{"stages":{"PROV":{"enabled":true,"scopes":{"PRCNCT":{"categories":{"EUP":{"files":{"40060":[{"filename":"pv_sv_cv_47_eup_t_20240610_012653.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_47_eup_t_20240610_012653.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_47_eup_photo_t_20240610_014342.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_47_eup_photo_t_20240610_014342.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26532":[{"filename":"pv_sv_cv_16_eup_photo_t_20240610_035049.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_16_eup_photo_t_20240610_035049.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_16_scnnd_1718019318.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_16_scnnd_1718019318.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_16_gnrtd_1718019319.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_16_gnrtd_1718019319.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_16_a3sgnd_1718175990.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_16_a3sgnd_1718175990.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26533":[{"filename":"pv_sv_cv_17_eup_t_20240610_051317.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_17_eup_t_20240610_051317.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_17_eup_photo_t_20240610_070205.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_17_eup_photo_t_20240610_070205.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26517":[{"filename":"pv_sv_cv_1_eup_photo_t_20240610_032700.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_1_eup_photo_t_20240610_032700.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_1_scnnd_1717996039.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_1_scnnd_1717996039.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_1_gnrtd_1717996039.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_1_gnrtd_1717996039.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_1_a3sgnd_1718175681.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_1_a3sgnd_1718175681.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26518":[{"filename":"pv_sv_cv_2_eup_photo_t_20240610_055631.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_2_eup_photo_t_20240610_055631.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_2_scnnd_1718020571.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_2_scnnd_1718020571.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_2_gnrtd_1718020571.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_2_gnrtd_1718020571.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_2_a3sgnd_1718175687.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_2_a3sgnd_1718175687.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26519":[{"filename":"pv_sv_cv_3_eup_photo_t_20240610_023039.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_3_eup_photo_t_20240610_023039.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_3_scnnd_1717992191.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_3_scnnd_1717992191.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_3_gnrtd_1717992191.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_3_gnrtd_1717992191.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_3_a3sgnd_1718175678.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_3_a3sgnd_1718175678.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26520":[{"filename":"pv_sv_cv_9_eup_t_20240610_045507.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_9_eup_t_20240610_045507.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_9_eup_photo_t_20240610_051313.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_9_eup_photo_t_20240610_051313.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26521":[{"filename":"pv_sv_cv_5_eup_t_20240610_031414.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_5_eup_t_20240610_031414.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_5_eup_photo_t_20240610_040730.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_5_eup_photo_t_20240610_040730.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26522":[{"filename":"pv_sv_cv_4_eup_photo_t_20240610_022709.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_4_eup_photo_t_20240610_022709.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_4_scnnd_1717992067.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_4_scnnd_1717992067.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_4_gnrtd_1717992067.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_4_gnrtd_1717992067.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_4_a3sgnd_1718175652.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_4_a3sgnd_1718175652.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26523":[{"filename":"pv_sv_cv_6_eup_t_20240610_032538.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_6_eup_t_20240610_032538.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_6_eup_photo_t_20240610_033831.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_6_eup_photo_t_20240610_033831.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26524":[{"filename":"pv_sv_cv_7_eup_photo_t_20240610_051511.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_7_eup_photo_t_20240610_051511.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_7_scnnd_1718007871.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_7_scnnd_1718007871.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_7_gnrtd_1718007871.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_7_gnrtd_1718007871.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_7_a3sgnd_1718175684.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_7_a3sgnd_1718175684.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26525":[{"filename":"pv_sv_cv_8_eup_photo_t_20240610_023037.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_8_eup_photo_t_20240610_023037.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_8_scnnd_1717999014.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_8_scnnd_1717999014.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_8_gnrtd_1717999014.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_8_gnrtd_1717999014.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_8_a3sgnd_1718175675.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_8_a3sgnd_1718175675.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26526":[{"filename":"pv_sv_cv_10_eup_t_20240610_030117.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_10_eup_t_20240610_030117.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_10_eup_photo_t_20240610_041629.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_10_eup_photo_t_20240610_041629.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26527":[{"filename":"pv_sv_cv_11_eup_t_20240610_031629.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_11_eup_t_20240610_031629.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_11_eup_photo_t_20240610_040938.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_11_eup_photo_t_20240610_040938.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26528":[{"filename":"pv_sv_cv_12_eup_t_20240610_034546.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_12_eup_t_20240610_034546.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_12_eup_photo_t_20240610_041840.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_12_eup_photo_t_20240610_041840.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26529":[{"filename":"pv_sv_cv_13_eup_photo_t_20240610_042926.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_13_eup_photo_t_20240610_042926.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_13_scnnd_1718009221.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_13_scnnd_1718009221.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_13_gnrtd_1718009221.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_13_gnrtd_1718009221.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_13_a3sgnd_1718176003.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_13_a3sgnd_1718176003.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26530":[{"filename":"pv_sv_cv_15_eup_photo_t_20240610_041443.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_15_eup_photo_t_20240610_041443.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_15_a3sgnd_1718175997.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_15_a3sgnd_1718175997.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_15_scnnd_1718110603.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_15_scnnd_1718110603.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_15_gnrtd_1718110603.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_15_gnrtd_1718110603.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26531":[{"filename":"pv_sv_cv_14_eup_photo_t_20240610_025328.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_14_eup_photo_t_20240610_025328.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_14_scnnd_1717996450.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_14_scnnd_1717996450.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_14_gnrtd_1717996450.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_14_gnrtd_1717996450.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_14_a3sgnd_1718175971.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_14_a3sgnd_1718175971.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26534":[{"filename":"pv_sv_cv_18_eup_t_20240610_053418.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_18_eup_t_20240610_053418.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_18_eup_photo_t_20240610_054320.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_18_eup_photo_t_20240610_054320.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26535":[{"filename":"pv_sv_cv_19_eup_photo_t_20240610_024418.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_19_eup_photo_t_20240610_024418.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_19_scnnd_1717993393.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_19_scnnd_1717993393.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_19_gnrtd_1717993393.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_19_gnrtd_1717993393.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_19_a3sgnd_1718175964.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_19_a3sgnd_1718175964.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26536":[{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_20_scnnd_1718031673.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_20_scnnd_1718031673.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_20_gnrtd_1718031673.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_20_gnrtd_1718031673.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_20_eup_photo_t_20240610_151049.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_20_eup_photo_t_20240610_151049.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26537":[{"filename":"pv_sv_cv_21_eup_photo_t_20240610_023216.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_21_eup_photo_t_20240610_023216.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_21_scnnd_1717992934.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_21_scnnd_1717992934.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_21_gnrtd_1717992934.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_21_gnrtd_1717992934.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_21_a3sgnd_1718175955.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_21_a3sgnd_1718175955.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26539":[{"filename":"pv_sv_cv_22_eup_photo_t_20240610_010939.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_22_eup_photo_t_20240610_010939.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_22_scnnd_1717990346.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_22_scnnd_1717990346.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_22_gnrtd_1717990346.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_22_gnrtd_1717990346.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26540":[{"filename":"pv_sv_cv_24_eup_photo_t_20240610_024057.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_24_eup_photo_t_20240610_024057.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_24_scnnd_1717997380.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_24_scnnd_1717997380.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_24_gnrtd_1717997381.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_24_gnrtd_1717997381.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_24_a3sgnd_1718175961.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_24_a3sgnd_1718175961.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26541":[{"filename":"pv_sv_cv_25_eup_photo_t_20240610_042236.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_25_eup_photo_t_20240610_042236.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_25_scnnd_1718008789.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_25_scnnd_1718008789.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_25_gnrtd_1718008789.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_25_gnrtd_1718008789.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_25_a3sgnd_1718176000.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_25_a3sgnd_1718176000.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26542":[{"filename":"pv_sv_cv_26_eup_photo_t_20240610_044658.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_26_eup_photo_t_20240610_044658.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_26_scnnd_1718020455.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_26_scnnd_1718020455.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_26_gnrtd_1718020455.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_26_gnrtd_1718020455.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_26_a3sgnd_1718176017.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_26_a3sgnd_1718176017.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26543":[{"filename":"pv_sv_cv_23_eup_t_20240610_032718.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_23_eup_t_20240610_032718.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_23_eup_photo_t_20240610_035547.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_23_eup_photo_t_20240610_035547.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26544":[{"filename":"pv_sv_cv_27_eup_t_20240610_045337.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_27_eup_t_20240610_045337.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_27_eup_photo_t_20240610_050415.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_27_eup_photo_t_20240610_050415.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26545":[{"filename":"pv_sv_cv_28_eup_t_20240610_024206.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_28_eup_t_20240610_024206.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_28_eup_photo_t_20240610_025008.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_28_eup_photo_t_20240610_025008.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26546":[{"filename":"pv_sv_cv_30_eup_photo_t_20240610_043118.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_30_eup_photo_t_20240610_043118.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_30_scnnd_1718017465.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_30_scnnd_1718017465.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_30_gnrtd_1718017465.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_30_gnrtd_1718017465.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_30_a3sgnd_1718176007.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_30_a3sgnd_1718176007.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26547":[{"filename":"pv_sv_cv_37_eup_t_20240610_030143.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_37_eup_t_20240610_030143.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_37_eup_photo_t_20240610_031424.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_37_eup_photo_t_20240610_031424.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26548":[{"filename":"pv_sv_cv_38_eup_t_20240610_034118.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_38_eup_t_20240610_034118.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_38_eup_photo_t_20240610_043140.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_38_eup_photo_t_20240610_043140.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26549":[{"filename":"pv_sv_cv_33_eup_photo_t_20240610_025237.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_33_eup_photo_t_20240610_025237.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_33_scnnd_1717993837.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_33_scnnd_1717993837.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_33_gnrtd_1717993838.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_33_gnrtd_1717993838.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_33_a3sgnd_1718175968.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_33_a3sgnd_1718175968.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26550":[{"filename":"pv_sv_cv_34_eup_t_20240610_022425.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_34_eup_t_20240610_022425.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_34_eup_photo_t_20240610_023603.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_34_eup_photo_t_20240610_023603.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26551":[{"filename":"pv_sv_cv_35_eup_t_20240610_031053.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_35_eup_t_20240610_031053.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_35_eup_photo_t_20240610_031820.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_35_eup_photo_t_20240610_031820.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26552":[{"filename":"pv_sv_cv_36_eup_t_20240610_021220.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_36_eup_t_20240610_021220.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_36_eup_photo_t_20240610_024613.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_36_eup_photo_t_20240610_024613.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26553":[{"filename":"pv_sv_cv_39_eup_photo_t_20240610_010744.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_39_eup_photo_t_20240610_010744.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_39_scnnd_1717990982.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_39_scnnd_1717990982.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_39_gnrtd_1717990982.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_39_gnrtd_1717990982.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_39_a3sgnd_1718175938.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_39_a3sgnd_1718175938.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26554":[{"filename":"pv_sv_cv_29_eup_t_20240610_021115.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_29_eup_t_20240610_021115.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_29_eup_photo_t_20240610_032531.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_29_eup_photo_t_20240610_032531.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26555":[{"filename":"pv_sv_cv_31_eup_photo_t_20240610_050630.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_31_eup_photo_t_20240610_050630.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_31_scnnd_1718008600.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_31_scnnd_1718008600.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_31_gnrtd_1718008601.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_31_gnrtd_1718008601.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_31_a3sgnd_1718176023.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_31_a3sgnd_1718176023.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26556":[{"filename":"pv_sv_cv_32_eup_photo_t_20240610_034539.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_32_eup_photo_t_20240610_034539.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_32_scnnd_1718015668.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_32_scnnd_1718015668.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_32_gnrtd_1718015669.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_32_gnrtd_1718015669.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_32_a3sgnd_1718175987.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_32_a3sgnd_1718175987.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26557":[{"filename":"pv_sv_cv_40_eup_t_20240610_020628.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_40_eup_t_20240610_020628.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_40_eup_photo_t_20240610_031517.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_40_eup_photo_t_20240610_031517.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26558":[{"filename":"pv_sv_cv_41_eup_t_20240610_035100.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_41_eup_t_20240610_035100.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_41_eup_photo_t_20240610_042811.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_41_eup_photo_t_20240610_042811.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26559":[{"filename":"pv_sv_cv_42_eup_t_20240610_013623.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_42_eup_t_20240610_013623.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_42_eup_photo_t_20240610_014737.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_42_eup_photo_t_20240610_014737.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26560":[{"filename":"pv_sv_cv_43_eup_t_20240610_024416.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_43_eup_t_20240610_024416.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_43_eup_photo_t_20240610_032015.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_43_eup_photo_t_20240610_032015.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26561":[{"filename":"pv_sv_cv_44_eup_t_20240610_031837.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_44_eup_t_20240610_031837.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_44_eup_photo_t_20240610_035926.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_44_eup_photo_t_20240610_035926.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26562":[{"filename":"pv_sv_cv_45_eup_t_20240610_061044.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_45_eup_t_20240610_061044.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_45_eup_photo_t_20240610_063654.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_45_eup_photo_t_20240610_063654.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26563":[{"filename":"pv_sv_cv_46_eup_photo_t_20240610_031026.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_46_eup_photo_t_20240610_031026.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_46_scnnd_1718021512.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_46_scnnd_1718021512.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_46_gnrtd_1718021512.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_46_gnrtd_1718021512.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_46_a3sgnd_1718175977.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_46_a3sgnd_1718175977.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26564":[{"filename":"pv_sv_cv_48_eup_photo_t_20240610_011354.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_48_eup_photo_t_20240610_011354.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_48_scnnd_1717989427.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_48_scnnd_1717989427.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_48_gnrtd_1717989427.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_48_gnrtd_1717989427.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_48_a3sgnd_1718175941.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_48_a3sgnd_1718175941.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26565":[{"filename":"pv_sv_cv_49_eup_photo_t_20240610_023113.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_49_eup_photo_t_20240610_023113.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_49_scnnd_1717991505.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_49_scnnd_1717991505.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_49_gnrtd_1717991505.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_49_gnrtd_1717991505.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_49_a3sgnd_1718175951.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_49_a3sgnd_1718175951.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26566":[{"filename":"pv_sv_cv_50_eup_photo_t_20240610_024038.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_50_eup_photo_t_20240610_024038.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_50_scnnd_1717993569.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_50_scnnd_1717993569.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_50_gnrtd_1717993569.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_50_gnrtd_1717993569.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63394_50_a3sgnd_1718175958.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63394_50_a3sgnd_1718175958.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26567":[{"filename":"pv_sv_cv_51_eup_photo_t_20240610_025412.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_51_eup_photo_t_20240610_025412.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63740_51_scnnd_1718011863.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63740_51_scnnd_1718011863.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63740_51_gnrtd_1718011863.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63740_51_gnrtd_1718011863.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63740_51_a3sgnd_1718175974.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63740_51_a3sgnd_1718175974.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26568":[{"filename":"pv_sv_cv_52_eup_t_20240610_031545.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_52_eup_t_20240610_031545.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_52_eup_photo_t_20240610_032400.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_52_eup_photo_t_20240610_032400.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26569":[{"filename":"pv_sv_cv_53_eup_photo_t_20240610_044853.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_53_eup_photo_t_20240610_044853.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63740_53_scnnd_1718019878.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63740_53_scnnd_1718019878.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63740_53_gnrtd_1718019878.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63740_53_gnrtd_1718019878.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63740_53_a3sgnd_1718176020.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63740_53_a3sgnd_1718176020.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26570":[{"filename":"pv_sv_cv_54_eup_t_20240610_042434.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_54_eup_t_20240610_042434.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_54_eup_photo_t_20240610_044928.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_54_eup_photo_t_20240610_044928.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26571":[{"filename":"pv_sv_cv_55_eup_t_20240610_015759.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_55_eup_t_20240610_015759.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_55_eup_photo_t_20240610_024349.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_55_eup_photo_t_20240610_024349.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26572":[{"filename":"pv_sv_cv_56_eup_photo_t_20240610_043130.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_56_eup_photo_t_20240610_043130.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63740_56_scnnd_1718012970.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63740_56_scnnd_1718012970.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63740_56_gnrtd_1718012970.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63740_56_gnrtd_1718012970.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63740_56_a3sgnd_1718176010.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63740_56_a3sgnd_1718176010.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26573":[{"filename":"pv_sv_cv_57_eup_t_20240610_035019.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_57_eup_t_20240610_035019.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_57_eup_photo_t_20240610_044138.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_57_eup_photo_t_20240610_044138.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26574":[{"filename":"pv_sv_cv_58_eup_t_20240610_013213.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_58_eup_t_20240610_013213.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_58_eup_photo_t_20240610_021740.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_58_eup_photo_t_20240610_021740.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26575":[{"filename":"pv_sv_cv_59_eup_photo_t_20240610_014940.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_59_eup_photo_t_20240610_014940.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63740_59_scnnd_1717995188.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63740_59_scnnd_1717995188.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63740_59_gnrtd_1717995189.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63740_59_gnrtd_1717995189.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63740_59_a3sgnd_1718175948.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63740_59_a3sgnd_1718175948.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26576":[{"filename":"pv_sv_cv_60_eup_photo_t_20240610_014257.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_60_eup_photo_t_20240610_014257.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63740_60_scnnd_1717998402.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63740_60_scnnd_1717998402.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63740_60_gnrtd_1717998402.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63740_60_gnrtd_1717998402.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63740_60_a3sgnd_1718175945.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63740_60_a3sgnd_1718175945.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26577":[{"filename":"pv_sv_cv_61_eup_t_20240610_040124.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_61_eup_t_20240610_040124.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_61_eup_photo_t_20240610_045518.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_61_eup_photo_t_20240610_045518.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26578":[{"filename":"pv_sv_cv_62_eup_t_20240610_014040.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_62_eup_t_20240610_014040.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_62_eup_photo_t_20240610_020300.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_62_eup_photo_t_20240610_020300.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26579":[{"filename":"pv_sv_cv_63_eup_photo_t_20240610_045444.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_63_eup_photo_t_20240610_045444.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63740_63_scnnd_1718018108.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63740_63_scnnd_1718018108.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63740_63_gnrtd_1718018108.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63740_63_gnrtd_1718018108.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26580":[{"filename":"pv_sv_cv_64_eup_t_20240610_005512.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_64_eup_t_20240610_005512.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_64_eup_photo_t_20240610_013656.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_64_eup_photo_t_20240610_013656.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26581":[{"filename":"pv_sv_cv_65_eup_photo_t_20240610_032916.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_65_eup_photo_t_20240610_032916.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63740_65_scnnd_1718013351.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63740_65_scnnd_1718013351.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63740_65_gnrtd_1718013351.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63740_65_gnrtd_1718013351.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63740_65_a3sgnd_1718175980.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63740_65_a3sgnd_1718175980.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26582":[{"filename":"pv_sv_cv_70_eup_photo_t_20240610_070855.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_70_eup_photo_t_20240610_070855.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63447_70_scnnd_1718016115.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63447_70_scnnd_1718016115.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63447_70_gnrtd_1718016116.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63447_70_gnrtd_1718016116.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26583":[{"filename":"pv_sv_cv_71_eup_t_20240610_013027.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_71_eup_t_20240610_013027.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_71_eup_photo_t_20240610_021530.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_71_eup_photo_t_20240610_021530.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26584":[{"filename":"pv_sv_cv_72_eup_t_20240610_031140.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_72_eup_t_20240610_031140.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_72_eup_photo_t_20240610_033329.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_72_eup_photo_t_20240610_033329.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26585":[{"filename":"pv_sv_cv_74_eup_t_20240610_041647.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_74_eup_t_20240610_041647.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_74_eup_photo_t_20240610_043923.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_74_eup_photo_t_20240610_043923.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26586":[{"filename":"pv_sv_cv_66_eup_photo_t_20240610_041508.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_66_eup_photo_t_20240610_041508.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63447_66_scnnd_1717996064.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63447_66_scnnd_1717996064.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63447_66_gnrtd_1717996064.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63447_66_gnrtd_1717996064.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26587":[{"filename":"pv_sv_cv_67_eup_photo_t_20240610_070857.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_67_eup_photo_t_20240610_070857.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63447_67_scnnd_1718020709.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63447_67_scnnd_1718020709.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63447_67_gnrtd_1718020709.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63447_67_gnrtd_1718020709.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63447_67_a3sgnd_1718176043.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63447_67_a3sgnd_1718176043.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26588":[{"filename":"pv_sv_cv_68_eup_t_20240610_050011.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_68_eup_t_20240610_050011.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_68_eup_photo_t_20240610_051744.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_68_eup_photo_t_20240610_051744.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26589":[{"filename":"pv_sv_cv_69_eup_t_20240610_062308.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_69_eup_t_20240610_062308.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_69_eup_photo_t_20240610_064248.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_69_eup_photo_t_20240610_064248.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26590":[{"filename":"pv_sv_cv_73_eup_t_20240610_010511.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_73_eup_t_20240610_010511.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_73_eup_photo_t_20240610_015216.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_73_eup_photo_t_20240610_015216.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26591":[{"filename":"pv_sv_cv_82_eup_t_20240610_030250.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_82_eup_t_20240610_030250.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_82_eup_photo_t_20240610_033941.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_82_eup_photo_t_20240610_033941.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26592":[{"filename":"pv_sv_cv_75_eup_t_20240610_023009.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_75_eup_t_20240610_023009.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_75_eup_photo_t_20240610_025729.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_75_eup_photo_t_20240610_025729.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26593":[{"filename":"pv_eup_sv_cv_63526_76_scnnd_1717996199.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63526_76_scnnd_1717996199.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63526_76_gnrtd_1717996199.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63526_76_gnrtd_1717996199.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_76_eup_photo_t_20240610_035918.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_76_eup_photo_t_20240610_035918.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63526_76_a3sgnd_1718175994.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63526_76_a3sgnd_1718175994.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26594":[{"filename":"pv_sv_cv_77_eup_photo_t_20240610_043221.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_77_eup_photo_t_20240610_043221.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63526_77_scnnd_1717994548.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63526_77_scnnd_1717994548.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63526_77_gnrtd_1717994548.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63526_77_gnrtd_1717994548.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26595":[{"filename":"pv_sv_cv_78_eup_t_20240610_065344.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_78_eup_t_20240610_065344.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_78_eup_photo_t_20240610_071552.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_78_eup_photo_t_20240610_071552.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26596":[{"filename":"pv_sv_cv_79_eup_photo_t_20240610_075705.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_79_eup_photo_t_20240610_075705.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63526_79_scnnd_1718017967.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63526_79_scnnd_1718017967.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63526_79_gnrtd_1718017967.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63526_79_gnrtd_1718017967.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63526_79_a3sgnd_1718176049.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63526_79_a3sgnd_1718176049.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26597":[{"filename":"pv_sv_cv_80_eup_t_20240610_043134.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_80_eup_t_20240610_043134.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_80_eup_photo_t_20240610_051240.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_80_eup_photo_t_20240610_051240.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26598":[{"filename":"pv_sv_cv_81_eup_t_20240610_083047.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_81_eup_t_20240610_083047.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_81_eup_photo_t_20240610_084702.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_81_eup_photo_t_20240610_084702.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26599":[{"filename":"pv_sv_cv_83_eup_photo_t_20240610_052142.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_83_eup_photo_t_20240610_052142.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63580_83_scnnd_1718019191.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63580_83_scnnd_1718019191.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63580_83_gnrtd_1718019191.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63580_83_gnrtd_1718019191.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63580_83_a3sgnd_1718176030.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63580_83_a3sgnd_1718176030.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26600":[{"filename":"pv_sv_cv_84_eup_photo_t_20240610_062037.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_84_eup_photo_t_20240610_062037.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63580_84_scnnd_1718018684.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63580_84_scnnd_1718018684.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63580_84_gnrtd_1718018684.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63580_84_gnrtd_1718018684.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63580_84_a3sgnd_1718176036.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63580_84_a3sgnd_1718176036.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26601":[{"filename":"pv_sv_cv_85_eup_photo_t_20240610_070404.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_85_eup_photo_t_20240610_070404.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63580_85_scnnd_1718019641.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63580_85_scnnd_1718019641.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63580_85_gnrtd_1718019641.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63580_85_gnrtd_1718019641.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63580_85_a3sgnd_1718176039.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63580_85_a3sgnd_1718176039.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26602":[{"filename":"pv_sv_cv_86_eup_t_20240610_080348.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_86_eup_t_20240610_080348.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_86_eup_photo_t_20240610_082158.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_86_eup_photo_t_20240610_082158.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26603":[{"filename":"pv_sv_cv_87_eup_photo_t_20240610_055148.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_87_eup_photo_t_20240610_055148.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63580_87_scnnd_1718020049.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63580_87_scnnd_1718020049.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63580_87_gnrtd_1718020049.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63580_87_gnrtd_1718020049.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26604":[{"filename":"pv_sv_cv_88_eup_t_20240610_062444.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_88_eup_t_20240610_062444.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_88_eup_photo_t_20240610_073817.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_88_eup_photo_t_20240610_073817.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26605":[{"filename":"pv_sv_cv_89_eup_photo_t_20240610_051536.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_89_eup_photo_t_20240610_051536.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63580_89_scnnd_1718010920.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63580_89_scnnd_1718010920.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63580_89_gnrtd_1718010920.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63580_89_gnrtd_1718010920.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63580_89_a3sgnd_1718176026.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63580_89_a3sgnd_1718176026.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26606":[{"filename":"pv_sv_cv_90_eup_t_20240610_025720.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_90_eup_t_20240610_025720.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_90_eup_photo_t_20240610_032027.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_90_eup_photo_t_20240610_032027.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26607":[{"filename":"pv_sv_cv_91_eup_t_20240610_035409.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_91_eup_t_20240610_035409.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_91_eup_photo_t_20240610_050117.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_91_eup_photo_t_20240610_050117.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26608":[{"filename":"pv_sv_cv_92_eup_photo_t_20240610_164528.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_92_eup_photo_t_20240610_164528.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65113_92_scnnd_1718033371.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65113_92_scnnd_1718033371.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65113_92_gnrtd_1718033371.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65113_92_gnrtd_1718033371.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65113_92_a3sgnd_1718176201.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65113_92_a3sgnd_1718176201.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26609":[{"filename":"pv_eup_sv_cv_63633_93_scnnd_1718005413.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63633_93_scnnd_1718005413.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63633_93_gnrtd_1718005413.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63633_93_gnrtd_1718005413.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_93_eup_photo_t_20240610_055258.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_93_eup_photo_t_20240610_055258.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26610":[{"filename":"pv_sv_cv_94_eup_t_20240610_075844.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_94_eup_t_20240610_075844.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_94_eup_photo_t_20240610_081206.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_94_eup_photo_t_20240610_081206.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26611":[{"filename":"pv_sv_cv_95_eup_photo_t_20240610_043409.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_95_eup_photo_t_20240610_043409.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63633_95_scnnd_1717996796.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63633_95_scnnd_1717996796.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63633_95_gnrtd_1717996796.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63633_95_gnrtd_1717996796.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63633_95_a3sgnd_1718176013.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63633_95_a3sgnd_1718176013.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26612":[{"filename":"pv_sv_cv_96_eup_t_20240610_033436.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_96_eup_t_20240610_033436.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_96_eup_photo_t_20240610_044419.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_96_eup_photo_t_20240610_044419.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26613":[{"filename":"pv_sv_cv_97_eup_photo_t_20240610_054913.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_97_eup_photo_t_20240610_054913.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63802_97_scnnd_1718023865.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63802_97_scnnd_1718023865.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63802_97_gnrtd_1718023865.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63802_97_gnrtd_1718023865.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63802_97_a3sgnd_1718176033.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63802_97_a3sgnd_1718176033.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26614":[{"filename":"pv_sv_cv_99_eup_photo_t_20240610_034222.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_99_eup_photo_t_20240610_034222.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63802_99_scnnd_1718023327.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63802_99_scnnd_1718023327.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63802_99_gnrtd_1718023328.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63802_99_gnrtd_1718023328.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63802_99_a3sgnd_1718175984.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63802_99_a3sgnd_1718175984.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26615":[{"filename":"pv_sv_cv_100_eup_t_20240610_040223.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_100_eup_t_20240610_040223.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_100_eup_photo_t_20240610_043250.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_100_eup_photo_t_20240610_043250.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26616":[{"filename":"pv_sv_cv_98_eup_t_20240610_035847.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_98_eup_t_20240610_035847.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_98_eup_photo_t_20240610_042742.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_98_eup_photo_t_20240610_042742.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26617":[{"filename":"pv_sv_cv_101_eup_photo_t_20240610_062313.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_101_eup_photo_t_20240610_062313.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63866_101_scnnd_1718029727.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63866_101_scnnd_1718029727.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63866_101_gnrtd_1718029727.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63866_101_gnrtd_1718029727.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63866_101_a3sgnd_1718176516.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63866_101_a3sgnd_1718176516.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26618":[{"filename":"pv_sv_cv_102_eup_t_20240610_145555.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_102_eup_t_20240610_145555.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_102_eup_photo_t_20240610_151820.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_102_eup_photo_t_20240610_151820.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26619":[{"filename":"pv_sv_cv_103_eup_photo_t_20240610_045316.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_103_eup_photo_t_20240610_045316.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65121_103_scnnd_1717998005.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65121_103_scnnd_1717998005.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65121_103_gnrtd_1717998005.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65121_103_gnrtd_1717998005.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26620":[{"filename":"pv_sv_cv_104_eup_photo_t_20240610_054451.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_104_eup_photo_t_20240610_054451.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63893_104_scnnd_1717999495.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63893_104_scnnd_1717999495.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63893_104_gnrtd_1717999495.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63893_104_gnrtd_1717999495.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63893_104_a3sgnd_1718176509.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63893_104_a3sgnd_1718176509.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26621":[{"filename":"pv_sv_cv_106_eup_photo_t_20240610_051405.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_106_eup_photo_t_20240610_051405.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63893_106_scnnd_1717997059.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63893_106_scnnd_1717997059.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63893_106_gnrtd_1717997059.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63893_106_gnrtd_1717997059.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63893_106_a3sgnd_1718176500.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63893_106_a3sgnd_1718176500.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26622":[{"filename":"pv_sv_cv_105_eup_photo_t_20240610_031629.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_105_eup_photo_t_20240610_031629.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63893_105_scnnd_1717992867.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63893_105_scnnd_1717992867.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63893_105_gnrtd_1717992867.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63893_105_gnrtd_1717992867.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63893_105_a3sgnd_1718176454.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63893_105_a3sgnd_1718176454.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26623":[{"filename":"pv_sv_cv_107_eup_photo_t_20240610_061424.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_107_eup_photo_t_20240610_061424.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63937_107_scnnd_1718007110.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63937_107_scnnd_1718007110.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63937_107_gnrtd_1718007110.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63937_107_gnrtd_1718007110.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63937_107_a3sgnd_1718176513.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63937_107_a3sgnd_1718176513.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26624":[{"filename":"pv_sv_cv_108_eup_photo_t_20240610_010135.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_108_eup_photo_t_20240610_010135.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63937_108_scnnd_1717989023.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63937_108_scnnd_1717989023.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63937_108_gnrtd_1717989023.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63937_108_gnrtd_1717989023.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63937_108_a3sgnd_1718176347.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63937_108_a3sgnd_1718176347.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26625":[{"filename":"pv_sv_cv_109_eup_photo_t_20240610_041738.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_109_eup_photo_t_20240610_041738.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63937_109_scnnd_1718010692.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63937_109_scnnd_1718010692.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63937_109_gnrtd_1718010692.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63937_109_gnrtd_1718010692.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63937_109_a3sgnd_1718176480.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63937_109_a3sgnd_1718176480.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26626":[{"filename":"pv_sv_cv_110_eup_photo_t_20240610_025633.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_110_eup_photo_t_20240610_025633.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63937_110_scnnd_1717989802.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63937_110_scnnd_1717989802.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63937_110_gnrtd_1717989803.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63937_110_gnrtd_1717989803.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26627":[{"filename":"pv_sv_cv_111_eup_photo_t_20240610_014826.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_111_eup_photo_t_20240610_014826.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63937_111_scnnd_1717980125.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63937_111_scnnd_1717980125.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63937_111_gnrtd_1717980125.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63937_111_gnrtd_1717980125.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63937_111_a3sgnd_1718176376.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63937_111_a3sgnd_1718176376.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26628":[{"filename":"pv_sv_cv_112_eup_photo_t_20240610_032922.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_112_eup_photo_t_20240610_032922.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64005_112_scnnd_1717998277.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64005_112_scnnd_1717998277.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64005_112_gnrtd_1717998277.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64005_112_gnrtd_1717998277.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26629":[{"filename":"pv_sv_cv_114_eup_photo_t_20240610_023402.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_114_eup_photo_t_20240610_023402.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64005_114_scnnd_1717995366.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64005_114_scnnd_1717995366.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64005_114_gnrtd_1717995366.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64005_114_gnrtd_1717995366.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64005_114_a3sgnd_1718176435.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64005_114_a3sgnd_1718176435.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26630":[{"filename":"pv_sv_cv_113_eup_photo_t_20240610_022802.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_113_eup_photo_t_20240610_022802.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64005_113_scnnd_1717995202.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64005_113_scnnd_1717995202.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64005_113_gnrtd_1717995202.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64005_113_gnrtd_1717995202.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64005_113_a3sgnd_1718176428.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64005_113_a3sgnd_1718176428.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26631":[{"filename":"pv_sv_cv_115_eup_t_20240610_035825.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_115_eup_t_20240610_035825.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_115_eup_photo_t_20240610_042300.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_115_eup_photo_t_20240610_042300.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26632":[{"filename":"pv_sv_cv_118_eup_photo_t_20240610_030332.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_118_eup_photo_t_20240610_030332.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64041_118_scnnd_1718095969.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64041_118_scnnd_1718095969.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64041_118_gnrtd_1718095969.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64041_118_gnrtd_1718095969.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26633":[{"filename":"pv_sv_cv_116_eup_photo_t_20240610_050253.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_116_eup_photo_t_20240610_050253.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64041_116_scnnd_1718091754.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64041_116_scnnd_1718091754.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64041_116_gnrtd_1718091754.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64041_116_gnrtd_1718091754.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64041_116_a3sgnd_1718176496.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64041_116_a3sgnd_1718176496.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26634":[{"filename":"pv_sv_cv_117_eup_t_20240610_042033.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_117_eup_t_20240610_042033.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_117_eup_photo_t_20240610_043113.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_117_eup_photo_t_20240610_043113.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26635":[{"filename":"pv_sv_cv_119_eup_photo_t_20240610_025509.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_119_eup_photo_t_20240610_025509.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64096_119_scnnd_1718007940.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64096_119_scnnd_1718007940.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64096_119_gnrtd_1718007940.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64096_119_gnrtd_1718007940.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64096_119_a3sgnd_1718176441.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64096_119_a3sgnd_1718176441.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26636":[{"filename":"pv_sv_cv_120_eup_t_20240610_024400.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_120_eup_t_20240610_024400.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_120_eup_photo_t_20240610_025830.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_120_eup_photo_t_20240610_025830.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26637":[{"filename":"pv_sv_cv_121_eup_t_20240610_040133.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_121_eup_t_20240610_040133.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_121_eup_photo_t_20240610_042347.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_121_eup_photo_t_20240610_042347.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26638":[{"filename":"pv_sv_cv_122_eup_photo_t_20240610_021827.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_122_eup_photo_t_20240610_021827.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64096_122_scnnd_1718008421.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64096_122_scnnd_1718008421.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64096_122_gnrtd_1718008421.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64096_122_gnrtd_1718008421.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64096_122_a3sgnd_1718176412.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64096_122_a3sgnd_1718176412.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26639":[{"filename":"pv_sv_cv_123_eup_t_20240610_045024.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_123_eup_t_20240610_045024.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_123_eup_photo_t_20240610_051641.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_123_eup_photo_t_20240610_051641.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26640":[{"filename":"pv_sv_cv_125_eup_photo_t_20240610_021427.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_125_eup_photo_t_20240610_021427.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64130_125_scnnd_1717988574.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64130_125_scnnd_1717988574.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64130_125_gnrtd_1717988574.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64130_125_gnrtd_1717988574.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64130_125_a3sgnd_1718176405.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64130_125_a3sgnd_1718176405.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26641":[{"filename":"pv_sv_cv_124_eup_photo_t_20240610_022719.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_124_eup_photo_t_20240610_022719.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64130_124_scnnd_1717988440.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64130_124_scnnd_1717988440.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64130_124_gnrtd_1717988440.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64130_124_gnrtd_1717988440.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64130_124_a3sgnd_1718176425.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64130_124_a3sgnd_1718176425.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26642":[{"filename":"pv_sv_cv_127_eup_photo_t_20240610_014939.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_127_eup_photo_t_20240610_014939.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64130_127_scnnd_1717986242.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64130_127_scnnd_1717986242.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64130_127_gnrtd_1717986242.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64130_127_gnrtd_1717986242.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64130_127_a3sgnd_1718176379.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64130_127_a3sgnd_1718176379.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26643":[{"filename":"pv_sv_cv_126_eup_photo_t_20240610_030929.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_126_eup_photo_t_20240610_030929.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64130_126_scnnd_1717993809.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64130_126_scnnd_1717993809.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64130_126_gnrtd_1717993809.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64130_126_gnrtd_1717993809.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64130_126_a3sgnd_1718176448.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64130_126_a3sgnd_1718176448.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26644":[{"filename":"pv_sv_cv_128_eup_photo_t_20240610_022136.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_128_eup_photo_t_20240610_022136.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64194_128_scnnd_1717996612.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64194_128_scnnd_1717996612.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64194_128_gnrtd_1717996612.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64194_128_gnrtd_1717996612.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26645":[{"filename":"pv_sv_cv_129_eup_photo_t_20240610_040033.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_129_eup_photo_t_20240610_040033.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64194_129_a3sgnd_1718176470.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64194_129_a3sgnd_1718176470.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64194_129_scnnd_1718107879.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64194_129_scnnd_1718107879.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64194_129_gnrtd_1718107880.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64194_129_gnrtd_1718107880.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26646":[{"filename":"pv_sv_cv_130_eup_t_20240610_062553.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_130_eup_t_20240610_062553.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_130_eup_photo_t_20240610_064607.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_130_eup_photo_t_20240610_064607.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26647":[{"filename":"pv_sv_cv_131_eup_photo_t_20240610_014942.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_131_eup_photo_t_20240610_014942.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64194_131_scnnd_1717992598.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64194_131_scnnd_1717992598.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64194_131_gnrtd_1717992598.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64194_131_gnrtd_1717992598.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64194_131_a3sgnd_1718176382.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64194_131_a3sgnd_1718176382.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26648":[{"filename":"pv_sv_cv_132_eup_photo_t_20240610_013733.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_132_eup_photo_t_20240610_013733.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64194_132_scnnd_1717990066.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64194_132_scnnd_1717990066.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64194_132_gnrtd_1717990066.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64194_132_gnrtd_1717990066.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26649":[{"filename":"pv_sv_cv_133_eup_photo_t_20240610_031908.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_133_eup_photo_t_20240610_031908.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64238_133_scnnd_1717988783.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64238_133_scnnd_1717988783.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64238_133_gnrtd_1717988783.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64238_133_gnrtd_1717988783.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26650":[{"filename":"pv_sv_cv_134_eup_photo_t_20240610_001434.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_134_eup_photo_t_20240610_001434.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64238_134_scnnd_1717977209.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64238_134_scnnd_1717977209.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64238_134_gnrtd_1717977209.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64238_134_gnrtd_1717977209.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26651":[{"filename":"pv_sv_cv_135_eup_photo_t_20240610_030319.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_135_eup_photo_t_20240610_030319.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63553_135_scnnd_1717989522.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63553_135_scnnd_1717989522.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63553_135_gnrtd_1717989522.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63553_135_gnrtd_1717989522.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63553_135_a3sgnd_1718176444.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63553_135_a3sgnd_1718176444.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26652":[{"filename":"pv_sv_cv_136_eup_photo_t_20240610_043620.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_136_eup_photo_t_20240610_043620.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65147_136_scnnd_1718010855.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65147_136_scnnd_1718010855.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65147_136_gnrtd_1718010855.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65147_136_gnrtd_1718010855.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65147_136_a3sgnd_1718176493.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65147_136_a3sgnd_1718176493.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26653":[{"filename":"pv_sv_cv_137_eup_photo_t_20240610_044821.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_137_eup_photo_t_20240610_044821.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64265_137_scnnd_1717998930.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64265_137_scnnd_1717998930.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64265_137_gnrtd_1717998930.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64265_137_gnrtd_1717998930.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26654":[{"filename":"pv_sv_cv_140_eup_photo_t_20240610_054239.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_140_eup_photo_t_20240610_054239.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64265_140_scnnd_1717998749.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64265_140_scnnd_1717998749.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64265_140_gnrtd_1717998749.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64265_140_gnrtd_1717998749.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64265_140_a3sgnd_1718176506.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64265_140_a3sgnd_1718176506.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26655":[{"filename":"pv_sv_cv_139_eup_photo_t_20240610_053628.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_139_eup_photo_t_20240610_053628.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64265_139_scnnd_1718003088.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64265_139_scnnd_1718003088.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64265_139_gnrtd_1718003088.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64265_139_gnrtd_1718003088.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64265_139_a3sgnd_1718176503.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64265_139_a3sgnd_1718176503.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26656":[{"filename":"pv_sv_cv_138_eup_t_20240610_074231.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_138_eup_t_20240610_074231.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_138_eup_photo_t_20240610_081720.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_138_eup_photo_t_20240610_081720.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26657":[{"filename":"pv_sv_cv_141_eup_photo_t_20240610_021240.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_141_eup_photo_t_20240610_021240.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65154_141_scnnd_1717986373.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65154_141_scnnd_1717986373.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65154_141_gnrtd_1717986373.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65154_141_gnrtd_1717986373.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65154_141_a3sgnd_1718176396.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65154_141_a3sgnd_1718176396.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26658":[{"filename":"pv_sv_cv_142_eup_photo_t_20240610_005831.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_142_eup_photo_t_20240610_005831.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65154_142_scnnd_1717985974.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65154_142_scnnd_1717985974.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65154_142_gnrtd_1717985974.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65154_142_gnrtd_1717985974.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65154_142_a3sgnd_1718176343.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65154_142_a3sgnd_1718176343.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26659":[{"filename":"pv_sv_cv_143_eup_t_20240610_040107.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_143_eup_t_20240610_040107.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_143_eup_photo_t_20240610_045638.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_143_eup_photo_t_20240610_045638.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26660":[{"filename":"pv_sv_cv_144_eup_photo_t_20240610_053844.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_144_eup_photo_t_20240610_053844.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64318_144_scnnd_1718019090.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64318_144_scnnd_1718019090.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64318_144_gnrtd_1718019090.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64318_144_gnrtd_1718019090.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26661":[{"filename":"pv_sv_cv_145_eup_t_20240610_061432.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_145_eup_t_20240610_061432.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_145_eup_photo_t_20240610_065729.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_145_eup_photo_t_20240610_065729.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26662":[{"filename":"pv_sv_cv_146_eup_photo_t_20240610_012326.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_146_eup_photo_t_20240610_012326.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64318_146_scnnd_1717985771.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64318_146_scnnd_1717985771.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64318_146_gnrtd_1717985771.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64318_146_gnrtd_1717985771.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26663":[{"filename":"pv_sv_cv_147_eup_photo_t_20240610_012253.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_147_eup_photo_t_20240610_012253.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64345_147_scnnd_1717978548.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64345_147_scnnd_1717978548.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64345_147_gnrtd_1717978548.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64345_147_gnrtd_1717978548.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64345_147_a3sgnd_1718176356.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64345_147_a3sgnd_1718176356.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26664":[{"filename":"pv_sv_cv_148_eup_photo_t_20240610_001838.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_148_eup_photo_t_20240610_001838.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64345_148_scnnd_1717978768.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64345_148_scnnd_1717978768.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64345_148_gnrtd_1717978768.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64345_148_gnrtd_1717978768.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64345_148_a3sgnd_1718176334.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64345_148_a3sgnd_1718176334.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26665":[{"filename":"pv_sv_cv_150_eup_photo_t_20240610_022214.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_150_eup_photo_t_20240610_022214.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64345_150_scnnd_1717982710.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64345_150_scnnd_1717982710.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64345_150_gnrtd_1717982710.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64345_150_gnrtd_1717982710.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64345_150_a3sgnd_1718176418.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64345_150_a3sgnd_1718176418.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26666":[{"filename":"pv_sv_cv_149_eup_photo_t_20240610_012220.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_149_eup_photo_t_20240610_012220.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64345_149_scnnd_1717979942.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64345_149_scnnd_1717979942.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64345_149_gnrtd_1717979942.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64345_149_gnrtd_1717979942.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64345_149_a3sgnd_1718176350.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64345_149_a3sgnd_1718176350.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26667":[{"filename":"pv_sv_cv_151_eup_t_20240610_142256.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_151_eup_t_20240610_142256.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_151_eup_photo_t_20240610_151336.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_151_eup_photo_t_20240610_151336.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26668":[{"filename":"pv_sv_cv_152_eup_t_20240610_112707.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_152_eup_t_20240610_112707.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_152_eup_photo_t_20240610_114838.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_152_eup_photo_t_20240610_114838.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26669":[{"filename":"pv_sv_cv_153_eup_photo_t_20240610_061405.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_153_eup_photo_t_20240610_061405.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64425_153_scnnd_1718009748.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64425_153_scnnd_1718009748.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64425_153_gnrtd_1718009749.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64425_153_gnrtd_1718009749.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26670":[{"filename":"pv_sv_cv_155_eup_photo_t_20240610_032319.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_155_eup_photo_t_20240610_032319.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64425_155_scnnd_1717988616.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64425_155_scnnd_1717988616.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64425_155_gnrtd_1717988616.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64425_155_gnrtd_1717988616.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64425_155_a3sgnd_1718176457.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64425_155_a3sgnd_1718176457.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26671":[{"filename":"pv_sv_cv_154_eup_photo_t_20240610_043300.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_154_eup_photo_t_20240610_043300.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64425_154_scnnd_1717996900.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64425_154_scnnd_1717996900.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64425_154_gnrtd_1717996900.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64425_154_gnrtd_1717996900.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64425_154_a3sgnd_1718176490.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64425_154_a3sgnd_1718176490.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26672":[{"filename":"pv_sv_cv_156_eup_photo_t_20240610_023212.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_156_eup_photo_t_20240610_023212.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64461_156_scnnd_1718009251.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64461_156_scnnd_1718009251.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64461_156_gnrtd_1718009251.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64461_156_gnrtd_1718009251.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26673":[{"filename":"pv_sv_cv_157_eup_photo_t_20240610_062620.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_157_eup_photo_t_20240610_062620.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64461_157_scnnd_1718009557.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64461_157_scnnd_1718009557.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64461_157_gnrtd_1718009557.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64461_157_gnrtd_1718009557.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64461_157_a3sgnd_1718176519.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64461_157_a3sgnd_1718176519.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26674":[{"filename":"pv_sv_cv_158_eup_photo_t_20240610_004233.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_158_eup_photo_t_20240610_004233.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64504_158_scnnd_1717978058.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64504_158_scnnd_1717978058.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64504_158_gnrtd_1717978058.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64504_158_gnrtd_1717978058.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64504_158_a3sgnd_1718176337.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64504_158_a3sgnd_1718176337.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26675":[{"filename":"pv_sv_cv_159_eup_photo_t_20240610_001115.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_159_eup_photo_t_20240610_001115.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64504_159_scnnd_1717977779.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64504_159_scnnd_1717977779.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64504_159_gnrtd_1717977779.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64504_159_gnrtd_1717977779.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64504_159_a3sgnd_1718176330.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64504_159_a3sgnd_1718176330.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26676":[{"filename":"pv_sv_cv_160_eup_photo_t_20240609_234124.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_160_eup_photo_t_20240609_234124.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64504_160_scnnd_1717979227.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64504_160_scnnd_1717979227.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64504_160_gnrtd_1717979227.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64504_160_gnrtd_1717979227.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64504_160_a3sgnd_1718176324.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64504_160_a3sgnd_1718176324.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26677":[{"filename":"pv_sv_cv_161_eup_photo_t_20240610_022620.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_161_eup_photo_t_20240610_022620.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65105_161_scnnd_1717985651.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65105_161_scnnd_1717985651.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65105_161_gnrtd_1717985651.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65105_161_gnrtd_1717985651.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26678":[{"filename":"pv_sv_cv_162_eup_photo_t_20240610_003602.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_162_eup_photo_t_20240610_003602.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65105_162_scnnd_1717986508.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65105_162_scnnd_1717986508.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65105_162_gnrtd_1717986508.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65105_162_gnrtd_1717986508.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26679":[{"filename":"pv_sv_cv_163_eup_photo_t_20240610_040317.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_163_eup_photo_t_20240610_040317.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65139_163_scnnd_1717990652.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65139_163_scnnd_1717990652.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65139_163_gnrtd_1717990652.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65139_163_gnrtd_1717990652.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65139_163_a3sgnd_1718176474.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65139_163_a3sgnd_1718176474.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26680":[{"filename":"pv_sv_cv_164_eup_photo_t_20240610_014003.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_164_eup_photo_t_20240610_014003.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64568_164_scnnd_1717988964.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64568_164_scnnd_1717988964.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64568_164_gnrtd_1717988964.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64568_164_gnrtd_1717988964.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64568_164_a3sgnd_1718176369.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64568_164_a3sgnd_1718176369.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26681":[{"filename":"pv_sv_cv_165_eup_photo_t_20240610_012231.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_165_eup_photo_t_20240610_012231.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64568_165_scnnd_1717987790.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64568_165_scnnd_1717987790.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64568_165_gnrtd_1717987790.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64568_165_gnrtd_1717987790.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64568_165_a3sgnd_1718176353.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64568_165_a3sgnd_1718176353.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26682":[{"filename":"pv_sv_cv_166_eup_photo_t_20240610_014146.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_166_eup_photo_t_20240610_014146.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64568_166_scnnd_1717987961.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64568_166_scnnd_1717987961.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64568_166_gnrtd_1717987961.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64568_166_gnrtd_1717987961.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64568_166_a3sgnd_1718176373.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64568_166_a3sgnd_1718176373.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26683":[{"filename":"pv_sv_cv_167_eup_t_20240610_040637.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_167_eup_t_20240610_040637.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_167_eup_photo_t_20240610_044705.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_167_eup_photo_t_20240610_044705.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26684":[{"filename":"pv_sv_cv_168_eup_t_20240610_042039.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_168_eup_t_20240610_042039.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_168_eup_photo_t_20240610_050145.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_168_eup_photo_t_20240610_050145.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26685":[{"filename":"pv_sv_cv_169_eup_photo_t_20240610_014341.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_169_eup_photo_t_20240610_014341.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64602_169_scnnd_1718014001.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64602_169_scnnd_1718014001.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64602_169_gnrtd_1718014001.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64602_169_gnrtd_1718014001.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26686":[{"filename":"pv_sv_cv_170_eup_photo_t_20240610_014257.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_170_eup_photo_t_20240610_014257.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64639_170_scnnd_1717983004.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64639_170_scnnd_1717983004.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64639_170_gnrtd_1717983004.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64639_170_gnrtd_1717983004.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64639_170_gnrtd_1717992803.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64639_170_gnrtd_1717992803.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26687":[{"filename":"pv_sv_cv_171_eup_photo_t_20240610_035628.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_171_eup_photo_t_20240610_035628.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64639_171_scnnd_1717988459.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64639_171_scnnd_1717988459.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64639_171_gnrtd_1717988459.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64639_171_gnrtd_1717988459.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64639_171_a3sgnd_1718176464.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64639_171_a3sgnd_1718176464.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26688":[{"filename":"pv_sv_cv_176_eup_photo_t_20240610_012656.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_176_eup_photo_t_20240610_012656.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64639_176_scnnd_1717984086.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64639_176_scnnd_1717984086.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64639_176_gnrtd_1717984086.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64639_176_gnrtd_1717984086.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64639_176_a3sgnd_1718176360.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64639_176_a3sgnd_1718176360.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26689":[{"filename":"pv_sv_cv_173_eup_photo_t_20240610_012935.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_173_eup_photo_t_20240610_012935.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64639_173_scnnd_1717989773.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64639_173_scnnd_1717989773.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64639_173_gnrtd_1717989773.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64639_173_gnrtd_1717989773.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64639_173_a3sgnd_1718176363.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64639_173_a3sgnd_1718176363.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26690":[{"filename":"pv_sv_cv_172_eup_photo_t_20240610_023758.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_172_eup_photo_t_20240610_023758.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64639_172_scnnd_1717987060.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64639_172_scnnd_1717987060.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64639_172_gnrtd_1717987060.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64639_172_gnrtd_1717987060.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64639_172_a3sgnd_1718176438.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64639_172_a3sgnd_1718176438.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26691":[{"filename":"pv_sv_cv_175_eup_photo_t_20240610_000125.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_175_eup_photo_t_20240610_000125.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64639_175_scnnd_1717972920.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64639_175_scnnd_1717972920.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64639_175_gnrtd_1717972920.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64639_175_gnrtd_1717972920.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64639_175_a3sgnd_1718176327.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64639_175_a3sgnd_1718176327.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26692":[{"filename":"pv_sv_cv_174_eup_photo_t_20240610_004330.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_174_eup_photo_t_20240610_004330.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64639_174_scnnd_1717987570.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64639_174_scnnd_1717987570.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64639_174_gnrtd_1717987571.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64639_174_gnrtd_1717987571.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26693":[{"filename":"pv_sv_cv_177_eup_photo_t_20240610_022146.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_177_eup_photo_t_20240610_022146.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64719_177_scnnd_1717985342.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64719_177_scnnd_1717985342.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64719_177_gnrtd_1717985342.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64719_177_gnrtd_1717985342.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64719_177_a3sgnd_1718176415.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64719_177_a3sgnd_1718176415.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26694":[{"filename":"pv_sv_cv_178_eup_photo_t_20240610_010407.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_178_eup_photo_t_20240610_010407.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64719_178_scnnd_1717986859.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64719_178_scnnd_1717986859.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64719_178_gnrtd_1717986859.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64719_178_gnrtd_1717986859.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26695":[{"filename":"pv_sv_cv_179_eup_photo_t_20240610_032152.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_179_eup_photo_t_20240610_032152.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64773_179_scnnd_1717994504.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64773_179_scnnd_1717994504.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64773_179_gnrtd_1717994504.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64773_179_gnrtd_1717994504.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26696":[{"filename":"pv_sv_cv_180_eup_photo_t_20240610_040719.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_180_eup_photo_t_20240610_040719.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64773_180_scnnd_1717994054.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64773_180_scnnd_1717994054.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64773_180_gnrtd_1717994054.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64773_180_gnrtd_1717994054.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26697":[{"filename":"pv_sv_cv_181_eup_photo_t_20240610_013231.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_181_eup_photo_t_20240610_013231.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64773_181_scnnd_1717979360.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64773_181_scnnd_1717979360.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64773_181_gnrtd_1717979360.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64773_181_gnrtd_1717979360.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64773_181_a3sgnd_1718176366.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64773_181_a3sgnd_1718176366.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26698":[{"filename":"pv_sv_cv_182_eup_photo_t_20240610_021339.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_182_eup_photo_t_20240610_021339.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64773_182_scnnd_1717988265.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64773_182_scnnd_1717988265.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64773_182_gnrtd_1717988265.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64773_182_gnrtd_1717988265.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64773_182_a3sgnd_1718176399.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64773_182_a3sgnd_1718176399.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26699":[{"filename":"pv_sv_cv_183_eup_photo_t_20240610_021746.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_183_eup_photo_t_20240610_021746.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64826_183_scnnd_1717997588.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64826_183_scnnd_1717997588.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64826_183_gnrtd_1717997588.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64826_183_gnrtd_1717997588.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64826_183_a3sgnd_1718176409.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64826_183_a3sgnd_1718176409.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26700":[{"filename":"pv_sv_cv_184_eup_photo_t_20240610_004730.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_184_eup_photo_t_20240610_004730.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64826_184_scnnd_1717977063.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64826_184_scnnd_1717977063.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64826_184_gnrtd_1717977063.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64826_184_gnrtd_1717977063.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64826_184_a3sgnd_1718176340.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64826_184_a3sgnd_1718176340.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26701":[{"filename":"pv_sv_cv_185_eup_photo_t_20240610_015915.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_185_eup_photo_t_20240610_015915.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64826_185_scnnd_1717987351.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64826_185_scnnd_1717987351.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64826_185_gnrtd_1717987351.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64826_185_gnrtd_1717987351.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64826_185_a3sgnd_1718176389.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64826_185_a3sgnd_1718176389.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26702":[{"filename":"pv_sv_cv_186_eup_photo_t_20240610_023134.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_186_eup_photo_t_20240610_023134.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64826_186_scnnd_1718006253.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64826_186_scnnd_1718006253.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64826_186_gnrtd_1718006253.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64826_186_gnrtd_1718006253.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26703":[{"filename":"pv_sv_cv_187_eup_photo_t_20240610_020924.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_187_eup_photo_t_20240610_020924.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64826_187_scnnd_1717992216.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64826_187_scnnd_1717992216.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64826_187_gnrtd_1717992216.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64826_187_gnrtd_1717992216.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64826_187_a3sgnd_1718176392.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64826_187_a3sgnd_1718176392.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26704":[{"filename":"pv_sv_cv_188_eup_photo_t_20240610_042452.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_188_eup_photo_t_20240610_042452.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63688_188_scnnd_1717995266.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63688_188_scnnd_1717995266.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63688_188_gnrtd_1717995266.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63688_188_gnrtd_1717995266.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63688_188_a3sgnd_1718176483.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63688_188_a3sgnd_1718176483.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26705":[{"filename":"pv_sv_cv_189_eup_photo_t_20240610_043239.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_189_eup_photo_t_20240610_043239.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63688_189_scnnd_1718006889.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63688_189_scnnd_1718006889.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63688_189_gnrtd_1718006889.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63688_189_gnrtd_1718006889.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63688_189_a3sgnd_1718176487.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63688_189_a3sgnd_1718176487.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26706":[{"filename":"pv_sv_cv_190_eup_photo_t_20240610_041114.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_190_eup_photo_t_20240610_041114.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63688_190_scnnd_1717993820.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63688_190_scnnd_1717993820.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63688_190_gnrtd_1717993820.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63688_190_gnrtd_1717993820.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63688_190_a3sgnd_1718176477.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63688_190_a3sgnd_1718176477.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26707":[{"filename":"pv_sv_cv_192_eup_photo_t_20240610_033322.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_192_eup_photo_t_20240610_033322.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63688_192_scnnd_1717993569.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63688_192_scnnd_1717993569.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63688_192_gnrtd_1717993569.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63688_192_gnrtd_1717993569.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63688_192_a3sgnd_1718176461.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63688_192_a3sgnd_1718176461.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26708":[{"filename":"pv_sv_cv_191_eup_photo_t_20240610_031251.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_191_eup_photo_t_20240610_031251.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63688_191_scnnd_1717989339.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63688_191_scnnd_1717989339.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63688_191_gnrtd_1717989339.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63688_191_gnrtd_1717989339.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_63688_191_a3sgnd_1718176451.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_63688_191_a3sgnd_1718176451.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26709":[{"filename":"pv_sv_cv_193_eup_photo_t_20240610_015045.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_193_eup_photo_t_20240610_015045.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64871_193_scnnd_1717989594.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64871_193_scnnd_1717989594.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64871_193_gnrtd_1717989594.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64871_193_gnrtd_1717989594.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64871_193_a3sgnd_1718176386.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64871_193_a3sgnd_1718176386.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26710":[{"filename":"pv_sv_cv_194_eup_photo_t_20240610_022934.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_194_eup_photo_t_20240610_022934.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64871_194_scnnd_1717986248.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64871_194_scnnd_1717986248.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64871_194_gnrtd_1717986248.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64871_194_gnrtd_1717986248.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64871_194_a3sgnd_1718176431.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64871_194_a3sgnd_1718176431.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26711":[{"filename":"pv_sv_cv_195_eup_photo_t_20240610_022342.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_195_eup_photo_t_20240610_022342.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64871_195_scnnd_1717988812.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64871_195_scnnd_1717988812.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64871_195_gnrtd_1717988812.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64871_195_gnrtd_1717988812.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64871_195_a3sgnd_1718176422.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64871_195_a3sgnd_1718176422.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26712":[{"filename":"pv_sv_cv_196_eup_photo_t_20240610_021417.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_196_eup_photo_t_20240610_021417.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64871_196_scnnd_1717981391.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64871_196_scnnd_1717981391.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64871_196_gnrtd_1717981392.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64871_196_gnrtd_1717981392.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64871_196_a3sgnd_1718176402.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64871_196_a3sgnd_1718176402.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26713":[{"filename":"pv_sv_cv_197_eup_photo_t_20240610_040002.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_197_eup_photo_t_20240610_040002.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64906_197_scnnd_1718004595.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64906_197_scnnd_1718004595.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64906_197_gnrtd_1718004595.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64906_197_gnrtd_1718004595.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64906_197_a3sgnd_1718176467.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64906_197_a3sgnd_1718176467.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26714":[{"filename":"pv_sv_cv_198_eup_photo_t_20240610_032723.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_198_eup_photo_t_20240610_032723.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64906_198_scnnd_1718003942.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64906_198_scnnd_1718003942.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64906_198_gnrtd_1718003942.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64906_198_gnrtd_1718003942.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26715":[{"filename":"pv_sv_cv_199_eup_photo_t_20240610_050949.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_199_eup_photo_t_20240610_050949.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65099_199_scnnd_1717999313.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65099_199_scnnd_1717999313.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65099_199_gnrtd_1717999313.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65099_199_gnrtd_1717999313.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26716":[{"filename":"pv_sv_cv_200_eup_t_20240610_061501.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_200_eup_t_20240610_061501.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_200_eup_photo_t_20240610_063215.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_200_eup_photo_t_20240610_063215.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26717":[{"filename":"pv_sv_cv_201_eup_t_20240610_063818.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_201_eup_t_20240610_063818.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_201_eup_photo_t_20240610_075756.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_201_eup_photo_t_20240610_075756.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26718":[{"filename":"pv_sv_cv_202_eup_photo_t_20240610_062726.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_202_eup_photo_t_20240610_062726.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64942_202_scnnd_1718021952.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64942_202_scnnd_1718021952.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64942_202_gnrtd_1718021952.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64942_202_gnrtd_1718021952.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26719":[{"filename":"pv_sv_cv_203_eup_photo_t_20240610_025358.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_203_eup_photo_t_20240610_025358.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64942_203_scnnd_1717995008.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64942_203_scnnd_1717995008.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64942_203_gnrtd_1717995008.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64942_203_gnrtd_1717995008.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64942_203_a3sgnd_1718176709.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64942_203_a3sgnd_1718176709.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26720":[{"filename":"pv_sv_cv_204_eup_t_20240610_184737.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_204_eup_t_20240610_184737.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_204_eup_photo_t_20240610_185223.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_204_eup_photo_t_20240610_185223.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26721":[{"filename":"pv_sv_cv_205_eup_photo_t_20240610_060227.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_205_eup_photo_t_20240610_060227.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64997_205_scnnd_1718022396.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64997_205_scnnd_1718022396.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_64997_205_gnrtd_1718022396.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_64997_205_gnrtd_1718022396.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26722":[{"filename":"pv_sv_cv_206_eup_t_20240610_102905.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_206_eup_t_20240610_102905.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_206_eup_photo_t_20240610_105721.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_206_eup_photo_t_20240610_105721.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26723":[{"filename":"pv_sv_cv_207_eup_photo_t_20240610_085807.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_207_eup_photo_t_20240610_085807.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65011_207_scnnd_1718093001.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65011_207_scnnd_1718093001.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65011_207_gnrtd_1718093001.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65011_207_gnrtd_1718093001.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65011_207_a3sgnd_1718176715.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65011_207_a3sgnd_1718176715.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26724":[{"filename":"pv_sv_cv_208_eup_photo_t_20240610_042714.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_208_eup_photo_t_20240610_042714.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65011_208_scnnd_1718091624.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65011_208_scnnd_1718091624.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65011_208_gnrtd_1718091624.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65011_208_gnrtd_1718091624.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65011_208_a3sgnd_1718176712.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65011_208_a3sgnd_1718176712.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26725":[{"filename":"pv_sv_cv_209_eup_t_20240610_111851.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_209_eup_t_20240610_111851.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_cv_209_eup_photo_t_20240610_115240.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_209_eup_photo_t_20240610_115240.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26726":[{"filename":"pv_sv_cv_210_eup_photo_t_20240610_020729.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_210_eup_photo_t_20240610_020729.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65048_210_scnnd_1717993347.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65048_210_scnnd_1717993347.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65048_210_gnrtd_1717993347.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65048_210_gnrtd_1717993347.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26727":[{"filename":"pv_sv_cv_211_eup_photo_t_20240610_021523.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_211_eup_photo_t_20240610_021523.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65048_211_scnnd_1717990425.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65048_211_scnnd_1717990425.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65048_211_gnrtd_1717990425.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65048_211_gnrtd_1717990425.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26728":[{"filename":"pv_sv_cv_214_eup_photo_t_20240610_050753.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_214_eup_photo_t_20240610_050753.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65048_214_scnnd_1717998583.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65048_214_scnnd_1717998583.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65048_214_gnrtd_1717998583.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65048_214_gnrtd_1717998583.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26729":[{"filename":"pv_sv_cv_213_eup_photo_t_20240610_035039.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_213_eup_photo_t_20240610_035039.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65048_213_scnnd_1717992002.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65048_213_scnnd_1717992002.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65048_213_gnrtd_1717992002.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65048_213_gnrtd_1717992002.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"26730":[{"filename":"pv_sv_cv_212_eup_photo_t_20240610_005047.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_cv_212_eup_photo_t_20240610_005047.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65048_212_scnnd_1717978999.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65048_212_scnnd_1717978999.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_cv_65048_212_gnrtd_1717978999.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_cv_65048_212_gnrtd_1717978999.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}]},"table":{"26712":{"fields":[{"name":"a","value":"246"},{"name":"a1","value":"246"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"161"},{"name":"b1","value":"125"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"36"},{"name":"c","value":"300"},{"name":"d","value":"139"},{"name":"e","value":"160"},{"name":"f","value":"1"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"156"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"12157","report_created_at":"2024-06-10 02:14:26","report_version":"1","precinct_id":"26712","precinct_nr":"196","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 \u201dREM\u00c9NYIK S\u00c1NDOR\u201d ALUNGENI","uat_id":"1097","uat_name":"TURIA","uat_siruta":"64871","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26730":{"fields":[{"name":"a","value":"140"},{"name":"a1","value":"133"},{"name":"a2","value":"7"},{"name":"b","value":"69"},{"name":"b1","value":"51"},{"name":"b2","value":"7"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"200"},{"name":"d","value":"131"},{"name":"e","value":"64"},{"name":"f","value":"5"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"53"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"2931","report_created_at":"2024-06-10 00:51:02","report_version":"1","precinct_id":"26730","precinct_nr":"212","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL PETENI","uat_id":"1102","uat_name":"Z\u0102BALA","uat_siruta":"65048","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26697":{"fields":[{"name":"a","value":"211"},{"name":"a1","value":"211"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"143"},{"name":"b1","value":"132"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"300"},{"name":"d","value":"157"},{"name":"e","value":"141"},{"name":"f","value":"2"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"134"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"6715","report_created_at":"2024-06-10 01:32:42","report_version":"1","precinct_id":"26697","precinct_nr":"181","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 BITA","uat_id":"1095","uat_name":"RECI","uat_siruta":"64773","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26638":{"fields":[{"name":"a","value":"248"},{"name":"a1","value":"248"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"132"},{"name":"b1","value":"123"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"300"},{"name":"d","value":"168"},{"name":"e","value":"123"},{"name":"f","value":"9"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"77"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"12902","report_created_at":"2024-06-10 02:18:36","report_version":"1","precinct_id":"26638","precinct_nr":"122","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 OITUZ","uat_id":"1080","uat_name":"BRE\u0162CU","uat_siruta":"64096","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26566":{"fields":[{"name":"a","value":"390"},{"name":"a1","value":"390"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"194"},{"name":"b1","value":"187"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"7"},{"name":"c","value":"500"},{"name":"d","value":"306"},{"name":"e","value":"189"},{"name":"f","value":"5"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"172"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"17026","report_created_at":"2024-06-10 02:40:50","report_version":"1","precinct_id":"26566","precinct_nr":"50","precinct_name":"C\u0102MIN CULTURAL","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26641":{"fields":[{"name":"a","value":"366"},{"name":"a1","value":"366"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"261"},{"name":"b1","value":"258"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"3"},{"name":"c","value":"400"},{"name":"d","value":"139"},{"name":"e","value":"251"},{"name":"f","value":"10"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"237"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"14593","report_created_at":"2024-06-10 02:27:30","report_version":"1","precinct_id":"26641","precinct_nr":"124","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL H\u0102TIUCA","uat_id":"1081","uat_name":"CATALINA","uat_siruta":"64130","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26540":{"fields":[{"name":"a","value":"821"},{"name":"a1","value":"821"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"286"},{"name":"b1","value":"273"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"13"},{"name":"c","value":"900"},{"name":"d","value":"614"},{"name":"e","value":"275"},{"name":"f","value":"11"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"216"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"17078","report_created_at":"2024-06-10 02:41:06","report_version":"1","precinct_id":"26540","precinct_nr":"24","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT \u201d\u00c1RV\u00c1CSKA\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26557":{"fields":[{"name":"a","value":"1300"},{"name":"a1","value":"1296"},{"name":"a2","value":"4"},{"name":"b","value":"532"},{"name":"b1","value":"508"},{"name":"b2","value":"4"},{"name":"b3","value":"20"},{"name":"c","value":"1400"},{"name":"d","value":"870"},{"name":"e","value":"523"},{"name":"f","value":"7"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"402"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"41"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"24457","report_created_at":"2024-06-10 03:15:26","report_version":"1","precinct_id":"26557","precinct_nr":"40","precinct_name":"\u015eTRAND MUNICIPAL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26629":{"fields":[{"name":"a","value":"447"},{"name":"a1","value":"447"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"241"},{"name":"b1","value":"222"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"19"},{"name":"c","value":"500"},{"name":"d","value":"259"},{"name":"e","value":"235"},{"name":"f","value":"6"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"229"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"15758","report_created_at":"2024-06-10 02:34:15","report_version":"1","precinct_id":"26629","precinct_nr":"114","precinct_name":"\u0218COALA PRIMAR\u0102 \u201d HORV\u00c1TH K\u00c1ROLY\u201d TELECHIA","uat_id":"1078","uat_name":"BRATE\u015e","uat_siruta":"64005","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26568":{"fields":[{"name":"a","value":"1099"},{"name":"a1","value":"1094"},{"name":"a2","value":"5"},{"name":"b","value":"525"},{"name":"b1","value":"505"},{"name":"b2","value":"5"},{"name":"b3","value":"15"},{"name":"c","value":"1200"},{"name":"d","value":"675"},{"name":"e","value":"489"},{"name":"f","value":"36"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"445"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"26413","report_created_at":"2024-06-10 03:24:10","report_version":"1","precinct_id":"26568","precinct_nr":"52","precinct_name":"COLEGIUL NA\u021aIONAL \u201dNAGY M\u00d3ZES\u201d T\u00c2RGU SECUIESC","uat_id":"1072","uat_name":"MUNICIPIUL T\u00c2RGU SECUIESC","uat_siruta":"63740","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26519":{"fields":[{"name":"a","value":"1069"},{"name":"a1","value":"1069"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"542"},{"name":"b1","value":"512"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"30"},{"name":"c","value":"1200"},{"name":"d","value":"658"},{"name":"e","value":"531"},{"name":"f","value":"11"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"444"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"28"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"15143","report_created_at":"2024-06-10 02:30:49","report_version":"1","precinct_id":"26519","precinct_nr":"3","precinct_name":"COLEGIUL NA\u021aIONAL \u201dSZ\u00c9KELY MIK\u00d3\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26558":{"fields":[{"name":"a","value":"1582"},{"name":"a1","value":"1582"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"709"},{"name":"b1","value":"691"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"18"},{"name":"c","value":"1700"},{"name":"d","value":"991"},{"name":"e","value":"687"},{"name":"f","value":"22"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"524"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"56"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"32"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"43931","report_created_at":"2024-06-10 04:28:21","report_version":"1","precinct_id":"26558","precinct_nr":"41","precinct_name":"\u015eTRAND MUNICIPAL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26684":{"fields":[{"name":"a","value":"1356"},{"name":"a1","value":"1356"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"719"},{"name":"b1","value":"697"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"22"},{"name":"c","value":"1500"},{"name":"d","value":"781"},{"name":"e","value":"661"},{"name":"f","value":"58"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"600"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"53598","report_created_at":"2024-06-10 05:01:56","report_version":"1","precinct_id":"26684","precinct_nr":"168","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL \u201dZS\u00d6G\u00d6N ZOLT\u00c1N\u201d OJDULA SALA MARE","uat_id":"1092","uat_name":"OJDULA","uat_siruta":"64602","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26659":{"fields":[{"name":"a","value":"1459"},{"name":"a1","value":"1459"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"821"},{"name":"b1","value":"816"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"5"},{"name":"c","value":"1600"},{"name":"d","value":"779"},{"name":"e","value":"785"},{"name":"f","value":"34"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"758"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"52117","report_created_at":"2024-06-10 04:56:52","report_version":"1","precinct_id":"26659","precinct_nr":"143","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dJANCS\u00d3 BENEDEK\u201d GHELIN\u0162A","uat_id":"1085","uat_name":"GHELIN\u0162A","uat_siruta":"64318","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26683":{"fields":[{"name":"a","value":"1426"},{"name":"a1","value":"1417"},{"name":"a2","value":"9"},{"name":"b","value":"561"},{"name":"b1","value":"544"},{"name":"b2","value":"8"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"1500"},{"name":"d","value":"939"},{"name":"e","value":"417"},{"name":"f","value":"144"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"370"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"49256","report_created_at":"2024-06-10 04:47:14","report_version":"1","precinct_id":"26683","precinct_nr":"167","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL \u201dZS\u00d6G\u00d6N ZOLT\u00c1N\u201d OJDULA CLUBUL TINERETULUI","uat_id":"1092","uat_name":"OJDULA","uat_siruta":"64602","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26555":{"fields":[{"name":"a","value":"1237"},{"name":"a1","value":"1237"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"548"},{"name":"b1","value":"533"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"15"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"752"},{"name":"e","value":"544"},{"name":"f","value":"4"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"425"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"56"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"55034","report_created_at":"2024-06-10 05:06:41","report_version":"1","precinct_id":"26555","precinct_nr":"31","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201dPUSK\u00c1S TIVADAR\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26570":{"fields":[{"name":"a","value":"1161"},{"name":"a1","value":"1154"},{"name":"a2","value":"7"},{"name":"b","value":"506"},{"name":"b1","value":"490"},{"name":"b2","value":"7"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"794"},{"name":"e","value":"493"},{"name":"f","value":"13"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"455"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"49931","report_created_at":"2024-06-10 04:49:43","report_version":"1","precinct_id":"26570","precinct_nr":"54","precinct_name":"\u201d LICEUL TEOLOGIC REFORMAT DR.CSIHA K\u00c1LM\u00c1N \u201d T\u00c2RGU SECUIESC","uat_id":"1072","uat_name":"MUNICIPIUL T\u00c2RGU SECUIESC","uat_siruta":"63740","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26623":{"fields":[{"name":"a","value":"1270"},{"name":"a1","value":"1270"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"608"},{"name":"b1","value":"542"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"66"},{"name":"c","value":"1400"},{"name":"d","value":"792"},{"name":"e","value":"572"},{"name":"f","value":"36"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"404"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"140"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"73663","report_created_at":"2024-06-10 06:14:33","report_version":"1","precinct_id":"26623","precinct_nr":"107","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dBARTHA K\u00c1ROLY\u201d","uat_id":"1077","uat_name":"BORO\u015eNEU MARE","uat_siruta":"63937","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26588":{"fields":[{"name":"a","value":"1176"},{"name":"a1","value":"1176"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"599"},{"name":"b1","value":"587"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"701"},{"name":"e","value":"550"},{"name":"f","value":"43"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"495"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"58202","report_created_at":"2024-06-10 05:17:53","report_version":"1","precinct_id":"26588","precinct_nr":"68","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 GA\u00c1L M\u00d3ZES BARAOLT","uat_id":"1066","uat_name":"ORA\u015e BARAOLT","uat_siruta":"63447","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26620":{"fields":[{"name":"a","value":"931"},{"name":"a1","value":"931"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"646"},{"name":"b1","value":"627"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"19"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"354"},{"name":"e","value":"621"},{"name":"f","value":"25"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"600"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"65888","report_created_at":"2024-06-10 05:45:01","report_version":"1","precinct_id":"26620","precinct_nr":"104","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL DIN BODOC","uat_id":"1076","uat_name":"BODOC","uat_siruta":"63893","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26532":{"fields":[{"name":"a","value":"958"},{"name":"a1","value":"958"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"427"},{"name":"b1","value":"411"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"16"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"573"},{"name":"e","value":"421"},{"name":"f","value":"6"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"377"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"33493","report_created_at":"2024-06-10 03:51:02","report_version":"1","precinct_id":"26532","precinct_nr":"16","precinct_name":"MUZEUL NA\u021aIONAL SECUIESC","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26618":{"fields":[{"name":"a","value":"1186"},{"name":"a1","value":"1185"},{"name":"a2","value":"1"},{"name":"b","value":"511"},{"name":"b1","value":"508"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"3"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"789"},{"name":"e","value":"179"},{"name":"f","value":"332"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"27"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"100"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"129759","report_created_at":"2024-06-10 15:18:38","report_version":"1","precinct_id":"26618","precinct_nr":"102","precinct_name":"CENTRUL MULTIFUNC\u0162IONAL BELIN VALE","uat_id":"1075","uat_name":"BELIN","uat_siruta":"63866","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26648":{"fields":[{"name":"a","value":"221"},{"name":"a1","value":"221"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"130"},{"name":"b1","value":"126"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"4"},{"name":"c","value":"300"},{"name":"d","value":"170"},{"name":"e","value":"127"},{"name":"f","value":"3"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"121"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"7331","report_created_at":"2024-06-10 01:37:45","report_version":"1","precinct_id":"26648","precinct_nr":"132","precinct_name":"CASA MULTIFUNC\u021aIONAL\u0102 ICAF\u0102L\u0102U","uat_id":"1082","uat_name":"CERNAT","uat_siruta":"64194","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26635":{"fields":[{"name":"a","value":"1102"},{"name":"a1","value":"1102"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"588"},{"name":"b1","value":"579"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"1200"},{"name":"d","value":"612"},{"name":"e","value":"563"},{"name":"f","value":"25"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"465"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"64"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"19944","report_created_at":"2024-06-10 02:55:21","report_version":"1","precinct_id":"26635","precinct_nr":"119","precinct_name":"CENTRUL CULTURAL BRE\u0162CU","uat_id":"1080","uat_name":"BRE\u0162CU","uat_siruta":"64096","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26583":{"fields":[{"name":"a","value":"354"},{"name":"a1","value":"347"},{"name":"a2","value":"7"},{"name":"b","value":"187"},{"name":"b1","value":"178"},{"name":"b2","value":"2"},{"name":"b3","value":"7"},{"name":"c","value":"400"},{"name":"d","value":"213"},{"name":"e","value":"180"},{"name":"f","value":"7"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"177"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"12375","report_created_at":"2024-06-10 02:15:42","report_version":"1","precinct_id":"26583","precinct_nr":"71","precinct_name":"\u0218COALA PRIMAR\u0102 \u201dBUDAI J\u00d3ZSEF\u201d BODO\u0218","uat_id":"1066","uat_name":"ORA\u015e BARAOLT","uat_siruta":"63447","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26550":{"fields":[{"name":"a","value":"957"},{"name":"a1","value":"951"},{"name":"a2","value":"6"},{"name":"b","value":"401"},{"name":"b1","value":"385"},{"name":"b2","value":"6"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"599"},{"name":"e","value":"396"},{"name":"f","value":"5"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"303"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"33"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"16143","report_created_at":"2024-06-10 02:36:14","report_version":"1","precinct_id":"26550","precinct_nr":"34","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dNICOLAE COLAN\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26702":{"fields":[{"name":"a","value":"694"},{"name":"a1","value":"694"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"332"},{"name":"b1","value":"300"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"32"},{"name":"c","value":"800"},{"name":"d","value":"479"},{"name":"e","value":"315"},{"name":"f","value":"6"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"306"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"15353","report_created_at":"2024-06-10 02:32:08","report_version":"1","precinct_id":"26702","precinct_nr":"186","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL PETRICENI","uat_id":"1096","uat_name":"S\u00c2NZIENI","uat_siruta":"64826","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26522":{"fields":[{"name":"a","value":"813"},{"name":"a1","value":"813"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"390"},{"name":"b1","value":"370"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"20"},{"name":"c","value":"900"},{"name":"d","value":"510"},{"name":"e","value":"387"},{"name":"f","value":"3"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"312"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"14537","report_created_at":"2024-06-10 02:27:20","report_version":"1","precinct_id":"26522","precinct_nr":"4","precinct_name":"DIREC\u021aIA FINAN\u021aE PUBLICE MUNICIPALE","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26574":{"fields":[{"name":"a","value":"1231"},{"name":"a1","value":"1231"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"1240"},{"name":"b1","value":"1231"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"841"},{"name":"e","value":"452"},{"name":"f","value":"7"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"384"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"12724","report_created_at":"2024-06-10 02:17:53","report_version":"1","precinct_id":"26574","precinct_nr":"58","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dTUROCZI M\u00d3ZES\u201d T\u00c2RGU SECUIESC","uat_id":"1072","uat_name":"MUNICIPIUL T\u00c2RGU SECUIESC","uat_siruta":"63740","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26688":{"fields":[{"name":"a","value":"621"},{"name":"a1","value":"621"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"302"},{"name":"b1","value":"292"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"700"},{"name":"d","value":"398"},{"name":"e","value":"294"},{"name":"f","value":"8"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"279"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"6198","report_created_at":"2024-06-10 01:27:12","report_version":"1","precinct_id":"26688","precinct_nr":"176","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 \u201dBERDE MOZSA\u201d S\u00ceNTIONLUNCA","uat_id":"1093","uat_name":"OZUN","uat_siruta":"64639","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26604":{"fields":[{"name":"a","value":"981"},{"name":"a1","value":"981"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"458"},{"name":"b1","value":"452"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"6"},{"name":"c","value":"1100"},{"name":"d","value":"642"},{"name":"e","value":"429"},{"name":"f","value":"28"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"146"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"99"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"87"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"27"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"91787","report_created_at":"2024-06-10 07:38:28","report_version":"1","precinct_id":"26604","precinct_nr":"88","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL BR\u0102DET","uat_id":"1069","uat_name":"ORA\u015e \u00ceNTORSURA BUZ\u0102ULUI","uat_siruta":"63580","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26587":{"fields":[{"name":"a","value":"1190"},{"name":"a1","value":"1190"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"615"},{"name":"b1","value":"574"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"41"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"685"},{"name":"e","value":"590"},{"name":"f","value":"25"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"533"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"86488","report_created_at":"2024-06-10 07:09:21","report_version":"1","precinct_id":"26587","precinct_nr":"67","precinct_name":"CASA DE CULTUR\u0102 BARAOLT","uat_id":"1066","uat_name":"ORA\u015e BARAOLT","uat_siruta":"63447","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26599":{"fields":[{"name":"a","value":"1083"},{"name":"a1","value":"1083"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"526"},{"name":"b1","value":"513"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"13"},{"name":"c","value":"1200"},{"name":"d","value":"674"},{"name":"e","value":"489"},{"name":"f","value":"37"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"158"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"81"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"133"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"59344","report_created_at":"2024-06-10 05:21:58","report_version":"1","precinct_id":"26599","precinct_nr":"83","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dMIHAIL SADOVEANU\u201d \u00ceNTORSURA BUZ\u0102ULUI","uat_id":"1069","uat_name":"ORA\u015e \u00ceNTORSURA BUZ\u0102ULUI","uat_siruta":"63580","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26589":{"fields":[{"name":"a","value":"1129"},{"name":"a1","value":"1128"},{"name":"a2","value":"1"},{"name":"b","value":"582"},{"name":"b1","value":"572"},{"name":"b2","value":"1"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"1200"},{"name":"d","value":"622"},{"name":"e","value":"552"},{"name":"f","value":"24"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"523"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"81080","report_created_at":"2024-06-10 06:44:03","report_version":"1","precinct_id":"26589","precinct_nr":"69","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT \u201dCIMBORA\u201d","uat_id":"1066","uat_name":"ORA\u015e BARAOLT","uat_siruta":"63447","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26655":{"fields":[{"name":"a","value":"331"},{"name":"a1","value":"331"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"198"},{"name":"b1","value":"183"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"15"},{"name":"c","value":"400"},{"name":"d","value":"202"},{"name":"e","value":"187"},{"name":"f","value":"11"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"99"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"51"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"63402","report_created_at":"2024-06-10 05:36:37","report_version":"1","precinct_id":"26655","precinct_nr":"139","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 M\u0102RCU\u015e","uat_id":"1084","uat_name":"DOB\u00c2RL\u0102U","uat_siruta":"64265","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26544":{"fields":[{"name":"a","value":"688"},{"name":"a1","value":"669"},{"name":"a2","value":"19"},{"name":"b","value":"688"},{"name":"b1","value":"648"},{"name":"b2","value":"19"},{"name":"b3","value":"21"},{"name":"c","value":"1600"},{"name":"d","value":"914"},{"name":"e","value":"680"},{"name":"f","value":"6"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"603"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"33"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"54448","report_created_at":"2024-06-10 05:04:32","report_version":"1","precinct_id":"26544","precinct_nr":"27","precinct_name":"UNIVERSITATEA \u201dSAPIENTIA\u201d SFANTU GHEORGHE","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26696":{"fields":[{"name":"a","value":"336"},{"name":"a1","value":"335"},{"name":"a2","value":"1"},{"name":"b","value":"169"},{"name":"b1","value":"153"},{"name":"b2","value":"1"},{"name":"b3","value":"15"},{"name":"c","value":"400"},{"name":"d","value":"231"},{"name":"e","value":"158"},{"name":"f","value":"11"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"140"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"38032","report_created_at":"2024-06-10 04:07:28","report_version":"1","precinct_id":"26696","precinct_nr":"180","precinct_name":"CASA PAROHIAL\u0102-ANINOASA","uat_id":"1095","uat_name":"RECI","uat_siruta":"64773","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26585":{"fields":[{"name":"a","value":"745"},{"name":"a1","value":"733"},{"name":"a2","value":"12"},{"name":"b","value":"367"},{"name":"b1","value":"347"},{"name":"b2","value":"8"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"800"},{"name":"d","value":"433"},{"name":"e","value":"336"},{"name":"f","value":"31"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"316"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"47175","report_created_at":"2024-06-10 04:39:35","report_version":"1","precinct_id":"26585","precinct_nr":"74","precinct_name":"C\u0102MIN CULTURAL RACO\u015eUL DE SUS","uat_id":"1066","uat_name":"ORA\u015e BARAOLT","uat_siruta":"63447","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26569":{"fields":[{"name":"a","value":"1155"},{"name":"a1","value":"1155"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"508"},{"name":"b1","value":"489"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"19"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"792"},{"name":"e","value":"503"},{"name":"f","value":"5"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"453"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"49742","report_created_at":"2024-06-10 04:49:02","report_version":"1","precinct_id":"26569","precinct_nr":"53","precinct_name":"LICEUL PEDAGOGIC \u201dBOD P\u00c9TER\u201d T\u00c2RGU SECUIESC","uat_id":"1072","uat_name":"MUNICIPIUL T\u00c2RGU SECUIESC","uat_siruta":"63740","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26718":{"fields":[{"name":"a","value":"365"},{"name":"a1","value":"365"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"233"},{"name":"b1","value":"223"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"400"},{"name":"d","value":"195"},{"name":"e","value":"202"},{"name":"f","value":"3"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"110"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"27"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"76947","report_created_at":"2024-06-10 06:27:40","report_version":"1","precinct_id":"26718","precinct_nr":"202","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 ARIU\u015eD","uat_id":"1099","uat_name":"V\u00c2LCELE","uat_siruta":"64942","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26617":{"fields":[{"name":"a","value":"1074"},{"name":"a1","value":"1074"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"729"},{"name":"b1","value":"713"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"16"},{"name":"c","value":"1200"},{"name":"d","value":"471"},{"name":"e","value":"634"},{"name":"f","value":"95"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"505"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"36"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"49"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"75966","report_created_at":"2024-06-10 06:23:22","report_version":"1","precinct_id":"26617","precinct_nr":"101","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL BELIN","uat_id":"1075","uat_name":"BELIN","uat_siruta":"63866","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26668":{"fields":[{"name":"a","value":"393"},{"name":"a1","value":"393"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"287"},{"name":"b1","value":"262"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"25"},{"name":"c","value":"400"},{"name":"d","value":"113"},{"name":"e","value":"242"},{"name":"f","value":"45"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"136"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"70"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"119896","report_created_at":"2024-06-10 11:48:50","report_version":"1","precinct_id":"26668","precinct_nr":"152","precinct_name":"CENTRUL DE ZI PENTRU COPII IAR\u0102\u0218","uat_id":"1087","uat_name":"H\u0102GHIG","uat_siruta":"64390","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26723":{"fields":[{"name":"a","value":"1456"},{"name":"a1","value":"1456"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"769"},{"name":"b1","value":"747"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"22"},{"name":"c","value":"1600"},{"name":"d","value":"831"},{"name":"e","value":"642"},{"name":"f","value":"127"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"101"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"328"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"112"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"33"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"104012","report_created_at":"2024-06-10 08:58:41","report_version":"1","precinct_id":"26723","precinct_nr":"207","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 \u201dGEORGE CO\u015eBUC\u201d ZAGON","uat_id":"1101","uat_name":"ZAGON","uat_siruta":"65011","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26586":{"fields":[{"name":"a","value":"1097"},{"name":"a1","value":"1096"},{"name":"a2","value":"1"},{"name":"b","value":"478"},{"name":"b1","value":"471"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"7"},{"name":"c","value":"1200"},{"name":"d","value":"722"},{"name":"e","value":"438"},{"name":"f","value":"40"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"402"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"40248","report_created_at":"2024-06-10 04:15:18","report_version":"1","precinct_id":"26586","precinct_nr":"66","precinct_name":"PRIM\u0102RIA ORA\u015eULUI BARAOLT","uat_id":"1066","uat_name":"ORA\u015e BARAOLT","uat_siruta":"63447","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26520":{"fields":[{"name":"a","value":"1268"},{"name":"a1","value":"1245"},{"name":"a2","value":"23"},{"name":"b","value":"530"},{"name":"b1","value":"497"},{"name":"b2","value":"10"},{"name":"b3","value":"23"},{"name":"c","value":"1400"},{"name":"d","value":"870"},{"name":"e","value":"523"},{"name":"f","value":"7"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"436"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"38"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"56862","report_created_at":"2024-06-10 05:13:23","report_version":"1","precinct_id":"26520","precinct_nr":"9","precinct_name":"LICEUL TEORETIC \u201dMIKES KELEMEN\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26529":{"fields":[{"name":"a","value":"856"},{"name":"a1","value":"856"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"365"},{"name":"b1","value":"358"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"7"},{"name":"c","value":"900"},{"name":"d","value":"535"},{"name":"e","value":"357"},{"name":"f","value":"8"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"319"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"44326","report_created_at":"2024-06-10 04:29:38","report_version":"1","precinct_id":"26529","precinct_nr":"13","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT \u201dGULLIVER\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26578":{"fields":[{"name":"a","value":"1122"},{"name":"a1","value":"1118"},{"name":"a2","value":"4"},{"name":"b","value":"566"},{"name":"b1","value":"546"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"20"},{"name":"c","value":"1204"},{"name":"d","value":"638"},{"name":"e","value":"552"},{"name":"f","value":"14"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"517"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"10500","report_created_at":"2024-06-10 02:03:11","report_version":"1","precinct_id":"26578","precinct_nr":"62","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dMOLN\u00c1R JOZSI\u00c1S\u201d T\u00c2RGU SECUIESC","uat_id":"1072","uat_name":"MUNICIPIUL T\u00c2RGU SECUIESC","uat_siruta":"63740","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26537":{"fields":[{"name":"a","value":"1006"},{"name":"a1","value":"1006"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"568"},{"name":"b1","value":"525"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"43"},{"name":"c","value":"1100"},{"name":"d","value":"532"},{"name":"e","value":"560"},{"name":"f","value":"8"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"488"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"15445","report_created_at":"2024-06-10 02:32:28","report_version":"1","precinct_id":"26537","precinct_nr":"21","precinct_name":"LICEUL DE ARTE \u201dPLUGOR S\u00c1NDOR\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26698":{"fields":[{"name":"a","value":"104"},{"name":"a1","value":"104"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"88"},{"name":"b1","value":"69"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"19"},{"name":"c","value":"100"},{"name":"d","value":"12"},{"name":"e","value":"84"},{"name":"f","value":"4"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"75"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"12066","report_created_at":"2024-06-10 02:13:49","report_version":"1","precinct_id":"26698","precinct_nr":"182","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL SACIOVA","uat_id":"1095","uat_name":"RECI","uat_siruta":"64773","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26536":{"fields":[{"name":"a","value":"1330"},{"name":"a1","value":"1330"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"730"},{"name":"b1","value":"667"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"63"},{"name":"c","value":"1400"},{"name":"d","value":"676"},{"name":"e","value":"705"},{"name":"f","value":"19"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"635"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"28"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"129497","report_created_at":"2024-06-10 15:11:00","report_version":"1","precinct_id":"26536","precinct_nr":"20","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dV\u00c1RADI J\u00d3ZSEF\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26666":{"fields":[{"name":"a","value":"297"},{"name":"a1","value":"297"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"229"},{"name":"b1","value":"207"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"22"},{"name":"c","value":"300"},{"name":"d","value":"71"},{"name":"e","value":"226"},{"name":"f","value":"3"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"219"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"5678","report_created_at":"2024-06-10 01:22:30","report_version":"1","precinct_id":"26666","precinct_nr":"149","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL DIN SATUL FOTO\u015e","uat_id":"1086","uat_name":"GHIDFAL\u0102U","uat_siruta":"64345","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26678":{"fields":[{"name":"a","value":"339"},{"name":"a1","value":"321"},{"name":"a2","value":"18"},{"name":"b","value":"339"},{"name":"b1","value":"321"},{"name":"b2","value":"12"},{"name":"b3","value":"6"},{"name":"c","value":"400"},{"name":"d","value":"196"},{"name":"e","value":"197"},{"name":"f","value":"7"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"194"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"1938","report_created_at":"2024-06-10 00:36:12","report_version":"1","precinct_id":"26678","precinct_nr":"162","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL LUTOASA","uat_id":"1104","uat_name":"MERENI","uat_siruta":"65105","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26658":{"fields":[{"name":"a","value":"211"},{"name":"a1","value":"211"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"145"},{"name":"b1","value":"128"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"17"},{"name":"c","value":"200"},{"name":"d","value":"55"},{"name":"e","value":"141"},{"name":"f","value":"4"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"132"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"3449","report_created_at":"2024-06-10 00:58:39","report_version":"1","precinct_id":"26658","precinct_nr":"142","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL VALEA SCURT\u0102","uat_id":"1109","uat_name":"ESTELNIC","uat_siruta":"65154","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26596":{"fields":[{"name":"a","value":"1473"},{"name":"a1","value":"1473"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"668"},{"name":"b1","value":"648"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"20"},{"name":"c","value":"1600"},{"name":"d","value":"932"},{"name":"e","value":"652"},{"name":"f","value":"16"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"514"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"67"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"94903","report_created_at":"2024-06-10 07:57:18","report_version":"1","precinct_id":"26596","precinct_nr":"79","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT NR. 2 COVASNA","uat_id":"1067","uat_name":"ORA\u015e COVASNA","uat_siruta":"63526","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26535":{"fields":[{"name":"a","value":"1000"},{"name":"a1","value":"1000"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"469"},{"name":"b1","value":"449"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"20"},{"name":"c","value":"1100"},{"name":"d","value":"631"},{"name":"e","value":"457"},{"name":"f","value":"12"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"393"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"17698","report_created_at":"2024-06-10 02:44:31","report_version":"1","precinct_id":"26535","precinct_nr":"19","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dV\u00c1RADI J\u00d3ZSEF\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26559":{"fields":[{"name":"a","value":"739"},{"name":"a1","value":"726"},{"name":"a2","value":"13"},{"name":"b","value":"278"},{"name":"b1","value":"266"},{"name":"b2","value":"5"},{"name":"b3","value":"7"},{"name":"c","value":"800"},{"name":"d","value":"522"},{"name":"e","value":"269"},{"name":"f","value":"9"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"169"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"44"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"8547","report_created_at":"2024-06-10 01:47:48","report_version":"1","precinct_id":"26559","precinct_nr":"42","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dADY ENDRE\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26525":{"fields":[{"name":"a","value":"1002"},{"name":"a1","value":"1002"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"490"},{"name":"b1","value":"468"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"22"},{"name":"c","value":"1100"},{"name":"d","value":"610"},{"name":"e","value":"482"},{"name":"f","value":"8"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"375"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"34"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"15112","report_created_at":"2024-06-10 02:30:43","report_version":"1","precinct_id":"26525","precinct_nr":"8","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC ECONOMIC, ADMINISTRATIV \u201dBERDE \u00c1RON\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26640":{"fields":[{"name":"a","value":"234"},{"name":"a1","value":"234"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"116"},{"name":"b1","value":"110"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"6"},{"name":"c","value":"298"},{"name":"d","value":"182"},{"name":"e","value":"110"},{"name":"f","value":"6"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"98"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"12213","report_created_at":"2024-06-10 02:14:41","report_version":"1","precinct_id":"26640","precinct_nr":"125","precinct_name":"SCOALA PRIMARA IMENI","uat_id":"1081","uat_name":"CATALINA","uat_siruta":"64130","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26703":{"fields":[{"name":"a","value":"478"},{"name":"a1","value":"478"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"242"},{"name":"b1","value":"237"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"5"},{"name":"c","value":"500"},{"name":"d","value":"258"},{"name":"e","value":"222"},{"name":"f","value":"20"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"214"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"11465","report_created_at":"2024-06-10 02:09:40","report_version":"1","precinct_id":"26703","precinct_nr":"187","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA DE COPII (PARTER)","uat_id":"1096","uat_name":"S\u00c2NZIENI","uat_siruta":"64826","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26671":{"fields":[{"name":"a","value":"429"},{"name":"a1","value":"429"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"289"},{"name":"b1","value":"282"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"7"},{"name":"c","value":"500"},{"name":"d","value":"211"},{"name":"e","value":"265"},{"name":"f","value":"24"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"163"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"48"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"45267","report_created_at":"2024-06-10 04:33:10","report_version":"1","precinct_id":"26671","precinct_nr":"154","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 \u201dBODA-POPOVICI\u201d DOBOLII DE JOS","uat_id":"1088","uat_name":"ILIENI","uat_siruta":"64425","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26625":{"fields":[{"name":"a","value":"182"},{"name":"a1","value":"182"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"157"},{"name":"b1","value":"115"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"42"},{"name":"c","value":"200"},{"name":"d","value":"43"},{"name":"e","value":"151"},{"name":"f","value":"6"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"63"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"80"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"40988","report_created_at":"2024-06-10 04:17:55","report_version":"1","precinct_id":"26625","precinct_nr":"109","precinct_name":"SCOLA PRIMAR\u0102 DOBOLII DE SUS","uat_id":"1077","uat_name":"BORO\u015eNEU MARE","uat_siruta":"63937","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26679":{"fields":[{"name":"a","value":"1429"},{"name":"a1","value":"1429"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"757"},{"name":"b1","value":"736"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"21"},{"name":"c","value":"1500"},{"name":"d","value":"743"},{"name":"e","value":"731"},{"name":"f","value":"26"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"698"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"36981","report_created_at":"2024-06-10 04:03:28","report_version":"1","precinct_id":"26679","precinct_nr":"163","precinct_name":"PRIM\u0102RIA MICFAL\u0102U (CONSILIUL LOCAL MICFAL\u0102U)","uat_id":"1107","uat_name":"MICFAL\u0102U","uat_siruta":"65139","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26621":{"fields":[{"name":"a","value":"532"},{"name":"a1","value":"532"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"308"},{"name":"b1","value":"296"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"600"},{"name":"d","value":"292"},{"name":"e","value":"296"},{"name":"f","value":"12"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"285"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"57090","report_created_at":"2024-06-10 05:14:16","report_version":"1","precinct_id":"26621","precinct_nr":"106","precinct_name":"C\u0102MIN CULTURAL Z\u0102LAN","uat_id":"1076","uat_name":"BODOC","uat_siruta":"63893","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26714":{"fields":[{"name":"a","value":"438"},{"name":"a1","value":"438"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"273"},{"name":"b1","value":"264"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"500"},{"name":"d","value":"227"},{"name":"e","value":"268"},{"name":"f","value":"5"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"260"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"27172","report_created_at":"2024-06-10 03:27:33","report_version":"1","precinct_id":"26714","precinct_nr":"198","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 \u201dDR. BED\u0150 ALBERT\u201d CALNIC","uat_id":"1098","uat_name":"VALEA CRI\u015eULUI","uat_siruta":"64906","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26556":{"fields":[{"name":"a","value":"1405"},{"name":"a1","value":"1405"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"620"},{"name":"b1","value":"608"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"1500"},{"name":"d","value":"880"},{"name":"e","value":"610"},{"name":"f","value":"10"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"443"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"70"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"32001","report_created_at":"2024-06-10 03:45:49","report_version":"1","precinct_id":"26556","precinct_nr":"32","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201dPUSK\u00c1S TIVADAR\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26606":{"fields":[{"name":"a","value":"707"},{"name":"a1","value":"703"},{"name":"a2","value":"4"},{"name":"b","value":"388"},{"name":"b1","value":"370"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"18"},{"name":"c","value":"800"},{"name":"d","value":"412"},{"name":"e","value":"367"},{"name":"f","value":"21"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"338"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"25700","report_created_at":"2024-06-10 03:20:38","report_version":"1","precinct_id":"26606","precinct_nr":"90","precinct_name":"SEDIUL PRIM\u0102RIEI COMUNEI AITA MARE","uat_id":"1073","uat_name":"AITA MARE","uat_siruta":"63777","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26551":{"fields":[{"name":"a","value":"793"},{"name":"a1","value":"788"},{"name":"a2","value":"5"},{"name":"b","value":"321"},{"name":"b1","value":"304"},{"name":"b2","value":"5"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"900"},{"name":"d","value":"579"},{"name":"e","value":"318"},{"name":"f","value":"3"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"255"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"25151","report_created_at":"2024-06-10 03:18:33","report_version":"1","precinct_id":"26551","precinct_nr":"35","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dNICOLAE COLAN\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26707":{"fields":[{"name":"a","value":"429"},{"name":"a1","value":"429"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"264"},{"name":"b1","value":"254"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"500"},{"name":"d","value":"236"},{"name":"e","value":"233"},{"name":"f","value":"31"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"119"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"45"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"28536","report_created_at":"2024-06-10 03:33:34","report_version":"1","precinct_id":"26707","precinct_nr":"192","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 Z\u0102BR\u0102T\u0102U","uat_id":"1071","uat_name":"SITA BUZ\u0102ULUI","uat_siruta":"63688","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26632":{"fields":[{"name":"a","value":"605"},{"name":"a1","value":"605"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"401"},{"name":"b1","value":"390"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"700"},{"name":"d","value":"299"},{"name":"e","value":"391"},{"name":"f","value":"10"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"379"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"21881","report_created_at":"2024-06-10 03:03:57","report_version":"1","precinct_id":"26632","precinct_nr":"118","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL T\u0102LI\u015eOARA","uat_id":"1079","uat_name":"BR\u0102DU\u0162","uat_siruta":"64041","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26654":{"fields":[{"name":"a","value":"258"},{"name":"a1","value":"258"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"162"},{"name":"b1","value":"150"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"300"},{"name":"d","value":"138"},{"name":"e","value":"155"},{"name":"f","value":"7"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"74"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"36"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"65238","report_created_at":"2024-06-10 05:42:52","report_version":"1","precinct_id":"26654","precinct_nr":"140","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 VALEA DOB\u00c2RL\u0102ULUI","uat_id":"1084","uat_name":"DOB\u00c2RL\u0102U","uat_siruta":"64265","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26676":{"fields":[{"name":"a","value":"90"},{"name":"a1","value":"90"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"52"},{"name":"b1","value":"42"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"100"},{"name":"d","value":"48"},{"name":"e","value":"51"},{"name":"f","value":"1"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"45"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"213","report_created_at":"2024-06-09 23:41:36","report_version":"1","precinct_id":"26676","precinct_nr":"160","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 VALEA Z\u0102LANULUI","uat_id":"1090","uat_name":"MALNA\u015e","uat_siruta":"64504","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26580":{"fields":[{"name":"a","value":"357"},{"name":"a1","value":"346"},{"name":"a2","value":"11"},{"name":"b","value":"160"},{"name":"b1","value":"149"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"400"},{"name":"d","value":"240"},{"name":"e","value":"154"},{"name":"f","value":"6"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"137"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"7223","report_created_at":"2024-06-10 01:37:04","report_version":"1","precinct_id":"26580","precinct_nr":"64","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL TINOASA","uat_id":"1072","uat_name":"MUNICIPIUL T\u00c2RGU SECUIESC","uat_siruta":"63740","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26711":{"fields":[{"name":"a","value":"1172"},{"name":"a1","value":"1172"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"539"},{"name":"b1","value":"510"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"29"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"761"},{"name":"e","value":"517"},{"name":"f","value":"22"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"485"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"13950","report_created_at":"2024-06-10 02:23:53","report_version":"1","precinct_id":"26711","precinct_nr":"195","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 NR.3 TURIA","uat_id":"1097","uat_name":"TURIA","uat_siruta":"64871","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26628":{"fields":[{"name":"a","value":"477"},{"name":"a1","value":"460"},{"name":"a2","value":"17"},{"name":"b","value":"297"},{"name":"b1","value":"280"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"17"},{"name":"c","value":"498"},{"name":"d","value":"201"},{"name":"e","value":"293"},{"name":"f","value":"4"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"282"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"27643","report_created_at":"2024-06-10 03:29:36","report_version":"1","precinct_id":"26628","precinct_nr":"112","precinct_name":"SALA DE \u0218EDIN\u021a\u0102 A CONSILIULUI LOCAL BRATE\u0218","uat_id":"1078","uat_name":"BRATE\u015e","uat_siruta":"64005","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26549":{"fields":[{"name":"a","value":"1043"},{"name":"a1","value":"1043"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"468"},{"name":"b1","value":"456"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"1100"},{"name":"d","value":"632"},{"name":"e","value":"456"},{"name":"f","value":"12"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"345"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"57"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"27"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"19407","report_created_at":"2024-06-10 02:52:53","report_version":"1","precinct_id":"26549","precinct_nr":"33","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dNICOLAE COLAN\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26547":{"fields":[{"name":"a","value":"780"},{"name":"a1","value":"780"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"328"},{"name":"b1","value":"320"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"8"},{"name":"c","value":"800"},{"name":"d","value":"480"},{"name":"e","value":"314"},{"name":"f","value":"6"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"269"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"24244","report_created_at":"2024-06-10 03:14:35","report_version":"1","precinct_id":"26547","precinct_nr":"37","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT \u201dPINOCCHIO\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26647":{"fields":[{"name":"a","value":"332"},{"name":"a1","value":"332"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"210"},{"name":"b1","value":"192"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"18"},{"name":"c","value":"400"},{"name":"d","value":"190"},{"name":"e","value":"203"},{"name":"f","value":"7"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"198"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"8819","report_created_at":"2024-06-10 01:50:04","report_version":"1","precinct_id":"26647","precinct_nr":"131","precinct_name":"CL\u0102DIREA CONSILIULUI LOCAL CERNAT, ALBI\u015e","uat_id":"1082","uat_name":"CERNAT","uat_siruta":"64194","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26709":{"fields":[{"name":"a","value":"966"},{"name":"a1","value":"966"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"474"},{"name":"b1","value":"438"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"36"},{"name":"c","value":"1100"},{"name":"d","value":"626"},{"name":"e","value":"461"},{"name":"f","value":"13"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"447"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"8933","report_created_at":"2024-06-10 01:50:57","report_version":"1","precinct_id":"26709","precinct_nr":"193","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL TURIA","uat_id":"1097","uat_name":"TURIA","uat_siruta":"64871","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26672":{"fields":[{"name":"a","value":"676"},{"name":"a1","value":"676"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"440"},{"name":"b1","value":"373"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"67"},{"name":"c","value":"800"},{"name":"d","value":"360"},{"name":"e","value":"415"},{"name":"f","value":"25"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"394"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"15422","report_created_at":"2024-06-10 02:32:21","report_version":"1","precinct_id":"26672","precinct_nr":"156","precinct_name":"SEDIUL PRIM\u0102RIEI LEMNIA","uat_id":"1089","uat_name":"LEMNIA","uat_siruta":"64461","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26677":{"fields":[{"name":"a","value":"685"},{"name":"a1","value":"662"},{"name":"a2","value":"23"},{"name":"b","value":"404"},{"name":"b1","value":"367"},{"name":"b2","value":"23"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"724"},{"name":"d","value":"320"},{"name":"e","value":"392"},{"name":"f","value":"12"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"387"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"14466","report_created_at":"2024-06-10 02:26:58","report_version":"1","precinct_id":"26677","precinct_nr":"161","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL MERENI","uat_id":"1104","uat_name":"MERENI","uat_siruta":"65105","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26699":{"fields":[{"name":"a","value":"1189"},{"name":"a1","value":"1189"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"709"},{"name":"b1","value":"618"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"91"},{"name":"c","value":"1228"},{"name":"d","value":"519"},{"name":"e","value":"689"},{"name":"f","value":"20"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"677"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"12765","report_created_at":"2024-06-10 02:17:59","report_version":"1","precinct_id":"26699","precinct_nr":"183","precinct_name":"BIROUL INFOTURISM","uat_id":"1096","uat_name":"S\u00c2NZIENI","uat_siruta":"64826","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26682":{"fields":[{"name":"a","value":"265"},{"name":"a1","value":"265"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"150"},{"name":"b1","value":"144"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"6"},{"name":"c","value":"300"},{"name":"d","value":"150"},{"name":"e","value":"137"},{"name":"f","value":"13"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"119"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"7929","report_created_at":"2024-06-10 01:42:12","report_version":"1","precinct_id":"26682","precinct_nr":"166","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL P\u0102DURENI","uat_id":"1091","uat_name":"MOAC\u015eA","uat_siruta":"64568","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26530":{"fields":[{"name":"a","value":"1205"},{"name":"a1","value":"1205"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"576"},{"name":"b1","value":"559"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"17"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"724"},{"name":"e","value":"564"},{"name":"f","value":"12"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"514"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"40122","report_created_at":"2024-06-10 04:14:54","report_version":"1","precinct_id":"26530","precinct_nr":"15","precinct_name":"MUZEUL NA\u021aIONAL SECUIESC","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26594":{"fields":[{"name":"a","value":"1068"},{"name":"a1","value":"1063"},{"name":"a2","value":"5"},{"name":"b","value":"511"},{"name":"b1","value":"468"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"43"},{"name":"c","value":"1200"},{"name":"d","value":"689"},{"name":"e","value":"498"},{"name":"f","value":"13"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"387"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"52"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"45112","report_created_at":"2024-06-10 04:32:27","report_version":"1","precinct_id":"26594","precinct_nr":"77","precinct_name":"LICEUL \u201dK\u0150R\u00d6SI CSOMA S\u00c1NDOR\u201d -CORP A- COVASNA","uat_id":"1067","uat_name":"ORA\u015e COVASNA","uat_siruta":"63526","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26524":{"fields":[{"name":"a","value":"993"},{"name":"a1","value":"993"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"471"},{"name":"b1","value":"460"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"1100"},{"name":"d","value":"629"},{"name":"e","value":"466"},{"name":"f","value":"5"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"333"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"57"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"57441","report_created_at":"2024-06-10 05:15:24","report_version":"1","precinct_id":"26524","precinct_nr":"7","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC ECONOMIC, ADMINISTRATIV \u201dBERDE \u00c1RON\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26582":{"fields":[{"name":"a","value":"564"},{"name":"a1","value":"564"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"350"},{"name":"b1","value":"334"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"16"},{"name":"c","value":"602"},{"name":"d","value":"252"},{"name":"e","value":"338"},{"name":"f","value":"12"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"325"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"86456","report_created_at":"2024-06-10 07:09:06","report_version":"1","precinct_id":"26582","precinct_nr":"70","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL BIBOR\u0162ENI","uat_id":"1066","uat_name":"ORA\u015e BARAOLT","uat_siruta":"63447","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26562":{"fields":[{"name":"a","value":"1003"},{"name":"a1","value":"997"},{"name":"a2","value":"6"},{"name":"b","value":"389"},{"name":"b1","value":"372"},{"name":"b2","value":"6"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"1100"},{"name":"d","value":"718"},{"name":"e","value":"363"},{"name":"f","value":"17"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"275"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"32"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"79303","report_created_at":"2024-06-10 06:37:08","report_version":"1","precinct_id":"26562","precinct_nr":"45","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT \u201dNAPSUG\u00c1R\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26653":{"fields":[{"name":"a","value":"918"},{"name":"a1","value":"918"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"593"},{"name":"b1","value":"567"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"26"},{"name":"c","value":"999"},{"name":"d","value":"406"},{"name":"e","value":"541"},{"name":"f","value":"52"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"364"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"73"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"28"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"49737","report_created_at":"2024-06-10 04:49:02","report_version":"1","precinct_id":"26653","precinct_nr":"137","precinct_name":"GR\u0102DIN\u021aA CU PROGRAM NORMAL DOB\u00c2RL\u0102U","uat_id":"1084","uat_name":"DOB\u00c2RL\u0102U","uat_siruta":"64265","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26602":{"fields":[{"name":"a","value":"1198"},{"name":"a1","value":"1197"},{"name":"a2","value":"1"},{"name":"b","value":"589"},{"name":"b1","value":"568"},{"name":"b2","value":"1"},{"name":"b3","value":"20"},{"name":"c","value":"1303"},{"name":"d","value":"714"},{"name":"e","value":"563"},{"name":"f","value":"26"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"186"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"102"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"143"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"41"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"98842","report_created_at":"2024-06-10 08:22:09","report_version":"1","precinct_id":"26602","precinct_nr":"86","precinct_name":"CASA DE CULTUR\u0102 \u00ceNTORSURA BUZ\u0102ULUI","uat_id":"1069","uat_name":"ORA\u015e \u00ceNTORSURA BUZ\u0102ULUI","uat_siruta":"63580","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26533":{"fields":[{"name":"a","value":"1328"},{"name":"a1","value":"1328"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"855"},{"name":"b1","value":"810"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"45"},{"name":"c","value":"1400"},{"name":"d","value":"548"},{"name":"e","value":"837"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"758"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"30"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"84970","report_created_at":"2024-06-10 07:02:17","report_version":"1","precinct_id":"26533","precinct_nr":"17","precinct_name":"SALA DE SPORT","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26518":{"fields":[{"name":"a","value":"1355"},{"name":"a1","value":"1355"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"552"},{"name":"b1","value":"534"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"18"},{"name":"c","value":"1500"},{"name":"d","value":"948"},{"name":"e","value":"446"},{"name":"f","value":"106"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"326"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"89"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"69064","report_created_at":"2024-06-10 05:56:39","report_version":"1","precinct_id":"26518","precinct_nr":"2","precinct_name":"CENTRUL MULTICULTURAL \u201dN\u00c9RI SZENT F\u00dcL\u00d6P\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26608":{"fields":[{"name":"a","value":"1429"},{"name":"a1","value":"1429"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"886"},{"name":"b1","value":"848"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"38"},{"name":"c","value":"1600"},{"name":"d","value":"714"},{"name":"e","value":"869"},{"name":"f","value":"17"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"833"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"132334","report_created_at":"2024-06-10 16:45:40","report_version":"1","precinct_id":"26608","precinct_nr":"92","precinct_name":"SEDIUL CONSILIULUI LOCAL ARCU\u015e","uat_id":"1105","uat_name":"ARCU\u015e","uat_siruta":"65113","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26613":{"fields":[{"name":"a","value":"1647"},{"name":"a1","value":"1647"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"897"},{"name":"b1","value":"882"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"15"},{"name":"c","value":"1841"},{"name":"d","value":"944"},{"name":"e","value":"827"},{"name":"f","value":"70"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"751"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"67120","report_created_at":"2024-06-10 05:49:21","report_version":"1","precinct_id":"26613","precinct_nr":"97","precinct_name":"CL\u0102DIRE PRIMARIEI C\u0102MINUL CULTURAL BA\u0162ANII MARI","uat_id":"1074","uat_name":"B\u0102\u0162ANI","uat_siruta":"63802","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26694":{"fields":[{"name":"a","value":"390"},{"name":"a1","value":"390"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"243"},{"name":"b1","value":"241"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"2"},{"name":"c","value":"500"},{"name":"d","value":"257"},{"name":"e","value":"226"},{"name":"f","value":"17"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"217"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"4047","report_created_at":"2024-06-10 01:04:30","report_version":"1","precinct_id":"26694","precinct_nr":"178","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 \u201dTUZSON J\u00c1NOS\u201d BELANI","uat_id":"1094","uat_name":"POIAN","uat_siruta":"64719","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26663":{"fields":[{"name":"a","value":"927"},{"name":"a1","value":"927"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"436"},{"name":"b1","value":"409"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"27"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"564"},{"name":"e","value":"416"},{"name":"f","value":"20"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"399"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"5806","report_created_at":"2024-06-10 01:23:24","report_version":"1","precinct_id":"26663","precinct_nr":"147","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL DIN SATUL GHIDFAL\u0102U","uat_id":"1086","uat_name":"GHIDFAL\u0102U","uat_siruta":"64345","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26686":{"fields":[{"name":"a","value":"941"},{"name":"a1","value":"938"},{"name":"a2","value":"3"},{"name":"b","value":"425"},{"name":"b1","value":"402"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"23"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"575"},{"name":"e","value":"397"},{"name":"f","value":"28"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"339"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"8027","report_created_at":"2024-06-10 01:43:08","report_version":"1","precinct_id":"26686","precinct_nr":"170","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL OZUN","uat_id":"1093","uat_name":"OZUN","uat_siruta":"64639","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26627":{"fields":[{"name":"a","value":"183"},{"name":"a1","value":"183"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"133"},{"name":"b1","value":"100"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"33"},{"name":"c","value":"200"},{"name":"d","value":"67"},{"name":"e","value":"129"},{"name":"f","value":"4"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"100"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"8600","report_created_at":"2024-06-10 01:48:34","report_version":"1","precinct_id":"26627","precinct_nr":"111","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL \u0162UFALAU","uat_id":"1077","uat_name":"BORO\u015eNEU MARE","uat_siruta":"63937","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"40060":{"fields":[{"name":"a","value":"117"},{"name":"a1","value":"115"},{"name":"a2","value":"2"},{"name":"b","value":"93"},{"name":"b1","value":"80"},{"name":"b2","value":"2"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"200"},{"name":"d","value":"107"},{"name":"e","value":"92"},{"name":"f","value":"1"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"77"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"8094","report_created_at":"2024-06-10 01:43:51","report_version":"1","precinct_id":"40060","precinct_nr":"47","precinct_name":"ARENA SEPSI","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26564":{"fields":[{"name":"a","value":"317"},{"name":"a1","value":"317"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"151"},{"name":"b1","value":"138"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"13"},{"name":"c","value":"400"},{"name":"d","value":"249"},{"name":"e","value":"137"},{"name":"f","value":"14"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"101"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"4889","report_created_at":"2024-06-10 01:14:03","report_version":"1","precinct_id":"26564","precinct_nr":"48","precinct_name":"PARCUL INDUSTRIAL","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26657":{"fields":[{"name":"a","value":"687"},{"name":"a1","value":"687"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"409"},{"name":"b1","value":"375"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"34"},{"name":"c","value":"800"},{"name":"d","value":"391"},{"name":"e","value":"389"},{"name":"f","value":"20"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"377"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"11962","report_created_at":"2024-06-10 02:12:48","report_version":"1","precinct_id":"26657","precinct_nr":"141","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL ESTELNIC","uat_id":"1109","uat_name":"ESTELNIC","uat_siruta":"65154","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26563":{"fields":[{"name":"a","value":"1088"},{"name":"a1","value":"1088"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"413"},{"name":"b1","value":"402"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"1200"},{"name":"d","value":"787"},{"name":"e","value":"404"},{"name":"f","value":"9"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"246"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"76"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"23394","report_created_at":"2024-06-10 03:10:36","report_version":"1","precinct_id":"26563","precinct_nr":"46","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT \u201dNAPSUG\u00c1R\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26615":{"fields":[{"name":"a","value":"932"},{"name":"a1","value":"932"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"461"},{"name":"b1","value":"455"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"6"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"539"},{"name":"e","value":"364"},{"name":"f","value":"97"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"297"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"45228","report_created_at":"2024-06-10 04:33:00","report_version":"1","precinct_id":"26615","precinct_nr":"100","precinct_name":"SEDIUL DE DEPLASARE AL PRIMARIEI \u00ceN SATUL HERCULIAN","uat_id":"1074","uat_name":"B\u0102\u0162ANI","uat_siruta":"63802","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26541":{"fields":[{"name":"a","value":"1159"},{"name":"a1","value":"1159"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"392"},{"name":"b1","value":"378"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"908"},{"name":"e","value":"388"},{"name":"f","value":"4"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"327"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"42402","report_created_at":"2024-06-10 04:22:44","report_version":"1","precinct_id":"26541","precinct_nr":"25","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT \u201d\u00c1RV\u00c1CSKA\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26607":{"fields":[{"name":"a","value":"633"},{"name":"a1","value":"630"},{"name":"a2","value":"3"},{"name":"b","value":"317"},{"name":"b1","value":"297"},{"name":"b2","value":"1"},{"name":"b3","value":"19"},{"name":"c","value":"700"},{"name":"d","value":"383"},{"name":"e","value":"287"},{"name":"f","value":"30"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"228"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"51"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"53424","report_created_at":"2024-06-10 05:01:28","report_version":"1","precinct_id":"26607","precinct_nr":"91","precinct_name":"CASA CANTORIAL\u0102 AITA MEDIE","uat_id":"1073","uat_name":"AITA MARE","uat_siruta":"63777","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26633":{"fields":[{"name":"a","value":"1559"},{"name":"a1","value":"1559"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"841"},{"name":"b1","value":"794"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"47"},{"name":"c","value":"1700"},{"name":"d","value":"859"},{"name":"e","value":"760"},{"name":"f","value":"81"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"525"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"35"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"191"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"53939","report_created_at":"2024-06-10 05:03:05","report_version":"1","precinct_id":"26633","precinct_nr":"116","precinct_name":"CLUBUL C\u0102MINULUI CULTURAL DOBO\u015eENI","uat_id":"1079","uat_name":"BR\u0102DU\u0162","uat_siruta":"64041","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26542":{"fields":[{"name":"a","value":"1224"},{"name":"a1","value":"1224"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"425"},{"name":"b1","value":"407"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"18"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"875"},{"name":"e","value":"415"},{"name":"f","value":"10"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"349"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"49250","report_created_at":"2024-06-10 04:47:12","report_version":"1","precinct_id":"26542","precinct_nr":"26","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dG\u00d6DRI FERENC\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26660":{"fields":[{"name":"a","value":"1425"},{"name":"a1","value":"1391"},{"name":"a2","value":"34"},{"name":"b","value":"631"},{"name":"b1","value":"591"},{"name":"b2","value":"34"},{"name":"b3","value":"6"},{"name":"c","value":"1500"},{"name":"d","value":"869"},{"name":"e","value":"522"},{"name":"f","value":"109"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"483"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"64091","report_created_at":"2024-06-10 05:38:55","report_version":"1","precinct_id":"26660","precinct_nr":"144","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dJANCS\u00d3 BENEDEK\u201d GHELIN\u0162A","uat_id":"1085","uat_name":"GHELIN\u0162A","uat_siruta":"64318","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26534":{"fields":[{"name":"a","value":"659"},{"name":"a1","value":"659"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"397"},{"name":"b1","value":"337"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"60"},{"name":"c","value":"700"},{"name":"d","value":"6"},{"name":"e","value":"391"},{"name":"f","value":"6"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"352"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"65405","report_created_at":"2024-06-10 05:43:27","report_version":"1","precinct_id":"26534","precinct_nr":"18","precinct_name":"GRADINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT \u201dH\u00d3FEH\u00c9RKE\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26706":{"fields":[{"name":"a","value":"875"},{"name":"a1","value":"875"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"514"},{"name":"b1","value":"508"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"6"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"486"},{"name":"e","value":"470"},{"name":"f","value":"44"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"289"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"81"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"39170","report_created_at":"2024-06-10 04:11:27","report_version":"1","precinct_id":"26706","precinct_nr":"190","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL NR.3 SITA BUZ\u0102ULUI","uat_id":"1071","uat_name":"SITA BUZ\u0102ULUI","uat_siruta":"63688","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26591":{"fields":[{"name":"a","value":"407"},{"name":"a1","value":"407"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"245"},{"name":"b1","value":"233"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"498"},{"name":"d","value":"253"},{"name":"e","value":"222"},{"name":"f","value":"23"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"196"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"30308","report_created_at":"2024-06-10 03:39:54","report_version":"1","precinct_id":"26591","precinct_nr":"82","precinct_name":"CASA DE CULTUR\u0102-CHIURU\u015e","uat_id":"1067","uat_name":"ORA\u015e COVASNA","uat_siruta":"63526","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26695":{"fields":[{"name":"a","value":"1198"},{"name":"a1","value":"1198"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"706"},{"name":"b1","value":"677"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"29"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"623"},{"name":"e","value":"651"},{"name":"f","value":"26"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"620"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"25998","report_created_at":"2024-06-10 03:22:16","report_version":"1","precinct_id":"26695","precinct_nr":"179","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL RECI","uat_id":"1095","uat_name":"RECI","uat_siruta":"64773","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26614":{"fields":[{"name":"a","value":"436"},{"name":"a1","value":"436"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"247"},{"name":"b1","value":"234"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"13"},{"name":"c","value":"500"},{"name":"d","value":"253"},{"name":"e","value":"230"},{"name":"f","value":"17"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"218"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"31036","report_created_at":"2024-06-10 03:42:28","report_version":"1","precinct_id":"26614","precinct_nr":"99","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL BA\u0162ANII MICI","uat_id":"1074","uat_name":"B\u0102\u0162ANI","uat_siruta":"63802","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26581":{"fields":[{"name":"a","value":"999"},{"name":"a1","value":"982"},{"name":"a2","value":"17"},{"name":"b","value":"424"},{"name":"b1","value":"402"},{"name":"b2","value":"14"},{"name":"b3","value":"8"},{"name":"c","value":"1100"},{"name":"d","value":"676"},{"name":"e","value":"409"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"379"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"27586","report_created_at":"2024-06-10 03:29:28","report_version":"1","precinct_id":"26581","precinct_nr":"65","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL LUNGA","uat_id":"1072","uat_name":"MUNICIPIUL T\u00c2RGU SECUIESC","uat_siruta":"63740","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26543":{"fields":[{"name":"a","value":"1235"},{"name":"a1","value":"1234"},{"name":"a2","value":"1"},{"name":"b","value":"447"},{"name":"b1","value":"430"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"17"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"853"},{"name":"e","value":"432"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"341"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"28"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"34930","report_created_at":"2024-06-10 03:55:55","report_version":"1","precinct_id":"26543","precinct_nr":"23","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT \u201d\u00c1RV\u00c1CSKA\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26717":{"fields":[{"name":"a","value":"994"},{"name":"a1","value":"976"},{"name":"a2","value":"18"},{"name":"b","value":"659"},{"name":"b1","value":"641"},{"name":"b2","value":"11"},{"name":"b3","value":"7"},{"name":"c","value":"1100"},{"name":"d","value":"441"},{"name":"e","value":"454"},{"name":"f","value":"205"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"51"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"268"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"68"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"95037","report_created_at":"2024-06-10 07:58:12","report_version":"1","precinct_id":"26717","precinct_nr":"201","precinct_name":"SEDIUL PRIM\u0102RIEI \u00ceN SATUL ARACI-CORPUL B","uat_id":"1099","uat_name":"V\u00c2LCELE","uat_siruta":"64942","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26661":{"fields":[{"name":"a","value":"1150"},{"name":"a1","value":"1102"},{"name":"a2","value":"48"},{"name":"b","value":"694"},{"name":"b1","value":"643"},{"name":"b2","value":"48"},{"name":"b3","value":"3"},{"name":"c","value":"1200"},{"name":"d","value":"509"},{"name":"e","value":"666"},{"name":"f","value":"25"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"647"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"84019","report_created_at":"2024-06-10 06:57:39","report_version":"1","precinct_id":"26661","precinct_nr":"145","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 NR.2 GHELIN\u0162A","uat_id":"1085","uat_name":"GHELIN\u0162A","uat_siruta":"64318","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26600":{"fields":[{"name":"a","value":"1200"},{"name":"a1","value":"1200"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"575"},{"name":"b1","value":"563"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"1301"},{"name":"d","value":"726"},{"name":"e","value":"544"},{"name":"f","value":"31"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"167"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"124"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"142"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"75261","report_created_at":"2024-06-10 06:20:46","report_version":"1","precinct_id":"26600","precinct_nr":"84","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dMIHAIL SADOVEANU\u201d \u00ceNTORSURA BUZ\u0102ULUI","uat_id":"1069","uat_name":"ORA\u015e \u00ceNTORSURA BUZ\u0102ULUI","uat_siruta":"63580","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26662":{"fields":[{"name":"a","value":"198"},{"name":"a1","value":"198"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"205"},{"name":"b1","value":"198"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"7"},{"name":"c","value":"300"},{"name":"d","value":"191"},{"name":"e","value":"108"},{"name":"f","value":"1"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"101"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"5834","report_created_at":"2024-06-10 01:23:42","report_version":"1","precinct_id":"26662","precinct_nr":"146","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 HARALE","uat_id":"1085","uat_name":"GHELIN\u0162A","uat_siruta":"64318","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26664":{"fields":[{"name":"a","value":"553"},{"name":"a1","value":"553"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"276"},{"name":"b1","value":"260"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"16"},{"name":"c","value":"600"},{"name":"d","value":"324"},{"name":"e","value":"263"},{"name":"f","value":"13"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"253"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"1129","report_created_at":"2024-06-10 00:18:53","report_version":"1","precinct_id":"26664","precinct_nr":"148","precinct_name":"\u0218COALA PRIMAR\u0102 \u201dFORR\u00d3 ELEK\u201d","uat_id":"1086","uat_name":"GHIDFAL\u0102U","uat_siruta":"64345","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26650":{"fields":[{"name":"a","value":"431"},{"name":"a1","value":"431"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"444"},{"name":"b1","value":"431"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"13"},{"name":"c","value":"500"},{"name":"d","value":"305"},{"name":"e","value":"184"},{"name":"f","value":"11"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"79"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"36"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"990","report_created_at":"2024-06-10 00:14:44","report_version":"1","precinct_id":"26650","precinct_nr":"134","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 B\u0102CEL","uat_id":"1083","uat_name":"CHICHI\u015e","uat_siruta":"64238","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26576":{"fields":[{"name":"a","value":"898"},{"name":"a1","value":"898"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"404"},{"name":"b1","value":"390"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"596"},{"name":"e","value":"388"},{"name":"f","value":"16"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"357"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"8020","report_created_at":"2024-06-10 01:43:05","report_version":"1","precinct_id":"26576","precinct_nr":"60","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM NORMAL NR. 3 T\u00c2RGU SECUIESC","uat_id":"1072","uat_name":"MUNICIPIUL T\u00c2RGU SECUIESC","uat_siruta":"63740","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26624":{"fields":[{"name":"a","value":"363"},{"name":"a1","value":"363"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"226"},{"name":"b1","value":"206"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"20"},{"name":"c","value":"400"},{"name":"d","value":"174"},{"name":"e","value":"219"},{"name":"f","value":"7"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"177"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"40"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"3745","report_created_at":"2024-06-10 01:01:43","report_version":"1","precinct_id":"26624","precinct_nr":"108","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 BORO\u015eNEU MIC","uat_id":"1077","uat_name":"BORO\u015eNEU MARE","uat_siruta":"63937","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26691":{"fields":[{"name":"a","value":"95"},{"name":"a1","value":"95"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"62"},{"name":"b1","value":"47"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"15"},{"name":"c","value":"100"},{"name":"d","value":"38"},{"name":"e","value":"55"},{"name":"f","value":"7"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"47"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"533","report_created_at":"2024-06-10 00:01:43","report_version":"1","precinct_id":"26691","precinct_nr":"175","precinct_name":"CL\u0102DIREA \u0218COLII ELEMENTARE","uat_id":"1093","uat_name":"OZUN","uat_siruta":"64639","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26567":{"fields":[{"name":"a","value":"1287"},{"name":"a1","value":"1287"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"551"},{"name":"b1","value":"534"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"17"},{"name":"c","value":"1400"},{"name":"d","value":"849"},{"name":"e","value":"529"},{"name":"f","value":"22"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"498"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"19720","report_created_at":"2024-06-10 02:54:23","report_version":"1","precinct_id":"26567","precinct_nr":"51","precinct_name":"CASA MUNICIPAL\u0102 DE CULTUR\u0102 \u201dVIGAD\u00d3\u201d T\u00c2RGU SECUIESC","uat_id":"1072","uat_name":"MUNICIPIUL T\u00c2RGU SECUIESC","uat_siruta":"63740","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26565":{"fields":[{"name":"a","value":"710"},{"name":"a1","value":"710"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"308"},{"name":"b1","value":"296"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"800"},{"name":"d","value":"492"},{"name":"e","value":"300"},{"name":"f","value":"8"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"270"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"15223","report_created_at":"2024-06-10 02:31:22","report_version":"1","precinct_id":"26565","precinct_nr":"49","precinct_name":"C\u0102MIN CULTURAL","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26552":{"fields":[{"name":"a","value":"684"},{"name":"a1","value":"681"},{"name":"a2","value":"3"},{"name":"b","value":"243"},{"name":"b1","value":"232"},{"name":"b2","value":"3"},{"name":"b3","value":"8"},{"name":"c","value":"800"},{"name":"d","value":"568"},{"name":"e","value":"213"},{"name":"f","value":"7"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"178"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"18048","report_created_at":"2024-06-10 02:46:25","report_version":"1","precinct_id":"26552","precinct_nr":"36","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dNICOLAE COLAN\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26592":{"fields":[{"name":"a","value":"1301"},{"name":"a1","value":"1299"},{"name":"a2","value":"2"},{"name":"b","value":"571"},{"name":"b1","value":"554"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"17"},{"name":"c","value":"1400"},{"name":"d","value":"829"},{"name":"e","value":"556"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"465"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"38"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"20461","report_created_at":"2024-06-10 02:57:46","report_version":"1","precinct_id":"26592","precinct_nr":"75","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT NR.1 COVASNA","uat_id":"1067","uat_name":"ORA\u015e COVASNA","uat_siruta":"63526","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26645":{"fields":[{"name":"a","value":"1193"},{"name":"a1","value":"1193"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"650"},{"name":"b1","value":"645"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"5"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"650"},{"name":"e","value":"610"},{"name":"f","value":"40"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"589"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"36287","report_created_at":"2024-06-10 04:00:44","report_version":"1","precinct_id":"26645","precinct_nr":"129","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dV\u00c9GH ANTAL\u201d CERNAT","uat_id":"1082","uat_name":"CERNAT","uat_siruta":"64194","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26704":{"fields":[{"name":"a","value":"1212"},{"name":"a1","value":"1212"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"746"},{"name":"b1","value":"716"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"30"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"554"},{"name":"e","value":"688"},{"name":"f","value":"58"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"351"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"106"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"40"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"41"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"30"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"8"}],"report_id":"43034","report_created_at":"2024-06-10 04:25:06","report_version":"1","precinct_id":"26704","precinct_nr":"188","precinct_name":"PRIM\u0102RIA SITA BUZ\u0102ULUI","uat_id":"1071","uat_name":"SITA BUZ\u0102ULUI","uat_siruta":"63688","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26526":{"fields":[{"name":"a","value":"1602"},{"name":"a1","value":"1589"},{"name":"a2","value":"13"},{"name":"b","value":"795"},{"name":"b1","value":"774"},{"name":"b2","value":"13"},{"name":"b3","value":"8"},{"name":"c","value":"1700"},{"name":"d","value":"905"},{"name":"e","value":"788"},{"name":"f","value":"7"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"707"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"40629","report_created_at":"2024-06-10 04:16:39","report_version":"1","precinct_id":"26526","precinct_nr":"10","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT \u201dGULLIVER\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26724":{"fields":[{"name":"a","value":"984"},{"name":"a1","value":"984"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"604"},{"name":"b1","value":"574"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"30"},{"name":"c","value":"1100"},{"name":"d","value":"496"},{"name":"e","value":"580"},{"name":"f","value":"24"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"308"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"138"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"64"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"36"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"43702","report_created_at":"2024-06-10 04:27:24","report_version":"1","precinct_id":"26724","precinct_nr":"208","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL P\u0102P\u0102U\u0162I","uat_id":"1101","uat_name":"ZAGON","uat_siruta":"65011","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26616":{"fields":[{"name":"a","value":"559"},{"name":"a1","value":"559"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"575"},{"name":"b1","value":"559"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"16"},{"name":"c","value":"600"},{"name":"d","value":"301"},{"name":"e","value":"251"},{"name":"f","value":"48"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"225"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"43856","report_created_at":"2024-06-10 04:28:01","report_version":"1","precinct_id":"26616","precinct_nr":"98","precinct_name":"SEDIUL DE DEPLASARE AL PRIMARIEI \u00ceN AITA SEAC\u0102","uat_id":"1074","uat_name":"B\u0102\u0162ANI","uat_siruta":"63802","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26705":{"fields":[{"name":"a","value":"822"},{"name":"a1","value":"822"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"447"},{"name":"b1","value":"432"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"15"},{"name":"c","value":"900"},{"name":"d","value":"453"},{"name":"e","value":"414"},{"name":"f","value":"33"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"281"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"49"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"45173","report_created_at":"2024-06-10 04:32:48","report_version":"1","precinct_id":"26705","precinct_nr":"189","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 NR.2 SITA BUZ\u0102ULUI","uat_id":"1071","uat_name":"SITA BUZ\u0102ULUI","uat_siruta":"63688","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26622":{"fields":[{"name":"a","value":"532"},{"name":"a1","value":"532"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"329"},{"name":"b1","value":"311"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"18"},{"name":"c","value":"595"},{"name":"d","value":"266"},{"name":"e","value":"305"},{"name":"f","value":"24"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"289"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"24726","report_created_at":"2024-06-10 03:16:39","report_version":"1","precinct_id":"26622","precinct_nr":"105","precinct_name":"PAROHIA REFORMAT\u0102 OLTENI","uat_id":"1076","uat_name":"BODOC","uat_siruta":"63893","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26560":{"fields":[{"name":"a","value":"854"},{"name":"a1","value":"841"},{"name":"a2","value":"13"},{"name":"b","value":"307"},{"name":"b1","value":"294"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"13"},{"name":"c","value":"900"},{"name":"d","value":"593"},{"name":"e","value":"299"},{"name":"f","value":"8"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"180"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"53"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"25651","report_created_at":"2024-06-10 03:20:25","report_version":"1","precinct_id":"26560","precinct_nr":"43","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dADY ENDRE\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26729":{"fields":[{"name":"a","value":"484"},{"name":"a1","value":"484"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"278"},{"name":"b1","value":"268"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"500"},{"name":"d","value":"222"},{"name":"e","value":"270"},{"name":"f","value":"8"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"255"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"33451","report_created_at":"2024-06-10 03:50:51","report_version":"1","precinct_id":"26729","precinct_nr":"213","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL SURCEA","uat_id":"1102","uat_name":"Z\u0102BALA","uat_siruta":"65048","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26609":{"fields":[{"name":"a","value":"980"},{"name":"a1","value":"970"},{"name":"a2","value":"10"},{"name":"b","value":"688"},{"name":"b1","value":"678"},{"name":"b2","value":"9"},{"name":"b3","value":"1"},{"name":"c","value":"1098"},{"name":"d","value":"410"},{"name":"e","value":"633"},{"name":"f","value":"55"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"324"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"108"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"56"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"68196","report_created_at":"2024-06-10 05:53:10","report_version":"1","precinct_id":"26609","precinct_nr":"93","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dANDREI \u0218AGUNA\u201d BARCANI","uat_id":"1070","uat_name":"BARCANI","uat_siruta":"63633","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26675":{"fields":[{"name":"a","value":"347"},{"name":"a1","value":"347"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"157"},{"name":"b1","value":"143"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"400"},{"name":"d","value":"243"},{"name":"e","value":"153"},{"name":"f","value":"4"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"128"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"882","report_created_at":"2024-06-10 00:11:27","report_version":"1","precinct_id":"26675","precinct_nr":"159","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 MALNA\u015e B\u0102I","uat_id":"1090","uat_name":"MALNA\u015e","uat_siruta":"64504","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26601":{"fields":[{"name":"a","value":"906"},{"name":"a1","value":"906"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"403"},{"name":"b1","value":"387"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"16"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"597"},{"name":"e","value":"385"},{"name":"f","value":"18"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"107"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"86"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"114"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"85385","report_created_at":"2024-06-10 07:04:17","report_version":"1","precinct_id":"26601","precinct_nr":"85","precinct_name":"LICEUL TEORETIC \u201dMIRCEA ELIADE\u201d \u00ceNTORSURA BUZ\u0102ULUI","uat_id":"1069","uat_name":"ORA\u015e \u00ceNTORSURA BUZ\u0102ULUI","uat_siruta":"63580","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26725":{"fields":[{"name":"a","value":"1229"},{"name":"a1","value":"1229"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"649"},{"name":"b1","value":"596"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"53"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"692"},{"name":"e","value":"565"},{"name":"f","value":"43"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"496"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"120173","report_created_at":"2024-06-10 11:52:48","report_version":"1","precinct_id":"26725","precinct_nr":"209","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL Z\u0102BALA","uat_id":"1102","uat_name":"Z\u0102BALA","uat_siruta":"65048","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26680":{"fields":[{"name":"a","value":"561"},{"name":"a1","value":"561"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"308"},{"name":"b1","value":"300"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"8"},{"name":"c","value":"600"},{"name":"d","value":"292"},{"name":"e","value":"295"},{"name":"f","value":"13"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"266"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"7651","report_created_at":"2024-06-10 01:40:12","report_version":"1","precinct_id":"26680","precinct_nr":"164","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dORBAN BALAZS\u201d MOAC\u015eA","uat_id":"1091","uat_name":"MOAC\u015eA","uat_siruta":"64568","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26553":{"fields":[{"name":"a","value":"904"},{"name":"a1","value":"904"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"451"},{"name":"b1","value":"435"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"16"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"549"},{"name":"e","value":"446"},{"name":"f","value":"5"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"345"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"4367","report_created_at":"2024-06-10 01:07:54","report_version":"1","precinct_id":"26553","precinct_nr":"39","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT \u201dBENEDEK ELEK\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26642":{"fields":[{"name":"a","value":"483"},{"name":"a1","value":"483"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"294"},{"name":"b1","value":"291"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"3"},{"name":"c","value":"498"},{"name":"d","value":"204"},{"name":"e","value":"247"},{"name":"f","value":"47"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"223"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"8801","report_created_at":"2024-06-10 01:49:56","report_version":"1","precinct_id":"26642","precinct_nr":"127","precinct_name":"CASA COMUNALA M\u0102RTINENI","uat_id":"1081","uat_name":"CATALINA","uat_siruta":"64130","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26665":{"fields":[{"name":"a","value":"364"},{"name":"a1","value":"364"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"209"},{"name":"b1","value":"203"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"6"},{"name":"c","value":"400"},{"name":"d","value":"191"},{"name":"e","value":"201"},{"name":"f","value":"8"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"190"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"13662","report_created_at":"2024-06-10 02:22:25","report_version":"1","precinct_id":"26665","precinct_nr":"150","precinct_name":"CL\u0102DIREA POPIC\u0102RIEI ZOLTAN","uat_id":"1086","uat_name":"GHIDFAL\u0102U","uat_siruta":"64345","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26727":{"fields":[{"name":"a","value":"696"},{"name":"a1","value":"688"},{"name":"a2","value":"8"},{"name":"b","value":"244"},{"name":"b1","value":"231"},{"name":"b2","value":"5"},{"name":"b3","value":"8"},{"name":"c","value":"800"},{"name":"d","value":"556"},{"name":"e","value":"216"},{"name":"f","value":"28"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"192"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"12445","report_created_at":"2024-06-10 02:15:58","report_version":"1","precinct_id":"26727","precinct_nr":"211","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL Z\u0102BALA (PAVA)","uat_id":"1102","uat_name":"Z\u0102BALA","uat_siruta":"65048","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26571":{"fields":[{"name":"a","value":"1251"},{"name":"a1","value":"1239"},{"name":"a2","value":"12"},{"name":"b","value":"467"},{"name":"b1","value":"450"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"17"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"833"},{"name":"e","value":"457"},{"name":"f","value":"10"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"387"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"17602","report_created_at":"2024-06-10 02:44:01","report_version":"1","precinct_id":"26571","precinct_nr":"55","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM NORMAL \u201dBENEDEK ELEK\u201d T\u00c2RGU SECUIESC","uat_id":"1072","uat_name":"MUNICIPIUL T\u00c2RGU SECUIESC","uat_siruta":"63740","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26643":{"fields":[{"name":"a","value":"505"},{"name":"a1","value":"505"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"267"},{"name":"b1","value":"267"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"0"},{"name":"c","value":"600"},{"name":"d","value":"333"},{"name":"e","value":"237"},{"name":"f","value":"30"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"216"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"23256","report_created_at":"2024-06-10 03:09:39","report_version":"1","precinct_id":"26643","precinct_nr":"126","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL M\u0102RCU\u015eA","uat_id":"1081","uat_name":"CATALINA","uat_siruta":"64130","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26531":{"fields":[{"name":"a","value":"943"},{"name":"a1","value":"943"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"410"},{"name":"b1","value":"397"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"13"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"590"},{"name":"e","value":"399"},{"name":"f","value":"11"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"333"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"19574","report_created_at":"2024-06-10 02:53:39","report_version":"1","precinct_id":"26531","precinct_nr":"14","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT \u201dGULLIVER\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26649":{"fields":[{"name":"a","value":"853"},{"name":"a1","value":"849"},{"name":"a2","value":"4"},{"name":"b","value":"597"},{"name":"b1","value":"536"},{"name":"b2","value":"1"},{"name":"b3","value":"60"},{"name":"c","value":"900"},{"name":"d","value":"303"},{"name":"e","value":"573"},{"name":"f","value":"24"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"486"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"30"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"27"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"25327","report_created_at":"2024-06-10 03:19:14","report_version":"1","precinct_id":"26649","precinct_nr":"133","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL CHICHI\u015e","uat_id":"1083","uat_name":"CHICHI\u015e","uat_siruta":"64238","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26719":{"fields":[{"name":"a","value":"298"},{"name":"a1","value":"298"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"218"},{"name":"b1","value":"210"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"8"},{"name":"c","value":"370"},{"name":"d","value":"152"},{"name":"e","value":"145"},{"name":"f","value":"73"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"51"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"88"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"19701","report_created_at":"2024-06-10 02:54:19","report_version":"1","precinct_id":"26719","precinct_nr":"203","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 HETEA","uat_id":"1099","uat_name":"V\u00c2LCELE","uat_siruta":"64942","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26572":{"fields":[{"name":"a","value":"1208"},{"name":"a1","value":"1208"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"533"},{"name":"b1","value":"520"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"13"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"767"},{"name":"e","value":"522"},{"name":"f","value":"11"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"470"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"44873","report_created_at":"2024-06-10 04:31:42","report_version":"1","precinct_id":"26572","precinct_nr":"56","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dPET\u0150FI S\u00c1NDOR\u201d T\u00c2RGU SECUIESC","uat_id":"1072","uat_name":"MUNICIPIUL T\u00c2RGU SECUIESC","uat_siruta":"63740","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26528":{"fields":[{"name":"a","value":"940"},{"name":"a1","value":"940"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"428"},{"name":"b1","value":"425"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"3"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"572"},{"name":"e","value":"421"},{"name":"f","value":"7"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"391"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"41303","report_created_at":"2024-06-10 04:18:54","report_version":"1","precinct_id":"26528","precinct_nr":"12","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT \u201dGULLIVER\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26619":{"fields":[{"name":"a","value":"1383"},{"name":"a1","value":"1362"},{"name":"a2","value":"21"},{"name":"b","value":"665"},{"name":"b1","value":"620"},{"name":"b2","value":"21"},{"name":"b3","value":"24"},{"name":"c","value":"1500"},{"name":"d","value":"835"},{"name":"e","value":"639"},{"name":"f","value":"26"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"590"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"51022","report_created_at":"2024-06-10 04:53:30","report_version":"1","precinct_id":"26619","precinct_nr":"103","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL BIXAD","uat_id":"1106","uat_name":"BIXAD","uat_siruta":"65121","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26605":{"fields":[{"name":"a","value":"1181"},{"name":"a1","value":"1181"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"635"},{"name":"b1","value":"623"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"665"},{"name":"e","value":"607"},{"name":"f","value":"28"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"195"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"170"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"138"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"57554","report_created_at":"2024-06-10 05:15:44","report_version":"1","precinct_id":"26605","precinct_nr":"89","precinct_name":"C\u0102MIN CULTURAL FLOROAIA","uat_id":"1069","uat_name":"ORA\u015e \u00ceNTORSURA BUZ\u0102ULUI","uat_siruta":"63580","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26597":{"fields":[{"name":"a","value":"1298"},{"name":"a1","value":"1270"},{"name":"a2","value":"28"},{"name":"b","value":"1303"},{"name":"b1","value":"1270"},{"name":"b2","value":"5"},{"name":"b3","value":"28"},{"name":"c","value":"1400"},{"name":"d","value":"819"},{"name":"e","value":"555"},{"name":"f","value":"26"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"208"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"179"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"71"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"33"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"56651","report_created_at":"2024-06-10 05:12:50","report_version":"1","precinct_id":"26597","precinct_nr":"80","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dAVRAM IANCU\u201d- COVASNA -PRI.","uat_id":"1067","uat_name":"ORA\u015e COVASNA","uat_siruta":"63526","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26715":{"fields":[{"name":"a","value":"902"},{"name":"a1","value":"902"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"616"},{"name":"b1","value":"580"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"36"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"384"},{"name":"e","value":"585"},{"name":"f","value":"31"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"401"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"113"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"55913","report_created_at":"2024-06-10 05:09:55","report_version":"1","precinct_id":"26715","precinct_nr":"199","precinct_name":"CL\u0102DIREA C\u0102MINULUI CULTURAL VALEA MARE","uat_id":"1103","uat_name":"VALEA MARE","uat_siruta":"65099","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26728":{"fields":[{"name":"a","value":"379"},{"name":"a1","value":"375"},{"name":"a2","value":"4"},{"name":"b","value":"193"},{"name":"b1","value":"175"},{"name":"b2","value":"4"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"400"},{"name":"d","value":"207"},{"name":"e","value":"183"},{"name":"f","value":"10"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"177"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"55443","report_created_at":"2024-06-10 05:08:03","report_version":"1","precinct_id":"26728","precinct_nr":"214","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL TAMA\u015eFAL\u0102U","uat_id":"1102","uat_name":"Z\u0102BALA","uat_siruta":"65048","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26721":{"fields":[{"name":"a","value":"1465"},{"name":"a1","value":"1443"},{"name":"a2","value":"22"},{"name":"b","value":"828"},{"name":"b1","value":"806"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"22"},{"name":"c","value":"1600"},{"name":"d","value":"772"},{"name":"e","value":"791"},{"name":"f","value":"37"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"756"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"70640","report_created_at":"2024-06-10 06:02:36","report_version":"1","precinct_id":"26721","precinct_nr":"205","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL V\u00ceRGHI\u015e","uat_id":"1100","uat_name":"V\u00c2RGHI\u015e","uat_siruta":"64997","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26669":{"fields":[{"name":"a","value":"880"},{"name":"a1","value":"876"},{"name":"a2","value":"4"},{"name":"b","value":"654"},{"name":"b1","value":"621"},{"name":"b2","value":"2"},{"name":"b3","value":"31"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"353"},{"name":"e","value":"611"},{"name":"f","value":"33"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"561"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"73545","report_created_at":"2024-06-10 06:14:12","report_version":"1","precinct_id":"26669","precinct_nr":"153","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL ILIENI","uat_id":"1088","uat_name":"ILIENI","uat_siruta":"64425","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26603":{"fields":[{"name":"a","value":"807"},{"name":"a1","value":"807"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"492"},{"name":"b1","value":"488"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"4"},{"name":"c","value":"900"},{"name":"d","value":"408"},{"name":"e","value":"407"},{"name":"f","value":"85"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"160"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"100"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"70"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"68066","report_created_at":"2024-06-10 05:52:34","report_version":"1","precinct_id":"26603","precinct_nr":"87","precinct_name":"\u0218COALA PRIMAR\u0102 \u00ceNTORSURA BUZ\u0102ULUI","uat_id":"1069","uat_name":"ORA\u015e \u00ceNTORSURA BUZ\u0102ULUI","uat_siruta":"63580","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26674":{"fields":[{"name":"a","value":"400"},{"name":"a1","value":"400"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"250"},{"name":"b1","value":"231"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"19"},{"name":"c","value":"500"},{"name":"d","value":"250"},{"name":"e","value":"240"},{"name":"f","value":"10"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"231"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"2327","report_created_at":"2024-06-10 00:42:44","report_version":"1","precinct_id":"26674","precinct_nr":"158","precinct_name":"SEDIUL PRIM\u0102RIEI","uat_id":"1090","uat_name":"MALNA\u015e","uat_siruta":"64504","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26726":{"fields":[{"name":"a","value":"822"},{"name":"a1","value":"822"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"380"},{"name":"b1","value":"367"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"13"},{"name":"c","value":"900"},{"name":"d","value":"520"},{"name":"e","value":"333"},{"name":"f","value":"47"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"124"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"109"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"54"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"11196","report_created_at":"2024-06-10 02:07:42","report_version":"1","precinct_id":"26726","precinct_nr":"210","precinct_name":"CLUBUL NR. 2 Z\u0102BALA","uat_id":"1102","uat_name":"Z\u0102BALA","uat_siruta":"65048","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26575":{"fields":[{"name":"a","value":"1237"},{"name":"a1","value":"1237"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"501"},{"name":"b1","value":"487"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"799"},{"name":"e","value":"481"},{"name":"f","value":"20"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"442"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"8778","report_created_at":"2024-06-10 01:49:49","report_version":"1","precinct_id":"26575","precinct_nr":"59","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT \u201dMAN\u00d3CSKA\u201d T\u00c2RGU SECUIESC","uat_id":"1072","uat_name":"MUNICIPIUL T\u00c2RGU SECUIESC","uat_siruta":"63740","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26701":{"fields":[{"name":"a","value":"216"},{"name":"a1","value":"216"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"129"},{"name":"b1","value":"121"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"8"},{"name":"c","value":"300"},{"name":"d","value":"171"},{"name":"e","value":"114"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"105"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"10085","report_created_at":"2024-06-10 01:59:25","report_version":"1","precinct_id":"26701","precinct_nr":"185","precinct_name":"CASA COMUNITAR\u0102 - PARTER","uat_id":"1096","uat_name":"S\u00c2NZIENI","uat_siruta":"64826","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26713":{"fields":[{"name":"a","value":"1481"},{"name":"a1","value":"1481"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"782"},{"name":"b1","value":"743"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"39"},{"name":"c","value":"1596"},{"name":"d","value":"814"},{"name":"e","value":"714"},{"name":"f","value":"68"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"677"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"36149","report_created_at":"2024-06-10 04:00:12","report_version":"1","precinct_id":"26713","precinct_nr":"197","precinct_name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI VALEA CRI\u015eULUI","uat_id":"1098","uat_name":"VALEA CRI\u015eULUI","uat_siruta":"64906","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26637":{"fields":[{"name":"a","value":"598"},{"name":"a1","value":"598"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"286"},{"name":"b1","value":"271"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"15"},{"name":"c","value":"751"},{"name":"d","value":"469"},{"name":"e","value":"262"},{"name":"f","value":"20"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"174"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"51"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"42727","report_created_at":"2024-06-10 04:23:55","report_version":"1","precinct_id":"26637","precinct_nr":"121","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 M\u0102RT\u0102NU\u015e","uat_id":"1080","uat_name":"BRE\u0162CU","uat_siruta":"64096","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26527":{"fields":[{"name":"a","value":"1423"},{"name":"a1","value":"1414"},{"name":"a2","value":"9"},{"name":"b","value":"663"},{"name":"b1","value":"639"},{"name":"b2","value":"8"},{"name":"b3","value":"16"},{"name":"c","value":"1595"},{"name":"d","value":"940"},{"name":"e","value":"648"},{"name":"f","value":"7"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"585"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"38725","report_created_at":"2024-06-10 04:09:47","report_version":"1","precinct_id":"26527","precinct_nr":"11","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT \u201dGULLIVER\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26612":{"fields":[{"name":"a","value":"548"},{"name":"a1","value":"548"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"394"},{"name":"b1","value":"378"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"16"},{"name":"c","value":"602"},{"name":"d","value":"224"},{"name":"e","value":"334"},{"name":"f","value":"44"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"157"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"88"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"48533","report_created_at":"2024-06-10 04:44:39","report_version":"1","precinct_id":"26612","precinct_nr":"96","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 S\u0102R\u0102MA\u015e","uat_id":"1070","uat_name":"BARCANI","uat_siruta":"63633","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26611":{"fields":[{"name":"a","value":"548"},{"name":"a1","value":"548"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"354"},{"name":"b1","value":"346"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"8"},{"name":"c","value":"600"},{"name":"d","value":"246"},{"name":"e","value":"310"},{"name":"f","value":"44"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"176"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"49"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"45618","report_created_at":"2024-06-10 04:34:25","report_version":"1","precinct_id":"26611","precinct_nr":"95","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 L\u0102D\u0102U\u0162I","uat_id":"1070","uat_name":"BARCANI","uat_siruta":"63633","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26577":{"fields":[{"name":"a","value":"1052"},{"name":"a1","value":"1052"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"452"},{"name":"b1","value":"428"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"24"},{"name":"c","value":"1200"},{"name":"d","value":"700"},{"name":"e","value":"440"},{"name":"f","value":"12"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"375"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"51661","report_created_at":"2024-06-10 04:55:28","report_version":"1","precinct_id":"26577","precinct_nr":"61","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201dG\u00c1BOR \u00c1RON\u201d T\u00c2RGU SECUIESC","uat_id":"1072","uat_name":"MUNICIPIUL T\u00c2RGU SECUIESC","uat_siruta":"63740","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26548":{"fields":[{"name":"a","value":"1251"},{"name":"a1","value":"1248"},{"name":"a2","value":"3"},{"name":"b","value":"510"},{"name":"b1","value":"492"},{"name":"b2","value":"3"},{"name":"b3","value":"15"},{"name":"c","value":"1400"},{"name":"d","value":"890"},{"name":"e","value":"502"},{"name":"f","value":"8"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"332"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"64"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"48"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"44921","report_created_at":"2024-06-10 04:31:52","report_version":"1","precinct_id":"26548","precinct_nr":"38","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT \u201dPINOCCHIO\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26651":{"fields":[{"name":"a","value":"797"},{"name":"a1","value":"797"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"464"},{"name":"b1","value":"444"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"20"},{"name":"c","value":"900"},{"name":"d","value":"436"},{"name":"e","value":"428"},{"name":"f","value":"36"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"404"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"21725","report_created_at":"2024-06-10 03:03:27","report_version":"1","precinct_id":"26651","precinct_nr":"135","precinct_name":"SEDIUL PRIMARIEI COMAND\u0102U","uat_id":"1068","uat_name":"COMAND\u0102U","uat_siruta":"63553","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26708":{"fields":[{"name":"a","value":"449"},{"name":"a1","value":"449"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"249"},{"name":"b1","value":"248"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"1"},{"name":"c","value":"500"},{"name":"d","value":"251"},{"name":"e","value":"227"},{"name":"f","value":"22"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"85"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"89"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"23888","report_created_at":"2024-06-10 03:13:01","report_version":"1","precinct_id":"26708","precinct_nr":"191","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL CRASNA","uat_id":"1071","uat_name":"SITA BUZ\u0102ULUI","uat_siruta":"63688","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26710":{"fields":[{"name":"a","value":"665"},{"name":"a1","value":"665"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"354"},{"name":"b1","value":"310"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"44"},{"name":"c","value":"700"},{"name":"d","value":"346"},{"name":"e","value":"350"},{"name":"f","value":"4"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"337"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"14978","report_created_at":"2024-06-10 02:29:52","report_version":"1","precinct_id":"26710","precinct_nr":"194","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 \u201dJ\u00d3KAI M\u00d3R\u201d TURIA","uat_id":"1097","uat_name":"TURIA","uat_siruta":"64871","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26554":{"fields":[{"name":"a","value":"1435"},{"name":"a1","value":"1429"},{"name":"a2","value":"6"},{"name":"b","value":"642"},{"name":"b1","value":"627"},{"name":"b2","value":"6"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"1600"},{"name":"d","value":"958"},{"name":"e","value":"628"},{"name":"f","value":"14"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"479"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"53"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"27"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"30"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"26742","report_created_at":"2024-06-10 03:25:40","report_version":"1","precinct_id":"26554","precinct_nr":"29","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201dPUSK\u00c1S TIVADAR\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26595":{"fields":[{"name":"a","value":"1157"},{"name":"a1","value":"1157"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"595"},{"name":"b1","value":"553"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"42"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"705"},{"name":"e","value":"576"},{"name":"f","value":"19"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"468"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"56"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"87780","report_created_at":"2024-06-10 07:16:03","report_version":"1","precinct_id":"26595","precinct_nr":"78","precinct_name":"LICEUL \u201dK\u0150R\u00d6SI CSOMA S\u00c1NDOR\u201d -CORP B- COVASNA","uat_id":"1067","uat_name":"ORA\u015e COVASNA","uat_siruta":"63526","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26646":{"fields":[{"name":"a","value":"880"},{"name":"a1","value":"880"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"515"},{"name":"b1","value":"501"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"485"},{"name":"e","value":"476"},{"name":"f","value":"39"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"446"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"81561","report_created_at":"2024-06-10 06:46:15","report_version":"1","precinct_id":"26646","precinct_nr":"130","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL NR.2 CERNAT","uat_id":"1082","uat_name":"CERNAT","uat_siruta":"64194","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26692":{"fields":[{"name":"a","value":"151"},{"name":"a1","value":"151"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"90"},{"name":"b1","value":"84"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"6"},{"name":"c","value":"200"},{"name":"d","value":"110"},{"name":"e","value":"84"},{"name":"f","value":"6"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"2382","report_created_at":"2024-06-10 00:43:40","report_version":"1","precinct_id":"26692","precinct_nr":"174","precinct_name":"CL\u0102DIRE ADMINISTRATIV\u0102 (FOSTUL SEDIU AL \u015eCOLII) LUNCA OZUNULUI","uat_id":"1093","uat_name":"OZUN","uat_siruta":"64639","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26700":{"fields":[{"name":"a","value":"990"},{"name":"a1","value":"990"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"550"},{"name":"b1","value":"510"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"40"},{"name":"c","value":"1100"},{"name":"d","value":"550"},{"name":"e","value":"533"},{"name":"f","value":"17"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"505"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"2697","report_created_at":"2024-06-10 00:47:42","report_version":"1","precinct_id":"26700","precinct_nr":"184","precinct_name":"CLUBUL C\u0102MINULUI CULTURAL S\u00c2NZIENI","uat_id":"1096","uat_name":"S\u00c2NZIENI","uat_siruta":"64826","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26693":{"fields":[{"name":"a","value":"1001"},{"name":"a1","value":"1001"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"637"},{"name":"b1","value":"628"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"1100"},{"name":"d","value":"463"},{"name":"e","value":"591"},{"name":"f","value":"46"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"558"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"13528","report_created_at":"2024-06-10 02:21:56","report_version":"1","precinct_id":"26693","precinct_nr":"177","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dTREF\u00c1N LEON\u00c1RD\u201d POIAN","uat_id":"1094","uat_name":"POIAN","uat_siruta":"64719","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26690":{"fields":[{"name":"a","value":"302"},{"name":"a1","value":"302"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"175"},{"name":"b1","value":"165"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"300"},{"name":"d","value":"125"},{"name":"e","value":"160"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"142"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"16464","report_created_at":"2024-06-10 02:38:11","report_version":"1","precinct_id":"26690","precinct_nr":"172","precinct_name":"CL\u0102DIREA C\u0102MINULUI CULTURAL BICFAL\u0102U","uat_id":"1093","uat_name":"OZUN","uat_siruta":"64639","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26626":{"fields":[{"name":"a","value":"541"},{"name":"a1","value":"505"},{"name":"a2","value":"36"},{"name":"b","value":"324"},{"name":"b1","value":"288"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"36"},{"name":"c","value":"600"},{"name":"d","value":"276"},{"name":"e","value":"316"},{"name":"f","value":"8"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"256"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"53"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"20278","report_created_at":"2024-06-10 02:56:48","report_version":"1","precinct_id":"26626","precinct_nr":"110","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 LE\u0162","uat_id":"1077","uat_name":"BORO\u015eNEU MARE","uat_siruta":"63937","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26630":{"fields":[{"name":"a","value":"254"},{"name":"a1","value":"254"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"158"},{"name":"b1","value":"144"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"300"},{"name":"d","value":"142"},{"name":"e","value":"153"},{"name":"f","value":"5"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"140"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"14742","report_created_at":"2024-06-10 02:28:14","report_version":"1","precinct_id":"26630","precinct_nr":"113","precinct_name":"\u0218COALA PRIMAR\u0102 \u201d VIDA ANDR\u00c1S\u201d PACHIA","uat_id":"1078","uat_name":"BRATE\u015e","uat_siruta":"64005","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26579":{"fields":[{"name":"a","value":"608"},{"name":"a1","value":"608"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"354"},{"name":"b1","value":"345"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"600"},{"name":"d","value":"246"},{"name":"e","value":"338"},{"name":"f","value":"16"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"305"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"51480","report_created_at":"2024-06-10 04:54:58","report_version":"1","precinct_id":"26579","precinct_nr":"63","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 RUSENI, T\u00c2RGU SECUIESC","uat_id":"1072","uat_name":"MUNICIPIUL T\u00c2RGU SECUIESC","uat_siruta":"63740","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26639":{"fields":[{"name":"a","value":"1084"},{"name":"a1","value":"1082"},{"name":"a2","value":"2"},{"name":"b","value":"623"},{"name":"b1","value":"618"},{"name":"b2","value":"2"},{"name":"b3","value":"3"},{"name":"c","value":"1198"},{"name":"d","value":"575"},{"name":"e","value":"583"},{"name":"f","value":"40"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"529"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"57960","report_created_at":"2024-06-10 05:17:05","report_version":"1","precinct_id":"26639","precinct_nr":"123","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL CATALINA","uat_id":"1081","uat_name":"CATALINA","uat_siruta":"64130","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26716":{"fields":[{"name":"a","value":"664"},{"name":"a1","value":"649"},{"name":"a2","value":"15"},{"name":"b","value":"440"},{"name":"b1","value":"419"},{"name":"b2","value":"15"},{"name":"b3","value":"6"},{"name":"c","value":"700"},{"name":"d","value":"260"},{"name":"e","value":"263"},{"name":"f","value":"177"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"52"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"157"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"27"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"78112","report_created_at":"2024-06-10 06:32:28","report_version":"1","precinct_id":"26716","precinct_nr":"200","precinct_name":"SEDIUL PRIM\u0102RIEI \u00ceN SATUL ARACI-CORPUL A","uat_id":"1099","uat_name":"V\u00c2LCELE","uat_siruta":"64942","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26720":{"fields":[{"name":"a","value":"1171"},{"name":"a1","value":"1142"},{"name":"a2","value":"29"},{"name":"b","value":"625"},{"name":"b1","value":"585"},{"name":"b2","value":"29"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"1200"},{"name":"d","value":"578"},{"name":"e","value":"566"},{"name":"f","value":"56"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"142"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"344"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"135199","report_created_at":"2024-06-10 18:52:47","report_version":"1","precinct_id":"26720","precinct_nr":"204","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 V\u00c2LCELE","uat_id":"1099","uat_name":"V\u00c2LCELE","uat_siruta":"64942","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26598":{"fields":[{"name":"a","value":"1079"},{"name":"a1","value":"1079"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"602"},{"name":"b1","value":"518"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"84"},{"name":"c","value":"1200"},{"name":"d","value":"497"},{"name":"e","value":"573"},{"name":"f","value":"27"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"53"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"275"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"113"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"45"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"102486","report_created_at":"2024-06-10 08:47:14","report_version":"1","precinct_id":"26598","precinct_nr":"81","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dAVRAM IANCU\u201d-COVASNA- GIM","uat_id":"1067","uat_name":"ORA\u015e COVASNA","uat_siruta":"63526","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26523":{"fields":[{"name":"a","value":"800"},{"name":"a1","value":"800"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"353"},{"name":"b1","value":"341"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"900"},{"name":"d","value":"553"},{"name":"e","value":"335"},{"name":"f","value":"6"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"254"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"29918","report_created_at":"2024-06-10 03:38:41","report_version":"1","precinct_id":"26523","precinct_nr":"6","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC ECONOMIC, ADMINISTRATIV \u201dBERDE \u00c1RON\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26521":{"fields":[{"name":"a","value":"797"},{"name":"a1","value":"792"},{"name":"a2","value":"5"},{"name":"b","value":"417"},{"name":"b1","value":"399"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"18"},{"name":"c","value":"900"},{"name":"d","value":"483"},{"name":"e","value":"411"},{"name":"f","value":"6"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"339"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"27"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"38113","report_created_at":"2024-06-10 04:07:39","report_version":"1","precinct_id":"26521","precinct_nr":"5","precinct_name":"DIREC\u0162IA FINAN\u0162E PUBLICE MUNICIPALE","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26656":{"fields":[{"name":"a","value":"295"},{"name":"a1","value":"287"},{"name":"a2","value":"8"},{"name":"b","value":"179"},{"name":"b1","value":"168"},{"name":"b2","value":"3"},{"name":"b3","value":"8"},{"name":"c","value":"300"},{"name":"d","value":"128"},{"name":"e","value":"157"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"99"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"98164","report_created_at":"2024-06-10 08:17:35","report_version":"1","precinct_id":"26656","precinct_nr":"138","precinct_name":"\u0218COALA PRIMAR\u0102 LUNCA M\u0102RCU\u0218ULUI","uat_id":"1084","uat_name":"DOB\u00c2RL\u0102U","uat_siruta":"64265","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26722":{"fields":[{"name":"a","value":"1623"},{"name":"a1","value":"1623"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"1140"},{"name":"b1","value":"1044"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"96"},{"name":"c","value":"1800"},{"name":"d","value":"660"},{"name":"e","value":"1076"},{"name":"f","value":"56"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"986"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"57"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"116199","report_created_at":"2024-06-10 10:57:31","report_version":"1","precinct_id":"26722","precinct_nr":"206","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL NR.1 ZAGON","uat_id":"1101","uat_name":"ZAGON","uat_siruta":"65011","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26667":{"fields":[{"name":"a","value":"1441"},{"name":"a1","value":"1441"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"749"},{"name":"b1","value":"721"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"28"},{"name":"c","value":"1594"},{"name":"d","value":"845"},{"name":"e","value":"630"},{"name":"f","value":"119"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"146"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"225"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"134"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"50"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"13"}],"report_id":"129612","report_created_at":"2024-06-10 15:13:48","report_version":"1","precinct_id":"26667","precinct_nr":"151","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL H\u0102GHIG","uat_id":"1087","uat_name":"H\u0102GHIG","uat_siruta":"64390","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26681":{"fields":[{"name":"a","value":"171"},{"name":"a1","value":"171"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"116"},{"name":"b1","value":"107"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"200"},{"name":"d","value":"84"},{"name":"e","value":"113"},{"name":"f","value":"3"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"102"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"5730","report_created_at":"2024-06-10 01:22:45","report_version":"1","precinct_id":"26681","precinct_nr":"165","precinct_name":"CL\u0102DIREA FOSTEI \u015eCOLI GENERALE CU CLASELE I-IV ERESTEGHIN","uat_id":"1091","uat_name":"MOAC\u015eA","uat_siruta":"64568","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26689":{"fields":[{"name":"a","value":"436"},{"name":"a1","value":"436"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"208"},{"name":"b1","value":"194"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"500"},{"name":"d","value":"292"},{"name":"e","value":"200"},{"name":"f","value":"8"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"161"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"6453","report_created_at":"2024-06-10 01:29:55","report_version":"1","precinct_id":"26689","precinct_nr":"173","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL LISN\u0102U","uat_id":"1093","uat_name":"OZUN","uat_siruta":"64639","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26539":{"fields":[{"name":"a","value":"771"},{"name":"a1","value":"758"},{"name":"a2","value":"13"},{"name":"b","value":"395"},{"name":"b1","value":"363"},{"name":"b2","value":"13"},{"name":"b3","value":"19"},{"name":"c","value":"800"},{"name":"d","value":"405"},{"name":"e","value":"385"},{"name":"f","value":"10"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"352"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"4536","report_created_at":"2024-06-10 01:09:51","report_version":"1","precinct_id":"26539","precinct_nr":"22","precinct_name":"LICEUL DE ARTE \u201dPLUGOR S\u00c1NDOR\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26685":{"fields":[{"name":"a","value":"205"},{"name":"a1","value":"204"},{"name":"a2","value":"1"},{"name":"b","value":"133"},{"name":"b1","value":"125"},{"name":"b2","value":"1"},{"name":"b3","value":"7"},{"name":"c","value":"300"},{"name":"d","value":"167"},{"name":"e","value":"124"},{"name":"f","value":"9"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"118"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"8113","report_created_at":"2024-06-10 01:43:59","report_version":"1","precinct_id":"26685","precinct_nr":"169","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL HILIB","uat_id":"1092","uat_name":"OJDULA","uat_siruta":"64602","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26590":{"fields":[{"name":"a","value":"327"},{"name":"a1","value":"326"},{"name":"a2","value":"1"},{"name":"b","value":"189"},{"name":"b1","value":"162"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"27"},{"name":"c","value":"400"},{"name":"d","value":"211"},{"name":"e","value":"174"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"166"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"9120","report_created_at":"2024-06-10 01:52:28","report_version":"1","precinct_id":"26590","precinct_nr":"73","precinct_name":"\u0218COALA PRIMAR\u0102 MICLO\u015eOARA","uat_id":"1066","uat_name":"ORA\u015e BARAOLT","uat_siruta":"63447","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26644":{"fields":[{"name":"a","value":"660"},{"name":"a1","value":"636"},{"name":"a2","value":"24"},{"name":"b","value":"665"},{"name":"b1","value":"636"},{"name":"b2","value":"24"},{"name":"b3","value":"5"},{"name":"c","value":"700"},{"name":"d","value":"318"},{"name":"e","value":"363"},{"name":"f","value":"19"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"345"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"13485","report_created_at":"2024-06-10 02:21:46","report_version":"1","precinct_id":"26644","precinct_nr":"128","precinct_name":"CASA MULTIFUNC\u021aIONAL\u0102 \u201dCONACUL FARKAS\u201d","uat_id":"1082","uat_name":"CERNAT","uat_siruta":"64194","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26636":{"fields":[{"name":"a","value":"854"},{"name":"a1","value":"854"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"448"},{"name":"b1","value":"439"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"900"},{"name":"d","value":"452"},{"name":"e","value":"400"},{"name":"f","value":"48"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"212"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"99"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"20711","report_created_at":"2024-06-10 02:58:50","report_version":"1","precinct_id":"26636","precinct_nr":"120","precinct_name":"CENTRUL CULTURAL BRE\u0162CU","uat_id":"1080","uat_name":"BRE\u0162CU","uat_siruta":"64096","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26545":{"fields":[{"name":"a","value":"841"},{"name":"a1","value":"841"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"381"},{"name":"b1","value":"367"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"900"},{"name":"d","value":"519"},{"name":"e","value":"372"},{"name":"f","value":"9"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"310"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"18825","report_created_at":"2024-06-10 02:50:25","report_version":"1","precinct_id":"26545","precinct_nr":"28","precinct_name":"UNIVERSITATEA \u201dSAPIENTIA\u201d SFANTU GHEORGHE","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26670":{"fields":[{"name":"a","value":"453"},{"name":"a1","value":"453"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"331"},{"name":"b1","value":"320"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"500"},{"name":"d","value":"169"},{"name":"e","value":"306"},{"name":"f","value":"25"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"255"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"26283","report_created_at":"2024-06-10 03:23:31","report_version":"1","precinct_id":"26670","precinct_nr":"155","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM NORMAL S\u00c2NCRAIU","uat_id":"1088","uat_name":"ILIENI","uat_siruta":"64425","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26517":{"fields":[{"name":"a","value":"1357"},{"name":"a1","value":"1357"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"680"},{"name":"b1","value":"652"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"28"},{"name":"c","value":"1491"},{"name":"d","value":"811"},{"name":"e","value":"663"},{"name":"f","value":"17"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"593"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"27041","report_created_at":"2024-06-10 03:27:08","report_version":"1","precinct_id":"26517","precinct_nr":"1","precinct_name":"CASA DE CULTUR\u0102 \u201dK\u00d3NYA \u00c1D\u00c1M\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26652":{"fields":[{"name":"a","value":"754"},{"name":"a1","value":"754"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"418"},{"name":"b1","value":"405"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"13"},{"name":"c","value":"800"},{"name":"d","value":"382"},{"name":"e","value":"342"},{"name":"f","value":"76"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"310"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"46248","report_created_at":"2024-06-10 04:36:33","report_version":"1","precinct_id":"26652","precinct_nr":"136","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL DALNIC","uat_id":"1108","uat_name":"DALNIC","uat_siruta":"65147","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26631":{"fields":[{"name":"a","value":"680"},{"name":"a1","value":"680"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"446"},{"name":"b1","value":"437"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"800"},{"name":"d","value":"340"},{"name":"e","value":"432"},{"name":"f","value":"14"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"427"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"42560","report_created_at":"2024-06-10 04:23:10","report_version":"1","precinct_id":"26631","precinct_nr":"115","precinct_name":"CLUBUL C\u0102MINULUI CULTURAL BR\u0102DU\u0162","uat_id":"1079","uat_name":"BR\u0102DU\u0162","uat_siruta":"64041","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26546":{"fields":[{"name":"a","value":"1130"},{"name":"a1","value":"1130"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"484"},{"name":"b1","value":"466"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"18"},{"name":"c","value":"1200"},{"name":"d","value":"716"},{"name":"e","value":"481"},{"name":"f","value":"3"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"383"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"41"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"44803","report_created_at":"2024-06-10 04:31:27","report_version":"1","precinct_id":"26546","precinct_nr":"30","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201dPUSK\u00c1S TIVADAR\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26634":{"fields":[{"name":"a","value":"938"},{"name":"a1","value":"885"},{"name":"a2","value":"53"},{"name":"b","value":"631"},{"name":"b1","value":"579"},{"name":"b2","value":"49"},{"name":"b3","value":"3"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"369"},{"name":"e","value":"616"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"609"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"44782","report_created_at":"2024-06-10 04:31:22","report_version":"1","precinct_id":"26634","precinct_nr":"117","precinct_name":"CLUBUL C\u0102MINULUI CULTURAL FILIA","uat_id":"1079","uat_name":"BR\u0102DU\u0162","uat_siruta":"64041","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26673":{"fields":[{"name":"a","value":"826"},{"name":"a1","value":"826"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"394"},{"name":"b1","value":"365"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"29"},{"name":"c","value":"900"},{"name":"d","value":"506"},{"name":"e","value":"377"},{"name":"f","value":"17"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"369"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"76691","report_created_at":"2024-06-10 06:26:30","report_version":"1","precinct_id":"26673","precinct_nr":"157","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 NR.2 LEMNIA DE SUS","uat_id":"1089","uat_name":"LEMNIA","uat_siruta":"64461","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26593":{"fields":[{"name":"a","value":"1275"},{"name":"a1","value":"1275"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"702"},{"name":"b1","value":"573"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"129"},{"name":"c","value":"1400"},{"name":"d","value":"698"},{"name":"e","value":"678"},{"name":"f","value":"24"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"498"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"79"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"37"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"35906","report_created_at":"2024-06-10 03:59:30","report_version":"1","precinct_id":"26593","precinct_nr":"76","precinct_name":"CLUBUL OR\u0102\u0218ENESC- COVASNA","uat_id":"1067","uat_name":"ORA\u015e COVASNA","uat_siruta":"63526","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26687":{"fields":[{"name":"a","value":"1201"},{"name":"a1","value":"1201"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"605"},{"name":"b1","value":"598"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"7"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"695"},{"name":"e","value":"585"},{"name":"f","value":"20"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"494"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"35175","report_created_at":"2024-06-10 03:56:38","report_version":"1","precinct_id":"26687","precinct_nr":"171","precinct_name":"CL\u0102DIREA FOSTEI BIBLIOTECI (CONACUL P\u00dcNK\u00d6STI)","uat_id":"1093","uat_name":"OZUN","uat_siruta":"64639","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26561":{"fields":[{"name":"a","value":"1317"},{"name":"a1","value":"1317"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"541"},{"name":"b1","value":"534"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"7"},{"name":"c","value":"1400"},{"name":"d","value":"859"},{"name":"e","value":"533"},{"name":"f","value":"8"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"406"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"40"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"35938","report_created_at":"2024-06-10 03:59:36","report_version":"1","precinct_id":"26561","precinct_nr":"44","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dADY ENDRE\u201d","uat_id":"1065","uat_name":"MUNICIPIUL SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"63394","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26573":{"fields":[{"name":"a","value":"1317"},{"name":"a1","value":"1316"},{"name":"a2","value":"1"},{"name":"b","value":"520"},{"name":"b1","value":"509"},{"name":"b2","value":"1"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"1400"},{"name":"d","value":"880"},{"name":"e","value":"515"},{"name":"f","value":"2"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"466"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"47805","report_created_at":"2024-06-10 04:41:55","report_version":"1","precinct_id":"26573","precinct_nr":"57","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT \u201d CSIPKER\u00d3ZSIKA\u201d","uat_id":"1072","uat_name":"MUNICIPIUL T\u00c2RGU SECUIESC","uat_siruta":"63740","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26584":{"fields":[{"name":"a","value":"811"},{"name":"a1","value":"806"},{"name":"a2","value":"5"},{"name":"b","value":"410"},{"name":"b1","value":"405"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"5"},{"name":"c","value":"900"},{"name":"d","value":"490"},{"name":"e","value":"401"},{"name":"f","value":"9"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"381"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"28594","report_created_at":"2024-06-10 03:33:45","report_version":"1","precinct_id":"26584","precinct_nr":"72","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL C\u0102PENI","uat_id":"1066","uat_name":"ORA\u015e BARAOLT","uat_siruta":"63447","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"26610":{"fields":[{"name":"a","value":"1001"},{"name":"a1","value":"1001"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"623"},{"name":"b1","value":"616"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"7"},{"name":"c","value":"1095"},{"name":"d","value":"472"},{"name":"e","value":"525"},{"name":"f","value":"98"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"264"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"129"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"38"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"30"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"97393","report_created_at":"2024-06-10 08:12:19","report_version":"1","precinct_id":"26610","precinct_nr":"94","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dANDREI \u0218AGUNA\u201d BARCANI","uat_id":"1070","uat_name":"BARCANI","uat_siruta":"63633","county_id":"15","county_code":"CV","county_nce":"15","county_name":"COVASNA","precinct_county_id":"15","precinct_county_code":"CV","precinct_county_name":"COVASNA","precinct_county_nce":"15","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"}}}}},"CNTY":{"categories":{"EUP":{"files":{"15":[{"filename":"pv_prov_cnty_eup_cv.csv","url":"data\/csv\/sicpv\/pv_prov_cnty_eup_cv.csv","extension":"csv","type":"CSV","version":null,"scope_code":"CNTY"}]}}}}}},"PART":{"enabled":false},"FINAL":{"enabled":false}},"info":{"precincts_count":19870,"counties_count":49,"generation_time":"2024-07-12 15:10:02"},"counties":[{"name":"ALBA","precincts_count":440,"uats_count":78,"precincts_with_pv_count":440,"precincts_with_signed_pv_count":440,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"ARAD","precincts_count":440,"uats_count":78,"precincts_with_pv_count":440,"precincts_with_signed_pv_count":440,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"ARGE\u015e","precincts_count":526,"uats_count":102,"precincts_with_pv_count":526,"precincts_with_signed_pv_count":526,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BAC\u0102U","precincts_count":640,"uats_count":93,"precincts_with_pv_count":640,"precincts_with_signed_pv_count":640,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BIHOR","precincts_count":659,"uats_count":101,"precincts_with_pv_count":659,"precincts_with_signed_pv_count":659,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BISTRI\u0162A-N\u0102S\u0102UD","precincts_count":314,"uats_count":62,"precincts_with_pv_count":314,"precincts_with_signed_pv_count":314,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BOTO\u015eANI","precincts_count":432,"uats_count":78,"precincts_with_pv_count":432,"precincts_with_signed_pv_count":432,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BR\u0102ILA","precincts_count":284,"uats_count":44,"precincts_with_pv_count":284,"precincts_with_signed_pv_count":284,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BRA\u015eOV","precincts_count":466,"uats_count":58,"precincts_with_pv_count":466,"precincts_with_signed_pv_count":466,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BUZ\u0102U","precincts_count":426,"uats_count":87,"precincts_with_pv_count":426,"precincts_with_signed_pv_count":426,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"C\u0102L\u0102RA\u015eI","precincts_count":235,"uats_count":55,"precincts_with_pv_count":235,"precincts_with_signed_pv_count":235,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"CARA\u015e-SEVERIN","precincts_count":364,"uats_count":77,"precincts_with_pv_count":364,"precincts_with_signed_pv_count":364,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"CLUJ","precincts_count":674,"uats_count":81,"precincts_with_pv_count":674,"precincts_with_signed_pv_count":674,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"CONSTAN\u0162A","precincts_count":561,"uats_count":70,"precincts_with_pv_count":561,"precincts_with_signed_pv_count":561,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"COVASNA","precincts_count":214,"uats_count":45,"precincts_with_pv_count":214,"precincts_with_signed_pv_count":214,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"D\u00c2MBOVI\u0162A","precincts_count":434,"uats_count":89,"precincts_with_pv_count":434,"precincts_with_signed_pv_count":434,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"DOLJ","precincts_count":533,"uats_count":111,"precincts_with_pv_count":533,"precincts_with_signed_pv_count":533,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"GALA\u0162I","precincts_count":438,"uats_count":65,"precincts_with_pv_count":438,"precincts_with_signed_pv_count":438,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"GIURGIU","precincts_count":245,"uats_count":54,"precincts_with_pv_count":245,"precincts_with_signed_pv_count":244,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"GORJ","precincts_count":334,"uats_count":70,"precincts_with_pv_count":334,"precincts_with_signed_pv_count":334,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"HARGHITA","precincts_count":292,"uats_count":67,"precincts_with_pv_count":292,"precincts_with_signed_pv_count":292,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"HUNEDOARA","precincts_count":524,"uats_count":69,"precincts_with_pv_count":524,"precincts_with_signed_pv_count":524,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"IALOMI\u0162A","precincts_count":220,"uats_count":66,"precincts_with_pv_count":220,"precincts_with_signed_pv_count":220,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"IA\u015eI","precincts_count":783,"uats_count":98,"precincts_with_pv_count":783,"precincts_with_signed_pv_count":783,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"ILFOV","precincts_count":290,"uats_count":40,"precincts_with_pv_count":290,"precincts_with_signed_pv_count":290,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"MARAMURE\u015e","precincts_count":444,"uats_count":76,"precincts_with_pv_count":444,"precincts_with_signed_pv_count":444,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"MEHEDIN\u0162I","precincts_count":290,"uats_count":66,"precincts_with_pv_count":290,"precincts_with_signed_pv_count":290,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"MUNICIPIUL BUCURE\u015eTI","precincts_count":1289,"uats_count":6,"precincts_with_pv_count":0,"precincts_with_signed_pv_count":0,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":0,"counties_with_signed_pv_count":0},{"name":"MURE\u015e","precincts_count":571,"uats_count":102,"precincts_with_pv_count":571,"precincts_with_signed_pv_count":571,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"NEAM\u0162","precincts_count":490,"uats_count":83,"precincts_with_pv_count":490,"precincts_with_signed_pv_count":490,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"OLT","precincts_count":381,"uats_count":112,"precincts_with_pv_count":381,"precincts_with_signed_pv_count":381,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"PRAHOVA","precincts_count":624,"uats_count":104,"precincts_with_pv_count":624,"precincts_with_signed_pv_count":624,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"S\u0102LAJ","precincts_count":312,"uats_count":61,"precincts_with_pv_count":312,"precincts_with_signed_pv_count":312,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"SATU MARE","precincts_count":340,"uats_count":65,"precincts_with_pv_count":340,"precincts_with_signed_pv_count":340,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BUCURE\u015eTI - SECTOR 1","precincts_count":0,"uats_count":0,"precincts_with_pv_count":166,"precincts_with_signed_pv_count":166,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BUCURE\u015eTI - SECTOR 2","precincts_count":0,"uats_count":0,"precincts_with_pv_count":202,"precincts_with_signed_pv_count":202,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BUCURE\u015eTI - SECTOR 3","precincts_count":0,"uats_count":0,"precincts_with_pv_count":294,"precincts_with_signed_pv_count":294,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BUCURE\u015eTI - SECTOR 4","precincts_count":0,"uats_count":0,"precincts_with_pv_count":189,"precincts_with_signed_pv_count":189,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BUCURE\u015eTI - SECTOR 5","precincts_count":0,"uats_count":0,"precincts_with_pv_count":198,"precincts_with_signed_pv_count":198,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BUCURE\u015eTI - SECTOR 6","precincts_count":0,"uats_count":0,"precincts_with_pv_count":240,"precincts_with_signed_pv_count":240,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"SIBIU","precincts_count":381,"uats_count":64,"precincts_with_pv_count":381,"precincts_with_signed_pv_count":381,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"STR\u0102IN\u0102TATE","precincts_count":915,"uats_count":0,"precincts_with_pv_count":915,"precincts_with_signed_pv_count":915,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"SUCEAVA","precincts_count":561,"uats_count":114,"precincts_with_pv_count":561,"precincts_with_signed_pv_count":561,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"TELEORMAN","precincts_count":334,"uats_count":97,"precincts_with_pv_count":334,"precincts_with_signed_pv_count":334,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"TIMI\u015e","precincts_count":616,"uats_count":99,"precincts_with_pv_count":616,"precincts_with_signed_pv_count":616,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"TULCEA","precincts_count":204,"uats_count":51,"precincts_with_pv_count":204,"precincts_with_signed_pv_count":204,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"V\u00c2LCEA","precincts_count":434,"uats_count":89,"precincts_with_pv_count":434,"precincts_with_signed_pv_count":434,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"VASLUI","precincts_count":552,"uats_count":86,"precincts_with_pv_count":552,"precincts_with_signed_pv_count":552,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"VRANCEA","precincts_count":364,"uats_count":73,"precincts_with_pv_count":364,"precincts_with_signed_pv_count":364,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1}]}