{"stages":{"PROV":{"enabled":true,"scopes":{"PRCNCT":{"categories":{"EUP":{"files":{"29674":[{"filename":"pv_sv_il_153_eup_photo_t_20240610_041336.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_153_eup_photo_t_20240610_041336.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93646_153_scnnd_1718000222.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93646_153_scnnd_1718000222.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93646_153_gnrtd_1718000222.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93646_153_gnrtd_1718000222.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93646_153_a3sgnd_1718008367.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93646_153_a3sgnd_1718008367.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29675":[{"filename":"pv_sv_il_154_eup_t_20240610_055124.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_154_eup_t_20240610_055124.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_154_eup_photo_t_20240610_060745.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_154_eup_photo_t_20240610_060745.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29676":[{"filename":"pv_sv_il_155_eup_photo_t_20240610_063840.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_155_eup_photo_t_20240610_063840.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93717_155_a3sgnd_1718032980.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93717_155_a3sgnd_1718032980.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93717_155_scnnd_1718029636.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93717_155_scnnd_1718029636.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93717_155_gnrtd_1718029636.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93717_155_gnrtd_1718029636.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29712":[{"filename":"pv_sv_il_191_eup_t_20240610_034859.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_191_eup_t_20240610_034859.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_191_eup_photo_t_20240610_035500.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_191_eup_photo_t_20240610_035500.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29713":[{"filename":"pv_sv_il_192_eup_t_20240610_010910.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_192_eup_t_20240610_010910.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_192_eup_photo_t_20240610_011538.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_192_eup_photo_t_20240610_011538.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29714":[{"filename":"pv_sv_il_193_eup_t_20240610_024156.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_193_eup_t_20240610_024156.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_193_eup_photo_t_20240610_030156.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_193_eup_photo_t_20240610_030156.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29522":[{"filename":"pv_sv_il_1_eup_t_20240610_071826.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_1_eup_t_20240610_071826.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_1_eup_photo_t_20240610_073030.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_1_eup_photo_t_20240610_073030.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29523":[{"filename":"pv_sv_il_2_eup_t_20240610_075733.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_2_eup_t_20240610_075733.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_2_eup_photo_t_20240610_080416.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_2_eup_photo_t_20240610_080416.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29524":[{"filename":"pv_sv_il_3_eup_photo_t_20240610_105005.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_3_eup_photo_t_20240610_105005.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_3_eup_t_20240610_104417.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_3_eup_t_20240610_104417.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29525":[{"filename":"pv_sv_il_4_eup_t_20240610_064915.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_4_eup_t_20240610_064915.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_4_eup_photo_t_20240610_072406.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_4_eup_photo_t_20240610_072406.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29526":[{"filename":"pv_sv_il_5_eup_t_20240610_065342.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_5_eup_t_20240610_065342.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_5_eup_photo_t_20240610_072038.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_5_eup_photo_t_20240610_072038.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29527":[{"filename":"pv_sv_il_6_eup_t_20240610_113606.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_6_eup_t_20240610_113606.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_6_eup_photo_t_20240610_121210.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_6_eup_photo_t_20240610_121210.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29528":[{"filename":"pv_sv_il_7_eup_photo_t_20240610_082325.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_7_eup_photo_t_20240610_082325.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_7_scnnd_1718097785.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_7_scnnd_1718097785.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_7_gnrtd_1718097785.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_7_gnrtd_1718097785.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_7_a3sgnd_1718124824.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_7_a3sgnd_1718124824.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29529":[{"filename":"pv_sv_il_8_eup_photo_t_20240610_083710.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_8_eup_photo_t_20240610_083710.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_8_scnnd_1718098990.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_8_scnnd_1718098990.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_8_gnrtd_1718098990.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_8_gnrtd_1718098990.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_8_a3sgnd_1718124827.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_8_a3sgnd_1718124827.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29530":[{"filename":"pv_sv_il_9_eup_photo_t_20240610_082911.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_9_eup_photo_t_20240610_082911.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_9_a3sgnd_1718032987.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_9_a3sgnd_1718032987.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_9_scnnd_1718027624.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_9_scnnd_1718027624.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_9_gnrtd_1718027624.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_9_gnrtd_1718027624.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29531":[{"filename":"pv_sv_il_10_eup_t_20240610_050746.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_10_eup_t_20240610_050746.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_10_eup_photo_t_20240610_051149.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_10_eup_photo_t_20240610_051149.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29532":[{"filename":"pv_sv_il_11_eup_t_20240610_040506.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_11_eup_t_20240610_040506.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_11_eup_photo_t_20240610_051917.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_11_eup_photo_t_20240610_051917.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29533":[{"filename":"pv_sv_il_12_eup_photo_t_20240610_064250.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_12_eup_photo_t_20240610_064250.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_12_scnnd_1718174309.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_12_scnnd_1718174309.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_12_gnrtd_1718174309.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_12_gnrtd_1718174309.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_12_a3sgnd_1718198728.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_12_a3sgnd_1718198728.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29534":[{"filename":"pv_sv_il_13_eup_t_20240610_072911.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_13_eup_t_20240610_072911.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_13_eup_photo_t_20240610_074047.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_13_eup_photo_t_20240610_074047.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29535":[{"filename":"pv_sv_il_14_eup_photo_t_20240610_045726.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_14_eup_photo_t_20240610_045726.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_14_scnnd_1717991544.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_14_scnnd_1717991544.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_14_gnrtd_1717991544.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_14_gnrtd_1717991544.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_14_a3sgnd_1718008414.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_14_a3sgnd_1718008414.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29536":[{"filename":"pv_sv_il_15_eup_t_20240610_041032.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_15_eup_t_20240610_041032.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_15_eup_photo_t_20240610_042242.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_15_eup_photo_t_20240610_042242.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29537":[{"filename":"pv_sv_il_16_eup_t_20240610_023143.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_16_eup_t_20240610_023143.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_16_eup_photo_t_20240610_024521.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_16_eup_photo_t_20240610_024521.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29538":[{"filename":"pv_sv_il_17_eup_photo_t_20240610_095705.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_17_eup_photo_t_20240610_095705.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_17_scnnd_1718013311.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_17_scnnd_1718013311.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_17_gnrtd_1718013312.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_17_gnrtd_1718013312.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_17_a3sgnd_1718016961.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_17_a3sgnd_1718016961.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29539":[{"filename":"pv_sv_il_18_eup_t_20240610_070300.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_18_eup_t_20240610_070300.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_18_eup_photo_t_20240610_072925.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_18_eup_photo_t_20240610_072925.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29540":[{"filename":"pv_sv_il_19_eup_photo_t_20240610_070409.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_19_eup_photo_t_20240610_070409.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_19_scnnd_1718027607.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_19_scnnd_1718027607.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_19_gnrtd_1718027607.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_19_gnrtd_1718027607.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_19_a3sgnd_1718033065.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_19_a3sgnd_1718033065.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29541":[{"filename":"pv_sv_il_20_eup_photo_t_20240610_053523.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_20_eup_photo_t_20240610_053523.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_20_scnnd_1717993793.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_20_scnnd_1717993793.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_20_gnrtd_1717993793.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_20_gnrtd_1717993793.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_20_a3sgnd_1718008417.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_20_a3sgnd_1718008417.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29542":[{"filename":"pv_sv_il_21_eup_photo_t_20240610_093057.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_21_eup_photo_t_20240610_093057.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_21_scnnd_1718099959.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_21_scnnd_1718099959.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_21_gnrtd_1718099959.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_21_gnrtd_1718099959.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_21_a3sgnd_1718124831.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_21_a3sgnd_1718124831.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29543":[{"filename":"pv_sv_il_22_eup_t_20240610_072442.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_22_eup_t_20240610_072442.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_22_eup_photo_t_20240610_082458.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_22_eup_photo_t_20240610_082458.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29544":[{"filename":"pv_sv_il_23_eup_photo_t_20240610_065230.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_23_eup_photo_t_20240610_065230.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_23_a3sgnd_1718033062.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_23_a3sgnd_1718033062.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_23_scnnd_1718031786.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_23_scnnd_1718031786.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_23_gnrtd_1718031786.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_23_gnrtd_1718031786.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29545":[{"filename":"pv_sv_il_24_eup_t_20240610_060605.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_24_eup_t_20240610_060605.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_24_eup_photo_t_20240610_070655.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_24_eup_photo_t_20240610_070655.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29546":[{"filename":"pv_sv_il_25_eup_photo_t_20240610_055046.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_25_eup_photo_t_20240610_055046.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_25_scnnd_1717998475.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_25_scnnd_1717998475.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_25_gnrtd_1717998475.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_25_gnrtd_1717998475.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_25_a3sgnd_1718008424.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_25_a3sgnd_1718008424.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29547":[{"filename":"pv_sv_il_26_eup_t_20240610_051022.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_26_eup_t_20240610_051022.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_26_eup_photo_t_20240610_053003.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_26_eup_photo_t_20240610_053003.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29548":[{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_27_a3sgnd_1718025876.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_27_a3sgnd_1718025876.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_27_eup_photo_t_20240610_080657.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_27_eup_photo_t_20240610_080657.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_27_scnnd_1718018881.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_27_scnnd_1718018881.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_27_gnrtd_1718018881.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_27_gnrtd_1718018881.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29549":[{"filename":"pv_sv_il_28_eup_photo_t_20240610_064556.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_28_eup_photo_t_20240610_064556.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_28_scnnd_1718026332.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_28_scnnd_1718026332.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_28_gnrtd_1718026332.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_28_gnrtd_1718026332.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29550":[{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_29_a3sgnd_1718025879.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_29_a3sgnd_1718025879.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_29_eup_photo_t_20240610_101457.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_29_eup_photo_t_20240610_101457.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_29_scnnd_1718020748.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_29_scnnd_1718020748.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_29_gnrtd_1718020748.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_29_gnrtd_1718020748.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29551":[{"filename":"pv_sv_il_30_eup_photo_t_20240610_045519.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_30_eup_photo_t_20240610_045519.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_30_scnnd_1717996929.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_30_scnnd_1717996929.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_30_gnrtd_1717996929.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_30_gnrtd_1717996929.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_30_a3sgnd_1718008410.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_30_a3sgnd_1718008410.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29552":[{"filename":"pv_sv_il_31_eup_t_20240610_041040.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_31_eup_t_20240610_041040.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_31_eup_photo_t_20240610_042143.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_31_eup_photo_t_20240610_042143.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29553":[{"filename":"pv_sv_il_32_eup_photo_t_20240610_064904.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_32_eup_photo_t_20240610_064904.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_32_a3sgnd_1718008427.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_32_a3sgnd_1718008427.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_32_scnnd_1718005140.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_32_scnnd_1718005140.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_32_gnrtd_1718005140.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_32_gnrtd_1718005140.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29554":[{"filename":"pv_sv_il_33_eup_photo_t_20240610_054843.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_33_eup_photo_t_20240610_054843.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_33_scnnd_1717993298.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_33_scnnd_1717993298.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92658_33_gnrtd_1717993298.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92658_33_gnrtd_1717993298.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29555":[{"filename":"pv_sv_il_34_eup_photo_t_20240610_041507.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_34_eup_photo_t_20240610_041507.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_34_a3sgnd_1718025862.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_34_a3sgnd_1718025862.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_34_scnnd_1718015556.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_34_scnnd_1718015556.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_34_gnrtd_1718015557.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_34_gnrtd_1718015557.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29556":[{"filename":"pv_sv_il_35_eup_t_20240610_033514.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_35_eup_t_20240610_033514.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_35_eup_photo_t_20240610_033620.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_35_eup_photo_t_20240610_033620.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29557":[{"filename":"pv_sv_il_36_eup_photo_t_20240610_013851.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_36_eup_photo_t_20240610_013851.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_36_scnnd_1718020493.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_36_scnnd_1718020493.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_36_gnrtd_1718020493.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_36_gnrtd_1718020493.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29558":[{"filename":"pv_sv_il_37_eup_t_20240610_061131.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_37_eup_t_20240610_061131.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_37_eup_photo_t_20240610_062711.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_37_eup_photo_t_20240610_062711.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29559":[{"filename":"pv_sv_il_38_eup_photo_t_20240610_013343.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_38_eup_photo_t_20240610_013343.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_38_a3sgnd_1718025844.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_38_a3sgnd_1718025844.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_38_scnnd_1718015644.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_38_scnnd_1718015644.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_38_gnrtd_1718015644.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_38_gnrtd_1718015644.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29560":[{"filename":"pv_sv_il_39_eup_photo_t_20240610_055201.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_39_eup_photo_t_20240610_055201.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_39_a3sgnd_1718025872.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_39_a3sgnd_1718025872.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_39_scnnd_1718022523.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_39_scnnd_1718022523.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_39_gnrtd_1718022523.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_39_gnrtd_1718022523.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29561":[{"filename":"pv_sv_il_40_eup_t_20240610_035053.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_40_eup_t_20240610_035053.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_40_eup_photo_t_20240610_035821.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_40_eup_photo_t_20240610_035821.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29562":[{"filename":"pv_sv_il_41_eup_photo_t_20240610_030311.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_41_eup_photo_t_20240610_030311.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_41_scnnd_1718009850.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_41_scnnd_1718009850.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_41_gnrtd_1718009850.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_41_gnrtd_1718009850.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_41_a3sgnd_1718016947.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_41_a3sgnd_1718016947.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29563":[{"filename":"pv_sv_il_42_eup_t_20240610_025439.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_42_eup_t_20240610_025439.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_42_eup_photo_t_20240610_035606.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_42_eup_photo_t_20240610_035606.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29564":[{"filename":"pv_sv_il_43_eup_t_20240610_055031.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_43_eup_t_20240610_055031.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_43_eup_photo_t_20240610_060045.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_43_eup_photo_t_20240610_060045.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29565":[{"filename":"pv_sv_il_44_eup_t_20240610_025154.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_44_eup_t_20240610_025154.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_44_eup_photo_t_20240610_032423.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_44_eup_photo_t_20240610_032423.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29566":[{"filename":"pv_sv_il_45_eup_photo_t_20240610_011156.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_45_eup_photo_t_20240610_011156.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_45_scnnd_1718005285.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_45_scnnd_1718005285.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_45_gnrtd_1718005285.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_45_gnrtd_1718005285.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_45_a3sgnd_1718008478.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_45_a3sgnd_1718008478.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29567":[{"filename":"pv_sv_il_46_eup_photo_t_20240610_035908.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_46_eup_photo_t_20240610_035908.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_46_a3sgnd_1718025948.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_46_a3sgnd_1718025948.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_46_scnnd_1718018956.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_46_scnnd_1718018956.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_46_gnrtd_1718018956.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_46_gnrtd_1718018956.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29568":[{"filename":"pv_sv_il_47_eup_photo_t_20240610_041336.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_47_eup_photo_t_20240610_041336.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_47_a3sgnd_1718025951.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_47_a3sgnd_1718025951.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_47_scnnd_1718022616.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_47_scnnd_1718022616.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_47_gnrtd_1718022616.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_47_gnrtd_1718022616.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29569":[{"filename":"pv_sv_il_48_eup_photo_t_20240610_053137.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_48_eup_photo_t_20240610_053137.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_48_scnnd_1718027459.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_48_scnnd_1718027459.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_48_gnrtd_1718027459.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_48_gnrtd_1718027459.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_48_a3sgnd_1718033059.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_48_a3sgnd_1718033059.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29570":[{"filename":"pv_sv_il_49_eup_photo_t_20240610_022918.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_49_eup_photo_t_20240610_022918.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_49_scnnd_1718013846.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_49_scnnd_1718013846.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_49_gnrtd_1718013847.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_49_gnrtd_1718013847.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_49_a3sgnd_1718016933.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_49_a3sgnd_1718016933.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29571":[{"filename":"pv_sv_il_50_eup_photo_t_20240610_020557.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_50_eup_photo_t_20240610_020557.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_50_scnnd_1718009000.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_50_scnnd_1718009000.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_50_gnrtd_1718009000.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_50_gnrtd_1718009000.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_50_a3sgnd_1718016930.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_50_a3sgnd_1718016930.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29572":[{"filename":"pv_sv_il_51_eup_t_20240610_022650.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_51_eup_t_20240610_022650.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_51_eup_photo_t_20240610_025913.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_51_eup_photo_t_20240610_025913.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29573":[{"filename":"pv_sv_il_52_eup_t_20240610_025052.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_52_eup_t_20240610_025052.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_52_eup_photo_t_20240610_032712.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_52_eup_photo_t_20240610_032712.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29574":[{"filename":"pv_sv_il_53_eup_photo_t_20240610_020437.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_53_eup_photo_t_20240610_020437.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_53_scnnd_1718013548.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_53_scnnd_1718013548.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_53_gnrtd_1718013548.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_53_gnrtd_1718013548.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_53_a3sgnd_1718016923.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_53_a3sgnd_1718016923.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29575":[{"filename":"pv_sv_il_54_eup_photo_t_20240610_054701.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_54_eup_photo_t_20240610_054701.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_54_scnnd_1718016290.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_54_scnnd_1718016290.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_54_gnrtd_1718016290.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_54_gnrtd_1718016290.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29576":[{"filename":"pv_sv_il_55_eup_photo_t_20240610_032528.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_55_eup_photo_t_20240610_032528.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_55_a3sgnd_1718025941.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_55_a3sgnd_1718025941.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_55_scnnd_1718017823.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_55_scnnd_1718017823.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_55_gnrtd_1718017823.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_55_gnrtd_1718017823.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29577":[{"filename":"pv_sv_il_56_eup_t_20240610_040027.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_56_eup_t_20240610_040027.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_56_eup_photo_t_20240610_041510.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_56_eup_photo_t_20240610_041510.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29578":[{"filename":"pv_sv_il_57_eup_t_20240610_025800.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_57_eup_t_20240610_025800.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_57_eup_photo_t_20240610_032200.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_57_eup_photo_t_20240610_032200.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29579":[{"filename":"pv_sv_il_58_eup_photo_t_20240610_020655.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_58_eup_photo_t_20240610_020655.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_58_a3sgnd_1718025934.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_58_a3sgnd_1718025934.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_58_scnnd_1718015059.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_58_scnnd_1718015059.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92701_58_gnrtd_1718015059.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92701_58_gnrtd_1718015059.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29580":[{"filename":"pv_sv_il_59_eup_t_20240610_025728.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_59_eup_t_20240610_025728.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_59_eup_photo_t_20240610_034218.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_59_eup_photo_t_20240610_034218.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29581":[{"filename":"pv_sv_il_60_eup_photo_t_20240610_045335.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_60_eup_photo_t_20240610_045335.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100683_60_a3sgnd_1718008485.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100683_60_a3sgnd_1718008485.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100683_60_scnnd_1718003293.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100683_60_scnnd_1718003293.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100683_60_gnrtd_1718003293.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100683_60_gnrtd_1718003293.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29582":[{"filename":"pv_sv_il_61_eup_t_20240610_084210.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_61_eup_t_20240610_084210.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_61_eup_photo_t_20240610_094046.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_61_eup_photo_t_20240610_094046.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29583":[{"filename":"pv_eup_sv_il_100683_62_scnnd_1718112373.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100683_62_scnnd_1718112373.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100683_62_gnrtd_1718112373.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100683_62_gnrtd_1718112373.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_62_eup_photo_t_20240610_073830.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_62_eup_photo_t_20240610_073830.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100683_62_a3sgnd_1718124817.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100683_62_a3sgnd_1718124817.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29584":[{"filename":"pv_eup_sv_il_100683_63_scnnd_1718112441.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100683_63_scnnd_1718112441.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100683_63_gnrtd_1718112441.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100683_63_gnrtd_1718112441.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_63_eup_photo_t_20240610_083932.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_63_eup_photo_t_20240610_083932.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100683_63_a3sgnd_1718124909.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100683_63_a3sgnd_1718124909.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29585":[{"filename":"pv_sv_il_64_eup_photo_t_20240610_070415.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_64_eup_photo_t_20240610_070415.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100683_64_scnnd_1718084715.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100683_64_scnnd_1718084715.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100683_64_gnrtd_1718084715.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100683_64_gnrtd_1718084715.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100683_64_a3sgnd_1718091768.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100683_64_a3sgnd_1718091768.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29586":[{"filename":"pv_sv_il_65_eup_t_20240610_144403.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_65_eup_t_20240610_144403.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_65_eup_photo_t_20240610_153530.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_65_eup_photo_t_20240610_153530.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29587":[{"filename":"pv_sv_il_66_eup_t_20240610_063131.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_66_eup_t_20240610_063131.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_66_eup_photo_t_20240610_071158.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_66_eup_photo_t_20240610_071158.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29588":[{"filename":"pv_sv_il_67_eup_t_20240610_053324.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_67_eup_t_20240610_053324.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_67_eup_photo_t_20240610_054924.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_67_eup_photo_t_20240610_054924.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29589":[{"filename":"pv_sv_il_68_eup_photo_t_20240610_062025.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_68_eup_photo_t_20240610_062025.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100683_68_a3sgnd_1718008488.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100683_68_a3sgnd_1718008488.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100683_68_scnnd_1718002672.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100683_68_scnnd_1718002672.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100683_68_gnrtd_1718002672.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100683_68_gnrtd_1718002672.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29590":[{"filename":"pv_eup_sv_il_100683_69_scnnd_1718111909.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100683_69_scnnd_1718111909.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100683_69_gnrtd_1718111909.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100683_69_gnrtd_1718111909.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_69_eup_photo_t_20240610_072452.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_69_eup_photo_t_20240610_072452.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100683_69_a3sgnd_1718124906.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100683_69_a3sgnd_1718124906.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29591":[{"filename":"pv_sv_il_70_eup_t_20240610_081717.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_70_eup_t_20240610_081717.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_70_eup_photo_t_20240610_081733.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_70_eup_photo_t_20240610_081733.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29592":[{"filename":"pv_sv_il_71_eup_t_20240610_053502.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_71_eup_t_20240610_053502.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_71_eup_photo_t_20240610_060552.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_71_eup_photo_t_20240610_060552.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29593":[{"filename":"pv_sv_il_72_eup_t_20240610_104418.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_72_eup_t_20240610_104418.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_72_eup_photo_t_20240610_105128.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_72_eup_photo_t_20240610_105128.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29594":[{"filename":"pv_sv_il_73_eup_t_20240610_093434.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_73_eup_t_20240610_093434.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_73_eup_photo_t_20240610_111350.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_73_eup_photo_t_20240610_111350.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29595":[{"filename":"pv_sv_il_74_eup_t_20240610_114825.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_74_eup_t_20240610_114825.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_74_eup_photo_t_20240610_122823.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_74_eup_photo_t_20240610_122823.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29596":[{"filename":"pv_sv_il_75_eup_t_20240610_072221.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_75_eup_t_20240610_072221.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_75_eup_photo_t_20240610_074518.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_75_eup_photo_t_20240610_074518.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29597":[{"filename":"pv_sv_il_76_eup_t_20240610_143014.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_76_eup_t_20240610_143014.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_76_eup_photo_t_20240610_150537.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_76_eup_photo_t_20240610_150537.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29598":[{"filename":"pv_eup_sv_il_102749_77_a3sgnd_1718025962.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_102749_77_a3sgnd_1718025962.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_77_eup_photo_t_20240610_055622.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_77_eup_photo_t_20240610_055622.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_102749_77_scnnd_1718023167.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_102749_77_scnnd_1718023167.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_102749_77_gnrtd_1718023167.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_102749_77_gnrtd_1718023167.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29599":[{"filename":"pv_sv_il_79_eup_t_20240610_044115.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_79_eup_t_20240610_044115.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_79_eup_photo_t_20240610_044823.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_79_eup_photo_t_20240610_044823.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29600":[{"filename":"pv_eup_sv_il_102749_78_a3sgnd_1718025958.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_102749_78_a3sgnd_1718025958.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_78_eup_photo_t_20240610_051749.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_78_eup_photo_t_20240610_051749.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_102749_78_scnnd_1718023763.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_102749_78_scnnd_1718023763.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_102749_78_gnrtd_1718023763.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_102749_78_gnrtd_1718023763.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29601":[{"filename":"pv_sv_il_80_eup_photo_t_20240610_040024.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_80_eup_photo_t_20240610_040024.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92765_80_scnnd_1718030797.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92765_80_scnnd_1718030797.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92765_80_gnrtd_1718030797.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92765_80_gnrtd_1718030797.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92765_80_a3sgnd_1718033055.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92765_80_a3sgnd_1718033055.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29602":[{"filename":"pv_sv_il_81_eup_photo_t_20240610_122648.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_81_eup_photo_t_20240610_122648.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92765_81_scnnd_1718098070.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92765_81_scnnd_1718098070.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92765_81_gnrtd_1718098070.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92765_81_gnrtd_1718098070.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92765_81_a3sgnd_1718124927.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92765_81_a3sgnd_1718124927.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29603":[{"filename":"pv_sv_il_82_eup_t_20240610_023646.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_82_eup_t_20240610_023646.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_82_eup_photo_t_20240610_024747.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_82_eup_photo_t_20240610_024747.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29604":[{"filename":"pv_sv_il_83_eup_t_20240610_042104.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_83_eup_t_20240610_042104.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_83_eup_photo_t_20240610_045646.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_83_eup_photo_t_20240610_045646.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29605":[{"filename":"pv_sv_il_84_eup_t_20240610_052258.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_84_eup_t_20240610_052258.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_84_eup_photo_t_20240610_055850.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_84_eup_photo_t_20240610_055850.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29606":[{"filename":"pv_sv_il_85_eup_t_20240610_042525.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_85_eup_t_20240610_042525.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_85_eup_photo_t_20240610_044304.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_85_eup_photo_t_20240610_044304.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29607":[{"filename":"pv_sv_il_87_eup_t_20240610_062636.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_87_eup_t_20240610_062636.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_87_eup_photo_t_20240610_063944.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_87_eup_photo_t_20240610_063944.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29608":[{"filename":"pv_sv_il_88_eup_photo_t_20240610_033948.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_88_eup_photo_t_20240610_033948.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92765_88_scnnd_1718114462.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92765_88_scnnd_1718114462.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92765_88_gnrtd_1718114462.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92765_88_gnrtd_1718114462.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92765_88_a3sgnd_1718124892.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92765_88_a3sgnd_1718124892.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29609":[{"filename":"pv_sv_il_86_eup_t_20240610_012432.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_86_eup_t_20240610_012432.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_86_eup_photo_t_20240610_013639.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_86_eup_photo_t_20240610_013639.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29610":[{"filename":"pv_sv_il_89_eup_photo_t_20240610_085708.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_89_eup_photo_t_20240610_085708.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100754_89_a3sgnd_1718124916.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100754_89_a3sgnd_1718124916.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100754_89_scnnd_1718109528.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100754_89_scnnd_1718109528.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100754_89_gnrtd_1718109528.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100754_89_gnrtd_1718109528.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29611":[{"filename":"pv_sv_il_90_eup_photo_t_20240610_052441.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_90_eup_photo_t_20240610_052441.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100754_90_a3sgnd_1718124899.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100754_90_a3sgnd_1718124899.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100754_90_scnnd_1718109473.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100754_90_scnnd_1718109473.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100754_90_gnrtd_1718109473.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100754_90_gnrtd_1718109473.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29612":[{"filename":"pv_sv_il_91_eup_photo_t_20240610_062121.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_91_eup_photo_t_20240610_062121.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92783_91_a3sgnd_1718008492.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92783_91_a3sgnd_1718008492.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92783_91_scnnd_1718002192.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92783_91_scnnd_1718002192.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92783_91_gnrtd_1718002192.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92783_91_gnrtd_1718002192.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29613":[{"filename":"pv_sv_il_92_eup_photo_t_20240610_021434.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_92_eup_photo_t_20240610_021434.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92783_92_scnnd_1717986884.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92783_92_scnnd_1717986884.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92783_92_gnrtd_1717986884.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92783_92_gnrtd_1717986884.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92783_92_a3sgnd_1718008482.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92783_92_a3sgnd_1718008482.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29614":[{"filename":"pv_sv_il_93_eup_t_20240610_070051.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_93_eup_t_20240610_070051.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_93_eup_photo_t_20240610_075155.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_93_eup_photo_t_20240610_075155.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29615":[{"filename":"pv_sv_il_94_eup_t_20240610_054639.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_94_eup_t_20240610_054639.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_94_eup_photo_t_20240610_063934.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_94_eup_photo_t_20240610_063934.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29616":[{"filename":"pv_sv_il_95_eup_t_20240610_141402.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_95_eup_t_20240610_141402.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_95_eup_photo_t_20240610_151630.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_95_eup_photo_t_20240610_151630.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29617":[{"filename":"pv_sv_il_96_eup_t_20240610_025458.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_96_eup_t_20240610_025458.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_96_eup_photo_t_20240610_035956.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_96_eup_photo_t_20240610_035956.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29618":[{"filename":"pv_sv_il_97_eup_photo_t_20240610_012006.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_97_eup_photo_t_20240610_012006.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100870_97_scnnd_1717992983.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100870_97_scnnd_1717992983.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100870_97_gnrtd_1717992983.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100870_97_gnrtd_1717992983.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100870_97_a3sgnd_1718008528.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100870_97_a3sgnd_1718008528.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29619":[{"filename":"pv_sv_il_98_eup_photo_t_20240610_030426.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_98_eup_photo_t_20240610_030426.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100870_98_scnnd_1717993097.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100870_98_scnnd_1717993097.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100870_98_gnrtd_1717993097.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100870_98_gnrtd_1717993097.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100870_98_a3sgnd_1718008542.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100870_98_a3sgnd_1718008542.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29620":[{"filename":"pv_sv_il_99_eup_photo_t_20240610_033722.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_99_eup_photo_t_20240610_033722.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100923_99_a3sgnd_1718025944.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100923_99_a3sgnd_1718025944.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100923_99_scnnd_1718023565.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100923_99_scnnd_1718023565.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100923_99_gnrtd_1718023565.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100923_99_gnrtd_1718023565.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29621":[{"filename":"pv_sv_il_100_eup_photo_t_20240610_042032.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_100_eup_photo_t_20240610_042032.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100923_100_a3sgnd_1718025955.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100923_100_a3sgnd_1718025955.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100923_100_scnnd_1718023107.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100923_100_scnnd_1718023107.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100923_100_gnrtd_1718023108.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100923_100_gnrtd_1718023108.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29622":[{"filename":"pv_sv_il_101_eup_photo_t_20240610_032231.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_101_eup_photo_t_20240610_032231.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100923_101_a3sgnd_1718025938.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100923_101_a3sgnd_1718025938.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100923_101_scnnd_1718023810.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100923_101_scnnd_1718023810.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100923_101_gnrtd_1718023810.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100923_101_gnrtd_1718023810.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29623":[{"filename":"pv_sv_il_102_eup_t_20240610_065507.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_102_eup_t_20240610_065507.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_102_eup_photo_t_20240610_072002.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_102_eup_photo_t_20240610_072002.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29624":[{"filename":"pv_sv_il_103_eup_photo_t_20240610_022400.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_103_eup_photo_t_20240610_022400.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92907_103_scnnd_1717985287.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92907_103_scnnd_1717985287.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92907_103_gnrtd_1717985287.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92907_103_gnrtd_1717985287.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92907_103_a3sgnd_1718008539.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92907_103_a3sgnd_1718008539.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29625":[{"filename":"pv_sv_il_105_eup_t_20240610_025259.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_105_eup_t_20240610_025259.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_105_eup_photo_t_20240610_031209.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_105_eup_photo_t_20240610_031209.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29626":[{"filename":"pv_sv_il_104_eup_t_20240610_020135.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_104_eup_t_20240610_020135.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_104_eup_photo_t_20240610_021001.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_104_eup_photo_t_20240610_021001.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29627":[{"filename":"pv_sv_il_106_eup_photo_t_20240610_012424.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_106_eup_photo_t_20240610_012424.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_180064_106_scnnd_1717987379.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_180064_106_scnnd_1717987379.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_180064_106_gnrtd_1717987379.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_180064_106_gnrtd_1717987379.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_180064_106_a3sgnd_1718008535.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_180064_106_a3sgnd_1718008535.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29628":[{"filename":"pv_sv_il_107_eup_photo_t_20240610_011748.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_107_eup_photo_t_20240610_011748.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_180064_107_scnnd_1717987025.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_180064_107_scnnd_1717987025.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_180064_107_gnrtd_1717987025.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_180064_107_gnrtd_1717987025.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_180064_107_a3sgnd_1718008525.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_180064_107_a3sgnd_1718008525.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29629":[{"filename":"pv_sv_il_108_eup_photo_t_20240610_005942.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_108_eup_photo_t_20240610_005942.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_180064_108_scnnd_1717987217.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_180064_108_scnnd_1717987217.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_180064_108_gnrtd_1717987217.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_180064_108_gnrtd_1717987217.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_180064_108_a3sgnd_1718008522.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_180064_108_a3sgnd_1718008522.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29630":[{"filename":"pv_sv_il_109_eup_photo_t_20240610_012252.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_109_eup_photo_t_20240610_012252.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_180064_109_scnnd_1717987784.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_180064_109_scnnd_1717987784.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_180064_109_gnrtd_1717987784.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_180064_109_gnrtd_1717987784.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_180064_109_a3sgnd_1718008532.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_180064_109_a3sgnd_1718008532.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29631":[{"filename":"pv_sv_il_110_eup_t_20240610_101726.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_110_eup_t_20240610_101726.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_110_eup_photo_t_20240610_111357.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_110_eup_photo_t_20240610_111357.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29632":[{"filename":"pv_sv_il_111_eup_photo_t_20240610_080129.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_111_eup_photo_t_20240610_080129.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_101056_111_scnnd_1718179006.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_101056_111_scnnd_1718179006.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_101056_111_gnrtd_1718179006.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_101056_111_gnrtd_1718179006.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_101056_111_a3sgnd_1718198732.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_101056_111_a3sgnd_1718198732.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29633":[{"filename":"pv_sv_il_112_eup_photo_t_20240610_084831.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_112_eup_photo_t_20240610_084831.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179784_112_a3sgnd_1718124913.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179784_112_a3sgnd_1718124913.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179784_112_scnnd_1718104536.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179784_112_scnnd_1718104536.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179784_112_gnrtd_1718104536.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179784_112_gnrtd_1718104536.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29634":[{"filename":"pv_sv_il_113_eup_t_20240610_064513.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_113_eup_t_20240610_064513.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_113_eup_photo_t_20240610_065531.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_113_eup_photo_t_20240610_065531.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29635":[{"filename":"pv_sv_il_114_eup_photo_t_20240610_042558.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_114_eup_photo_t_20240610_042558.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179784_114_a3sgnd_1718124896.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179784_114_a3sgnd_1718124896.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179784_114_scnnd_1718100898.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179784_114_scnnd_1718100898.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179784_114_gnrtd_1718100898.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179784_114_gnrtd_1718100898.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29636":[{"filename":"pv_sv_il_115_eup_photo_t_20240610_032632.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_115_eup_photo_t_20240610_032632.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92989_115_a3sgnd_1718008545.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92989_115_a3sgnd_1718008545.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92989_115_scnnd_1718004635.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92989_115_scnnd_1718004635.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92989_115_gnrtd_1718004635.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92989_115_gnrtd_1718004635.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29637":[{"filename":"pv_sv_il_116_eup_photo_t_20240610_035138.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_116_eup_photo_t_20240610_035138.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92989_116_a3sgnd_1718008585.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92989_116_a3sgnd_1718008585.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92989_116_scnnd_1718004366.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92989_116_scnnd_1718004366.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_92989_116_gnrtd_1718004366.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_92989_116_gnrtd_1718004366.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29638":[{"filename":"pv_sv_il_117_eup_t_20240610_040829.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_117_eup_t_20240610_040829.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_117_eup_photo_t_20240610_044448.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_117_eup_photo_t_20240610_044448.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29639":[{"filename":"pv_eup_sv_il_93021_118_a3sgnd_1718025965.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93021_118_a3sgnd_1718025965.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_118_eup_photo_t_20240610_100104.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_118_eup_photo_t_20240610_100104.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93021_118_scnnd_1718017699.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93021_118_scnnd_1718017699.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93021_118_gnrtd_1718017699.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93021_118_gnrtd_1718017699.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29640":[{"filename":"pv_sv_il_119_eup_photo_t_20240610_061754.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_119_eup_photo_t_20240610_061754.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93021_119_a3sgnd_1718124902.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93021_119_a3sgnd_1718124902.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93021_119_scnnd_1718102980.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93021_119_scnnd_1718102980.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93021_119_gnrtd_1718102980.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93021_119_gnrtd_1718102980.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29641":[{"filename":"pv_sv_il_120_eup_t_20240609_235206.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_120_eup_t_20240609_235206.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_120_eup_photo_t_20240610_001055.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_120_eup_photo_t_20240610_001055.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29642":[{"filename":"pv_sv_il_121_eup_photo_t_20240610_025827.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_121_eup_photo_t_20240610_025827.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100709_121_scnnd_1717990654.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100709_121_scnnd_1717990654.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100709_121_gnrtd_1717990654.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100709_121_gnrtd_1717990654.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100709_121_a3sgnd_1718008575.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100709_121_a3sgnd_1718008575.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29643":[{"filename":"pv_sv_il_122_eup_photo_t_20240610_105326.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_122_eup_photo_t_20240610_105326.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93101_122_a3sgnd_1718124923.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93101_122_a3sgnd_1718124923.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93101_122_scnnd_1718104881.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93101_122_scnnd_1718104881.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93101_122_gnrtd_1718104881.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93101_122_gnrtd_1718104881.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29644":[{"filename":"pv_sv_il_123_eup_photo_t_20240610_040537.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_123_eup_photo_t_20240610_040537.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93101_123_scnnd_1717986970.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93101_123_scnnd_1717986970.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93101_123_gnrtd_1717986970.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93101_123_gnrtd_1717986970.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93101_123_a3sgnd_1718008614.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93101_123_a3sgnd_1718008614.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29645":[{"filename":"pv_sv_il_124_eup_t_20240610_031737.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_124_eup_t_20240610_031737.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_124_eup_photo_t_20240610_033829.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_124_eup_photo_t_20240610_033829.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29646":[{"filename":"pv_sv_il_125_eup_photo_t_20240610_092853.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_125_eup_photo_t_20240610_092853.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93156_125_a3sgnd_1718124920.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93156_125_a3sgnd_1718124920.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93156_125_scnnd_1718117229.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93156_125_scnnd_1718117229.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93156_125_gnrtd_1718117229.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93156_125_gnrtd_1718117229.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29647":[{"filename":"pv_sv_il_126_eup_photo_t_20240610_031844.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_126_eup_photo_t_20240610_031844.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93156_126_scnnd_1717989723.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93156_126_scnnd_1717989723.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93156_126_gnrtd_1717989723.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93156_126_gnrtd_1717989723.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93156_126_a3sgnd_1718008579.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93156_126_a3sgnd_1718008579.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29648":[{"filename":"pv_sv_il_127_eup_photo_t_20240610_015518.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_127_eup_photo_t_20240610_015518.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93156_127_scnnd_1717984867.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93156_127_scnnd_1717984867.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93156_127_gnrtd_1717984867.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93156_127_gnrtd_1717984867.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93156_127_a3sgnd_1718008572.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93156_127_a3sgnd_1718008572.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29649":[{"filename":"pv_sv_il_128_eup_t_20240610_020926.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_128_eup_t_20240610_020926.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_128_eup_photo_t_20240610_022209.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_128_eup_photo_t_20240610_022209.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29650":[{"filename":"pv_sv_il_129_eup_photo_t_20240610_121402.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_129_eup_photo_t_20240610_121402.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93209_129_a3sgnd_1718125022.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93209_129_a3sgnd_1718125022.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93209_129_scnnd_1718104910.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93209_129_scnnd_1718104910.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93209_129_gnrtd_1718104910.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93209_129_gnrtd_1718104910.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29651":[{"filename":"pv_sv_il_130_eup_photo_t_20240610_074042.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_130_eup_photo_t_20240610_074042.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93209_130_a3sgnd_1718125005.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93209_130_a3sgnd_1718125005.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93209_130_scnnd_1718105777.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93209_130_scnnd_1718105777.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93209_130_gnrtd_1718105777.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93209_130_gnrtd_1718105777.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29652":[{"filename":"pv_sv_il_131_eup_photo_t_20240610_040926.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_131_eup_photo_t_20240610_040926.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179971_131_scnnd_1718006375.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179971_131_scnnd_1718006375.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179971_131_gnrtd_1718006375.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179971_131_gnrtd_1718006375.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179971_131_a3sgnd_1718008618.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179971_131_a3sgnd_1718008618.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29653":[{"filename":"pv_sv_il_132_eup_photo_t_20240610_102959.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_132_eup_photo_t_20240610_102959.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93236_132_scnnd_1718119047.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93236_132_scnnd_1718119047.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93236_132_gnrtd_1718119048.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93236_132_gnrtd_1718119048.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93236_132_a3sgnd_1718125018.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93236_132_a3sgnd_1718125018.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29654":[{"filename":"pv_sv_il_133_eup_photo_t_20240610_033928.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_133_eup_photo_t_20240610_033928.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93236_133_a3sgnd_1718124981.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93236_133_a3sgnd_1718124981.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93236_133_scnnd_1718102894.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93236_133_scnnd_1718102894.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93236_133_gnrtd_1718102894.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93236_133_gnrtd_1718102894.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29655":[{"filename":"pv_sv_il_134_eup_photo_t_20240610_034933.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_134_eup_photo_t_20240610_034933.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_102240_134_scnnd_1717998382.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_102240_134_scnnd_1717998382.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_102240_134_gnrtd_1717998382.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_102240_134_gnrtd_1717998382.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_102240_134_a3sgnd_1718008582.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_102240_134_a3sgnd_1718008582.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29656":[{"filename":"pv_sv_il_135_eup_photo_t_20240610_031656.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_135_eup_photo_t_20240610_031656.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_102240_135_scnnd_1717998929.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_102240_135_scnnd_1717998929.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_102240_135_gnrtd_1717998929.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_102240_135_gnrtd_1717998929.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_102240_135_a3sgnd_1718008652.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_102240_135_a3sgnd_1718008652.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29657":[{"filename":"pv_sv_il_136_eup_photo_t_20240610_041405.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_136_eup_photo_t_20240610_041405.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_102240_136_scnnd_1717998656.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_102240_136_scnnd_1717998656.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_102240_136_gnrtd_1717998656.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_102240_136_gnrtd_1717998656.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_102240_136_a3sgnd_1718008662.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_102240_136_a3sgnd_1718008662.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29658":[{"filename":"pv_eup_sv_il_102641_137_scnnd_1717991021.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_102641_137_scnnd_1717991021.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_102641_137_gnrtd_1717991021.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_102641_137_gnrtd_1717991021.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_137_eup_photo_t_20240610_043916.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_137_eup_photo_t_20240610_043916.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_102641_137_a3sgnd_1718008666.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_102641_137_a3sgnd_1718008666.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29659":[{"filename":"pv_sv_il_138_eup_photo_t_20240610_051523.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_138_eup_photo_t_20240610_051523.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_102703_138_scnnd_1717998558.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_102703_138_scnnd_1717998558.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_102703_138_gnrtd_1717998558.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_102703_138_gnrtd_1717998558.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_102703_138_a3sgnd_1718008669.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_102703_138_a3sgnd_1718008669.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29660":[{"filename":"pv_sv_il_139_eup_photo_t_20240610_035417.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_139_eup_photo_t_20240610_035417.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_102703_139_scnnd_1718000133.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_102703_139_scnnd_1718000133.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_102703_139_gnrtd_1718000133.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_102703_139_gnrtd_1718000133.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_102703_139_a3sgnd_1718008655.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_102703_139_a3sgnd_1718008655.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29661":[{"filename":"pv_sv_il_140_eup_t_20240610_024943.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_140_eup_t_20240610_024943.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_140_eup_photo_t_20240610_034749.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_140_eup_photo_t_20240610_034749.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29662":[{"filename":"pv_sv_il_141_eup_t_20240610_015406.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_141_eup_t_20240610_015406.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_141_eup_photo_t_20240610_015420.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_141_eup_photo_t_20240610_015420.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29663":[{"filename":"pv_sv_il_142_eup_photo_t_20240610_064025.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_142_eup_photo_t_20240610_064025.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93575_142_scnnd_1718084765.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93575_142_scnnd_1718084765.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93575_142_gnrtd_1718084765.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93575_142_gnrtd_1718084765.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93575_142_a3sgnd_1718091765.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93575_142_a3sgnd_1718091765.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29664":[{"filename":"pv_sv_il_143_eup_t_20240610_085451.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_143_eup_t_20240610_085451.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_143_eup_photo_t_20240610_091332.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_143_eup_photo_t_20240610_091332.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29665":[{"filename":"pv_sv_il_144_eup_t_20240610_072658.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_144_eup_t_20240610_072658.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_144_eup_photo_t_20240610_073848.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_144_eup_photo_t_20240610_073848.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29666":[{"filename":"pv_sv_il_145_eup_t_20240610_022709.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_145_eup_t_20240610_022709.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_145_eup_photo_t_20240610_032952.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_145_eup_photo_t_20240610_032952.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29667":[{"filename":"pv_sv_il_146_eup_t_20240610_041117.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_146_eup_t_20240610_041117.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_146_eup_photo_t_20240610_050230.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_146_eup_photo_t_20240610_050230.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29668":[{"filename":"pv_sv_il_147_eup_t_20240610_040730.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_147_eup_t_20240610_040730.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_147_eup_photo_t_20240610_044106.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_147_eup_photo_t_20240610_044106.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29669":[{"filename":"pv_sv_il_148_eup_t_20240610_053701.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_148_eup_t_20240610_053701.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_148_eup_photo_t_20240610_054912.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_148_eup_photo_t_20240610_054912.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29670":[{"filename":"pv_sv_il_149_eup_photo_t_20240610_040745.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_149_eup_photo_t_20240610_040745.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93600_149_scnnd_1718001872.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93600_149_scnnd_1718001872.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93600_149_gnrtd_1718001872.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93600_149_gnrtd_1718001872.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93600_149_a3sgnd_1718008659.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93600_149_a3sgnd_1718008659.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29671":[{"filename":"pv_sv_il_150_eup_photo_t_20240610_024632.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_150_eup_photo_t_20240610_024632.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93600_150_a3sgnd_1718008648.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93600_150_a3sgnd_1718008648.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93600_150_scnnd_1718002482.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93600_150_scnnd_1718002482.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93600_150_gnrtd_1718002483.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93600_150_gnrtd_1718002483.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29672":[{"filename":"pv_sv_il_151_eup_photo_t_20240610_063207.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_151_eup_photo_t_20240610_063207.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93628_151_scnnd_1718024555.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93628_151_scnnd_1718024555.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93628_151_gnrtd_1718024556.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93628_151_gnrtd_1718024556.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29673":[{"filename":"pv_sv_il_152_eup_t_20240610_073207.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_152_eup_t_20240610_073207.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_152_eup_photo_t_20240610_082219.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_152_eup_photo_t_20240610_082219.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29677":[{"filename":"pv_sv_il_156_eup_t_20240610_031003.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_156_eup_t_20240610_031003.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_156_eup_photo_t_20240610_034437.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_156_eup_photo_t_20240610_034437.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29678":[{"filename":"pv_sv_il_157_eup_photo_t_20240610_030229.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_157_eup_photo_t_20240610_030229.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93735_157_scnnd_1717982072.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93735_157_scnnd_1717982072.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93735_157_gnrtd_1717982072.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93735_157_gnrtd_1717982072.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_93735_157_a3sgnd_1718008702.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_93735_157_a3sgnd_1718008702.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29679":[{"filename":"pv_sv_il_158_eup_t_20240610_020034.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_158_eup_t_20240610_020034.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_158_eup_photo_t_20240610_024942.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_158_eup_photo_t_20240610_024942.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29680":[{"filename":"pv_sv_il_159_eup_t_20240610_060316.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_159_eup_t_20240610_060316.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_159_eup_photo_t_20240610_065012.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_159_eup_photo_t_20240610_065012.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29681":[{"filename":"pv_sv_il_160_eup_t_20240610_033631.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_160_eup_t_20240610_033631.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_160_eup_photo_t_20240610_034805.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_160_eup_photo_t_20240610_034805.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29682":[{"filename":"pv_sv_il_161_eup_photo_t_20240610_052405.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_161_eup_photo_t_20240610_052405.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_103862_161_a3sgnd_1718124998.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_103862_161_a3sgnd_1718124998.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_103862_161_scnnd_1718102227.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_103862_161_scnnd_1718102227.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_103862_161_gnrtd_1718102227.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_103862_161_gnrtd_1718102227.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29683":[{"filename":"pv_sv_il_162_eup_photo_t_20240610_035551.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_162_eup_photo_t_20240610_035551.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_103862_162_a3sgnd_1718124984.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_103862_162_a3sgnd_1718124984.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_103862_162_scnnd_1718101971.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_103862_162_scnnd_1718101971.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_103862_162_gnrtd_1718101971.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_103862_162_gnrtd_1718101971.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29684":[{"filename":"pv_sv_il_163_eup_t_20240610_033746.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_163_eup_t_20240610_033746.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_163_eup_photo_t_20240610_035849.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_163_eup_photo_t_20240610_035849.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29685":[{"filename":"pv_sv_il_164_eup_photo_t_20240610_023735.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_164_eup_photo_t_20240610_023735.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_103960_164_scnnd_1718099525.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_103960_164_scnnd_1718099525.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_103960_164_gnrtd_1718099525.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_103960_164_gnrtd_1718099525.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_103960_164_a3sgnd_1718124977.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_103960_164_a3sgnd_1718124977.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29686":[{"filename":"pv_sv_il_165_eup_photo_t_20240610_045511.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_165_eup_photo_t_20240610_045511.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_103960_165_a3sgnd_1718124994.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_103960_165_a3sgnd_1718124994.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_103960_165_scnnd_1718110150.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_103960_165_scnnd_1718110150.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_103960_165_gnrtd_1718110150.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_103960_165_gnrtd_1718110150.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29687":[{"filename":"pv_sv_il_166_eup_photo_t_20240610_005246.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_166_eup_photo_t_20240610_005246.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_103960_166_scnnd_1718099904.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_103960_166_scnnd_1718099904.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_103960_166_gnrtd_1718099904.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_103960_166_gnrtd_1718099904.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_103960_166_a3sgnd_1718124974.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_103960_166_a3sgnd_1718124974.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29688":[{"filename":"pv_sv_il_167_eup_t_20240610_080841.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_167_eup_t_20240610_080841.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_167_eup_photo_t_20240610_080902.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_167_eup_photo_t_20240610_080902.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29689":[{"filename":"pv_sv_il_168_eup_photo_t_20240610_035930.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_168_eup_photo_t_20240610_035930.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100736_168_a3sgnd_1718124988.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100736_168_a3sgnd_1718124988.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100736_168_scnnd_1718110733.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100736_168_scnnd_1718110733.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100736_168_gnrtd_1718110733.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100736_168_gnrtd_1718110733.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29690":[{"filename":"pv_sv_il_169_eup_photo_t_20240610_055452.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_169_eup_photo_t_20240610_055452.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100736_169_a3sgnd_1718125001.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100736_169_a3sgnd_1718125001.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100736_169_scnnd_1718110569.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100736_169_scnnd_1718110569.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100736_169_gnrtd_1718110569.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100736_169_gnrtd_1718110569.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29691":[{"filename":"pv_sv_il_170_eup_photo_t_20240610_082814.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_170_eup_photo_t_20240610_082814.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100736_170_a3sgnd_1718125008.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100736_170_a3sgnd_1718125008.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100736_170_scnnd_1718110662.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100736_170_scnnd_1718110662.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_100736_170_gnrtd_1718110663.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_100736_170_gnrtd_1718110663.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29692":[{"filename":"pv_sv_il_171_eup_photo_t_20240610_041637.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_171_eup_photo_t_20240610_041637.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179980_171_scnnd_1717992183.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179980_171_scnnd_1717992183.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179980_171_gnrtd_1717992183.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179980_171_gnrtd_1717992183.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179980_171_a3sgnd_1718008706.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179980_171_a3sgnd_1718008706.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29693":[{"filename":"pv_sv_il_172_eup_t_20240610_095315.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_172_eup_t_20240610_095315.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_172_eup_photo_t_20240610_095818.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_172_eup_photo_t_20240610_095818.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29694":[{"filename":"pv_sv_il_173_eup_t_20240610_064504.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_173_eup_t_20240610_064504.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_173_eup_photo_t_20240610_064512.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_173_eup_photo_t_20240610_064512.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29695":[{"filename":"pv_sv_il_174_eup_photo_t_20240610_043803.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_174_eup_photo_t_20240610_043803.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94045_174_scnnd_1717996179.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94045_174_scnnd_1717996179.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94045_174_gnrtd_1717996179.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94045_174_gnrtd_1717996179.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94045_174_a3sgnd_1718008716.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94045_174_a3sgnd_1718008716.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29696":[{"filename":"pv_sv_il_175_eup_t_20240610_015428.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_175_eup_t_20240610_015428.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_175_eup_photo_t_20240610_020103.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_175_eup_photo_t_20240610_020103.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29697":[{"filename":"pv_sv_il_176_eup_t_20240610_042903.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_176_eup_t_20240610_042903.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_176_eup_photo_t_20240610_043925.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_176_eup_photo_t_20240610_043925.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29698":[{"filename":"pv_eup_sv_il_179999_177_scnnd_1718111663.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179999_177_scnnd_1718111663.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179999_177_gnrtd_1718111663.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179999_177_gnrtd_1718111663.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_177_eup_photo_t_20240610_101116.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_177_eup_photo_t_20240610_101116.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179999_177_a3sgnd_1718125015.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179999_177_a3sgnd_1718125015.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29699":[{"filename":"pv_sv_il_178_eup_photo_t_20240610_065633.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_178_eup_photo_t_20240610_065633.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94081_178_scnnd_1718020740.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94081_178_scnnd_1718020740.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94081_178_gnrtd_1718020740.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94081_178_gnrtd_1718020740.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29700":[{"filename":"pv_sv_il_179_eup_photo_t_20240610_053340.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_179_eup_photo_t_20240610_053340.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_104270_179_scnnd_1718090770.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_104270_179_scnnd_1718090770.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_104270_179_gnrtd_1718090770.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_104270_179_gnrtd_1718090770.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_104270_179_a3sgnd_1718091762.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_104270_179_a3sgnd_1718091762.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29701":[{"filename":"pv_sv_il_180_eup_photo_t_20240610_044713.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_180_eup_photo_t_20240610_044713.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_104270_180_scnnd_1718090707.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_104270_180_scnnd_1718090707.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_104270_180_gnrtd_1718090707.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_104270_180_gnrtd_1718090707.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_104270_180_a3sgnd_1718091758.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_104270_180_a3sgnd_1718091758.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29702":[{"filename":"pv_sv_il_181_eup_photo_t_20240610_053509.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_181_eup_photo_t_20240610_053509.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94107_181_scnnd_1717998332.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94107_181_scnnd_1717998332.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94107_181_gnrtd_1717998332.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94107_181_gnrtd_1717998332.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94107_181_a3sgnd_1718008723.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94107_181_a3sgnd_1718008723.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29703":[{"filename":"pv_sv_il_182_eup_t_20240610_041047.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_182_eup_t_20240610_041047.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_182_eup_photo_t_20240610_042731.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_182_eup_photo_t_20240610_042731.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29704":[{"filename":"pv_sv_il_183_eup_photo_t_20240610_045408.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_183_eup_photo_t_20240610_045408.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179819_183_scnnd_1717988427.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179819_183_scnnd_1717988427.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179819_183_gnrtd_1717988427.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179819_183_gnrtd_1717988427.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179819_183_a3sgnd_1718008720.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179819_183_a3sgnd_1718008720.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29705":[{"filename":"pv_sv_il_184_eup_photo_t_20240610_042718.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_184_eup_photo_t_20240610_042718.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179819_184_scnnd_1717988731.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179819_184_scnnd_1717988731.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179819_184_gnrtd_1717988731.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179819_184_gnrtd_1717988731.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179819_184_a3sgnd_1718008709.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179819_184_a3sgnd_1718008709.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29706":[{"filename":"pv_sv_il_185_eup_t_20240610_032918.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_185_eup_t_20240610_032918.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_185_eup_photo_t_20240610_040236.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_185_eup_photo_t_20240610_040236.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29707":[{"filename":"pv_sv_il_188_eup_photo_t_20240610_050655.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_188_eup_photo_t_20240610_050655.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94161_188_scnnd_1717996745.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94161_188_scnnd_1717996745.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94161_188_gnrtd_1717996745.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94161_188_gnrtd_1717996745.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94161_188_a3sgnd_1718008760.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94161_188_a3sgnd_1718008760.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29708":[{"filename":"pv_sv_il_186_eup_photo_t_20240610_013721.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_186_eup_photo_t_20240610_013721.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94161_186_scnnd_1717989653.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94161_186_scnnd_1717989653.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94161_186_gnrtd_1717989653.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94161_186_gnrtd_1717989653.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94161_186_a3sgnd_1718008753.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94161_186_a3sgnd_1718008753.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29709":[{"filename":"pv_sv_il_187_eup_t_20240610_040527.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_187_eup_t_20240610_040527.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_187_eup_photo_t_20240610_044532.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_187_eup_photo_t_20240610_044532.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29710":[{"filename":"pv_sv_il_189_eup_photo_t_20240610_020548.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_189_eup_photo_t_20240610_020548.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_180000_189_scnnd_1718013141.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_180000_189_scnnd_1718013141.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_180000_189_gnrtd_1718013142.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_180000_189_gnrtd_1718013142.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_180000_189_a3sgnd_1718016926.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_180000_189_a3sgnd_1718016926.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29711":[{"filename":"pv_sv_il_190_eup_photo_t_20240610_054042.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_190_eup_photo_t_20240610_054042.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_180000_190_scnnd_1718013244.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_180000_190_scnnd_1718013244.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_180000_190_gnrtd_1718013244.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_180000_190_gnrtd_1718013244.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_180000_190_a3sgnd_1718016954.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_180000_190_a3sgnd_1718016954.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29715":[{"filename":"pv_sv_il_195_eup_photo_t_20240610_024215.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_195_eup_photo_t_20240610_024215.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94269_195_a3sgnd_1718026023.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94269_195_a3sgnd_1718026023.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94269_195_scnnd_1718018888.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94269_195_scnnd_1718018888.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94269_195_gnrtd_1718018888.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94269_195_gnrtd_1718018888.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29716":[{"filename":"pv_sv_il_194_eup_photo_t_20240610_012641.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_194_eup_photo_t_20240610_012641.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94269_194_a3sgnd_1718026020.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94269_194_a3sgnd_1718026020.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94269_194_scnnd_1718018798.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94269_194_scnnd_1718018798.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94269_194_gnrtd_1718018798.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94269_194_gnrtd_1718018798.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29717":[{"filename":"pv_sv_il_196_eup_photo_t_20240610_052535.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_196_eup_photo_t_20240610_052535.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179828_196_a3sgnd_1718026030.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179828_196_a3sgnd_1718026030.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179828_196_scnnd_1718018889.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179828_196_scnnd_1718018889.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179828_196_gnrtd_1718018890.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179828_196_gnrtd_1718018890.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29718":[{"filename":"pv_sv_il_197_eup_photo_t_20240610_035930.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_197_eup_photo_t_20240610_035930.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179828_197_a3sgnd_1718026026.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179828_197_a3sgnd_1718026026.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179828_197_scnnd_1718018839.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179828_197_scnnd_1718018839.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179828_197_gnrtd_1718018839.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179828_197_gnrtd_1718018839.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29719":[{"filename":"pv_sv_il_198_eup_photo_t_20240610_093357.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_198_eup_photo_t_20240610_093357.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94330_198_scnnd_1718113565.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94330_198_scnnd_1718113565.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94330_198_gnrtd_1718113565.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94330_198_gnrtd_1718113565.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94330_198_a3sgnd_1718125012.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94330_198_a3sgnd_1718125012.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29720":[{"filename":"pv_sv_il_199_eup_t_20240610_113721.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_199_eup_t_20240610_113721.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_199_eup_photo_t_20240610_114254.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_199_eup_photo_t_20240610_114254.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29721":[{"filename":"pv_sv_il_200_eup_t_20240610_033628.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_200_eup_t_20240610_033628.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_200_eup_photo_t_20240610_034519.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_200_eup_photo_t_20240610_034519.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29722":[{"filename":"pv_sv_il_201_eup_photo_t_20240610_042908.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_201_eup_photo_t_20240610_042908.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94376_201_a3sgnd_1718008757.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94376_201_a3sgnd_1718008757.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94376_201_scnnd_1718006346.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94376_201_scnnd_1718006346.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94376_201_gnrtd_1718006346.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94376_201_gnrtd_1718006346.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29723":[{"filename":"pv_sv_il_202_eup_photo_t_20240610_024454.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_202_eup_photo_t_20240610_024454.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94376_202_scnnd_1718008178.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94376_202_scnnd_1718008178.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94376_202_gnrtd_1718008178.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94376_202_gnrtd_1718008178.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94376_202_a3sgnd_1718016940.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94376_202_a3sgnd_1718016940.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29724":[{"filename":"pv_sv_il_203_eup_photo_t_20240610_023758.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_203_eup_photo_t_20240610_023758.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94376_203_scnnd_1718006445.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94376_203_scnnd_1718006445.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94376_203_gnrtd_1718006445.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94376_203_gnrtd_1718006445.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29725":[{"filename":"pv_sv_il_204_eup_t_20240610_071732.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_204_eup_t_20240610_071732.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_204_eup_photo_t_20240610_072554.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_204_eup_photo_t_20240610_072554.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29726":[{"filename":"pv_sv_il_205_eup_t_20240610_071019.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_205_eup_t_20240610_071019.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_205_eup_photo_t_20240610_073723.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_205_eup_photo_t_20240610_073723.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29727":[{"filename":"pv_eup_sv_il_94429_206_scnnd_1718111602.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94429_206_scnnd_1718111602.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94429_206_gnrtd_1718111602.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94429_206_gnrtd_1718111602.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_206_eup_photo_t_20240610_043453.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_206_eup_photo_t_20240610_043453.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94429_206_a3sgnd_1718124991.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94429_206_a3sgnd_1718124991.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29728":[{"filename":"pv_sv_il_207_eup_t_20240610_055816.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_207_eup_t_20240610_055816.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_207_eup_photo_t_20240610_055844.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_207_eup_photo_t_20240610_055844.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29729":[{"filename":"pv_sv_il_208_eup_photo_t_20240611_183017.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_208_eup_photo_t_20240611_183017.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94456_208_scnnd_1718186097.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94456_208_scnnd_1718186097.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94456_208_gnrtd_1718186097.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94456_208_gnrtd_1718186097.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94456_208_a3sgnd_1718198852.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94456_208_a3sgnd_1718198852.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29730":[{"filename":"pv_sv_il_209_eup_t_20240610_054603.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_209_eup_t_20240610_054603.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_209_eup_photo_t_20240610_055459.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_209_eup_photo_t_20240610_055459.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29731":[{"filename":"pv_sv_il_210_eup_t_20240610_022251.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_210_eup_t_20240610_022251.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_210_eup_photo_t_20240610_033721.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_210_eup_photo_t_20240610_033721.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29732":[{"filename":"pv_eup_sv_il_94492_211_a3sgnd_1718026033.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94492_211_a3sgnd_1718026033.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_211_eup_photo_t_20240610_070508.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_211_eup_photo_t_20240610_070508.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94492_211_scnnd_1718016487.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94492_211_scnnd_1718016487.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94492_211_gnrtd_1718016487.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94492_211_gnrtd_1718016487.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29733":[{"filename":"pv_sv_il_212_eup_photo_t_20240610_155908.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_212_eup_photo_t_20240610_155908.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94535_212_scnnd_1718120187.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94535_212_scnnd_1718120187.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94535_212_gnrtd_1718120187.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94535_212_gnrtd_1718120187.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94535_212_a3sgnd_1718125091.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94535_212_a3sgnd_1718125091.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29734":[{"filename":"pv_sv_il_213_eup_t_20240610_065933.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_213_eup_t_20240610_065933.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_213_eup_photo_t_20240610_071044.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_213_eup_photo_t_20240610_071044.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29735":[{"filename":"pv_sv_il_214_eup_photo_t_20240610_075804.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_214_eup_photo_t_20240610_075804.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179702_214_scnnd_1718096821.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179702_214_scnnd_1718096821.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179702_214_gnrtd_1718096821.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179702_214_gnrtd_1718096821.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179702_214_a3sgnd_1718125081.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179702_214_a3sgnd_1718125081.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29736":[{"filename":"pv_sv_il_215_eup_photo_t_20240610_061200.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_215_eup_photo_t_20240610_061200.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179702_215_scnnd_1718097512.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179702_215_scnnd_1718097512.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179702_215_gnrtd_1718097512.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179702_215_gnrtd_1718097512.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_179702_215_a3sgnd_1718125077.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_179702_215_a3sgnd_1718125077.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29737":[{"filename":"pv_sv_il_216_eup_photo_t_20240610_053632.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_216_eup_photo_t_20240610_053632.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94688_216_a3sgnd_1718125073.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94688_216_a3sgnd_1718125073.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94688_216_scnnd_1718105835.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94688_216_scnnd_1718105835.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94688_216_gnrtd_1718105835.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94688_216_gnrtd_1718105835.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29738":[{"filename":"pv_sv_il_217_eup_t_20240610_072935.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_217_eup_t_20240610_072935.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_217_eup_photo_t_20240610_074244.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_217_eup_photo_t_20240610_074244.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29739":[{"filename":"pv_sv_il_218_eup_photo_t_20240610_035510.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_218_eup_photo_t_20240610_035510.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_105794_218_a3sgnd_1718125070.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_105794_218_a3sgnd_1718125070.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_105794_218_scnnd_1718105260.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_105794_218_scnnd_1718105260.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_105794_218_gnrtd_1718105260.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_105794_218_gnrtd_1718105260.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29740":[{"filename":"pv_eup_sv_il_94795_219_scnnd_1718111708.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94795_219_scnnd_1718111708.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94795_219_gnrtd_1718111709.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94795_219_gnrtd_1718111709.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_219_eup_photo_t_20240610_104622.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_219_eup_photo_t_20240610_104622.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94795_219_a3sgnd_1718125088.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94795_219_a3sgnd_1718125088.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"29741":[{"filename":"pv_eup_sv_il_94795_220_scnnd_1718112331.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94795_220_scnnd_1718112331.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94795_220_gnrtd_1718112331.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94795_220_gnrtd_1718112331.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_il_220_eup_photo_t_20240610_080431.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_il_220_eup_photo_t_20240610_080431.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_il_94795_220_a3sgnd_1718125084.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_il_94795_220_a3sgnd_1718125084.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}]},"table":{"29627":{"fields":[{"name":"a","value":"1044"},{"name":"a1","value":"1044"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"290"},{"name":"b1","value":"290"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"0"},{"name":"c","value":"1150"},{"name":"d","value":"860"},{"name":"e","value":"281"},{"name":"f","value":"9"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"269"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"5959","report_created_at":"2024-06-10 01:24:53","report_version":"1","precinct_id":"29627","precinct_nr":"106","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 B\u0102RBULE\u015eTI","uat_id":"1700","uat_name":"B\u0102RBULE\u015eTI","uat_siruta":"180064","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29656":{"fields":[{"name":"a","value":"1237"},{"name":"a1","value":"1237"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"836"},{"name":"b1","value":"816"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"20"},{"name":"c","value":"1350"},{"name":"d","value":"514"},{"name":"e","value":"791"},{"name":"f","value":"45"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"375"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"147"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"73"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"38"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"71"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"9"}],"report_id":"24843","report_created_at":"2024-06-10 03:17:09","report_version":"1","precinct_id":"29656","precinct_nr":"135","precinct_name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102 COSERENI","uat_id":"1678","uat_name":"CO\u015eERENI","uat_siruta":"102240","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29723":{"fields":[{"name":"a","value":"1184"},{"name":"a1","value":"1184"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"548"},{"name":"b1","value":"541"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"7"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"752"},{"name":"e","value":"527"},{"name":"f","value":"21"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"359"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"72"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"27"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"17823","report_created_at":"2024-06-10 02:45:03","report_version":"1","precinct_id":"29723","precinct_nr":"202","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A S\u0102VENI","uat_id":"1662","uat_name":"S\u0102VENI","uat_siruta":"94376","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29642":{"fields":[{"name":"a","value":"596"},{"name":"a1","value":"596"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"424"},{"name":"b1","value":"385"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"39"},{"name":"c","value":"650"},{"name":"d","value":"226"},{"name":"e","value":"400"},{"name":"f","value":"24"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"304"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"40"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"20668","report_created_at":"2024-06-10 02:58:42","report_version":"1","precinct_id":"29642","precinct_nr":"121","precinct_name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102 CIOC\u00c2RLIA","uat_id":"1670","uat_name":"CIOC\u00c2RLIA","uat_siruta":"100709","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29658":{"fields":[{"name":"a","value":"719"},{"name":"a1","value":"719"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"588"},{"name":"b1","value":"503"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"85"},{"name":"c","value":"800"},{"name":"d","value":"212"},{"name":"e","value":"551"},{"name":"f","value":"37"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"366"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"89"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"37"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"27"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"47130","report_created_at":"2024-06-10 04:39:27","report_version":"1","precinct_id":"29658","precinct_nr":"137","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL DR\u0102GOE\u015eTI","uat_id":"1679","uat_name":"DR\u0102GOE\u015eTI","uat_siruta":"102641","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29722":{"fields":[{"name":"a","value":"1209"},{"name":"a1","value":"1209"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"607"},{"name":"b1","value":"581"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"26"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"693"},{"name":"e","value":"585"},{"name":"f","value":"22"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"404"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"86"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"42"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"44198","report_created_at":"2024-06-10 04:29:17","report_version":"1","precinct_id":"29722","precinct_nr":"201","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 S\u0102VENI","uat_id":"1662","uat_name":"S\u0102VENI","uat_siruta":"94376","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29737":{"fields":[{"name":"a","value":"1403"},{"name":"a1","value":"1403"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"1020"},{"name":"b1","value":"1000"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"20"},{"name":"c","value":"1550"},{"name":"d","value":"530"},{"name":"e","value":"960"},{"name":"f","value":"60"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"714"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"70"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"75"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"63475","report_created_at":"2024-06-10 05:36:53","report_version":"1","precinct_id":"29737","precinct_nr":"216","precinct_name":"CENTRUL COMUNITAR MULTIFUNC\u021aIONAL VALEA CIORII","uat_id":"1667","uat_name":"VALEA CIORII","uat_siruta":"94688","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29554":{"fields":[{"name":"a","value":"1004"},{"name":"a1","value":"989"},{"name":"a2","value":"15"},{"name":"b","value":"468"},{"name":"b1","value":"453"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"15"},{"name":"c","value":"1100"},{"name":"d","value":"632"},{"name":"e","value":"448"},{"name":"f","value":"20"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"238"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"83"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"8"}],"report_id":"66999","report_created_at":"2024-06-10 05:48:53","report_version":"1","precinct_id":"29554","precinct_nr":"33","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u00c3 NR.5 SLOBOZIA NOU\u00c3","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29555":{"fields":[{"name":"a","value":"867"},{"name":"a1","value":"867"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"370"},{"name":"b1","value":"364"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"6"},{"name":"c","value":"950"},{"name":"d","value":"580"},{"name":"e","value":"355"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"234"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"40"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"35"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"40360","report_created_at":"2024-06-10 04:15:44","report_version":"1","precinct_id":"29555","precinct_nr":"34","precinct_name":"FOST\u0102 \u0218COALA GIMNAZIAL\u0102\u201dMIHAI VITEAZUL\u201d - LOCAL BULIGA","uat_id":"1636","uat_name":"MUNICIPIUL FETE\u015eTI","uat_siruta":"92701","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29661":{"fields":[{"name":"a","value":"504"},{"name":"a1","value":"504"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"308"},{"name":"b1","value":"277"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"31"},{"name":"c","value":"550"},{"name":"d","value":"242"},{"name":"e","value":"261"},{"name":"f","value":"27"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"182"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"27"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"32594","report_created_at":"2024-06-10 03:47:58","report_version":"1","precinct_id":"29661","precinct_nr":"140","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A DRIDU \u2013 MOVILA","uat_id":"1680","uat_name":"DRIDU","uat_siruta":"102703","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29654":{"fields":[{"name":"a","value":"724"},{"name":"a1","value":"724"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"502"},{"name":"b1","value":"488"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"800"},{"name":"d","value":"298"},{"name":"e","value":"481"},{"name":"f","value":"21"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"265"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"63"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"77"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"27"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"30305","report_created_at":"2024-06-10 03:39:54","report_version":"1","precinct_id":"29654","precinct_nr":"133","precinct_name":"GRADINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL GIMB\u0102\u015eANI","uat_id":"1648","uat_name":"COS\u00c2MBE\u015eTI","uat_siruta":"93236","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29587":{"fields":[{"name":"a","value":"1417"},{"name":"a1","value":"1401"},{"name":"a2","value":"16"},{"name":"b","value":"649"},{"name":"b1","value":"633"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"16"},{"name":"c","value":"1550"},{"name":"d","value":"917"},{"name":"e","value":"608"},{"name":"f","value":"25"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"311"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"78"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"58"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"48"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"86977","report_created_at":"2024-06-10 07:12:10","report_version":"1","precinct_id":"29587","precinct_nr":"66","precinct_name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102 ION HELIADE RADULESCU","uat_id":"1669","uat_name":"MUNICIPIUL URZICENI","uat_siruta":"100683","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29694":{"fields":[{"name":"a","value":"1225"},{"name":"a1","value":"1224"},{"name":"a2","value":"1"},{"name":"b","value":"808"},{"name":"b1","value":"767"},{"name":"b2","value":"1"},{"name":"b3","value":"40"},{"name":"c","value":"1350"},{"name":"d","value":"542"},{"name":"e","value":"731"},{"name":"f","value":"72"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"400"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"103"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"55"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"47"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"50"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"12"}],"report_id":"81361","report_created_at":"2024-06-10 06:45:23","report_version":"1","precinct_id":"29694","precinct_nr":"173","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 MIHAIL KOG\u0102LNICEANU","uat_id":"1655","uat_name":"MIHAIL KOG\u0102LNICEANU","uat_siruta":"93995","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29726":{"fields":[{"name":"a","value":"1006"},{"name":"a1","value":"997"},{"name":"a2","value":"9"},{"name":"b","value":"581"},{"name":"b1","value":"554"},{"name":"b2","value":"9"},{"name":"b3","value":"18"},{"name":"c","value":"1100"},{"name":"d","value":"425"},{"name":"e","value":"541"},{"name":"f","value":"40"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"402"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"74"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"91626","report_created_at":"2024-06-10 07:37:35","report_version":"1","precinct_id":"29726","precinct_nr":"205","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 SC\u00c2NTEIA","uat_id":"1663","uat_name":"SC\u00c2NTEIA","uat_siruta":"94429","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29735":{"fields":[{"name":"a","value":"1151"},{"name":"a1","value":"1151"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"837"},{"name":"b1","value":"784"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"53"},{"name":"c","value":"1250"},{"name":"d","value":"413"},{"name":"e","value":"751"},{"name":"f","value":"86"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"632"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"46"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"95044","report_created_at":"2024-06-10 07:58:14","report_version":"1","precinct_id":"29735","precinct_nr":"214","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM NORMAL TRAIAN","uat_id":"1688","uat_name":"TRAIAN","uat_siruta":"179702","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29538":{"fields":[{"name":"a","value":"1458"},{"name":"a1","value":"1458"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"698"},{"name":"b1","value":"682"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"16"},{"name":"c","value":"1600"},{"name":"d","value":"902"},{"name":"e","value":"682"},{"name":"f","value":"16"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"361"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"76"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"80"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"41"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"110831","report_created_at":"2024-06-10 09:57:15","report_version":"1","precinct_id":"29538","precinct_nr":"17","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT \u201e PITICOT\u201d","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29633":{"fields":[{"name":"a","value":"962"},{"name":"a1","value":"962"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"642"},{"name":"b1","value":"639"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"3"},{"name":"c","value":"1050"},{"name":"d","value":"408"},{"name":"e","value":"555"},{"name":"f","value":"87"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"385"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"81"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"102660","report_created_at":"2024-06-10 08:48:39","report_version":"1","precinct_id":"29633","precinct_nr":"112","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102","uat_id":"1689","uat_name":"BOR\u0102NE\u015eTI","uat_siruta":"179784","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29529":{"fields":[{"name":"a","value":"1434"},{"name":"a1","value":"1434"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"638"},{"name":"b1","value":"626"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"1605"},{"name":"d","value":"967"},{"name":"e","value":"613"},{"name":"f","value":"25"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"298"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"104"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"43"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"40"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"9"}],"report_id":"101103","report_created_at":"2024-06-10 08:37:24","report_version":"1","precinct_id":"29529","precinct_nr":"8","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201e\u00ceN\u0102L\u021aAREA DOMNULUI\u201d (FOSTA \u0218COALA GENERAL\u0102 NR. 6)","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29591":{"fields":[{"name":"a","value":"1299"},{"name":"a1","value":"1287"},{"name":"a2","value":"12"},{"name":"b","value":"649"},{"name":"b1","value":"637"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"1450"},{"name":"d","value":"801"},{"name":"e","value":"627"},{"name":"f","value":"22"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"281"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"186"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"35"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"12"}],"report_id":"98202","report_created_at":"2024-06-10 08:17:47","report_version":"1","precinct_id":"29591","precinct_nr":"70","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT \u201dPRICHINDEL\u201d","uat_id":"1639","uat_name":"ORA\u015e AMARA","uat_siruta":"92836","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29613":{"fields":[{"name":"a","value":"405"},{"name":"a1","value":"405"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"288"},{"name":"b1","value":"259"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"29"},{"name":"c","value":"450"},{"name":"d","value":"162"},{"name":"e","value":"264"},{"name":"f","value":"24"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"204"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"33"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"12217","report_created_at":"2024-06-10 02:14:42","report_version":"1","precinct_id":"29613","precinct_nr":"92","precinct_name":"CONTAINER(SITUAT IN CURTEA GR\u0102DINI\u021aEI CU PROGRAM NORMAL MARSILIENI)","uat_id":"1638","uat_name":"ALBE\u015eTI","uat_siruta":"92783","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29729":{"fields":[{"name":"a","value":"840"},{"name":"a1","value":"840"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"583"},{"name":"b1","value":"569"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"904"},{"name":"d","value":"321"},{"name":"e","value":"536"},{"name":"f","value":"47"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"349"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"58"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"48"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"11"}],"report_id":"145271","report_created_at":"2024-06-11 18:31:29","report_version":"1","precinct_id":"29729","precinct_nr":"208","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL MALU,SALONUL DE NUN\u0162I SITUAT\u0102 \u00ceN MALU","uat_id":"1664","uat_name":"SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"94456","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29626":{"fields":[{"name":"a","value":"222"},{"name":"a1","value":"222"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"125"},{"name":"b1","value":"122"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"3"},{"name":"c","value":"250"},{"name":"d","value":"110"},{"name":"e","value":"110"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"52"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"11564","report_created_at":"2024-06-10 02:10:15","report_version":"1","precinct_id":"29626","precinct_nr":"104","precinct_name":"CONTAINER MODULAR(TEREN FOSTA GR\u0102DINI\u0162\u0102 COPUZU)","uat_id":"1641","uat_name":"BALACIU","uat_siruta":"92907","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29624":{"fields":[{"name":"a","value":"311"},{"name":"a1","value":"311"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"212"},{"name":"b1","value":"206"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"6"},{"name":"c","value":"350"},{"name":"d","value":"138"},{"name":"e","value":"195"},{"name":"f","value":"17"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"101"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"41"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"14085","report_created_at":"2024-06-10 02:24:54","report_version":"1","precinct_id":"29624","precinct_nr":"103","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dARHIMANDRIT TEOFIL\u201d BALACIU","uat_id":"1641","uat_name":"BALACIU","uat_siruta":"92907","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29686":{"fields":[{"name":"a","value":"1170"},{"name":"a1","value":"1170"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"723"},{"name":"b1","value":"705"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"18"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"577"},{"name":"e","value":"680"},{"name":"f","value":"43"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"467"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"86"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"55"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"51672","report_created_at":"2024-06-10 04:55:30","report_version":"1","precinct_id":"29686","precinct_nr":"165","precinct_name":"\u015eCOALA NR.2 JILAVELE","uat_id":"1684","uat_name":"JILAVELE","uat_siruta":"103960","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29730":{"fields":[{"name":"a","value":"1273"},{"name":"a1","value":"1273"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"833"},{"name":"b1","value":"787"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"46"},{"name":"c","value":"1400"},{"name":"d","value":"567"},{"name":"e","value":"759"},{"name":"f","value":"74"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"519"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"99"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"40"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"61"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"9"}],"report_id":"68732","report_created_at":"2024-06-10 05:55:13","report_version":"1","precinct_id":"29730","precinct_nr":"209","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL SITUAT\u0102 \u00ceN SATUL SINE\u015eTI, SINE\u015eTI","uat_id":"1686","uat_name":"SINE\u015eTI","uat_siruta":"105026","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29592":{"fields":[{"name":"a","value":"1050"},{"name":"a1","value":"1041"},{"name":"a2","value":"9"},{"name":"b","value":"533"},{"name":"b1","value":"524"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"1150"},{"name":"d","value":"617"},{"name":"e","value":"498"},{"name":"f","value":"35"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"239"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"136"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"71544","report_created_at":"2024-06-10 06:06:18","report_version":"1","precinct_id":"29592","precinct_nr":"71","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT \u201dPRICHINDEL \u201d","uat_id":"1639","uat_name":"ORA\u015e AMARA","uat_siruta":"92836","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29581":{"fields":[{"name":"a","value":"1272"},{"name":"a1","value":"1272"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"577"},{"name":"b1","value":"562"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"15"},{"name":"c","value":"1400"},{"name":"d","value":"823"},{"name":"e","value":"538"},{"name":"f","value":"39"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"308"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"61"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"32"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"57"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"51112","report_created_at":"2024-06-10 04:53:45","report_version":"1","precinct_id":"29581","precinct_nr":"60","precinct_name":"\u015eCOALA CU CLASELE I-VIII NR.3 DIN URZICENI","uat_id":"1669","uat_name":"MUNICIPIUL URZICENI","uat_siruta":"100683","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29544":{"fields":[{"name":"a","value":"1142"},{"name":"a1","value":"1142"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"565"},{"name":"b1","value":"558"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"7"},{"name":"c","value":"1250"},{"name":"d","value":"685"},{"name":"e","value":"546"},{"name":"f","value":"19"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"266"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"64"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"66"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"82968","report_created_at":"2024-06-10 06:52:52","report_version":"1","precinct_id":"29544","precinct_nr":"23","precinct_name":"PALATUL COPIILOR SLOBOZIA","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29541":{"fields":[{"name":"a","value":"1312"},{"name":"a1","value":"1312"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"640"},{"name":"b1","value":"620"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"20"},{"name":"c","value":"1458"},{"name":"d","value":"818"},{"name":"e","value":"624"},{"name":"f","value":"16"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"308"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"97"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"70"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"63087","report_created_at":"2024-06-10 05:35:34","report_version":"1","precinct_id":"29541","precinct_nr":"20","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eSF. ANDREI\u201d","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29577":{"fields":[{"name":"a","value":"1253"},{"name":"a1","value":"1253"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"377"},{"name":"b1","value":"351"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"26"},{"name":"c","value":"1344"},{"name":"d","value":"973"},{"name":"e","value":"345"},{"name":"f","value":"26"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"215"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"50"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"40268","report_created_at":"2024-06-10 04:15:22","report_version":"1","precinct_id":"29577","precinct_nr":"56","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201dANGHEL SALIGNY\u201d( FOSTA \u0218COAL\u0102 NR.5)","uat_id":"1636","uat_name":"MUNICIPIUL FETE\u015eTI","uat_siruta":"92701","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29527":{"fields":[{"name":"a","value":"1415"},{"name":"a1","value":"1405"},{"name":"a2","value":"10"},{"name":"b","value":"648"},{"name":"b1","value":"638"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"1550"},{"name":"d","value":"902"},{"name":"e","value":"633"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"347"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"82"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"62"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"33"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"121505","report_created_at":"2024-06-10 12:12:58","report_version":"1","precinct_id":"29527","precinct_nr":"6","precinct_name":"LICEUL PEDAGOGIC \u201dMATEI BASARAB\u201d (FOST\u0102 \u0218COALA NORMAL\u0102)","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29699":{"fields":[{"name":"a","value":"1557"},{"name":"a1","value":"1512"},{"name":"a2","value":"45"},{"name":"b","value":"875"},{"name":"b1","value":"808"},{"name":"b2","value":"45"},{"name":"b3","value":"22"},{"name":"c","value":"1690"},{"name":"d","value":"817"},{"name":"e","value":"790"},{"name":"f","value":"43"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"415"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"155"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"43"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"75"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"83753","report_created_at":"2024-06-10 06:56:44","report_version":"1","precinct_id":"29699","precinct_nr":"178","precinct_name":"\u015eCOALA CU CLASELE I-VIII, MOVILA","uat_id":"1657","uat_name":"MOVILA","uat_siruta":"94081","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29536":{"fields":[{"name":"a","value":"1464"},{"name":"a1","value":"1464"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"664"},{"name":"b1","value":"648"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"16"},{"name":"c","value":"1600"},{"name":"d","value":"952"},{"name":"e","value":"625"},{"name":"f","value":"23"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"331"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"87"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"45"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"44"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"13"}],"report_id":"42455","report_created_at":"2024-06-10 04:22:51","report_version":"1","precinct_id":"29536","precinct_nr":"15","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u00c3 \u201dGHEORGHE LAZ\u0102R\u201d","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29727":{"fields":[{"name":"a","value":"787"},{"name":"a1","value":"787"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"390"},{"name":"b1","value":"380"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"850"},{"name":"d","value":"460"},{"name":"e","value":"370"},{"name":"f","value":"20"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"213"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"55"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"41"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"45911","report_created_at":"2024-06-10 04:35:22","report_version":"1","precinct_id":"29727","precinct_nr":"206","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL IAZU","uat_id":"1663","uat_name":"SC\u00c2NTEIA","uat_siruta":"94429","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29551":{"fields":[{"name":"a","value":"747"},{"name":"a1","value":"747"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"320"},{"name":"b1","value":"304"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"16"},{"name":"c","value":"850"},{"name":"d","value":"530"},{"name":"e","value":"302"},{"name":"f","value":"18"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"187"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"41"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"51793","report_created_at":"2024-06-10 04:55:49","report_version":"1","precinct_id":"29551","precinct_nr":"30","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 BORA","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29590":{"fields":[{"name":"a","value":"1648"},{"name":"a1","value":"1648"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"783"},{"name":"b1","value":"777"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"6"},{"name":"c","value":"1800"},{"name":"d","value":"1017"},{"name":"e","value":"725"},{"name":"f","value":"58"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"386"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"85"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"65"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"81"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"12"}],"report_id":"89439","report_created_at":"2024-06-10 07:25:02","report_version":"1","precinct_id":"29590","precinct_nr":"69","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC URZICENI","uat_id":"1669","uat_name":"MUNICIPIUL URZICENI","uat_siruta":"100683","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29575":{"fields":[{"name":"a","value":"930"},{"name":"a1","value":"930"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"415"},{"name":"b1","value":"405"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"585"},{"name":"e","value":"388"},{"name":"f","value":"27"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"223"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"50"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"28"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"66488","report_created_at":"2024-06-10 05:47:07","report_version":"1","precinct_id":"29575","precinct_nr":"54","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dDIMITRIE CANTEMIR\u201d","uat_id":"1636","uat_name":"MUNICIPIUL FETE\u015eTI","uat_siruta":"92701","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29564":{"fields":[{"name":"a","value":"928"},{"name":"a1","value":"913"},{"name":"a2","value":"15"},{"name":"b","value":"462"},{"name":"b1","value":"447"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"15"},{"name":"c","value":"1050"},{"name":"d","value":"588"},{"name":"e","value":"439"},{"name":"f","value":"23"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"281"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"45"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"37"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"70203","report_created_at":"2024-06-10 06:01:01","report_version":"1","precinct_id":"29564","precinct_nr":"43","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201dANGHEL SALIGNY\u201d","uat_id":"1636","uat_name":"MUNICIPIUL FETE\u015eTI","uat_siruta":"92701","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29728":{"fields":[{"name":"a","value":"626"},{"name":"a1","value":"612"},{"name":"a2","value":"14"},{"name":"b","value":"434"},{"name":"b1","value":"405"},{"name":"b2","value":"14"},{"name":"b3","value":"15"},{"name":"c","value":"660"},{"name":"d","value":"226"},{"name":"e","value":"410"},{"name":"f","value":"24"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"261"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"67"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"69635","report_created_at":"2024-06-10 05:58:52","report_version":"1","precinct_id":"29728","precinct_nr":"207","precinct_name":"CENTRU SOCIAL DE ZI VIITORUL","uat_id":"1664","uat_name":"SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"94456","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29640":{"fields":[{"name":"a","value":"991"},{"name":"a1","value":"991"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"556"},{"name":"b1","value":"532"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"24"},{"name":"c","value":"1100"},{"name":"d","value":"544"},{"name":"e","value":"524"},{"name":"f","value":"32"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"314"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"64"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"32"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"45"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"74546","report_created_at":"2024-06-10 06:18:05","report_version":"1","precinct_id":"29640","precinct_nr":"119","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL","uat_id":"1643","uat_name":"BUCU","uat_siruta":"93021","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29615":{"fields":[{"name":"a","value":"1016"},{"name":"a1","value":"1016"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"1037"},{"name":"b1","value":"1016"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"21"},{"name":"c","value":"1100"},{"name":"d","value":"409"},{"name":"e","value":"614"},{"name":"f","value":"77"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"450"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"67"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"38"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"79995","report_created_at":"2024-06-10 06:39:45","report_version":"1","precinct_id":"29615","precinct_nr":"94","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dALEXANDRU ALDEA VOIEVOD\u201d - CORP A (\u0218COALA NOU\u0102)","uat_id":"1673","uat_name":"ALEXENI","uat_siruta":"100852","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29651":{"fields":[{"name":"a","value":"784"},{"name":"a1","value":"784"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"547"},{"name":"b1","value":"520"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"27"},{"name":"c","value":"850"},{"name":"d","value":"303"},{"name":"e","value":"515"},{"name":"f","value":"32"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"341"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"38"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"59"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"30"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"92179","report_created_at":"2024-06-10 07:40:53","report_version":"1","precinct_id":"29651","precinct_nr":"130","precinct_name":"PRIMARIA COCORA","uat_id":"1647","uat_name":"COCORA","uat_siruta":"93209","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29607":{"fields":[{"name":"a","value":"1604"},{"name":"a1","value":"1602"},{"name":"a2","value":"2"},{"name":"b","value":"486"},{"name":"b1","value":"466"},{"name":"b2","value":"2"},{"name":"b3","value":"18"},{"name":"c","value":"1800"},{"name":"d","value":"1314"},{"name":"e","value":"455"},{"name":"f","value":"31"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"251"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"70"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"80005","report_created_at":"2024-06-10 06:39:51","report_version":"1","precinct_id":"29607","precinct_nr":"87","precinct_name":"SAL\u0102 DE SPORT CLUB SPORTIV VICTORIA \u021a\u0102ND\u0102REI","uat_id":"1637","uat_name":"ORA\u015e \u0162\u0102ND\u0102REI","uat_siruta":"92765","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29534":{"fields":[{"name":"a","value":"1287"},{"name":"a1","value":"1287"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"495"},{"name":"b1","value":"485"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"1446"},{"name":"d","value":"953"},{"name":"e","value":"477"},{"name":"f","value":"16"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"227"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"89"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"36"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"48"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"92191","report_created_at":"2024-06-10 07:40:58","report_version":"1","precinct_id":"29534","precinct_nr":"13","precinct_name":"CASA MUNICIPAL\u0102 DE CULTUR\u0102 \u201eNICOLAE ROTARU\u201d","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29545":{"fields":[{"name":"a","value":"1044"},{"name":"a1","value":"1044"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"530"},{"name":"b1","value":"516"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"1151"},{"name":"d","value":"621"},{"name":"e","value":"509"},{"name":"f","value":"21"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"283"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"47"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"56"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"86010","report_created_at":"2024-06-10 07:07:05","report_version":"1","precinct_id":"29545","precinct_nr":"24","precinct_name":"LICEUL DE ARTE \u201eIONEL PERLEA\u201d (FOSTA \u0218COALA GENERAL\u0102 NR. 1)","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29614":{"fields":[{"name":"a","value":"832"},{"name":"a1","value":"832"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"610"},{"name":"b1","value":"575"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"35"},{"name":"c","value":"900"},{"name":"d","value":"284"},{"name":"e","value":"551"},{"name":"f","value":"59"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"399"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"54"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"42"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"93993","report_created_at":"2024-06-10 07:52:04","report_version":"1","precinct_id":"29614","precinct_nr":"93","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dALEXANDRU ALDEA VOIEVOD\u201d - CORP A (\u0218COALA NOU\u0102)","uat_id":"1673","uat_name":"ALEXENI","uat_siruta":"100852","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29623":{"fields":[{"name":"a","value":"415"},{"name":"a1","value":"367"},{"name":"a2","value":"48"},{"name":"b","value":"305"},{"name":"b1","value":"193"},{"name":"b2","value":"48"},{"name":"b3","value":"64"},{"name":"c","value":"400"},{"name":"d","value":"141"},{"name":"e","value":"229"},{"name":"f","value":"24"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"154"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"27"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"88577","report_created_at":"2024-06-10 07:20:13","report_version":"1","precinct_id":"29623","precinct_nr":"102","precinct_name":"C\u0102MIN CULTURAL","uat_id":"1641","uat_name":"BALACIU","uat_siruta":"92907","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29557":{"fields":[{"name":"a","value":"966"},{"name":"a1","value":"966"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"369"},{"name":"b1","value":"359"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"1050"},{"name":"d","value":"681"},{"name":"e","value":"345"},{"name":"f","value":"24"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"231"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"37"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"37"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"7520","report_created_at":"2024-06-10 01:38:58","report_version":"1","precinct_id":"29557","precinct_nr":"36","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dMIHAI VITEAZUL\u201d - CORP B","uat_id":"1636","uat_name":"MUNICIPIUL FETE\u015eTI","uat_siruta":"92701","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29715":{"fields":[{"name":"a","value":"699"},{"name":"a1","value":"699"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"402"},{"name":"b1","value":"381"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"21"},{"name":"c","value":"750"},{"name":"d","value":"348"},{"name":"e","value":"365"},{"name":"f","value":"37"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"288"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"17298","report_created_at":"2024-06-10 02:42:25","report_version":"1","precinct_id":"29715","precinct_nr":"195","precinct_name":"\u015eCOALA ROVINE","uat_id":"1660","uat_name":"REVIGA","uat_siruta":"94269","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29705":{"fields":[{"name":"a","value":"1095"},{"name":"a1","value":"1095"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"528"},{"name":"b1","value":"523"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"5"},{"name":"c","value":"1200"},{"name":"d","value":"672"},{"name":"e","value":"496"},{"name":"f","value":"32"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"301"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"88"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"51"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"10"}],"report_id":"43715","report_created_at":"2024-06-10 04:27:27","report_version":"1","precinct_id":"29705","precinct_nr":"184","precinct_name":"SAL\u0102 EDUCA\u021aIE FIZIC\u0102 \u0218COLAR\u0102","uat_id":"1692","uat_name":"OGRADA","uat_siruta":"179819","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29565":{"fields":[{"name":"a","value":"1355"},{"name":"a1","value":"1324"},{"name":"a2","value":"31"},{"name":"b","value":"605"},{"name":"b1","value":"574"},{"name":"b2","value":"2"},{"name":"b3","value":"29"},{"name":"c","value":"1450"},{"name":"d","value":"845"},{"name":"e","value":"568"},{"name":"f","value":"37"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"314"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"72"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"52"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"26563","report_created_at":"2024-06-10 03:24:52","report_version":"1","precinct_id":"29565","precinct_nr":"44","precinct_name":"LICEUL TEORETIC \u201dCAROL I\u201d","uat_id":"1636","uat_name":"MUNICIPIUL FETE\u015eTI","uat_siruta":"92701","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29703":{"fields":[{"name":"a","value":"1224"},{"name":"a1","value":"1214"},{"name":"a2","value":"10"},{"name":"b","value":"662"},{"name":"b1","value":"641"},{"name":"b2","value":"10"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"1350"},{"name":"d","value":"688"},{"name":"e","value":"625"},{"name":"f","value":"37"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"331"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"159"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"38"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"37"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"43841","report_created_at":"2024-06-10 04:27:55","report_version":"1","precinct_id":"29703","precinct_nr":"182","precinct_name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102 NR. 2","uat_id":"1658","uat_name":"MUNTENI-BUZ\u0102U","uat_siruta":"94107","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29684":{"fields":[{"name":"a","value":"1178"},{"name":"a1","value":"1178"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"1187"},{"name":"b1","value":"1178"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"631"},{"name":"e","value":"574"},{"name":"f","value":"88"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"202"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"159"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"27"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"51"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"20"}],"report_id":"35851","report_created_at":"2024-06-10 03:59:21","report_version":"1","precinct_id":"29684","precinct_nr":"163","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIALA ION ROATA(STRUCTURA BROSTENI)","uat_id":"1683","uat_name":"ION ROAT\u0102","uat_siruta":"103862","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29567":{"fields":[{"name":"a","value":"1374"},{"name":"a1","value":"1374"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"639"},{"name":"b1","value":"626"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"13"},{"name":"c","value":"1500"},{"name":"d","value":"861"},{"name":"e","value":"618"},{"name":"f","value":"21"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"389"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"66"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"49"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"10"}],"report_id":"35859","report_created_at":"2024-06-10 03:59:23","report_version":"1","precinct_id":"29567","precinct_nr":"46","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC DE INDUSTRIE ALIMENTAR\u0102","uat_id":"1636","uat_name":"MUNICIPIUL FETE\u015eTI","uat_siruta":"92701","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29610":{"fields":[{"name":"a","value":"1319"},{"name":"a1","value":"1319"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"1018"},{"name":"b1","value":"890"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"128"},{"name":"c","value":"1450"},{"name":"d","value":"432"},{"name":"e","value":"979"},{"name":"f","value":"39"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"698"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"145"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"53"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"9"}],"report_id":"103798","report_created_at":"2024-06-10 08:57:17","report_version":"1","precinct_id":"29610","precinct_nr":"89","precinct_name":"SALA DE SPORT DE L\u00c2NG\u0102 PRIMARIA COMUNEI AD\u00c2NCATA","uat_id":"1672","uat_name":"AD\u00c2NCATA","uat_siruta":"100754","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29740":{"fields":[{"name":"a","value":"848"},{"name":"a1","value":"848"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"539"},{"name":"b1","value":"529"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"950"},{"name":"d","value":"411"},{"name":"e","value":"511"},{"name":"f","value":"28"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"383"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"52"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"32"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"115313","report_created_at":"2024-06-10 10:46:33","report_version":"1","precinct_id":"29740","precinct_nr":"219","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL","uat_id":"1668","uat_name":"VL\u0102DENI","uat_siruta":"94795","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29593":{"fields":[{"name":"a","value":"1367"},{"name":"a1","value":"1367"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"687"},{"name":"b1","value":"673"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"1500"},{"name":"d","value":"813"},{"name":"e","value":"665"},{"name":"f","value":"22"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"282"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"182"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"51"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"48"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"14"}],"report_id":"115729","report_created_at":"2024-06-10 10:51:39","report_version":"1","precinct_id":"29593","precinct_nr":"72","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dGEORGE V\u00c2LSAN\u201d","uat_id":"1639","uat_name":"ORA\u015e AMARA","uat_siruta":"92836","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29659":{"fields":[{"name":"a","value":"941"},{"name":"a1","value":"941"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"579"},{"name":"b1","value":"552"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"27"},{"name":"c","value":"990"},{"name":"d","value":"411"},{"name":"e","value":"521"},{"name":"f","value":"58"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"315"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"79"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"9"}],"report_id":"57510","report_created_at":"2024-06-10 05:15:34","report_version":"1","precinct_id":"29659","precinct_nr":"138","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 DRIDU - CORP C1","uat_id":"1680","uat_name":"DRIDU","uat_siruta":"102703","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29717":{"fields":[{"name":"a","value":"894"},{"name":"a1","value":"894"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"732"},{"name":"b1","value":"648"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"84"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"268"},{"name":"e","value":"695"},{"name":"f","value":"37"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"469"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"134"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"28"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"8"}],"report_id":"60499","report_created_at":"2024-06-10 05:25:47","report_version":"1","precinct_id":"29717","precinct_nr":"196","precinct_name":"SCOALA CU CLASELE I-VIII RO\u015eIORI","uat_id":"1693","uat_name":"RO\u015eIORI","uat_siruta":"179828","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29595":{"fields":[{"name":"a","value":"1451"},{"name":"a1","value":"1431"},{"name":"a2","value":"20"},{"name":"b","value":"727"},{"name":"b1","value":"706"},{"name":"b2","value":"1"},{"name":"b3","value":"20"},{"name":"c","value":"1600"},{"name":"d","value":"895"},{"name":"e","value":"666"},{"name":"f","value":"39"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"309"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"197"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"41"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"47"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"8"}],"report_id":"122420","report_created_at":"2024-06-10 12:28:38","report_version":"1","precinct_id":"29595","precinct_nr":"74","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dGEORGE V\u00c2LSAN\u201d- CORP C1","uat_id":"1639","uat_name":"ORA\u015e AMARA","uat_siruta":"92836","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29583":{"fields":[{"name":"a","value":"1127"},{"name":"a1","value":"1127"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"563"},{"name":"b1","value":"552"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"1250"},{"name":"d","value":"687"},{"name":"e","value":"542"},{"name":"f","value":"21"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"280"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"53"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"66"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"48"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"91834","report_created_at":"2024-06-10 07:38:42","report_version":"1","precinct_id":"29583","precinct_nr":"62","precinct_name":"CASA DE CULTUR\u0102","uat_id":"1669","uat_name":"MUNICIPIUL URZICENI","uat_siruta":"100683","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29522":{"fields":[{"name":"a","value":"1517"},{"name":"a1","value":"1517"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"696"},{"name":"b1","value":"592"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"104"},{"name":"c","value":"1700"},{"name":"d","value":"1015"},{"name":"e","value":"658"},{"name":"f","value":"27"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"357"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"113"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"37"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"45"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"12"}],"report_id":"90459","report_created_at":"2024-06-10 07:30:40","report_version":"1","precinct_id":"29522","precinct_nr":"1","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC\u201dALEXANDRU IOAN CUZA\u201d(FOSTUL LICEU DE CONSTRUC\u021aII)","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29672":{"fields":[{"name":"a","value":"1014"},{"name":"a1","value":"979"},{"name":"a2","value":"35"},{"name":"b","value":"601"},{"name":"b1","value":"554"},{"name":"b2","value":"35"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"1100"},{"name":"d","value":"506"},{"name":"e","value":"567"},{"name":"f","value":"27"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"407"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"84"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"34"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"78059","report_created_at":"2024-06-10 06:32:20","report_version":"1","precinct_id":"29672","precinct_nr":"151","precinct_name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102 GHEORGHE LAZ\u0102R","uat_id":"1651","uat_name":"GHEORGHE LAZ\u0102R","uat_siruta":"93628","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29528":{"fields":[{"name":"a","value":"1440"},{"name":"a1","value":"1440"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"611"},{"name":"b1","value":"602"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"1600"},{"name":"d","value":"989"},{"name":"e","value":"588"},{"name":"f","value":"23"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"306"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"85"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"50"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"99017","report_created_at":"2024-06-10 08:23:35","report_version":"1","precinct_id":"29528","precinct_nr":"7","precinct_name":"MUZEUL NA\u021aIONAL AL AGRICULTURII","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29524":{"fields":[{"name":"a","value":"1087"},{"name":"a1","value":"1061"},{"name":"a2","value":"26"},{"name":"b","value":"457"},{"name":"b1","value":"421"},{"name":"b2","value":"26"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"1200"},{"name":"d","value":"753"},{"name":"e","value":"425"},{"name":"f","value":"22"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"228"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"66"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"33"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"115569","report_created_at":"2024-06-10 10:50:10","report_version":"1","precinct_id":"29524","precinct_nr":"3","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 3","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29639":{"fields":[{"name":"a","value":"1012"},{"name":"a1","value":"1012"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"556"},{"name":"b1","value":"540"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"16"},{"name":"c","value":"1100"},{"name":"d","value":"544"},{"name":"e","value":"533"},{"name":"f","value":"23"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"277"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"81"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"64"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"36"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"9"}],"report_id":"111221","report_created_at":"2024-06-10 10:01:14","report_version":"1","precinct_id":"29639","precinct_nr":"118","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL","uat_id":"1643","uat_name":"BUCU","uat_siruta":"93021","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29653":{"fields":[{"name":"a","value":"800"},{"name":"a1","value":"800"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"530"},{"name":"b1","value":"507"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"23"},{"name":"c","value":"900"},{"name":"d","value":"370"},{"name":"e","value":"492"},{"name":"f","value":"38"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"308"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"63"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"42"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"113918","report_created_at":"2024-06-10 10:30:22","report_version":"1","precinct_id":"29653","precinct_nr":"132","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL COS\u00c2MBE\u015eTI","uat_id":"1648","uat_name":"COS\u00c2MBE\u015eTI","uat_siruta":"93236","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29585":{"fields":[{"name":"a","value":"1090"},{"name":"a1","value":"1090"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"575"},{"name":"b1","value":"558"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"17"},{"name":"c","value":"1200"},{"name":"d","value":"625"},{"name":"e","value":"544"},{"name":"f","value":"31"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"280"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"54"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"70"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"35"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"28"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"85420","report_created_at":"2024-06-10 07:04:27","report_version":"1","precinct_id":"29585","precinct_nr":"64","precinct_name":"SCOALA GENERALA ALEXANDRU ODOBESCU","uat_id":"1669","uat_name":"MUNICIPIUL URZICENI","uat_siruta":"100683","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29616":{"fields":[{"name":"a","value":"1388"},{"name":"a1","value":"1388"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"833"},{"name":"b1","value":"782"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"51"},{"name":"c","value":"1500"},{"name":"d","value":"669"},{"name":"e","value":"756"},{"name":"f","value":"75"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"477"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"113"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"36"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"65"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"12"}],"report_id":"129687","report_created_at":"2024-06-10 15:16:39","report_version":"1","precinct_id":"29616","precinct_nr":"95","precinct_name":"\u015eCOALA GENERALA ANDR\u0102\u015eE\u015eTI","uat_id":"1640","uat_name":"ANDR\u0102\u015eE\u015eTI","uat_siruta":"92872","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29634":{"fields":[{"name":"a","value":"575"},{"name":"a1","value":"559"},{"name":"a2","value":"16"},{"name":"b","value":"410"},{"name":"b1","value":"386"},{"name":"b2","value":"8"},{"name":"b3","value":"16"},{"name":"c","value":"620"},{"name":"d","value":"210"},{"name":"e","value":"351"},{"name":"f","value":"59"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"215"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"40"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"41"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"10"}],"report_id":"83531","report_created_at":"2024-06-10 06:55:39","report_version":"1","precinct_id":"29634","precinct_nr":"113","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102","uat_id":"1689","uat_name":"BOR\u0102NE\u015eTI","uat_siruta":"179784","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29549":{"fields":[{"name":"a","value":"1302"},{"name":"a1","value":"1302"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"642"},{"name":"b1","value":"623"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"19"},{"name":"c","value":"1447"},{"name":"d","value":"805"},{"name":"e","value":"619"},{"name":"f","value":"23"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"287"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"84"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"61"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"35"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"81567","report_created_at":"2024-06-10 06:46:17","report_version":"1","precinct_id":"29549","precinct_nr":"28","precinct_name":"GR\u00c3DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT \u201dDUMBRAVA MINUNAT\u0102\u201d","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29732":{"fields":[{"name":"a","value":"1438"},{"name":"a1","value":"1438"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"887"},{"name":"b1","value":"881"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"6"},{"name":"c","value":"1600"},{"name":"d","value":"713"},{"name":"e","value":"833"},{"name":"f","value":"54"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"539"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"121"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"30"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"56"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"85631","report_created_at":"2024-06-10 07:05:20","report_version":"1","precinct_id":"29732","precinct_nr":"211","precinct_name":"PRIM\u0102RIA STELNICA","uat_id":"1665","uat_name":"STELNICA","uat_siruta":"94492","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29605":{"fields":[{"name":"a","value":"1555"},{"name":"a1","value":"1553"},{"name":"a2","value":"2"},{"name":"b","value":"499"},{"name":"b1","value":"492"},{"name":"b2","value":"2"},{"name":"b3","value":"5"},{"name":"c","value":"1708"},{"name":"d","value":"1209"},{"name":"e","value":"461"},{"name":"f","value":"38"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"279"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"86"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"42"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"69759","report_created_at":"2024-06-10 05:59:16","report_version":"1","precinct_id":"29605","precinct_nr":"84","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dSPIRU HARET\u201d \u021a\u0102ND\u0102REI","uat_id":"1637","uat_name":"ORA\u015e \u0162\u0102ND\u0102REI","uat_siruta":"92765","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29676":{"fields":[{"name":"a","value":"711"},{"name":"a1","value":"711"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"523"},{"name":"b1","value":"485"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"38"},{"name":"c","value":"750"},{"name":"d","value":"227"},{"name":"e","value":"487"},{"name":"f","value":"36"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"376"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"49"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"79767","report_created_at":"2024-06-10 06:38:55","report_version":"1","precinct_id":"29676","precinct_nr":"155","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL","uat_id":"1653","uat_name":"GRINDU","uat_siruta":"93717","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29663":{"fields":[{"name":"a","value":"1181"},{"name":"a1","value":"1181"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"693"},{"name":"b1","value":"674"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"19"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"607"},{"name":"e","value":"672"},{"name":"f","value":"21"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"236"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"293"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"53"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"80189","report_created_at":"2024-06-10 06:40:34","report_version":"1","precinct_id":"29663","precinct_nr":"142","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 F\u0102C\u0102ENI - CL\u0102DIRE C1","uat_id":"1649","uat_name":"F\u0102C\u0102ENI","uat_siruta":"93575","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29643":{"fields":[{"name":"a","value":"1173"},{"name":"a1","value":"1173"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"755"},{"name":"b1","value":"712"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"43"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"545"},{"name":"e","value":"717"},{"name":"f","value":"38"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"465"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"72"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"79"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"115909","report_created_at":"2024-06-10 10:53:35","report_version":"1","precinct_id":"29643","precinct_nr":"122","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 CIOCHINA","uat_id":"1645","uat_name":"CIOCHINA","uat_siruta":"93101","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29713":{"fields":[{"name":"a","value":"244"},{"name":"a1","value":"201"},{"name":"a2","value":"43"},{"name":"b","value":"169"},{"name":"b1","value":"122"},{"name":"b2","value":"4"},{"name":"b3","value":"43"},{"name":"c","value":"200"},{"name":"d","value":"33"},{"name":"e","value":"157"},{"name":"f","value":"10"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"111"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"5053","report_created_at":"2024-06-10 01:15:49","report_version":"1","precinct_id":"29713","precinct_nr":"192","precinct_name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102 CU CLASELE I-IV R\u0102SIMNICEA","uat_id":"1677","uat_name":"R\u0102DULE\u015eTI","uat_siruta":"101243","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29666":{"fields":[{"name":"a","value":"505"},{"name":"a1","value":"493"},{"name":"a2","value":"12"},{"name":"b","value":"505"},{"name":"b1","value":"493"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"500"},{"name":"d","value":"266"},{"name":"e","value":"215"},{"name":"f","value":"19"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"79"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"92"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"27754","report_created_at":"2024-06-10 03:30:05","report_version":"1","precinct_id":"29666","precinct_nr":"145","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL PROGRESU","uat_id":"1649","uat_name":"F\u0102C\u0102ENI","uat_siruta":"93575","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29620":{"fields":[{"name":"a","value":"499"},{"name":"a1","value":"499"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"351"},{"name":"b1","value":"334"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"17"},{"name":"c","value":"550"},{"name":"d","value":"199"},{"name":"e","value":"320"},{"name":"f","value":"31"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"238"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"30"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"29635","report_created_at":"2024-06-10 03:37:42","report_version":"1","precinct_id":"29620","precinct_nr":"99","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dROMAN IALOMI\u021aEANUL\u201d","uat_id":"1675","uat_name":"AXINTELE","uat_siruta":"100923","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29580":{"fields":[{"name":"a","value":"659"},{"name":"a1","value":"659"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"670"},{"name":"b1","value":"659"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"750"},{"name":"d","value":"420"},{"name":"e","value":"315"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"168"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"41"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"44"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"31020","report_created_at":"2024-06-10 03:42:25","report_version":"1","precinct_id":"29580","precinct_nr":"59","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT","uat_id":"1669","uat_name":"MUNICIPIUL URZICENI","uat_siruta":"100683","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29696":{"fields":[{"name":"a","value":"313"},{"name":"a1","value":"308"},{"name":"a2","value":"5"},{"name":"b","value":"183"},{"name":"b1","value":"178"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"5"},{"name":"c","value":"400"},{"name":"d","value":"217"},{"name":"e","value":"167"},{"name":"f","value":"16"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"128"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"10254","report_created_at":"2024-06-10 02:01:24","report_version":"1","precinct_id":"29696","precinct_nr":"175","precinct_name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102 NICOLE\u015eTI","uat_id":"1656","uat_name":"MILO\u015eE\u015eTI","uat_siruta":"94045","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29537":{"fields":[{"name":"a","value":"1380"},{"name":"a1","value":"1365"},{"name":"a2","value":"15"},{"name":"b","value":"569"},{"name":"b1","value":"554"},{"name":"b2","value":"15"},{"name":"b3","value":"0"},{"name":"c","value":"1500"},{"name":"d","value":"931"},{"name":"e","value":"550"},{"name":"f","value":"19"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"268"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"122"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"28"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"44"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"8"}],"report_id":"17915","report_created_at":"2024-06-10 02:45:38","report_version":"1","precinct_id":"29537","precinct_nr":"16","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dGHEORGHE LAZ\u0102R\u201d","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29532":{"fields":[{"name":"a","value":"927"},{"name":"a1","value":"927"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"377"},{"name":"b1","value":"357"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"20"},{"name":"c","value":"1050"},{"name":"d","value":"646"},{"name":"e","value":"348"},{"name":"f","value":"27"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"231"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"44"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"58633","report_created_at":"2024-06-10 05:19:25","report_version":"1","precinct_id":"29532","precinct_nr":"11","precinct_name":"DIREC\u021aIA PENTRU AGRICULTUR\u0102 JUDE\u021aEAN\u0102 IALOMI\u021aA","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29675":{"fields":[{"name":"a","value":"734"},{"name":"a1","value":"729"},{"name":"a2","value":"5"},{"name":"b","value":"500"},{"name":"b1","value":"473"},{"name":"b2","value":"1"},{"name":"b3","value":"26"},{"name":"c","value":"800"},{"name":"d","value":"301"},{"name":"e","value":"471"},{"name":"f","value":"28"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"363"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"60"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"71988","report_created_at":"2024-06-10 06:07:57","report_version":"1","precinct_id":"29675","precinct_nr":"154","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL","uat_id":"1653","uat_name":"GRINDU","uat_siruta":"93717","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29668":{"fields":[{"name":"a","value":"934"},{"name":"a1","value":"934"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"578"},{"name":"b1","value":"554"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"24"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"422"},{"name":"e","value":"541"},{"name":"f","value":"37"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"185"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"69"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"196"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"47674","report_created_at":"2024-06-10 04:41:15","report_version":"1","precinct_id":"29668","precinct_nr":"147","precinct_name":"\u015eCOALA CU CLASELE I-VIII G\u00c2RBOVI,","uat_id":"1682","uat_name":"G\u00c2RBOVI","uat_siruta":"103283","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29700":{"fields":[{"name":"a","value":"1129"},{"name":"a1","value":"1129"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"808"},{"name":"b1","value":"779"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"29"},{"name":"c","value":"1250"},{"name":"d","value":"442"},{"name":"e","value":"753"},{"name":"f","value":"55"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"437"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"167"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"62608","report_created_at":"2024-06-10 05:33:48","report_version":"1","precinct_id":"29700","precinct_nr":"179","precinct_name":"SCOALA GIMNAZIALA MOVILITA","uat_id":"1685","uat_name":"MOVILI\u0162A","uat_siruta":"104270","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29701":{"fields":[{"name":"a","value":"809"},{"name":"a1","value":"809"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"563"},{"name":"b1","value":"543"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"20"},{"name":"c","value":"900"},{"name":"d","value":"337"},{"name":"e","value":"515"},{"name":"f","value":"48"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"325"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"109"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"27"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"49317","report_created_at":"2024-06-10 04:47:27","report_version":"1","precinct_id":"29701","precinct_nr":"180","precinct_name":"SCOALA GIMNAZIALA MOVILITA","uat_id":"1685","uat_name":"MOVILI\u0162A","uat_siruta":"104270","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29630":{"fields":[{"name":"a","value":"1322"},{"name":"a1","value":"1322"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"327"},{"name":"b1","value":"327"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"0"},{"name":"c","value":"1495"},{"name":"d","value":"1168"},{"name":"e","value":"310"},{"name":"f","value":"17"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"291"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"5811","report_created_at":"2024-06-10 01:23:24","report_version":"1","precinct_id":"29630","precinct_nr":"109","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 B\u0102RBULE\u015eTI","uat_id":"1700","uat_name":"B\u0102RBULE\u015eTI","uat_siruta":"180064","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29559":{"fields":[{"name":"a","value":"854"},{"name":"a1","value":"854"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"382"},{"name":"b1","value":"375"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"7"},{"name":"c","value":"950"},{"name":"d","value":"568"},{"name":"e","value":"365"},{"name":"f","value":"17"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"226"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"47"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"36"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"6843","report_created_at":"2024-06-10 01:33:56","report_version":"1","precinct_id":"29559","precinct_nr":"38","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dMIHAI VITEAZUL\u201d - CORP D","uat_id":"1636","uat_name":"MUNICIPIUL FETE\u015eTI","uat_siruta":"92701","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29572":{"fields":[{"name":"a","value":"1106"},{"name":"a1","value":"1105"},{"name":"a2","value":"1"},{"name":"b","value":"553"},{"name":"b1","value":"542"},{"name":"b2","value":"1"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"1200"},{"name":"d","value":"647"},{"name":"e","value":"530"},{"name":"f","value":"23"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"311"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"81"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"30"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"20841","report_created_at":"2024-06-10 02:59:21","report_version":"1","precinct_id":"29572","precinct_nr":"51","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A \u0218COLII GIMNAZIALE \u201dDIMITRIE CANTEMIR\u201d","uat_id":"1636","uat_name":"MUNICIPIUL FETE\u015eTI","uat_siruta":"92701","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29625":{"fields":[{"name":"a","value":"234"},{"name":"a1","value":"227"},{"name":"a2","value":"7"},{"name":"b","value":"131"},{"name":"b1","value":"124"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"7"},{"name":"c","value":"250"},{"name":"d","value":"119"},{"name":"e","value":"116"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"77"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"23752","report_created_at":"2024-06-10 03:12:22","report_version":"1","precinct_id":"29625","precinct_nr":"105","precinct_name":"SAL\u0102 FESTIVIT\u0102\u0162I","uat_id":"1641","uat_name":"BALACIU","uat_siruta":"92907","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29641":{"fields":[{"name":"a","value":"811"},{"name":"a1","value":"782"},{"name":"a2","value":"29"},{"name":"b","value":"588"},{"name":"b1","value":"529"},{"name":"b2","value":"29"},{"name":"b3","value":"30"},{"name":"c","value":"850"},{"name":"d","value":"262"},{"name":"e","value":"586"},{"name":"f","value":"2"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"569"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"888","report_created_at":"2024-06-10 00:11:38","report_version":"1","precinct_id":"29641","precinct_nr":"120","precinct_name":"\u015eCOALA CU CLASELE I \u2013 IV BUE\u015eTI","uat_id":"1690","uat_name":"BUE\u015eTI","uat_siruta":"179793","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29679":{"fields":[{"name":"a","value":"745"},{"name":"a1","value":"717"},{"name":"a2","value":"28"},{"name":"b","value":"470"},{"name":"b1","value":"420"},{"name":"b2","value":"26"},{"name":"b3","value":"24"},{"name":"c","value":"800"},{"name":"d","value":"330"},{"name":"e","value":"433"},{"name":"f","value":"37"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"309"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"38"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"18676","report_created_at":"2024-06-10 02:49:48","report_version":"1","precinct_id":"29679","precinct_nr":"158","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL SMIRNA","uat_id":"1654","uat_name":"GRIVI\u0162A","uat_siruta":"93735","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29724":{"fields":[{"name":"a","value":"344"},{"name":"a1","value":"344"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"173"},{"name":"b1","value":"169"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"4"},{"name":"c","value":"350"},{"name":"d","value":"177"},{"name":"e","value":"159"},{"name":"f","value":"14"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"84"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"41"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"16441","report_created_at":"2024-06-10 02:38:06","report_version":"1","precinct_id":"29724","precinct_nr":"203","precinct_name":"C\u0102MIN CULTURAL FR\u0102\u021aILE\u0218TI","uat_id":"1662","uat_name":"S\u0102VENI","uat_siruta":"94376","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29573":{"fields":[{"name":"a","value":"1186"},{"name":"a1","value":"1176"},{"name":"a2","value":"10"},{"name":"b","value":"541"},{"name":"b1","value":"531"},{"name":"b2","value":"10"},{"name":"b3","value":"0"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"759"},{"name":"e","value":"514"},{"name":"f","value":"19"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"321"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"65"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"41"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"27187","report_created_at":"2024-06-10 03:27:36","report_version":"1","precinct_id":"29573","precinct_nr":"52","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dDIMITRIE CANTEMIR\u201d","uat_id":"1636","uat_name":"MUNICIPIUL FETE\u015eTI","uat_siruta":"92701","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29618":{"fields":[{"name":"a","value":"579"},{"name":"a1","value":"579"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"322"},{"name":"b1","value":"306"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"16"},{"name":"c","value":"650"},{"name":"d","value":"328"},{"name":"e","value":"313"},{"name":"f","value":"9"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"188"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"57"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"5474","report_created_at":"2024-06-10 01:20:20","report_version":"1","precinct_id":"29618","precinct_nr":"97","precinct_name":"\u0218COALA GENERAL\u0102 ARM\u0102\u0218E\u0218TI","uat_id":"1674","uat_name":"ARM\u0102\u015eE\u015eTI","uat_siruta":"100870","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29689":{"fields":[{"name":"a","value":"1284"},{"name":"a1","value":"1284"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"713"},{"name":"b1","value":"696"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"17"},{"name":"c","value":"1400"},{"name":"d","value":"687"},{"name":"e","value":"667"},{"name":"f","value":"46"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"246"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"109"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"42"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"151"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"57"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"8"}],"report_id":"35952","report_created_at":"2024-06-10 03:59:38","report_version":"1","precinct_id":"29689","precinct_nr":"168","precinct_name":"\u015eCOALA NOU\u0102","uat_id":"1671","uat_name":"MANASIA","uat_siruta":"100736","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29660":{"fields":[{"name":"a","value":"802"},{"name":"a1","value":"802"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"518"},{"name":"b1","value":"492"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"26"},{"name":"c","value":"900"},{"name":"d","value":"382"},{"name":"e","value":"478"},{"name":"f","value":"40"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"316"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"67"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"34522","report_created_at":"2024-06-10 03:54:28","report_version":"1","precinct_id":"29660","precinct_nr":"139","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A DRIDU \u2013 MOAR\u0102","uat_id":"1680","uat_name":"DRIDU","uat_siruta":"102703","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29535":{"fields":[{"name":"a","value":"1022"},{"name":"a1","value":"1022"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"403"},{"name":"b1","value":"386"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"17"},{"name":"c","value":"1150"},{"name":"d","value":"747"},{"name":"e","value":"386"},{"name":"f","value":"17"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"209"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"57"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"52349","report_created_at":"2024-06-10 04:57:37","report_version":"1","precinct_id":"29535","precinct_nr":"14","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201dMIHAI EMINESCU\u201d (LICEUL DE CHIMIE)","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29702":{"fields":[{"name":"a","value":"1445"},{"name":"a1","value":"1445"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"894"},{"name":"b1","value":"862"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"32"},{"name":"c","value":"1600"},{"name":"d","value":"706"},{"name":"e","value":"831"},{"name":"f","value":"63"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"505"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"182"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"41"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"63054","report_created_at":"2024-06-10 05:35:26","report_version":"1","precinct_id":"29702","precinct_nr":"181","precinct_name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102 NR. 1","uat_id":"1658","uat_name":"MUNTENI-BUZ\u0102U","uat_siruta":"94107","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29667":{"fields":[{"name":"a","value":"933"},{"name":"a1","value":"933"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"968"},{"name":"b1","value":"933"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"35"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"442"},{"name":"e","value":"511"},{"name":"f","value":"45"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"159"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"86"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"197"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"53828","report_created_at":"2024-06-10 05:02:41","report_version":"1","precinct_id":"29667","precinct_nr":"146","precinct_name":"\u015eCOALA CU CLASELE I-VIII G\u00c2RBOVI,","uat_id":"1682","uat_name":"G\u00c2RBOVI","uat_siruta":"103283","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29682":{"fields":[{"name":"a","value":"860"},{"name":"a1","value":"860"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"504"},{"name":"b1","value":"488"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"16"},{"name":"c","value":"950"},{"name":"d","value":"446"},{"name":"e","value":"455"},{"name":"f","value":"49"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"185"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"102"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"43"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"36"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"15"}],"report_id":"60048","report_created_at":"2024-06-10 05:24:18","report_version":"1","precinct_id":"29682","precinct_nr":"161","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIALA ION ROATA","uat_id":"1683","uat_name":"ION ROAT\u0102","uat_siruta":"103862","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29604":{"fields":[{"name":"a","value":"1456"},{"name":"a1","value":"1450"},{"name":"a2","value":"6"},{"name":"b","value":"566"},{"name":"b1","value":"545"},{"name":"b2","value":"6"},{"name":"b3","value":"15"},{"name":"c","value":"1599"},{"name":"d","value":"1033"},{"name":"e","value":"557"},{"name":"f","value":"9"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"278"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"102"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"33"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"71"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"52389","report_created_at":"2024-06-10 04:57:47","report_version":"1","precinct_id":"29604","precinct_nr":"83","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dSPIRU HARET\u201d \u021a\u0102ND\u0102REI","uat_id":"1637","uat_name":"ORA\u015e \u0162\u0102ND\u0102REI","uat_siruta":"92765","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29693":{"fields":[{"name":"a","value":"1343"},{"name":"a1","value":"1340"},{"name":"a2","value":"3"},{"name":"b","value":"899"},{"name":"b1","value":"855"},{"name":"b2","value":"1"},{"name":"b3","value":"43"},{"name":"c","value":"1500"},{"name":"d","value":"601"},{"name":"e","value":"852"},{"name":"f","value":"47"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"467"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"123"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"56"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"71"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"49"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"13"}],"report_id":"110952","report_created_at":"2024-06-10 09:58:31","report_version":"1","precinct_id":"29693","precinct_nr":"172","precinct_name":"C\u0102MIN CULTURAL MIHAIL KOG\u0102LNICEANU","uat_id":"1655","uat_name":"MIHAIL KOG\u0102LNICEANU","uat_siruta":"93995","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29542":{"fields":[{"name":"a","value":"1670"},{"name":"a1","value":"1670"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"843"},{"name":"b1","value":"831"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"1849"},{"name":"d","value":"1006"},{"name":"e","value":"828"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"457"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"81"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"83"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"47"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"107817","report_created_at":"2024-06-10 09:31:10","report_version":"1","precinct_id":"29542","precinct_nr":"21","precinct_name":"S.C. DRUMURI \u015eI PODURI IALOMI\u0162A","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29525":{"fields":[{"name":"a","value":"984"},{"name":"a1","value":"891"},{"name":"a2","value":"93"},{"name":"b","value":"479"},{"name":"b1","value":"373"},{"name":"b2","value":"91"},{"name":"b3","value":"15"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"521"},{"name":"e","value":"447"},{"name":"f","value":"32"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"232"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"71"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"34"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"89291","report_created_at":"2024-06-10 07:24:16","report_version":"1","precinct_id":"29525","precinct_nr":"4","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 3","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29550":{"fields":[{"name":"a","value":"1782"},{"name":"a1","value":"1782"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"897"},{"name":"b1","value":"883"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"1924"},{"name":"d","value":"1027"},{"name":"e","value":"875"},{"name":"f","value":"22"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"468"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"33"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"108"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"74"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"51"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"30"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"41"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"8"}],"report_id":"112643","report_created_at":"2024-06-10 10:15:11","report_version":"1","precinct_id":"29550","precinct_nr":"29","precinct_name":"LICEUL DE ARTE \u201eIONEL PERLEA\u201d - ATELIERELE DE CREA\u021aIE","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29602":{"fields":[{"name":"a","value":"1157"},{"name":"a1","value":"1157"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"398"},{"name":"b1","value":"377"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"21"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"902"},{"name":"e","value":"377"},{"name":"f","value":"21"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"254"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"52"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"122309","report_created_at":"2024-06-10 12:27:02","report_version":"1","precinct_id":"29602","precinct_nr":"81","precinct_name":"LICEUL TEORETIC \u2019\u2019PAUL GEORGESCU\u2019\u2019","uat_id":"1637","uat_name":"ORA\u015e \u0162\u0102ND\u0102REI","uat_siruta":"92765","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29553":{"fields":[{"name":"a","value":"1043"},{"name":"a1","value":"1043"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"503"},{"name":"b1","value":"495"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"8"},{"name":"c","value":"1150"},{"name":"d","value":"647"},{"name":"e","value":"477"},{"name":"f","value":"26"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"278"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"77"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"82310","report_created_at":"2024-06-10 06:49:13","report_version":"1","precinct_id":"29553","precinct_nr":"32","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u00c3 NR.5 SLOBOZIA NOU\u00c3","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29691":{"fields":[{"name":"a","value":"1131"},{"name":"a1","value":"1131"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"608"},{"name":"b1","value":"595"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"13"},{"name":"c","value":"1250"},{"name":"d","value":"642"},{"name":"e","value":"584"},{"name":"f","value":"24"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"243"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"89"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"55"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"102"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"34"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"99807","report_created_at":"2024-06-10 08:28:31","report_version":"1","precinct_id":"29691","precinct_nr":"170","precinct_name":"\u015eCOALA NOU\u0102","uat_id":"1671","uat_name":"MANASIA","uat_siruta":"100736","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29719":{"fields":[{"name":"a","value":"831"},{"name":"a1","value":"831"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"660"},{"name":"b1","value":"587"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"73"},{"name":"c","value":"900"},{"name":"d","value":"240"},{"name":"e","value":"624"},{"name":"f","value":"36"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"348"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"27"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"190"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"108121","report_created_at":"2024-06-10 09:34:07","report_version":"1","precinct_id":"29719","precinct_nr":"198","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102","uat_id":"1661","uat_name":"S\u0102LCIOARA","uat_siruta":"94330","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29558":{"fields":[{"name":"a","value":"954"},{"name":"a1","value":"953"},{"name":"a2","value":"1"},{"name":"b","value":"421"},{"name":"b1","value":"408"},{"name":"b2","value":"1"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"1050"},{"name":"d","value":"630"},{"name":"e","value":"394"},{"name":"f","value":"26"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"231"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"61"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"46"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"76911","report_created_at":"2024-06-10 06:27:24","report_version":"1","precinct_id":"29558","precinct_nr":"37","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dMIHAI VITEAZUL\u201d - CORP B","uat_id":"1636","uat_name":"MUNICIPIUL FETE\u015eTI","uat_siruta":"92701","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29588":{"fields":[{"name":"a","value":"1177"},{"name":"a1","value":"1170"},{"name":"a2","value":"7"},{"name":"b","value":"523"},{"name":"b1","value":"516"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"7"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"777"},{"name":"e","value":"500"},{"name":"f","value":"23"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"266"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"55"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"45"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"40"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"67203","report_created_at":"2024-06-10 05:49:37","report_version":"1","precinct_id":"29588","precinct_nr":"67","precinct_name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102 ION HELIADE RADULESCU","uat_id":"1669","uat_name":"MUNICIPIUL URZICENI","uat_siruta":"100683","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29547":{"fields":[{"name":"a","value":"1123"},{"name":"a1","value":"1122"},{"name":"a2","value":"1"},{"name":"b","value":"1133"},{"name":"b1","value":"1122"},{"name":"b2","value":"1"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"1250"},{"name":"d","value":"782"},{"name":"e","value":"453"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"239"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"60"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"43"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"61819","report_created_at":"2024-06-10 05:30:23","report_version":"1","precinct_id":"29547","precinct_nr":"26","precinct_name":"LICEUL DE ARTE \u201dIONEL PERLEA\u201d","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29741":{"fields":[{"name":"a","value":"733"},{"name":"a1","value":"733"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"482"},{"name":"b1","value":"460"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"22"},{"name":"c","value":"800"},{"name":"d","value":"318"},{"name":"e","value":"462"},{"name":"f","value":"20"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"356"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"32"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"37"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"96103","report_created_at":"2024-06-10 08:04:38","report_version":"1","precinct_id":"29741","precinct_nr":"220","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL","uat_id":"1668","uat_name":"VL\u0102DENI","uat_siruta":"94795","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29560":{"fields":[{"name":"a","value":"1094"},{"name":"a1","value":"1094"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"439"},{"name":"b1","value":"422"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"17"},{"name":"c","value":"1200"},{"name":"d","value":"761"},{"name":"e","value":"409"},{"name":"f","value":"30"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"230"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"70"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"67982","report_created_at":"2024-06-10 05:52:10","report_version":"1","precinct_id":"29560","precinct_nr":"39","precinct_name":"PROTOPOPIATUL FETE\u0218TI","uat_id":"1636","uat_name":"MUNICIPIUL FETE\u015eTI","uat_siruta":"92701","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29584":{"fields":[{"name":"a","value":"1255"},{"name":"a1","value":"1255"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"622"},{"name":"b1","value":"611"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"1400"},{"name":"d","value":"778"},{"name":"e","value":"604"},{"name":"f","value":"18"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"320"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"62"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"67"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"43"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"101465","report_created_at":"2024-06-10 08:39:44","report_version":"1","precinct_id":"29584","precinct_nr":"63","precinct_name":"GRUPUL \u015eCOLAR \u2019\u2019SF. ECATERINA\u2019\u2019","uat_id":"1669","uat_name":"MUNICIPIUL URZICENI","uat_siruta":"100683","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29673":{"fields":[{"name":"a","value":"753"},{"name":"a1","value":"723"},{"name":"a2","value":"30"},{"name":"b","value":"467"},{"name":"b1","value":"421"},{"name":"b2","value":"30"},{"name":"b3","value":"16"},{"name":"c","value":"850"},{"name":"d","value":"383"},{"name":"e","value":"447"},{"name":"f","value":"20"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"312"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"72"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"98888","report_created_at":"2024-06-10 08:22:30","report_version":"1","precinct_id":"29673","precinct_nr":"152","precinct_name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102 GHEORGHE LAZ\u0102R","uat_id":"1651","uat_name":"GHEORGHE LAZ\u0102R","uat_siruta":"93628","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29738":{"fields":[{"name":"a","value":"923"},{"name":"a1","value":"884"},{"name":"a2","value":"39"},{"name":"b","value":"674"},{"name":"b1","value":"601"},{"name":"b2","value":"39"},{"name":"b3","value":"34"},{"name":"c","value":"950"},{"name":"d","value":"276"},{"name":"e","value":"627"},{"name":"f","value":"47"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"409"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"47"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"87"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"92641","report_created_at":"2024-06-10 07:43:26","report_version":"1","precinct_id":"29738","precinct_nr":"217","precinct_name":"C\u0102MIN CULTURAL","uat_id":"1687","uat_name":"VALEA M\u0102CRI\u015eULUI","uat_siruta":"105794","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29646":{"fields":[{"name":"a","value":"968"},{"name":"a1","value":"968"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"627"},{"name":"b1","value":"606"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"21"},{"name":"c","value":"1050"},{"name":"d","value":"423"},{"name":"e","value":"580"},{"name":"f","value":"47"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"372"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"96"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"11"}],"report_id":"107591","report_created_at":"2024-06-10 09:29:08","report_version":"1","precinct_id":"29646","precinct_nr":"125","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 CIULNI\u021aA","uat_id":"1646","uat_name":"CIULNI\u0162A","uat_siruta":"93156","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29523":{"fields":[{"name":"a","value":"1375"},{"name":"a1","value":"1375"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"699"},{"name":"b1","value":"606"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"93"},{"name":"c","value":"1500"},{"name":"d","value":"808"},{"name":"e","value":"669"},{"name":"f","value":"23"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"368"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"115"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"48"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"27"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"96077","report_created_at":"2024-06-10 08:04:30","report_version":"1","precinct_id":"29523","precinct_nr":"2","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC\u201dALEXANDRU IOAN CUZA\u201d(FOSTUL LICEU DE CONSTRUC\u021aII)","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29734":{"fields":[{"name":"a","value":"860"},{"name":"a1","value":"834"},{"name":"a2","value":"26"},{"name":"b","value":"651"},{"name":"b1","value":"625"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"26"},{"name":"c","value":"900"},{"name":"d","value":"249"},{"name":"e","value":"619"},{"name":"f","value":"32"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"442"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"61"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"8"}],"report_id":"86776","report_created_at":"2024-06-10 07:10:55","report_version":"1","precinct_id":"29734","precinct_nr":"213","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dAPOSTOL D. CULEA\u201d","uat_id":"1666","uat_name":"SUDI\u0162I","uat_siruta":"94535","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29649":{"fields":[{"name":"a","value":"203"},{"name":"a1","value":"196"},{"name":"a2","value":"7"},{"name":"b","value":"139"},{"name":"b1","value":"132"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"7"},{"name":"c","value":"200"},{"name":"d","value":"57"},{"name":"e","value":"135"},{"name":"f","value":"4"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"100"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"13641","report_created_at":"2024-06-10 02:22:21","report_version":"1","precinct_id":"29649","precinct_nr":"128","precinct_name":"C\u0102MIN CULTURAL GHIMPA\u0162I","uat_id":"1646","uat_name":"CIULNI\u0162A","uat_siruta":"93156","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29662":{"fields":[{"name":"a","value":"298"},{"name":"a1","value":"298"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"222"},{"name":"b1","value":"206"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"16"},{"name":"c","value":"350"},{"name":"d","value":"130"},{"name":"e","value":"206"},{"name":"f","value":"14"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"152"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"9336","report_created_at":"2024-06-10 01:54:36","report_version":"1","precinct_id":"29662","precinct_nr":"141","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A DRIDU \u2013SNAGOV","uat_id":"1680","uat_name":"DRIDU","uat_siruta":"102703","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29622":{"fields":[{"name":"a","value":"451"},{"name":"a1","value":"451"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"273"},{"name":"b1","value":"267"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"6"},{"name":"c","value":"500"},{"name":"d","value":"227"},{"name":"e","value":"250"},{"name":"f","value":"23"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"109"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"107"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"26133","report_created_at":"2024-06-10 03:22:45","report_version":"1","precinct_id":"29622","precinct_nr":"101","precinct_name":"\u0218COALA PRIMAR\u0102 HORIA","uat_id":"1675","uat_name":"AXINTELE","uat_siruta":"100923","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29599":{"fields":[{"name":"a","value":"1467"},{"name":"a1","value":"1467"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"1024"},{"name":"b1","value":"960"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"64"},{"name":"c","value":"1641"},{"name":"d","value":"633"},{"name":"e","value":"912"},{"name":"f","value":"48"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"636"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"77"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"49"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"48"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"12"}],"report_id":"49617","report_created_at":"2024-06-10 04:48:33","report_version":"1","precinct_id":"29599","precinct_nr":"79","precinct_name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102 CU CLASELE I-IV FIRBIN\u0162I DE SUS","uat_id":"1681","uat_name":"ORA\u015e FIERBIN\u0162I-T\u00c2RG","uat_siruta":"102749","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29704":{"fields":[{"name":"a","value":"1178"},{"name":"a1","value":"1178"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"571"},{"name":"b1","value":"565"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"6"},{"name":"c","value":"1300"},{"name":"d","value":"729"},{"name":"e","value":"554"},{"name":"f","value":"17"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"352"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"104"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"37"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"51293","report_created_at":"2024-06-10 04:54:20","report_version":"1","precinct_id":"29704","precinct_nr":"183","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dIONEL PERLEA\u201d OGRADA","uat_id":"1692","uat_name":"OGRADA","uat_siruta":"179819","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29695":{"fields":[{"name":"a","value":"1348"},{"name":"a1","value":"1348"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"875"},{"name":"b1","value":"862"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"13"},{"name":"c","value":"1450"},{"name":"d","value":"575"},{"name":"e","value":"813"},{"name":"f","value":"62"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"641"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"57"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"51"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"46754","report_created_at":"2024-06-10 04:38:16","report_version":"1","precinct_id":"29695","precinct_nr":"174","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIALA MILO\u015eE\u015eTI","uat_id":"1656","uat_name":"MILO\u015eE\u015eTI","uat_siruta":"94045","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29582":{"fields":[{"name":"a","value":"931"},{"name":"a1","value":"929"},{"name":"a2","value":"2"},{"name":"b","value":"473"},{"name":"b1","value":"461"},{"name":"b2","value":"2"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"527"},{"name":"e","value":"451"},{"name":"f","value":"22"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"216"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"61"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"68"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"108916","report_created_at":"2024-06-10 09:40:57","report_version":"1","precinct_id":"29582","precinct_nr":"61","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A DE COPII","uat_id":"1669","uat_name":"MUNICIPIUL URZICENI","uat_siruta":"100683","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29711":{"fields":[{"name":"a","value":"731"},{"name":"a1","value":"731"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"514"},{"name":"b1","value":"488"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"26"},{"name":"c","value":"806"},{"name":"d","value":"292"},{"name":"e","value":"501"},{"name":"f","value":"13"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"208"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"175"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"58"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"64724","report_created_at":"2024-06-10 05:41:08","report_version":"1","precinct_id":"29711","precinct_nr":"190","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 PLATONE\u0218TI","uat_id":"1697","uat_name":"PLATONE\u015eTI","uat_siruta":"180000","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29586":{"fields":[{"name":"a","value":"1541"},{"name":"a1","value":"1541"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"755"},{"name":"b1","value":"735"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"20"},{"name":"c","value":"1700"},{"name":"d","value":"944"},{"name":"e","value":"715"},{"name":"f","value":"40"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"377"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"81"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"75"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"71"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"130317","report_created_at":"2024-06-10 15:35:38","report_version":"1","precinct_id":"29586","precinct_nr":"65","precinct_name":"CLUBUL SINDICATELOR","uat_id":"1669","uat_name":"MUNICIPIUL URZICENI","uat_siruta":"100683","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29683":{"fields":[{"name":"a","value":"747"},{"name":"a1","value":"747"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"446"},{"name":"b1","value":"432"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"800"},{"name":"d","value":"354"},{"name":"e","value":"407"},{"name":"f","value":"39"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"141"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"87"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"37"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"12"}],"report_id":"35007","report_created_at":"2024-06-10 03:56:12","report_version":"1","precinct_id":"29683","precinct_nr":"162","precinct_name":"GRADINITA ION ROATA (LOCALUL VECHI COLINELE)","uat_id":"1683","uat_name":"ION ROAT\u0102","uat_siruta":"103862","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29731":{"fields":[{"name":"a","value":"875"},{"name":"a1","value":"875"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"484"},{"name":"b1","value":"461"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"23"},{"name":"c","value":"950"},{"name":"d","value":"466"},{"name":"e","value":"457"},{"name":"f","value":"27"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"250"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"102"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"51"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"29598","report_created_at":"2024-06-10 03:37:32","report_version":"1","precinct_id":"29731","precinct_nr":"210","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL SAT LILIECI","uat_id":"1686","uat_name":"SINE\u015eTI","uat_siruta":"105026","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29601":{"fields":[{"name":"a","value":"1376"},{"name":"a1","value":"1376"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"504"},{"name":"b1","value":"499"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"5"},{"name":"c","value":"1499"},{"name":"d","value":"995"},{"name":"e","value":"488"},{"name":"f","value":"16"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"244"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"92"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"53"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"36237","report_created_at":"2024-06-10 04:00:34","report_version":"1","precinct_id":"29601","precinct_nr":"80","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u021a\u0102ND\u0102REI","uat_id":"1637","uat_name":"ORA\u015e \u0162\u0102ND\u0102REI","uat_siruta":"92765","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29670":{"fields":[{"name":"a","value":"1010"},{"name":"a1","value":"1010"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"601"},{"name":"b1","value":"588"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"13"},{"name":"c","value":"1116"},{"name":"d","value":"515"},{"name":"e","value":"564"},{"name":"f","value":"37"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"422"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"49"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"32"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"38277","report_created_at":"2024-06-10 04:08:08","report_version":"1","precinct_id":"29670","precinct_nr":"149","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 GHEORGHE DOJA SITUAT\u0102 \u00ceN GHEORGHE DOJA","uat_id":"1650","uat_name":"GHEORGHE DOJA","uat_siruta":"93600","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29561":{"fields":[{"name":"a","value":"935"},{"name":"a1","value":"935"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"328"},{"name":"b1","value":"318"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"1050"},{"name":"d","value":"722"},{"name":"e","value":"312"},{"name":"f","value":"16"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"164"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"42"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"61"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"35657","report_created_at":"2024-06-10 03:58:30","report_version":"1","precinct_id":"29561","precinct_nr":"40","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dRADU VOD\u0102\u201d","uat_id":"1636","uat_name":"MUNICIPIUL FETE\u015eTI","uat_siruta":"92701","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29671":{"fields":[{"name":"a","value":"1061"},{"name":"a1","value":"1061"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"621"},{"name":"b1","value":"603"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"18"},{"name":"c","value":"1150"},{"name":"d","value":"529"},{"name":"e","value":"576"},{"name":"f","value":"45"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"414"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"52"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"30"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"18091","report_created_at":"2024-06-10 02:46:43","report_version":"1","precinct_id":"29671","precinct_nr":"150","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 GHEORGHE DOJA SITUAT\u0102 \u00ceN GHEORGHE DOJA","uat_id":"1650","uat_name":"GHEORGHE DOJA","uat_siruta":"93600","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29710":{"fields":[{"name":"a","value":"726"},{"name":"a1","value":"726"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"487"},{"name":"b1","value":"459"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"28"},{"name":"c","value":"800"},{"name":"d","value":"313"},{"name":"e","value":"466"},{"name":"f","value":"21"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"263"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"70"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"84"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"10878","report_created_at":"2024-06-10 02:05:54","report_version":"1","precinct_id":"29710","precinct_nr":"189","precinct_name":"CAMIN CULTURAL PLATONE\u015eTI","uat_id":"1697","uat_name":"PLATONE\u015eTI","uat_siruta":"180000","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29579":{"fields":[{"name":"a","value":"1062"},{"name":"a1","value":"1062"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"344"},{"name":"b1","value":"336"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"8"},{"name":"c","value":"1150"},{"name":"d","value":"806"},{"name":"e","value":"324"},{"name":"f","value":"20"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"200"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"38"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"32"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"11100","report_created_at":"2024-06-10 02:07:10","report_version":"1","precinct_id":"29579","precinct_nr":"58","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201dANGHEL SALIGNY\u201d (FOSTA \u0218COAL\u0102 NR. 5)","uat_id":"1636","uat_name":"MUNICIPIUL FETE\u015eTI","uat_siruta":"92701","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29576":{"fields":[{"name":"a","value":"1268"},{"name":"a1","value":"1268"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"429"},{"name":"b1","value":"422"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"7"},{"name":"c","value":"1400"},{"name":"d","value":"971"},{"name":"e","value":"399"},{"name":"f","value":"30"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"252"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"52"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"26741","report_created_at":"2024-06-10 03:25:40","report_version":"1","precinct_id":"29576","precinct_nr":"55","precinct_name":"CENTRUL SOCIAL AL PAROHIEI FETE\u0218TI GAR\u0102 II","uat_id":"1636","uat_name":"MUNICIPIUL FETE\u015eTI","uat_siruta":"92701","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29638":{"fields":[{"name":"a","value":"1120"},{"name":"a1","value":"1120"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"535"},{"name":"b1","value":"512"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"23"},{"name":"c","value":"1250"},{"name":"d","value":"715"},{"name":"e","value":"499"},{"name":"f","value":"28"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"341"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"83"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"44"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"8"}],"report_id":"48608","report_created_at":"2024-06-10 04:44:57","report_version":"1","precinct_id":"29638","precinct_nr":"117","precinct_name":"LOCALUL \u015eCOLII CU CLASELE I- VIII CEGANI","uat_id":"1642","uat_name":"BORDU\u015eANI","uat_siruta":"92989","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29725":{"fields":[{"name":"a","value":"1130"},{"name":"a1","value":"1121"},{"name":"a2","value":"9"},{"name":"b","value":"630"},{"name":"b1","value":"611"},{"name":"b2","value":"9"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"1250"},{"name":"d","value":"620"},{"name":"e","value":"600"},{"name":"f","value":"30"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"441"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"96"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"89620","report_created_at":"2024-06-10 07:26:02","report_version":"1","precinct_id":"29725","precinct_nr":"204","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA SC\u00c2NTEIA","uat_id":"1663","uat_name":"SC\u00c2NTEIA","uat_siruta":"94429","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29612":{"fields":[{"name":"a","value":"503"},{"name":"a1","value":"503"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"307"},{"name":"b1","value":"276"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"31"},{"name":"c","value":"550"},{"name":"d","value":"243"},{"name":"e","value":"286"},{"name":"f","value":"21"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"190"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"47"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"75448","report_created_at":"2024-06-10 06:21:36","report_version":"1","precinct_id":"29612","precinct_nr":"91","precinct_name":"SCOALA GIMNAZIALA \u201dCONSTANTIN STEFAN\u201d","uat_id":"1638","uat_name":"ALBE\u015eTI","uat_siruta":"92783","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29720":{"fields":[{"name":"a","value":"792"},{"name":"a1","value":"792"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"867"},{"name":"b1","value":"792"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"75"},{"name":"c","value":"900"},{"name":"d","value":"254"},{"name":"e","value":"596"},{"name":"f","value":"50"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"433"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"104"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"119474","report_created_at":"2024-06-10 11:43:05","report_version":"1","precinct_id":"29720","precinct_nr":"199","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102","uat_id":"1661","uat_name":"S\u0102LCIOARA","uat_siruta":"94330","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29632":{"fields":[{"name":"a","value":"1378"},{"name":"a1","value":"1378"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"843"},{"name":"b1","value":"822"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"21"},{"name":"c","value":"1500"},{"name":"d","value":"657"},{"name":"e","value":"708"},{"name":"f","value":"135"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"530"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"61"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"37"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"37"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"95607","report_created_at":"2024-06-10 08:01:44","report_version":"1","precinct_id":"29632","precinct_nr":"111","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 CONDEE\u015eTI","uat_id":"1676","uat_name":"B\u0102RC\u0102NE\u015eTI","uat_siruta":"101056","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29596":{"fields":[{"name":"a","value":"1392"},{"name":"a1","value":"1362"},{"name":"a2","value":"30"},{"name":"b","value":"703"},{"name":"b1","value":"656"},{"name":"b2","value":"30"},{"name":"b3","value":"17"},{"name":"c","value":"1550"},{"name":"d","value":"847"},{"name":"e","value":"692"},{"name":"f","value":"11"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"359"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"106"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"69"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"45"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"38"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"13"}],"report_id":"92958","report_created_at":"2024-06-10 07:45:37","report_version":"1","precinct_id":"29596","precinct_nr":"75","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC, CORP B","uat_id":"1644","uat_name":"ORA\u015e C\u0102Z\u0102NE\u015eTI","uat_siruta":"93067","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29644":{"fields":[{"name":"a","value":"558"},{"name":"a1","value":"558"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"492"},{"name":"b1","value":"430"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"62"},{"name":"c","value":"600"},{"name":"d","value":"108"},{"name":"e","value":"444"},{"name":"f","value":"48"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"354"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"34"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"37562","report_created_at":"2024-06-10 04:05:43","report_version":"1","precinct_id":"29644","precinct_nr":"123","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL BORDU\u0218ELU","uat_id":"1645","uat_name":"CIOCHINA","uat_siruta":"93101","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29563":{"fields":[{"name":"a","value":"956"},{"name":"a1","value":"956"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"967"},{"name":"b1","value":"956"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"1050"},{"name":"d","value":"655"},{"name":"e","value":"326"},{"name":"f","value":"69"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"185"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"59"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"35025","report_created_at":"2024-06-10 03:56:16","report_version":"1","precinct_id":"29563","precinct_nr":"42","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dRADU VOD\u0102\u201d - GR\u0102DINI\u0162A \u015eCOLII GIMNAZIALE NR.4","uat_id":"1636","uat_name":"MUNICIPIUL FETE\u015eTI","uat_siruta":"92701","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29552":{"fields":[{"name":"a","value":"1023"},{"name":"a1","value":"1023"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"435"},{"name":"b1","value":"429"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"6"},{"name":"c","value":"1145"},{"name":"d","value":"710"},{"name":"e","value":"383"},{"name":"f","value":"52"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"255"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"50"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"42143","report_created_at":"2024-06-10 04:21:56","report_version":"1","precinct_id":"29552","precinct_nr":"31","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u00c3 BORA","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29657":{"fields":[{"name":"a","value":"1016"},{"name":"a1","value":"1016"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"731"},{"name":"b1","value":"720"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"1100"},{"name":"d","value":"369"},{"name":"e","value":"685"},{"name":"f","value":"46"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"373"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"67"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"115"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"62"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"39925","report_created_at":"2024-06-10 04:14:17","report_version":"1","precinct_id":"29657","precinct_nr":"136","precinct_name":"GRADINI\u0162A P\u0102TRIME","uat_id":"1678","uat_name":"CO\u015eERENI","uat_siruta":"102240","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29706":{"fields":[{"name":"a","value":"1040"},{"name":"a1","value":"1034"},{"name":"a2","value":"6"},{"name":"b","value":"650"},{"name":"b1","value":"620"},{"name":"b2","value":"6"},{"name":"b3","value":"24"},{"name":"c","value":"1150"},{"name":"d","value":"500"},{"name":"e","value":"626"},{"name":"f","value":"24"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"381"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"89"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"28"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"48"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"16"}],"report_id":"36819","report_created_at":"2024-06-10 04:02:45","report_version":"1","precinct_id":"29706","precinct_nr":"185","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 PERIE\u021aI","uat_id":"1659","uat_name":"PERIE\u0162I","uat_siruta":"94161","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29609":{"fields":[{"name":"a","value":"973"},{"name":"a1","value":"965"},{"name":"a2","value":"8"},{"name":"b","value":"191"},{"name":"b1","value":"183"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"8"},{"name":"c","value":"1050"},{"name":"d","value":"859"},{"name":"e","value":"158"},{"name":"f","value":"33"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"138"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"7158","report_created_at":"2024-06-10 01:36:48","report_version":"1","precinct_id":"29609","precinct_nr":"86","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u021a\u0102ND\u0102REI (\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 1)","uat_id":"1637","uat_name":"ORA\u015e \u0162\u0102ND\u0102REI","uat_siruta":"92765","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29648":{"fields":[{"name":"a","value":"350"},{"name":"a1","value":"350"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"222"},{"name":"b1","value":"216"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"6"},{"name":"c","value":"400"},{"name":"d","value":"178"},{"name":"e","value":"212"},{"name":"f","value":"10"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"149"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"9512","report_created_at":"2024-06-10 01:55:37","report_version":"1","precinct_id":"29648","precinct_nr":"127","precinct_name":"C\u0102MIN CULTURAL POIANA - SALA DE FESTIVIT\u0102\u021aI","uat_id":"1646","uat_name":"CIULNI\u0162A","uat_siruta":"93156","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29708":{"fields":[{"name":"a","value":"393"},{"name":"a1","value":"393"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"224"},{"name":"b1","value":"206"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"18"},{"name":"c","value":"450"},{"name":"d","value":"226"},{"name":"e","value":"215"},{"name":"f","value":"9"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"109"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"51"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"7286","report_created_at":"2024-06-10 01:37:31","report_version":"1","precinct_id":"29708","precinct_nr":"186","precinct_name":"FOSTA GR\u0102DINI\u021a\u0102 CU PROGRAM NORMAL FUNDATA","uat_id":"1659","uat_name":"PERIE\u0162I","uat_siruta":"94161","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29606":{"fields":[{"name":"a","value":"1549"},{"name":"a1","value":"1548"},{"name":"a2","value":"1"},{"name":"b","value":"489"},{"name":"b1","value":"480"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"1698"},{"name":"d","value":"1209"},{"name":"e","value":"461"},{"name":"f","value":"28"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"270"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"60"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"61"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"48165","report_created_at":"2024-06-10 04:43:24","report_version":"1","precinct_id":"29606","precinct_nr":"85","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u021a\u0102ND\u0102REI (\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 1)","uat_id":"1637","uat_name":"ORA\u015e \u0162\u0102ND\u0102REI","uat_siruta":"92765","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29635":{"fields":[{"name":"a","value":"313"},{"name":"a1","value":"313"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"229"},{"name":"b1","value":"220"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"347"},{"name":"d","value":"118"},{"name":"e","value":"216"},{"name":"f","value":"13"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"123"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"34"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"43351","report_created_at":"2024-06-10 04:26:08","report_version":"1","precinct_id":"29635","precinct_nr":"114","precinct_name":"C\u0102MIN CULTURAL, SAT SINTE\u015eTI","uat_id":"1689","uat_name":"BOR\u0102NE\u015eTI","uat_siruta":"179784","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29669":{"fields":[{"name":"a","value":"1033"},{"name":"a1","value":"1033"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"1075"},{"name":"b1","value":"1033"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"42"},{"name":"c","value":"1150"},{"name":"d","value":"520"},{"name":"e","value":"581"},{"name":"f","value":"49"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"193"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"51"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"223"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"45"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"67147","report_created_at":"2024-06-10 05:49:27","report_version":"1","precinct_id":"29669","precinct_nr":"148","precinct_name":"SCOALA CU CLASELE I-VIII GARBOVI","uat_id":"1682","uat_name":"G\u00c2RBOVI","uat_siruta":"103283","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29569":{"fields":[{"name":"a","value":"1205"},{"name":"a1","value":"1205"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"573"},{"name":"b1","value":"559"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"1328"},{"name":"d","value":"755"},{"name":"e","value":"550"},{"name":"f","value":"23"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"301"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"68"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"40"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"38"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"62120","report_created_at":"2024-06-10 05:31:52","report_version":"1","precinct_id":"29569","precinct_nr":"48","precinct_name":"SALA DE SPORT","uat_id":"1636","uat_name":"MUNICIPIUL FETE\u015eTI","uat_siruta":"92701","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29736":{"fields":[{"name":"a","value":"1257"},{"name":"a1","value":"1257"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"874"},{"name":"b1","value":"827"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"47"},{"name":"c","value":"1400"},{"name":"d","value":"526"},{"name":"e","value":"736"},{"name":"f","value":"138"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"633"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"42"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"73001","report_created_at":"2024-06-10 06:12:16","report_version":"1","precinct_id":"29736","precinct_nr":"215","precinct_name":"\u015eCOLA PROFESIONAL\u0102 TRAIAN","uat_id":"1688","uat_name":"TRAIAN","uat_siruta":"179702","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29531":{"fields":[{"name":"a","value":"1367"},{"name":"a1","value":"1365"},{"name":"a2","value":"2"},{"name":"b","value":"616"},{"name":"b1","value":"610"},{"name":"b2","value":"2"},{"name":"b3","value":"4"},{"name":"c","value":"1550"},{"name":"d","value":"934"},{"name":"e","value":"590"},{"name":"f","value":"26"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"327"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"90"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"43"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"56443","report_created_at":"2024-06-10 05:11:53","report_version":"1","precinct_id":"29531","precinct_nr":"10","precinct_name":"CENTRUL DE EDUCA\u021aIE NON-FORMAL\u0102","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29681":{"fields":[{"name":"a","value":"1063"},{"name":"a1","value":"1061"},{"name":"a2","value":"2"},{"name":"b","value":"678"},{"name":"b1","value":"675"},{"name":"b2","value":"1"},{"name":"b3","value":"2"},{"name":"c","value":"1150"},{"name":"d","value":"472"},{"name":"e","value":"622"},{"name":"f","value":"56"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"355"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"184"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"33"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"32655","report_created_at":"2024-06-10 03:48:14","report_version":"1","precinct_id":"29681","precinct_nr":"160","precinct_name":"\u015eCOALA GENERALA LUCIU","uat_id":"1699","uat_name":"GURA IALOMI\u0162EI","uat_siruta":"180046","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29568":{"fields":[{"name":"a","value":"1011"},{"name":"a1","value":"1011"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"410"},{"name":"b1","value":"396"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"1100"},{"name":"d","value":"690"},{"name":"e","value":"395"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"233"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"56"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"35"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"39857","report_created_at":"2024-06-10 04:13:55","report_version":"1","precinct_id":"29568","precinct_nr":"47","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT \u201dALB\u0102 CA Z\u0102PADA\u201d","uat_id":"1636","uat_name":"MUNICIPIUL FETE\u015eTI","uat_siruta":"92701","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29674":{"fields":[{"name":"a","value":"1084"},{"name":"a1","value":"1084"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"745"},{"name":"b1","value":"667"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"78"},{"name":"c","value":"1200"},{"name":"d","value":"455"},{"name":"e","value":"718"},{"name":"f","value":"27"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"514"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"79"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"65"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"39839","report_created_at":"2024-06-10 04:13:48","report_version":"1","precinct_id":"29674","precinct_nr":"153","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 GIURGENI","uat_id":"1652","uat_name":"GIURGENI","uat_siruta":"93646","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29617":{"fields":[{"name":"a","value":"270"},{"name":"a1","value":"257"},{"name":"a2","value":"13"},{"name":"b","value":"200"},{"name":"b1","value":"178"},{"name":"b2","value":"13"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"300"},{"name":"d","value":"123"},{"name":"e","value":"164"},{"name":"f","value":"13"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"103"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"33"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"36116","report_created_at":"2024-06-10 04:00:07","report_version":"1","precinct_id":"29617","precinct_nr":"96","precinct_name":"\u015eCOALA ORBOE\u015eTI","uat_id":"1640","uat_name":"ANDR\u0102\u015eE\u015eTI","uat_siruta":"92872","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29692":{"fields":[{"name":"a","value":"1290"},{"name":"a1","value":"1290"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"839"},{"name":"b1","value":"815"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"24"},{"name":"c","value":"1450"},{"name":"d","value":"611"},{"name":"e","value":"793"},{"name":"f","value":"46"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"526"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"153"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"57"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"40678","report_created_at":"2024-06-10 04:16:48","report_version":"1","precinct_id":"29692","precinct_nr":"171","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201d ALEXANDRU R\u0102DULESCU \u201d M\u0102RCULE\u015eTI","uat_id":"1695","uat_name":"M\u0102RCULE\u015eTI","uat_siruta":"179980","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29540":{"fields":[{"name":"a","value":"1454"},{"name":"a1","value":"1454"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"682"},{"name":"b1","value":"665"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"17"},{"name":"c","value":"1624"},{"name":"d","value":"942"},{"name":"e","value":"652"},{"name":"f","value":"30"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"370"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"72"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"66"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"85413","report_created_at":"2024-06-10 07:04:24","report_version":"1","precinct_id":"29540","precinct_nr":"19","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dSF. ANDREI\u201d","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29589":{"fields":[{"name":"a","value":"1054"},{"name":"a1","value":"1054"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"502"},{"name":"b1","value":"491"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"1150"},{"name":"d","value":"648"},{"name":"e","value":"490"},{"name":"f","value":"12"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"258"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"46"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"56"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"37"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"75246","report_created_at":"2024-06-10 06:20:44","report_version":"1","precinct_id":"29589","precinct_nr":"68","precinct_name":"INTERNATUL COLEGIULUI NATIONAL GRIGORE MOISIL","uat_id":"1669","uat_name":"MUNICIPIUL URZICENI","uat_siruta":"100683","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29548":{"fields":[{"name":"a","value":"1385"},{"name":"a1","value":"1385"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"647"},{"name":"b1","value":"637"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"1559"},{"name":"d","value":"912"},{"name":"e","value":"637"},{"name":"f","value":"10"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"315"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"81"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"68"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"30"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"32"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"96544","report_created_at":"2024-06-10 08:07:13","report_version":"1","precinct_id":"29548","precinct_nr":"27","precinct_name":"LICEUL DE ARTE \u201dIONEL PERLEA\u201d","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29629":{"fields":[{"name":"a","value":"1139"},{"name":"a1","value":"1139"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"311"},{"name":"b1","value":"311"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"0"},{"name":"c","value":"1200"},{"name":"d","value":"889"},{"name":"e","value":"291"},{"name":"f","value":"20"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"282"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"3580","report_created_at":"2024-06-10 00:59:51","report_version":"1","precinct_id":"29629","precinct_nr":"108","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 B\u0102RBULE\u015eTI","uat_id":"1700","uat_name":"B\u0102RBULE\u015eTI","uat_siruta":"180064","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29566":{"fields":[{"name":"a","value":"1013"},{"name":"a1","value":"1013"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"502"},{"name":"b1","value":"502"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"0"},{"name":"c","value":"1100"},{"name":"d","value":"598"},{"name":"e","value":"480"},{"name":"f","value":"22"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"292"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"68"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"30"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"4763","report_created_at":"2024-06-10 01:12:47","report_version":"1","precinct_id":"29566","precinct_nr":"45","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dAUREL VLAICU\u201d","uat_id":"1636","uat_name":"MUNICIPIUL FETE\u015eTI","uat_siruta":"92701","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29562":{"fields":[{"name":"a","value":"793"},{"name":"a1","value":"793"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"320"},{"name":"b1","value":"304"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"16"},{"name":"c","value":"900"},{"name":"d","value":"580"},{"name":"e","value":"303"},{"name":"f","value":"17"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"176"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"48"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"21754","report_created_at":"2024-06-10 03:03:30","report_version":"1","precinct_id":"29562","precinct_nr":"41","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dRADU VOD\u0102\u201d - GR\u0102DINI\u0162A \u015eCOLII GIMNAZIALE NR.4","uat_id":"1636","uat_name":"MUNICIPIUL FETE\u015eTI","uat_siruta":"92701","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29697":{"fields":[{"name":"a","value":"275"},{"name":"a1","value":"275"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"137"},{"name":"b1","value":"122"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"15"},{"name":"c","value":"300"},{"name":"d","value":"163"},{"name":"e","value":"122"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"89"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"47200","report_created_at":"2024-06-10 04:39:37","report_version":"1","precinct_id":"29697","precinct_nr":"176","precinct_name":"\u015eCOALA GENERALA TOV\u0102R\u0102\u015eIA","uat_id":"1656","uat_name":"MILO\u015eE\u015eTI","uat_siruta":"94045","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29621":{"fields":[{"name":"a","value":"755"},{"name":"a1","value":"755"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"442"},{"name":"b1","value":"430"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"850"},{"name":"d","value":"408"},{"name":"e","value":"383"},{"name":"f","value":"59"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"246"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"96"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"41840","report_created_at":"2024-06-10 04:20:45","report_version":"1","precinct_id":"29621","precinct_nr":"100","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL FRUMU\u0218ICA","uat_id":"1675","uat_name":"AXINTELE","uat_siruta":"100923","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29707":{"fields":[{"name":"a","value":"920"},{"name":"a1","value":"920"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"532"},{"name":"b1","value":"520"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"471"},{"name":"e","value":"484"},{"name":"f","value":"45"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"295"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"69"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"27"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"40"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"12"}],"report_id":"55170","report_created_at":"2024-06-10 05:07:04","report_version":"1","precinct_id":"29707","precinct_nr":"188","precinct_name":"\u0218COALA PRIMAR\u0102 P\u0102LTINI\u0218U","uat_id":"1659","uat_name":"PERIE\u0162I","uat_siruta":"94161","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29611":{"fields":[{"name":"a","value":"552"},{"name":"a1","value":"552"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"383"},{"name":"b1","value":"343"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"40"},{"name":"c","value":"600"},{"name":"d","value":"217"},{"name":"e","value":"360"},{"name":"f","value":"23"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"227"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"59"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"8"}],"report_id":"60226","report_created_at":"2024-06-10 05:24:52","report_version":"1","precinct_id":"29611","precinct_nr":"90","precinct_name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102 AD\u00c2NCATA","uat_id":"1672","uat_name":"AD\u00c2NCATA","uat_siruta":"100754","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29690":{"fields":[{"name":"a","value":"1223"},{"name":"a1","value":"1223"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"661"},{"name":"b1","value":"653"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"8"},{"name":"c","value":"1350"},{"name":"d","value":"689"},{"name":"e","value":"614"},{"name":"f","value":"47"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"270"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"102"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"36"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"114"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"37"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"8"}],"report_id":"68653","report_created_at":"2024-06-10 05:55:02","report_version":"1","precinct_id":"29690","precinct_nr":"169","precinct_name":"\u015eCOALA NOU\u0102","uat_id":"1671","uat_name":"MANASIA","uat_siruta":"100736","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29739":{"fields":[{"name":"a","value":"356"},{"name":"a1","value":"356"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"254"},{"name":"b1","value":"224"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"30"},{"name":"c","value":"400"},{"name":"d","value":"146"},{"name":"e","value":"233"},{"name":"f","value":"21"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"154"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"34776","report_created_at":"2024-06-10 03:55:23","report_version":"1","precinct_id":"29739","precinct_nr":"218","precinct_name":"C\u0102MIN CULTURAL","uat_id":"1687","uat_name":"VALEA M\u0102CRI\u015eULUI","uat_siruta":"105794","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29712":{"fields":[{"name":"a","value":"708"},{"name":"a1","value":"684"},{"name":"a2","value":"24"},{"name":"b","value":"591"},{"name":"b1","value":"463"},{"name":"b2","value":"24"},{"name":"b3","value":"104"},{"name":"c","value":"750"},{"name":"d","value":"169"},{"name":"e","value":"535"},{"name":"f","value":"46"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"429"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"40"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"34705","report_created_at":"2024-06-10 03:55:11","report_version":"1","precinct_id":"29712","precinct_nr":"191","precinct_name":"SCOALA GIMNAZIALA RADULESTI","uat_id":"1677","uat_name":"R\u0102DULE\u015eTI","uat_siruta":"101243","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29645":{"fields":[{"name":"a","value":"589"},{"name":"a1","value":"587"},{"name":"a2","value":"2"},{"name":"b","value":"400"},{"name":"b1","value":"387"},{"name":"b2","value":"2"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"652"},{"name":"d","value":"252"},{"name":"e","value":"368"},{"name":"f","value":"32"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"262"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"38"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"29919","report_created_at":"2024-06-10 03:38:41","report_version":"1","precinct_id":"29645","precinct_nr":"124","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL OREZU","uat_id":"1645","uat_name":"CIOCHINA","uat_siruta":"93101","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29652":{"fields":[{"name":"a","value":"846"},{"name":"a1","value":"846"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"555"},{"name":"b1","value":"451"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"104"},{"name":"c","value":"950"},{"name":"d","value":"395"},{"name":"e","value":"541"},{"name":"f","value":"14"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"446"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"45"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"38659","report_created_at":"2024-06-10 04:09:34","report_version":"1","precinct_id":"29652","precinct_nr":"131","precinct_name":"\u015eCOALA CU CLASELE I-VIII COLELIA","uat_id":"1694","uat_name":"COLELIA","uat_siruta":"179971","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29608":{"fields":[{"name":"a","value":"1095"},{"name":"a1","value":"1095"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"270"},{"name":"b1","value":"267"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"3"},{"name":"c","value":"1200"},{"name":"d","value":"930"},{"name":"e","value":"240"},{"name":"f","value":"30"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"189"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"30408","report_created_at":"2024-06-10 03:40:14","report_version":"1","precinct_id":"29608","precinct_nr":"88","precinct_name":"FOSTA \u015eCOALA NR. 1","uat_id":"1637","uat_name":"ORA\u015e \u0162\u0102ND\u0102REI","uat_siruta":"92765","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29636":{"fields":[{"name":"a","value":"1371"},{"name":"a1","value":"1371"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"562"},{"name":"b1","value":"544"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"18"},{"name":"c","value":"1500"},{"name":"d","value":"938"},{"name":"e","value":"527"},{"name":"f","value":"35"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"336"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"99"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"44"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"10"}],"report_id":"26937","report_created_at":"2024-06-10 03:26:42","report_version":"1","precinct_id":"29636","precinct_nr":"115","precinct_name":"LOCALUL \u015eCOLII VECHI DIN CENTRUL SATULUI","uat_id":"1642","uat_name":"BORDU\u015eANI","uat_siruta":"92989","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29721":{"fields":[{"name":"a","value":"899"},{"name":"a1","value":"886"},{"name":"a2","value":"13"},{"name":"b","value":"533"},{"name":"b1","value":"463"},{"name":"b2","value":"13"},{"name":"b3","value":"57"},{"name":"c","value":"950"},{"name":"d","value":"427"},{"name":"e","value":"472"},{"name":"f","value":"51"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"335"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"50"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"32016","report_created_at":"2024-06-10 03:45:56","report_version":"1","precinct_id":"29721","precinct_nr":"200","precinct_name":"SCOALA PRIMARA SARATENI","uat_id":"1698","uat_name":"S\u0102R\u0102\u0162ENI","uat_siruta":"180019","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29539":{"fields":[{"name":"a","value":"1339"},{"name":"a1","value":"1338"},{"name":"a2","value":"1"},{"name":"b","value":"604"},{"name":"b1","value":"585"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"19"},{"name":"c","value":"1500"},{"name":"d","value":"896"},{"name":"e","value":"586"},{"name":"f","value":"18"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"290"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"67"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"67"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"32"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"90288","report_created_at":"2024-06-10 07:29:34","report_version":"1","precinct_id":"29539","precinct_nr":"18","precinct_name":"AGEN\u021aIA NA\u021aIONAL\u0102 DE \u00ceMBUN\u0102T\u0102\u021aIRI FUNCIARE \u2013 FILIALA IALOMI\u021aA","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29678":{"fields":[{"name":"a","value":"899"},{"name":"a1","value":"899"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"560"},{"name":"b1","value":"494"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"66"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"440"},{"name":"e","value":"507"},{"name":"f","value":"53"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"310"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"66"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"71"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"21573","report_created_at":"2024-06-10 03:02:38","report_version":"1","precinct_id":"29678","precinct_nr":"157","precinct_name":"\u0218COALA PROFESIONAL\u0102\u201d ARETA TEODORESCU\u201d","uat_id":"1654","uat_name":"GRIVI\u0162A","uat_siruta":"93735","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29619":{"fields":[{"name":"a","value":"1069"},{"name":"a1","value":"1069"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"590"},{"name":"b1","value":"566"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"24"},{"name":"c","value":"1200"},{"name":"d","value":"610"},{"name":"e","value":"547"},{"name":"f","value":"43"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"363"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"62"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"41"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"45"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"22061","report_created_at":"2024-06-10 03:04:39","report_version":"1","precinct_id":"29619","precinct_nr":"98","precinct_name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102 MALU RO\u0218U","uat_id":"1674","uat_name":"ARM\u0102\u015eE\u015eTI","uat_siruta":"100870","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29603":{"fields":[{"name":"a","value":"846"},{"name":"a1","value":"838"},{"name":"a2","value":"8"},{"name":"b","value":"336"},{"name":"b1","value":"328"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"8"},{"name":"c","value":"950"},{"name":"d","value":"614"},{"name":"e","value":"326"},{"name":"f","value":"10"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"166"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"56"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"18338","report_created_at":"2024-06-10 02:48:01","report_version":"1","precinct_id":"29603","precinct_nr":"82","precinct_name":"LICEUL TEORETIC \u2019\u2019PAUL GEORGESCU\u2019\u2019","uat_id":"1637","uat_name":"ORA\u015e \u0162\u0102ND\u0102REI","uat_siruta":"92765","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29574":{"fields":[{"name":"a","value":"898"},{"name":"a1","value":"898"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"426"},{"name":"b1","value":"416"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"574"},{"name":"e","value":"415"},{"name":"f","value":"11"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"248"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"66"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"28"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"10725","report_created_at":"2024-06-10 02:04:49","report_version":"1","precinct_id":"29574","precinct_nr":"53","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dDIMITRIE CANTEMIR\u201d","uat_id":"1636","uat_name":"MUNICIPIUL FETE\u015eTI","uat_siruta":"92701","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29546":{"fields":[{"name":"a","value":"957"},{"name":"a1","value":"957"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"494"},{"name":"b1","value":"483"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"1050"},{"name":"d","value":"556"},{"name":"e","value":"467"},{"name":"f","value":"27"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"234"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"62"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"58"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"67870","report_created_at":"2024-06-10 05:51:41","report_version":"1","precinct_id":"29546","precinct_nr":"25","precinct_name":"LICEUL DE ARTE \u201eIONEL PERLEA\u201d (FOSTA \u0218COALA GENERAL\u0102 NR. 1)","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29718":{"fields":[{"name":"a","value":"633"},{"name":"a1","value":"633"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"527"},{"name":"b1","value":"467"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"60"},{"name":"c","value":"700"},{"name":"d","value":"173"},{"name":"e","value":"498"},{"name":"f","value":"29"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"328"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"104"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"36056","report_created_at":"2024-06-10 03:59:56","report_version":"1","precinct_id":"29718","precinct_nr":"197","precinct_name":"\u015eCOALA CU CLASELE I-VIII RO\u015eIORI","uat_id":"1693","uat_name":"RO\u015eIORI","uat_siruta":"179828","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29709":{"fields":[{"name":"a","value":"688"},{"name":"a1","value":"676"},{"name":"a2","value":"12"},{"name":"b","value":"403"},{"name":"b1","value":"382"},{"name":"b2","value":"9"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"750"},{"name":"d","value":"347"},{"name":"e","value":"379"},{"name":"f","value":"24"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"250"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"57"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"43"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"48813","report_created_at":"2024-06-10 04:45:43","report_version":"1","precinct_id":"29709","precinct_nr":"187","precinct_name":"\u0218COALA PRIMAR\u0102 MISLEANU","uat_id":"1659","uat_name":"PERIE\u0162I","uat_siruta":"94161","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29530":{"fields":[{"name":"a","value":"1263"},{"name":"a1","value":"1263"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"486"},{"name":"b1","value":"477"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"1404"},{"name":"d","value":"918"},{"name":"e","value":"461"},{"name":"f","value":"25"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"273"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"77"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"27"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"99976","report_created_at":"2024-06-10 08:29:22","report_version":"1","precinct_id":"29530","precinct_nr":"9","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201e\u00ceN\u0102L\u021aAREA DOMNULUI\u201d (FOSTA \u0218COALA GENERAL\u0102 NR. 6)","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29680":{"fields":[{"name":"a","value":"964"},{"name":"a1","value":"945"},{"name":"a2","value":"19"},{"name":"b","value":"964"},{"name":"b1","value":"945"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"19"},{"name":"c","value":"1050"},{"name":"d","value":"375"},{"name":"e","value":"627"},{"name":"f","value":"48"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"244"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"256"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"40"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"34"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"82537","report_created_at":"2024-06-10 06:50:27","report_version":"1","precinct_id":"29680","precinct_nr":"159","precinct_name":"SCOALA GIMNAZIALA CONSTANTIN GURGU NR. 1","uat_id":"1699","uat_name":"GURA IALOMI\u0162EI","uat_siruta":"180046","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29598":{"fields":[{"name":"a","value":"1291"},{"name":"a1","value":"1291"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"887"},{"name":"b1","value":"825"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"62"},{"name":"c","value":"1400"},{"name":"d","value":"513"},{"name":"e","value":"850"},{"name":"f","value":"37"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"563"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"81"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"64"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"42"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"69021","report_created_at":"2024-06-10 05:56:30","report_version":"1","precinct_id":"29598","precinct_nr":"77","precinct_name":"SEDIU CONSILIUL LOCAL","uat_id":"1681","uat_name":"ORA\u015e FIERBIN\u0162I-T\u00c2RG","uat_siruta":"102749","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29637":{"fields":[{"name":"a","value":"1385"},{"name":"a1","value":"1385"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"572"},{"name":"b1","value":"557"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"15"},{"name":"c","value":"1550"},{"name":"d","value":"978"},{"name":"e","value":"544"},{"name":"f","value":"28"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"366"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"102"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"33"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"10"}],"report_id":"33924","report_created_at":"2024-06-10 03:52:28","report_version":"1","precinct_id":"29637","precinct_nr":"116","precinct_name":"LOCALUL GRUPULUI \u015eCOLAR BORDU\u015eANI (ZONA \u201eMOAR\u0102\u201d)","uat_id":"1642","uat_name":"BORDU\u015eANI","uat_siruta":"92989","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29650":{"fields":[{"name":"a","value":"766"},{"name":"a1","value":"766"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"544"},{"name":"b1","value":"533"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"850"},{"name":"d","value":"306"},{"name":"e","value":"515"},{"name":"f","value":"29"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"360"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"36"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"83"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"121597","report_created_at":"2024-06-10 12:14:16","report_version":"1","precinct_id":"29650","precinct_nr":"129","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 COCORA","uat_id":"1647","uat_name":"COCORA","uat_siruta":"93209","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29688":{"fields":[{"name":"a","value":"1513"},{"name":"a1","value":"1258"},{"name":"a2","value":"255"},{"name":"b","value":"1159"},{"name":"b1","value":"904"},{"name":"b2","value":"64"},{"name":"b3","value":"191"},{"name":"c","value":"1400"},{"name":"d","value":"241"},{"name":"e","value":"1121"},{"name":"f","value":"38"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"914"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"60"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"44"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"96873","report_created_at":"2024-06-10 08:09:14","report_version":"1","precinct_id":"29688","precinct_nr":"167","precinct_name":"\u015eCOALA CU CLASELE I-VIII, \u201dBARBU CATARGIU\u201d, MAIA","uat_id":"1691","uat_name":"MAIA","uat_siruta":"179800","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29597":{"fields":[{"name":"a","value":"1349"},{"name":"a1","value":"1349"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"691"},{"name":"b1","value":"658"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"33"},{"name":"c","value":"1500"},{"name":"d","value":"809"},{"name":"e","value":"611"},{"name":"f","value":"80"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"322"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"112"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"28"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"47"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"11"}],"report_id":"129337","report_created_at":"2024-06-10 15:05:49","report_version":"1","precinct_id":"29597","precinct_nr":"76","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGI C\u0102Z\u0102NE\u0218TI","uat_id":"1644","uat_name":"ORA\u015e C\u0102Z\u0102NE\u015eTI","uat_siruta":"93067","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29716":{"fields":[{"name":"a","value":"320"},{"name":"a1","value":"320"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"190"},{"name":"b1","value":"177"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"13"},{"name":"c","value":"350"},{"name":"d","value":"160"},{"name":"e","value":"173"},{"name":"f","value":"17"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"137"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"6181","report_created_at":"2024-06-10 01:27:03","report_version":"1","precinct_id":"29716","precinct_nr":"194","precinct_name":"\u015eCOALA CRUN\u0162I","uat_id":"1660","uat_name":"REVIGA","uat_siruta":"94269","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29687":{"fields":[{"name":"a","value":"282"},{"name":"a1","value":"282"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"185"},{"name":"b1","value":"170"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"15"},{"name":"c","value":"300"},{"name":"d","value":"115"},{"name":"e","value":"172"},{"name":"f","value":"13"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"119"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"3050","report_created_at":"2024-06-10 00:52:58","report_version":"1","precinct_id":"29687","precinct_nr":"166","precinct_name":"\u015eCOALA DIN SATUL SL\u0102TIOARELE","uat_id":"1684","uat_name":"JILAVELE","uat_siruta":"103960","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29628":{"fields":[{"name":"a","value":"1125"},{"name":"a1","value":"1125"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"297"},{"name":"b1","value":"297"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"0"},{"name":"c","value":"1250"},{"name":"d","value":"953"},{"name":"e","value":"286"},{"name":"f","value":"11"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"272"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"5249","report_created_at":"2024-06-10 01:18:00","report_version":"1","precinct_id":"29628","precinct_nr":"107","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 B\u0102RBULE\u015eTI","uat_id":"1700","uat_name":"B\u0102RBULE\u015eTI","uat_siruta":"180064","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29647":{"fields":[{"name":"a","value":"460"},{"name":"a1","value":"460"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"296"},{"name":"b1","value":"280"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"16"},{"name":"c","value":"500"},{"name":"d","value":"204"},{"name":"e","value":"284"},{"name":"f","value":"12"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"211"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"30"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"25264","report_created_at":"2024-06-10 03:19:01","report_version":"1","precinct_id":"29647","precinct_nr":"126","precinct_name":"C\u0102MIN CULTURAL ION GHICA","uat_id":"1646","uat_name":"CIULNI\u0162A","uat_siruta":"93156","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29570":{"fields":[{"name":"a","value":"818"},{"name":"a1","value":"818"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"309"},{"name":"b1","value":"306"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"3"},{"name":"c","value":"900"},{"name":"d","value":"591"},{"name":"e","value":"297"},{"name":"f","value":"12"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"173"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"45"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"14911","report_created_at":"2024-06-10 02:29:32","report_version":"1","precinct_id":"29570","precinct_nr":"49","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC DE INDUSTRIE ALIMENTAR\u0102 - CORP C 1","uat_id":"1636","uat_name":"MUNICIPIUL FETE\u015eTI","uat_siruta":"92701","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29571":{"fields":[{"name":"a","value":"948"},{"name":"a1","value":"948"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"406"},{"name":"b1","value":"391"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"15"},{"name":"c","value":"1050"},{"name":"d","value":"644"},{"name":"e","value":"388"},{"name":"f","value":"18"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"214"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"71"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"37"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"10942","report_created_at":"2024-06-10 02:06:11","report_version":"1","precinct_id":"29571","precinct_nr":"50","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC DE INDUSTRIE ALIMENTAR\u0102 - CORP C1","uat_id":"1636","uat_name":"MUNICIPIUL FETE\u015eTI","uat_siruta":"92701","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29685":{"fields":[{"name":"a","value":"1107"},{"name":"a1","value":"1107"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"690"},{"name":"b1","value":"675"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"15"},{"name":"c","value":"1219"},{"name":"d","value":"529"},{"name":"e","value":"638"},{"name":"f","value":"52"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"455"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"91"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"16371","report_created_at":"2024-06-10 02:37:46","report_version":"1","precinct_id":"29685","precinct_nr":"164","precinct_name":"\u015eCOALA NR.1 JILAVELE","uat_id":"1684","uat_name":"JILAVELE","uat_siruta":"103960","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29714":{"fields":[{"name":"a","value":"1035"},{"name":"a1","value":"1012"},{"name":"a2","value":"23"},{"name":"b","value":"566"},{"name":"b1","value":"543"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"23"},{"name":"c","value":"1100"},{"name":"d","value":"534"},{"name":"e","value":"523"},{"name":"f","value":"43"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"415"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"35"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"21483","report_created_at":"2024-06-10 03:02:13","report_version":"1","precinct_id":"29714","precinct_nr":"193","precinct_name":"\u015eCOALA REVIGA","uat_id":"1660","uat_name":"REVIGA","uat_siruta":"94269","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29600":{"fields":[{"name":"a","value":"871"},{"name":"a1","value":"871"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"570"},{"name":"b1","value":"548"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"22"},{"name":"c","value":"950"},{"name":"d","value":"380"},{"name":"e","value":"544"},{"name":"f","value":"26"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"384"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"35"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"45"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"58225","report_created_at":"2024-06-10 05:17:57","report_version":"1","precinct_id":"29600","precinct_nr":"78","precinct_name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102 CU CLASELE I-IV FIRBIN\u0162I DE JOS","uat_id":"1681","uat_name":"ORA\u015e FIERBIN\u0162I-T\u00c2RG","uat_siruta":"102749","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29543":{"fields":[{"name":"a","value":"1398"},{"name":"a1","value":"1398"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"647"},{"name":"b1","value":"634"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"13"},{"name":"c","value":"1550"},{"name":"d","value":"904"},{"name":"e","value":"628"},{"name":"f","value":"18"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"331"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"85"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"53"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"38"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"11"}],"report_id":"99265","report_created_at":"2024-06-10 08:25:10","report_version":"1","precinct_id":"29543","precinct_nr":"22","precinct_name":"PALATUL COPIILOR SLOBOZIA","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29665":{"fields":[{"name":"a","value":"905"},{"name":"a1","value":"905"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"519"},{"name":"b1","value":"508"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"484"},{"name":"e","value":"477"},{"name":"f","value":"36"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"142"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"234"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"35"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"30"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"91874","report_created_at":"2024-06-10 07:38:59","report_version":"1","precinct_id":"29665","precinct_nr":"144","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 F\u0102C\u0102ENI - CL\u0102DIRE C3","uat_id":"1649","uat_name":"F\u0102C\u0102ENI","uat_siruta":"93575","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29556":{"fields":[{"name":"a","value":"1419"},{"name":"a1","value":"1419"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"525"},{"name":"b1","value":"516"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"1550"},{"name":"d","value":"1025"},{"name":"e","value":"479"},{"name":"f","value":"46"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"290"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"89"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"57"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"29352","report_created_at":"2024-06-10 03:36:26","report_version":"1","precinct_id":"29556","precinct_nr":"35","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dMIHAI VITEAZUL\u201d - CORP A","uat_id":"1636","uat_name":"MUNICIPIUL FETE\u015eTI","uat_siruta":"92701","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29677":{"fields":[{"name":"a","value":"913"},{"name":"a1","value":"903"},{"name":"a2","value":"10"},{"name":"b","value":"581"},{"name":"b1","value":"573"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"8"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"419"},{"name":"e","value":"532"},{"name":"f","value":"49"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"318"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"65"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"80"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"31746","report_created_at":"2024-06-10 03:44:49","report_version":"1","precinct_id":"29677","precinct_nr":"156","precinct_name":"\u0218COALA PROFESIONAL\u0102 \u201d ARETA TEODORESCU\u201d","uat_id":"1654","uat_name":"GRIVI\u0162A","uat_siruta":"93735","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29578":{"fields":[{"name":"a","value":"1403"},{"name":"a1","value":"1403"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"498"},{"name":"b1","value":"488"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"1550"},{"name":"d","value":"1052"},{"name":"e","value":"469"},{"name":"f","value":"29"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"266"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"81"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"47"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"25988","report_created_at":"2024-06-10 03:22:15","report_version":"1","precinct_id":"29578","precinct_nr":"57","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201dANGHEL SALIGNY\u201d (FOSTA \u0218COAL\u0102 NR. 5)","uat_id":"1636","uat_name":"MUNICIPIUL FETE\u015eTI","uat_siruta":"92701","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29655":{"fields":[{"name":"a","value":"1233"},{"name":"a1","value":"1233"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"813"},{"name":"b1","value":"782"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"31"},{"name":"c","value":"1350"},{"name":"d","value":"537"},{"name":"e","value":"778"},{"name":"f","value":"35"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"412"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"101"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"85"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"30"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"58"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"33144","report_created_at":"2024-06-10 03:49:47","report_version":"1","precinct_id":"29655","precinct_nr":"134","precinct_name":"CAMINUL CULTURAL COSERENI","uat_id":"1678","uat_name":"CO\u015eERENI","uat_siruta":"102240","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29698":{"fields":[{"name":"a","value":"837"},{"name":"a1","value":"837"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"728"},{"name":"b1","value":"578"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"150"},{"name":"c","value":"900"},{"name":"d","value":"172"},{"name":"e","value":"707"},{"name":"f","value":"21"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"481"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"131"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"112337","report_created_at":"2024-06-10 10:11:57","report_version":"1","precinct_id":"29698","precinct_nr":"177","precinct_name":"\u015eCOALA CU CLASELE I-VIII MOLDOVENI","uat_id":"1696","uat_name":"MOLDOVENI","uat_siruta":"179999","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29664":{"fields":[{"name":"a","value":"1591"},{"name":"a1","value":"1572"},{"name":"a2","value":"19"},{"name":"b","value":"860"},{"name":"b1","value":"824"},{"name":"b2","value":"19"},{"name":"b3","value":"17"},{"name":"c","value":"1750"},{"name":"d","value":"926"},{"name":"e","value":"775"},{"name":"f","value":"49"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"278"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"380"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"51"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"8"}],"report_id":"105760","report_created_at":"2024-06-10 09:13:44","report_version":"1","precinct_id":"29664","precinct_nr":"143","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 F\u0102C\u0102ENI - CL\u0102DIRE C2","uat_id":"1649","uat_name":"F\u0102C\u0102ENI","uat_siruta":"93575","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29533":{"fields":[{"name":"a","value":"880"},{"name":"a1","value":"880"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"430"},{"name":"b1","value":"406"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"24"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"570"},{"name":"e","value":"422"},{"name":"f","value":"8"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"202"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"69"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"40"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"80852","report_created_at":"2024-06-10 06:43:06","report_version":"1","precinct_id":"29533","precinct_nr":"12","precinct_name":"SEMINARUL TEOLOGIC ORTODOX \u201dSF. IOAN GUR\u0102 DE AUR\u201d,","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29594":{"fields":[{"name":"a","value":"1414"},{"name":"a1","value":"1410"},{"name":"a2","value":"4"},{"name":"b","value":"720"},{"name":"b1","value":"704"},{"name":"b2","value":"4"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"1558"},{"name":"d","value":"716"},{"name":"e","value":"666"},{"name":"f","value":"47"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"371"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"123"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"40"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"47"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"117556","report_created_at":"2024-06-10 11:13:58","report_version":"1","precinct_id":"29594","precinct_nr":"73","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dGEORGE V\u00c2LSAN\u201d","uat_id":"1639","uat_name":"ORA\u015e AMARA","uat_siruta":"92836","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29631":{"fields":[{"name":"a","value":"1231"},{"name":"a1","value":"1231"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"957"},{"name":"b1","value":"902"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"55"},{"name":"c","value":"1350"},{"name":"d","value":"448"},{"name":"e","value":"829"},{"name":"f","value":"73"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"582"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"66"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"69"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"49"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"117585","report_created_at":"2024-06-10 11:14:13","report_version":"1","precinct_id":"29631","precinct_nr":"110","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 B\u0102RC\u0102NE\u015eTI-CORP A","uat_id":"1676","uat_name":"B\u0102RC\u0102NE\u015eTI","uat_siruta":"101056","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29526":{"fields":[{"name":"a","value":"1135"},{"name":"a1","value":"1125"},{"name":"a2","value":"10"},{"name":"b","value":"1135"},{"name":"b1","value":"1125"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"1268"},{"name":"d","value":"743"},{"name":"e","value":"481"},{"name":"f","value":"22"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"258"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"66"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"88694","report_created_at":"2024-06-10 07:20:49","report_version":"1","precinct_id":"29526","precinct_nr":"5","precinct_name":"COLEGIUL NA\u021aIONAL \u201eMIHAI VITEAZUL\u201d (FOST LICEU DE MATEMATIC\u0102-FIZIC\u0102)","uat_id":"1635","uat_name":"MUNICIPIUL SLOBOZIA","uat_siruta":"92658","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"29733":{"fields":[{"name":"a","value":"770"},{"name":"a1","value":"770"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"574"},{"name":"b1","value":"532"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"42"},{"name":"c","value":"850"},{"name":"d","value":"276"},{"name":"e","value":"534"},{"name":"f","value":"40"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"403"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"58"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"131009","report_created_at":"2024-06-10 15:59:34","report_version":"1","precinct_id":"29733","precinct_nr":"212","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dAPOSTOL D. CULEA\u201d","uat_id":"1666","uat_name":"SUDI\u0162I","uat_siruta":"94535","county_id":"23","county_code":"IL","county_nce":"23","county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_id":"23","precinct_county_code":"IL","precinct_county_name":"IALOMI\u0162A","precinct_county_nce":"23","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"}}}}},"CNTY":{"categories":{"EUP":{"files":{"23":[{"filename":"pv_prov_cnty_eup_il.csv","url":"data\/csv\/sicpv\/pv_prov_cnty_eup_il.csv","extension":"csv","type":"CSV","version":null,"scope_code":"CNTY"}]}}}}}},"PART":{"enabled":false},"FINAL":{"enabled":false}},"info":{"precincts_count":19870,"counties_count":49,"generation_time":"2024-07-12 15:20:02"},"counties":[{"name":"ALBA","precincts_count":440,"uats_count":78,"precincts_with_pv_count":440,"precincts_with_signed_pv_count":440,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"ARAD","precincts_count":440,"uats_count":78,"precincts_with_pv_count":440,"precincts_with_signed_pv_count":440,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"ARGE\u015e","precincts_count":526,"uats_count":102,"precincts_with_pv_count":526,"precincts_with_signed_pv_count":526,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BAC\u0102U","precincts_count":640,"uats_count":93,"precincts_with_pv_count":640,"precincts_with_signed_pv_count":640,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BIHOR","precincts_count":659,"uats_count":101,"precincts_with_pv_count":659,"precincts_with_signed_pv_count":659,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BISTRI\u0162A-N\u0102S\u0102UD","precincts_count":314,"uats_count":62,"precincts_with_pv_count":314,"precincts_with_signed_pv_count":314,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BOTO\u015eANI","precincts_count":432,"uats_count":78,"precincts_with_pv_count":432,"precincts_with_signed_pv_count":432,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BR\u0102ILA","precincts_count":284,"uats_count":44,"precincts_with_pv_count":284,"precincts_with_signed_pv_count":284,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BRA\u015eOV","precincts_count":466,"uats_count":58,"precincts_with_pv_count":466,"precincts_with_signed_pv_count":466,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BUZ\u0102U","precincts_count":426,"uats_count":87,"precincts_with_pv_count":426,"precincts_with_signed_pv_count":426,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"C\u0102L\u0102RA\u015eI","precincts_count":235,"uats_count":55,"precincts_with_pv_count":235,"precincts_with_signed_pv_count":235,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"CARA\u015e-SEVERIN","precincts_count":364,"uats_count":77,"precincts_with_pv_count":364,"precincts_with_signed_pv_count":364,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"CLUJ","precincts_count":674,"uats_count":81,"precincts_with_pv_count":674,"precincts_with_signed_pv_count":674,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"CONSTAN\u0162A","precincts_count":561,"uats_count":70,"precincts_with_pv_count":561,"precincts_with_signed_pv_count":561,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"COVASNA","precincts_count":214,"uats_count":45,"precincts_with_pv_count":214,"precincts_with_signed_pv_count":214,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"D\u00c2MBOVI\u0162A","precincts_count":434,"uats_count":89,"precincts_with_pv_count":434,"precincts_with_signed_pv_count":434,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"DOLJ","precincts_count":533,"uats_count":111,"precincts_with_pv_count":533,"precincts_with_signed_pv_count":533,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"GALA\u0162I","precincts_count":438,"uats_count":65,"precincts_with_pv_count":438,"precincts_with_signed_pv_count":438,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"GIURGIU","precincts_count":245,"uats_count":54,"precincts_with_pv_count":245,"precincts_with_signed_pv_count":244,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"GORJ","precincts_count":334,"uats_count":70,"precincts_with_pv_count":334,"precincts_with_signed_pv_count":334,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"HARGHITA","precincts_count":292,"uats_count":67,"precincts_with_pv_count":292,"precincts_with_signed_pv_count":292,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"HUNEDOARA","precincts_count":524,"uats_count":69,"precincts_with_pv_count":524,"precincts_with_signed_pv_count":524,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"IALOMI\u0162A","precincts_count":220,"uats_count":66,"precincts_with_pv_count":220,"precincts_with_signed_pv_count":220,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"IA\u015eI","precincts_count":783,"uats_count":98,"precincts_with_pv_count":783,"precincts_with_signed_pv_count":783,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"ILFOV","precincts_count":290,"uats_count":40,"precincts_with_pv_count":290,"precincts_with_signed_pv_count":290,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"MARAMURE\u015e","precincts_count":444,"uats_count":76,"precincts_with_pv_count":444,"precincts_with_signed_pv_count":444,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"MEHEDIN\u0162I","precincts_count":290,"uats_count":66,"precincts_with_pv_count":290,"precincts_with_signed_pv_count":290,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"MUNICIPIUL BUCURE\u015eTI","precincts_count":1289,"uats_count":6,"precincts_with_pv_count":0,"precincts_with_signed_pv_count":0,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":0,"counties_with_signed_pv_count":0},{"name":"MURE\u015e","precincts_count":571,"uats_count":102,"precincts_with_pv_count":571,"precincts_with_signed_pv_count":571,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"NEAM\u0162","precincts_count":490,"uats_count":83,"precincts_with_pv_count":490,"precincts_with_signed_pv_count":490,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"OLT","precincts_count":381,"uats_count":112,"precincts_with_pv_count":381,"precincts_with_signed_pv_count":381,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"PRAHOVA","precincts_count":624,"uats_count":104,"precincts_with_pv_count":624,"precincts_with_signed_pv_count":624,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"S\u0102LAJ","precincts_count":312,"uats_count":61,"precincts_with_pv_count":312,"precincts_with_signed_pv_count":312,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"SATU MARE","precincts_count":340,"uats_count":65,"precincts_with_pv_count":340,"precincts_with_signed_pv_count":340,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BUCURE\u015eTI - SECTOR 1","precincts_count":0,"uats_count":0,"precincts_with_pv_count":166,"precincts_with_signed_pv_count":166,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BUCURE\u015eTI - SECTOR 2","precincts_count":0,"uats_count":0,"precincts_with_pv_count":202,"precincts_with_signed_pv_count":202,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BUCURE\u015eTI - SECTOR 3","precincts_count":0,"uats_count":0,"precincts_with_pv_count":294,"precincts_with_signed_pv_count":294,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BUCURE\u015eTI - SECTOR 4","precincts_count":0,"uats_count":0,"precincts_with_pv_count":189,"precincts_with_signed_pv_count":189,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BUCURE\u015eTI - SECTOR 5","precincts_count":0,"uats_count":0,"precincts_with_pv_count":198,"precincts_with_signed_pv_count":198,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BUCURE\u015eTI - SECTOR 6","precincts_count":0,"uats_count":0,"precincts_with_pv_count":240,"precincts_with_signed_pv_count":240,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"SIBIU","precincts_count":381,"uats_count":64,"precincts_with_pv_count":381,"precincts_with_signed_pv_count":381,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"STR\u0102IN\u0102TATE","precincts_count":915,"uats_count":0,"precincts_with_pv_count":915,"precincts_with_signed_pv_count":915,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"SUCEAVA","precincts_count":561,"uats_count":114,"precincts_with_pv_count":561,"precincts_with_signed_pv_count":561,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"TELEORMAN","precincts_count":334,"uats_count":97,"precincts_with_pv_count":334,"precincts_with_signed_pv_count":334,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"TIMI\u015e","precincts_count":616,"uats_count":99,"precincts_with_pv_count":616,"precincts_with_signed_pv_count":616,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"TULCEA","precincts_count":204,"uats_count":51,"precincts_with_pv_count":204,"precincts_with_signed_pv_count":204,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"V\u00c2LCEA","precincts_count":434,"uats_count":89,"precincts_with_pv_count":434,"precincts_with_signed_pv_count":434,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"VASLUI","precincts_count":552,"uats_count":86,"precincts_with_pv_count":552,"precincts_with_signed_pv_count":552,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"VRANCEA","precincts_count":364,"uats_count":73,"precincts_with_pv_count":364,"precincts_with_signed_pv_count":364,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1}]}