{"stages":{"PROV":{"enabled":true,"scopes":{"PRCNCT":{"categories":{"EUP":{"files":{"36079":[{"filename":"pv_sv_tl_1_eup_photo_t_20240610_051253.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_1_eup_photo_t_20240610_051253.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_1_scnnd_1717992680.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_1_scnnd_1717992680.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_1_gnrtd_1717992680.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_1_gnrtd_1717992680.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_1_a3sgnd_1718024074.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_1_a3sgnd_1718024074.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36080":[{"filename":"pv_sv_tl_2_eup_t_20240610_044654.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_2_eup_t_20240610_044654.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_2_eup_photo_t_20240610_045747.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_2_eup_photo_t_20240610_045747.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36081":[{"filename":"pv_sv_tl_3_eup_t_20240610_030835.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_3_eup_t_20240610_030835.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_3_eup_photo_t_20240610_032554.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_3_eup_photo_t_20240610_032554.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36082":[{"filename":"pv_sv_tl_4_eup_photo_t_20240610_085958.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_4_eup_photo_t_20240610_085958.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_4_scnnd_1718089198.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_4_scnnd_1718089198.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_4_gnrtd_1718089198.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_4_gnrtd_1718089198.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_4_a3sgnd_1718097893.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_4_a3sgnd_1718097893.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36083":[{"filename":"pv_sv_tl_5_eup_photo_t_20240610_072259.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_5_eup_photo_t_20240610_072259.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_5_scnnd_1718000751.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_5_scnnd_1718000751.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_5_gnrtd_1718000751.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_5_gnrtd_1718000751.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_5_a3sgnd_1718024091.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_5_a3sgnd_1718024091.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36084":[{"filename":"pv_sv_tl_6_eup_t_20240610_050410.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_6_eup_t_20240610_050410.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_6_eup_photo_t_20240610_062054.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_6_eup_photo_t_20240610_062054.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36085":[{"filename":"pv_sv_tl_7_eup_photo_t_20240610_055436.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_7_eup_photo_t_20240610_055436.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_7_scnnd_1717992555.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_7_scnnd_1717992555.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_7_gnrtd_1717992555.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_7_gnrtd_1717992555.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_7_a3sgnd_1718024076.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_7_a3sgnd_1718024076.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36086":[{"filename":"pv_sv_tl_8_eup_photo_t_20240610_055647.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_8_eup_photo_t_20240610_055647.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_8_scnnd_1717992844.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_8_scnnd_1717992844.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_8_gnrtd_1717992844.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_8_gnrtd_1717992844.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_8_a3sgnd_1718024079.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_8_a3sgnd_1718024079.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36087":[{"filename":"pv_sv_tl_9_eup_photo_t_20240610_040757.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_9_eup_photo_t_20240610_040757.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_9_scnnd_1717989118.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_9_scnnd_1717989118.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_9_gnrtd_1717989118.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_9_gnrtd_1717989118.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_9_a3sgnd_1718024071.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_9_a3sgnd_1718024071.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36088":[{"filename":"pv_sv_tl_10_eup_t_20240610_041026.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_10_eup_t_20240610_041026.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_10_eup_photo_t_20240610_044744.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_10_eup_photo_t_20240610_044744.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36089":[{"filename":"pv_sv_tl_11_eup_t_20240610_043531.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_11_eup_t_20240610_043531.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_11_eup_photo_t_20240610_051220.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_11_eup_photo_t_20240610_051220.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36090":[{"filename":"pv_sv_tl_12_eup_photo_t_20240610_041609.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_12_eup_photo_t_20240610_041609.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_12_scnnd_1718087329.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_12_scnnd_1718087329.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_12_gnrtd_1718087329.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_12_gnrtd_1718087329.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_12_a3sgnd_1718097881.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_12_a3sgnd_1718097881.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36091":[{"filename":"pv_sv_tl_13_eup_photo_t_20240610_061341.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_13_eup_photo_t_20240610_061341.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_13_scnnd_1717993919.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_13_scnnd_1717993919.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_13_gnrtd_1717993919.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_13_gnrtd_1717993919.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_13_a3sgnd_1718024082.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_13_a3sgnd_1718024082.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36092":[{"filename":"pv_sv_tl_14_eup_t_20240610_073435.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_14_eup_t_20240610_073435.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_14_eup_photo_t_20240610_073625.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_14_eup_photo_t_20240610_073625.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36093":[{"filename":"pv_sv_tl_15_eup_photo_t_20240610_060154.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_15_eup_photo_t_20240610_060154.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_15_scnnd_1718001836.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_15_scnnd_1718001836.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_15_gnrtd_1718001836.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_15_gnrtd_1718001836.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_15_a3sgnd_1718097887.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_15_a3sgnd_1718097887.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36094":[{"filename":"pv_sv_tl_16_eup_photo_t_20240610_041310.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_16_eup_photo_t_20240610_041310.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_16_scnnd_1717987050.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_16_scnnd_1717987050.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_16_gnrtd_1717987050.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_16_gnrtd_1717987050.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_16_a3sgnd_1718097877.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_16_a3sgnd_1718097877.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36095":[{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_17_scnnd_1718005356.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_17_scnnd_1718005356.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_17_gnrtd_1718005356.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_17_gnrtd_1718005356.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_17_eup_photo_t_20240610_073949.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_17_eup_photo_t_20240610_073949.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36096":[{"filename":"pv_sv_tl_18_eup_t_20240610_032417.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_18_eup_t_20240610_032417.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_18_eup_photo_t_20240610_034638.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_18_eup_photo_t_20240610_034638.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36097":[{"filename":"pv_sv_tl_19_eup_photo_t_20240610_053656.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_19_eup_photo_t_20240610_053656.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_19_scnnd_1717994946.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_19_scnnd_1717994946.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_19_gnrtd_1717994946.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_19_gnrtd_1717994946.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_19_a3sgnd_1718097884.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_19_a3sgnd_1718097884.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36098":[{"filename":"pv_sv_tl_20_eup_t_20240610_055945.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_20_eup_t_20240610_055945.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_20_eup_photo_t_20240610_070837.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_20_eup_photo_t_20240610_070837.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36099":[{"filename":"pv_sv_tl_21_eup_t_20240610_051604.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_21_eup_t_20240610_051604.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_21_eup_photo_t_20240610_062847.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_21_eup_photo_t_20240610_062847.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36100":[{"filename":"pv_sv_tl_22_eup_t_20240610_060831.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_22_eup_t_20240610_060831.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_22_eup_photo_t_20240610_064528.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_22_eup_photo_t_20240610_064528.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36101":[{"filename":"pv_sv_tl_23_eup_t_20240611_144519.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_23_eup_t_20240611_144519.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_23_eup_photo_t_20240611_144610.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_23_eup_photo_t_20240611_144610.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36102":[{"filename":"pv_sv_tl_24_eup_photo_t_20240610_124510.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_24_eup_photo_t_20240610_124510.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_24_scnnd_1718087983.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_24_scnnd_1718087983.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_24_gnrtd_1718087983.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_24_gnrtd_1718087983.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_24_a3sgnd_1718097950.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_24_a3sgnd_1718097950.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36103":[{"filename":"pv_sv_tl_25_eup_t_20240610_092729.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_25_eup_t_20240610_092729.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_25_eup_photo_t_20240610_102403.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_25_eup_photo_t_20240610_102403.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36104":[{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_26_scnnd_1718013069.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_26_scnnd_1718013069.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_26_gnrtd_1718013069.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_26_gnrtd_1718013069.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_26_eup_photo_t_20240610_072611.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_26_eup_photo_t_20240610_072611.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_26_a3sgnd_1718097941.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_26_a3sgnd_1718097941.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36105":[{"filename":"pv_sv_tl_27_eup_photo_t_20240610_064257.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_27_eup_photo_t_20240610_064257.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_27_scnnd_1718201718.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_27_scnnd_1718201718.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_27_gnrtd_1718201718.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_27_gnrtd_1718201718.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_27_a3sgnd_1718205044.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_27_a3sgnd_1718205044.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36106":[{"filename":"pv_sv_tl_28_eup_photo_t_20240610_075446.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_28_eup_photo_t_20240610_075446.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_28_scnnd_1718018849.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_28_scnnd_1718018849.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_28_gnrtd_1718018849.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_28_gnrtd_1718018849.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_28_a3sgnd_1718097944.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_28_a3sgnd_1718097944.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36107":[{"filename":"pv_sv_tl_29_eup_photo_t_20240610_052503.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_29_eup_photo_t_20240610_052503.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_29_scnnd_1717997930.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_29_scnnd_1717997930.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_29_gnrtd_1717997930.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_29_gnrtd_1717997930.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_29_a3sgnd_1718097927.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_29_a3sgnd_1718097927.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36108":[{"filename":"pv_sv_tl_30_eup_photo_t_20240610_054422.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_30_eup_photo_t_20240610_054422.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_30_scnnd_1717993657.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_30_scnnd_1717993657.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_30_gnrtd_1717993658.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_30_gnrtd_1717993658.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_30_a3sgnd_1718097930.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_30_a3sgnd_1718097930.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36109":[{"filename":"pv_sv_tl_31_eup_t_20240610_033249.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_31_eup_t_20240610_033249.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_31_eup_photo_t_20240610_041428.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_31_eup_photo_t_20240610_041428.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36110":[{"filename":"pv_sv_tl_32_eup_t_20240610_061349.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_32_eup_t_20240610_061349.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_32_eup_photo_t_20240610_071341.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_32_eup_photo_t_20240610_071341.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36111":[{"filename":"pv_sv_tl_33_eup_photo_t_20240610_070554.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_33_eup_photo_t_20240610_070554.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_33_scnnd_1718022517.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_33_scnnd_1718022517.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_33_gnrtd_1718022517.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_33_gnrtd_1718022517.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_33_a3sgnd_1718097938.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_33_a3sgnd_1718097938.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36112":[{"filename":"pv_sv_tl_34_eup_photo_t_20240610_094558.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_34_eup_photo_t_20240610_094558.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_34_scnnd_1718089045.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_34_scnnd_1718089045.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_34_gnrtd_1718089045.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_34_gnrtd_1718089045.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_34_a3sgnd_1718097948.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_34_a3sgnd_1718097948.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36113":[{"filename":"pv_sv_tl_35_eup_photo_t_20240610_054736.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_35_eup_photo_t_20240610_054736.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_35_scnnd_1717998199.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_35_scnnd_1717998199.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_35_gnrtd_1717998199.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_35_gnrtd_1717998199.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_35_a3sgnd_1718097933.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_35_a3sgnd_1718097933.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36114":[{"filename":"pv_sv_tl_36_eup_t_20240610_084402.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_36_eup_t_20240610_084402.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_36_eup_photo_t_20240610_095151.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_36_eup_photo_t_20240610_095151.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36115":[{"filename":"pv_sv_tl_37_eup_photo_t_20240610_071023.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_37_eup_photo_t_20240610_071023.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_37_scnnd_1718004622.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_37_scnnd_1718004622.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_37_gnrtd_1718004622.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_37_gnrtd_1718004622.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_37_a3sgnd_1718097979.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_37_a3sgnd_1718097979.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36116":[{"filename":"pv_sv_tl_38_eup_photo_t_20240610_021156.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_38_eup_photo_t_20240610_021156.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_38_scnnd_1717979117.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_38_scnnd_1717979117.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_38_gnrtd_1717979117.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_38_gnrtd_1717979117.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_38_a3sgnd_1718097961.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_38_a3sgnd_1718097961.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36117":[{"filename":"pv_sv_tl_39_eup_photo_t_20240610_052534.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_39_eup_photo_t_20240610_052534.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_39_scnnd_1717993630.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_39_scnnd_1717993630.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_39_gnrtd_1717993630.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_39_gnrtd_1717993630.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_39_a3sgnd_1718097964.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_39_a3sgnd_1718097964.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36118":[{"filename":"pv_sv_tl_40_eup_photo_t_20240610_055508.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_40_eup_photo_t_20240610_055508.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_40_scnnd_1718089256.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_40_scnnd_1718089256.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_40_gnrtd_1718089256.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_40_gnrtd_1718089256.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_40_a3sgnd_1718097968.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_40_a3sgnd_1718097968.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36119":[{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_41_scnnd_1718005698.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_41_scnnd_1718005698.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_41_gnrtd_1718005698.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_41_gnrtd_1718005698.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_41_eup_photo_t_20240610_063834.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_41_eup_photo_t_20240610_063834.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_41_a3sgnd_1718097977.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_41_a3sgnd_1718097977.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36120":[{"filename":"pv_sv_tl_42_eup_photo_t_20240610_111038.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_42_eup_photo_t_20240610_111038.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_42_scnnd_1718190667.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_42_scnnd_1718190667.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_42_gnrtd_1718190667.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_42_gnrtd_1718190667.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_42_a3sgnd_1718190741.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_42_a3sgnd_1718190741.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36121":[{"filename":"pv_sv_tl_43_eup_t_20240610_014329.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_43_eup_t_20240610_014329.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_43_eup_photo_t_20240610_021210.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_43_eup_photo_t_20240610_021210.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36122":[{"filename":"pv_sv_tl_44_eup_photo_t_20240610_122235.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_44_eup_photo_t_20240610_122235.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_44_scnnd_1718085790.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_44_scnnd_1718085790.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_44_gnrtd_1718085790.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_44_gnrtd_1718085790.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_44_a3sgnd_1718097984.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_44_a3sgnd_1718097984.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36123":[{"filename":"pv_sv_tl_45_eup_photo_t_20240610_051500.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_45_eup_photo_t_20240610_051500.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_45_scnnd_1718005809.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_45_scnnd_1718005809.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_45_gnrtd_1718005809.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_45_gnrtd_1718005809.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36124":[{"filename":"pv_sv_tl_46_eup_t_20240610_065348.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_46_eup_t_20240610_065348.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_46_eup_photo_t_20240610_073402.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_46_eup_photo_t_20240610_073402.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36125":[{"filename":"pv_sv_tl_47_eup_photo_t_20240610_060320.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_47_eup_photo_t_20240610_060320.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_47_scnnd_1718089682.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_47_scnnd_1718089682.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_47_gnrtd_1718089682.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_47_gnrtd_1718089682.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_47_a3sgnd_1718097974.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_47_a3sgnd_1718097974.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36126":[{"filename":"pv_sv_tl_48_eup_t_20240610_033141.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_48_eup_t_20240610_033141.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_48_eup_photo_t_20240610_033345.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_48_eup_photo_t_20240610_033345.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36127":[{"filename":"pv_sv_tl_49_eup_photo_t_20240610_031800.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_49_eup_photo_t_20240610_031800.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_49_scnnd_1717997354.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_49_scnnd_1717997354.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_49_gnrtd_1717997354.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_49_gnrtd_1717997354.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36128":[{"filename":"pv_sv_tl_50_eup_photo_t_20240610_050306.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_50_eup_photo_t_20240610_050306.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_50_scnnd_1717991858.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_50_scnnd_1717991858.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_50_gnrtd_1717991858.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_50_gnrtd_1717991858.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_50_a3sgnd_1718098004.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_50_a3sgnd_1718098004.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36129":[{"filename":"pv_sv_tl_51_eup_photo_t_20240610_041331.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_51_eup_photo_t_20240610_041331.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_51_scnnd_1717992244.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_51_scnnd_1717992244.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_51_gnrtd_1717992245.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_51_gnrtd_1717992245.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159614_51_a3sgnd_1718098002.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159614_51_a3sgnd_1718098002.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36130":[{"filename":"pv_sv_tl_52_eup_t_20240610_081230.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_52_eup_t_20240610_081230.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_52_eup_photo_t_20240610_082610.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_52_eup_photo_t_20240610_082610.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36131":[{"filename":"pv_sv_tl_53_eup_t_20240610_065411.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_53_eup_t_20240610_065411.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_53_eup_photo_t_20240610_071945.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_53_eup_photo_t_20240610_071945.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36132":[{"filename":"pv_sv_tl_54_eup_t_20240610_093404.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_54_eup_t_20240610_093404.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_54_eup_photo_t_20240610_093913.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_54_eup_photo_t_20240610_093913.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36133":[{"filename":"pv_sv_tl_55_eup_photo_t_20240610_113952.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_55_eup_photo_t_20240610_113952.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159650_55_scnnd_1718100732.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159650_55_scnnd_1718100732.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159650_55_gnrtd_1718100732.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159650_55_gnrtd_1718100732.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159650_55_a3sgnd_1718100847.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159650_55_a3sgnd_1718100847.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36134":[{"filename":"pv_sv_tl_56_eup_t_20240610_115000.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_56_eup_t_20240610_115000.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_56_eup_photo_t_20240610_120954.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_56_eup_photo_t_20240610_120954.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36135":[{"filename":"pv_sv_tl_57_eup_photo_t_20240610_103419.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_57_eup_photo_t_20240610_103419.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159650_57_scnnd_1718091114.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159650_57_scnnd_1718091114.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159650_57_gnrtd_1718091114.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159650_57_gnrtd_1718091114.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159650_57_a3sgnd_1718098013.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159650_57_a3sgnd_1718098013.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36136":[{"filename":"pv_sv_tl_58_eup_t_20240610_054036.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_58_eup_t_20240610_054036.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_58_eup_photo_t_20240610_062354.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_58_eup_photo_t_20240610_062354.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36137":[{"filename":"pv_sv_tl_59_eup_photo_t_20240610_125828.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_59_eup_photo_t_20240610_125828.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159650_59_scnnd_1718090967.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159650_59_scnnd_1718090967.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159650_59_gnrtd_1718090967.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159650_59_gnrtd_1718090967.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159650_59_a3sgnd_1718098020.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159650_59_a3sgnd_1718098020.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36138":[{"filename":"pv_sv_tl_60_eup_photo_t_20240610_141646.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_60_eup_photo_t_20240610_141646.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159687_60_scnnd_1718089084.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159687_60_scnnd_1718089084.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159687_60_gnrtd_1718089084.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159687_60_gnrtd_1718089084.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159687_60_a3sgnd_1718098023.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159687_60_a3sgnd_1718098023.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36139":[{"filename":"pv_sv_tl_61_eup_t_20240610_080220.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_61_eup_t_20240610_080220.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_61_eup_photo_t_20240610_081324.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_61_eup_photo_t_20240610_081324.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36140":[{"filename":"pv_sv_tl_62_eup_photo_t_20240610_084856.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_62_eup_photo_t_20240610_084856.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159687_62_scnnd_1718088787.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159687_62_scnnd_1718088787.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159687_62_gnrtd_1718088787.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159687_62_gnrtd_1718088787.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159687_62_a3sgnd_1718098223.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159687_62_a3sgnd_1718098223.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36141":[{"filename":"pv_sv_tl_63_eup_t_20240610_025907.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_63_eup_t_20240610_025907.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_63_eup_photo_t_20240610_034058.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_63_eup_photo_t_20240610_034058.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36142":[{"filename":"pv_sv_tl_64_eup_photo_t_20240610_081122.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_64_eup_photo_t_20240610_081122.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159730_64_scnnd_1718114233.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159730_64_scnnd_1718114233.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159730_64_gnrtd_1718114234.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159730_64_gnrtd_1718114234.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36143":[{"filename":"pv_sv_tl_65_eup_photo_t_20240610_072737.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_65_eup_photo_t_20240610_072737.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159730_65_scnnd_1718092104.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159730_65_scnnd_1718092104.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159730_65_gnrtd_1718092104.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159730_65_gnrtd_1718092104.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159730_65_a3sgnd_1718098195.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159730_65_a3sgnd_1718098195.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36144":[{"filename":"pv_sv_tl_66_eup_t_20240610_052002.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_66_eup_t_20240610_052002.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_66_eup_photo_t_20240610_063917.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_66_eup_photo_t_20240610_063917.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36145":[{"filename":"pv_sv_tl_67_eup_t_20240610_050231.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_67_eup_t_20240610_050231.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_67_eup_photo_t_20240610_051935.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_67_eup_photo_t_20240610_051935.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36146":[{"filename":"pv_sv_tl_68_eup_t_20240610_035729.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_68_eup_t_20240610_035729.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_68_eup_photo_t_20240610_043207.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_68_eup_photo_t_20240610_043207.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36147":[{"filename":"pv_sv_tl_69_eup_t_20240610_052304.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_69_eup_t_20240610_052304.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_69_eup_photo_t_20240610_060131.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_69_eup_photo_t_20240610_060131.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36148":[{"filename":"pv_sv_tl_70_eup_photo_t_20240610_043152.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_70_eup_photo_t_20240610_043152.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159730_70_scnnd_1718091970.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159730_70_scnnd_1718091970.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159730_70_gnrtd_1718091970.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159730_70_gnrtd_1718091970.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159730_70_a3sgnd_1718098122.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159730_70_a3sgnd_1718098122.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36149":[{"filename":"pv_sv_tl_71_eup_t_20240610_064109.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_71_eup_t_20240610_064109.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_71_eup_photo_t_20240610_065312.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_71_eup_photo_t_20240610_065312.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36150":[{"filename":"pv_sv_tl_72_eup_t_20240610_024328.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_72_eup_t_20240610_024328.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_72_eup_photo_t_20240610_025416.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_72_eup_photo_t_20240610_025416.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36151":[{"filename":"pv_eup_sv_tl_159767_73_scnnd_1718111990.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159767_73_scnnd_1718111990.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159767_73_gnrtd_1718111990.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159767_73_gnrtd_1718111990.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_73_eup_photo_t_20240610_055321.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_73_eup_photo_t_20240610_055321.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36152":[{"filename":"pv_sv_tl_74_eup_photo_t_20240610_051539.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_74_eup_photo_t_20240610_051539.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159767_74_a3sgnd_1718172249.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159767_74_a3sgnd_1718172249.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159767_74_scnnd_1718171253.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159767_74_scnnd_1718171253.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159767_74_gnrtd_1718171253.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159767_74_gnrtd_1718171253.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36153":[{"filename":"pv_sv_tl_75_eup_photo_t_20240610_070643.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_75_eup_photo_t_20240610_070643.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159785_75_scnnd_1718098623.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159785_75_scnnd_1718098623.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159785_75_gnrtd_1718098623.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159785_75_gnrtd_1718098623.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159785_75_a3sgnd_1718098731.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159785_75_a3sgnd_1718098731.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36154":[{"filename":"pv_sv_tl_76_eup_photo_t_20240610_055244.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_76_eup_photo_t_20240610_055244.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159785_76_scnnd_1718008026.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159785_76_scnnd_1718008026.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159785_76_gnrtd_1718008026.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159785_76_gnrtd_1718008026.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159785_76_a3sgnd_1718098159.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159785_76_a3sgnd_1718098159.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36155":[{"filename":"pv_sv_tl_77_eup_t_20240610_024157.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_77_eup_t_20240610_024157.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_77_eup_photo_t_20240610_031634.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_77_eup_photo_t_20240610_031634.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36156":[{"filename":"pv_sv_tl_78_eup_photo_t_20240610_044056.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_78_eup_photo_t_20240610_044056.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159785_78_scnnd_1718010726.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159785_78_scnnd_1718010726.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159785_78_gnrtd_1718010726.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159785_78_gnrtd_1718010726.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159785_78_a3sgnd_1718098126.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159785_78_a3sgnd_1718098126.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36157":[{"filename":"pv_sv_tl_80_eup_t_20240610_025453.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_80_eup_t_20240610_025453.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_80_eup_photo_t_20240610_031105.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_80_eup_photo_t_20240610_031105.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36158":[{"filename":"pv_sv_tl_79_eup_photo_t_20240610_032451.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_79_eup_photo_t_20240610_032451.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159785_79_scnnd_1718007547.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159785_79_scnnd_1718007547.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159785_79_gnrtd_1718007547.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159785_79_gnrtd_1718007547.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159785_79_a3sgnd_1718098092.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159785_79_a3sgnd_1718098092.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36159":[{"filename":"pv_sv_tl_81_eup_t_20240610_030953.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_81_eup_t_20240610_030953.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_81_eup_photo_t_20240610_035734.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_81_eup_photo_t_20240610_035734.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36160":[{"filename":"pv_sv_tl_82_eup_t_20240610_015226.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_82_eup_t_20240610_015226.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_82_eup_photo_t_20240610_021000.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_82_eup_photo_t_20240610_021000.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36161":[{"filename":"pv_sv_tl_83_eup_photo_t_20240610_042847.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_83_eup_photo_t_20240610_042847.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159847_83_scnnd_1718017959.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159847_83_scnnd_1718017959.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159847_83_gnrtd_1718017959.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159847_83_gnrtd_1718017959.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159847_83_a3sgnd_1718098119.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159847_83_a3sgnd_1718098119.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36162":[{"filename":"pv_sv_tl_84_eup_photo_t_20240610_065148.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_84_eup_photo_t_20240610_065148.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161552_84_scnnd_1718001100.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161552_84_scnnd_1718001100.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161552_84_gnrtd_1718001100.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161552_84_gnrtd_1718001100.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161552_84_a3sgnd_1718098178.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161552_84_a3sgnd_1718098178.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36163":[{"filename":"pv_sv_tl_85_eup_photo_t_20240610_034656.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_85_eup_photo_t_20240610_034656.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161552_85_scnnd_1717986838.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161552_85_scnnd_1717986838.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161552_85_gnrtd_1717986838.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161552_85_gnrtd_1717986838.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161552_85_a3sgnd_1718098114.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161552_85_a3sgnd_1718098114.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36164":[{"filename":"pv_sv_tl_89_eup_t_20240610_031500.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_89_eup_t_20240610_031500.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_89_eup_photo_t_20240610_032901.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_89_eup_photo_t_20240610_032901.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36165":[{"filename":"pv_sv_tl_90_eup_t_20240610_013734.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_90_eup_t_20240610_013734.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_90_eup_photo_t_20240610_015941.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_90_eup_photo_t_20240610_015941.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36166":[{"filename":"pv_sv_tl_88_eup_t_20240610_022523.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_88_eup_t_20240610_022523.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_88_eup_photo_t_20240610_023407.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_88_eup_photo_t_20240610_023407.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36167":[{"filename":"pv_sv_tl_86_eup_photo_t_20240610_071158.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_86_eup_photo_t_20240610_071158.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159945_86_scnnd_1718089150.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159945_86_scnnd_1718089150.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159945_86_gnrtd_1718089150.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159945_86_gnrtd_1718089150.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159945_86_a3sgnd_1718098186.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159945_86_a3sgnd_1718098186.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36168":[{"filename":"pv_sv_tl_87_eup_t_20240610_083010.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_87_eup_t_20240610_083010.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_87_eup_photo_t_20240610_085251.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_87_eup_photo_t_20240610_085251.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36169":[{"filename":"pv_sv_tl_92_eup_photo_t_20240609_233432.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_92_eup_photo_t_20240609_233432.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159963_92_scnnd_1718006109.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159963_92_scnnd_1718006109.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159963_92_gnrtd_1718006110.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159963_92_gnrtd_1718006110.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159963_92_a3sgnd_1718098056.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159963_92_a3sgnd_1718098056.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36170":[{"filename":"pv_sv_tl_91_eup_photo_t_20240610_050432.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_91_eup_photo_t_20240610_050432.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159963_91_scnnd_1718007036.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159963_91_scnnd_1718007036.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159963_91_gnrtd_1718007037.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159963_91_gnrtd_1718007037.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_159963_91_a3sgnd_1718098147.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_159963_91_a3sgnd_1718098147.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36171":[{"filename":"pv_sv_tl_93_eup_t_20240610_043057.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_93_eup_t_20240610_043057.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_93_eup_photo_t_20240610_051800.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_93_eup_photo_t_20240610_051800.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36172":[{"filename":"pv_sv_tl_94_eup_t_20240610_040229.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_94_eup_t_20240610_040229.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_94_eup_photo_t_20240610_043451.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_94_eup_photo_t_20240610_043451.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36173":[{"filename":"pv_sv_tl_95_eup_t_20240610_035346.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_95_eup_t_20240610_035346.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_95_eup_photo_t_20240610_040545.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_95_eup_photo_t_20240610_040545.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36174":[{"filename":"pv_sv_tl_96_eup_photo_t_20240610_020241.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_96_eup_photo_t_20240610_020241.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160092_96_scnnd_1717998816.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160092_96_scnnd_1717998816.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160092_96_gnrtd_1717998816.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160092_96_gnrtd_1717998816.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36175":[{"filename":"pv_eup_sv_tl_160092_97_scnnd_1717999088.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160092_97_scnnd_1717999088.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160092_97_gnrtd_1717999088.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160092_97_gnrtd_1717999088.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_97_eup_photo_t_20240610_045424.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_97_eup_photo_t_20240610_045424.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160092_97_a3sgnd_1718098139.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160092_97_a3sgnd_1718098139.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36176":[{"filename":"pv_sv_tl_99_eup_photo_t_20240610_045403.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_99_eup_photo_t_20240610_045403.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160047_99_scnnd_1718016213.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160047_99_scnnd_1718016213.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160047_99_gnrtd_1718016213.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160047_99_gnrtd_1718016213.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160047_99_a3sgnd_1718098135.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160047_99_a3sgnd_1718098135.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36177":[{"filename":"pv_sv_tl_98_eup_t_20240610_043930.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_98_eup_t_20240610_043930.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_98_eup_photo_t_20240610_054036.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_98_eup_photo_t_20240610_054036.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36178":[{"filename":"pv_sv_tl_100_eup_photo_t_20240609_230844.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_100_eup_photo_t_20240609_230844.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160047_100_scnnd_1718084665.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160047_100_scnnd_1718084665.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160047_100_gnrtd_1718084665.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160047_100_gnrtd_1718084665.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160047_100_a3sgnd_1718098052.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160047_100_a3sgnd_1718098052.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36179":[{"filename":"pv_sv_tl_103_eup_photo_t_20240610_050213.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_103_eup_photo_t_20240610_050213.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160127_103_scnnd_1718103665.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160127_103_scnnd_1718103665.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160127_103_gnrtd_1718103665.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160127_103_gnrtd_1718103665.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160127_103_a3sgnd_1718103727.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160127_103_a3sgnd_1718103727.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36180":[{"filename":"pv_sv_tl_101_eup_photo_t_20240610_142103.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_101_eup_photo_t_20240610_142103.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160127_101_scnnd_1718102096.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160127_101_scnnd_1718102096.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160127_101_gnrtd_1718102097.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160127_101_gnrtd_1718102097.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160127_101_a3sgnd_1718102199.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160127_101_a3sgnd_1718102199.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36181":[{"filename":"pv_sv_tl_104_eup_photo_t_20240610_084821.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_104_eup_photo_t_20240610_084821.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160127_104_scnnd_1718102302.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160127_104_scnnd_1718102302.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160127_104_gnrtd_1718102302.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160127_104_gnrtd_1718102302.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160127_104_a3sgnd_1718102463.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160127_104_a3sgnd_1718102463.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36182":[{"filename":"pv_sv_tl_102_eup_photo_t_20240610_030052.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_102_eup_photo_t_20240610_030052.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160127_102_scnnd_1718123404.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160127_102_scnnd_1718123404.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160127_102_gnrtd_1718123404.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160127_102_gnrtd_1718123404.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160127_102_a3sgnd_1718123507.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160127_102_a3sgnd_1718123507.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36183":[{"filename":"pv_sv_tl_105_eup_t_20240610_054842.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_105_eup_t_20240610_054842.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_105_eup_photo_t_20240610_055840.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_105_eup_photo_t_20240610_055840.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36184":[{"filename":"pv_sv_tl_106_eup_photo_t_20240610_053055.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_106_eup_photo_t_20240610_053055.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160172_106_a3sgnd_1718172252.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160172_106_a3sgnd_1718172252.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160172_106_scnnd_1718171230.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160172_106_scnnd_1718171230.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160172_106_gnrtd_1718171230.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160172_106_gnrtd_1718171230.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36185":[{"filename":"pv_sv_tl_107_eup_t_20240610_135631.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_107_eup_t_20240610_135631.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_107_eup_photo_t_20240610_141725.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_107_eup_photo_t_20240610_141725.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36186":[{"filename":"pv_sv_tl_108_eup_photo_t_20240610_052909.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_108_eup_photo_t_20240610_052909.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160225_108_scnnd_1718000088.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160225_108_scnnd_1718000088.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160225_108_gnrtd_1718000088.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160225_108_gnrtd_1718000088.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160225_108_a3sgnd_1718098151.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160225_108_a3sgnd_1718098151.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36187":[{"filename":"pv_sv_tl_109_eup_t_20240610_015904.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_109_eup_t_20240610_015904.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_109_eup_photo_t_20240610_024053.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_109_eup_photo_t_20240610_024053.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36188":[{"filename":"pv_sv_tl_110_eup_t_20240610_022942.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_110_eup_t_20240610_022942.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_110_eup_photo_t_20240610_025100.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_110_eup_photo_t_20240610_025100.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36189":[{"filename":"pv_sv_tl_111_eup_t_20240610_010727.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_111_eup_t_20240610_010727.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_111_eup_photo_t_20240610_013102.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_111_eup_photo_t_20240610_013102.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36190":[{"filename":"pv_sv_tl_112_eup_photo_t_20240610_041023.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_112_eup_photo_t_20240610_041023.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160261_112_scnnd_1718019794.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160261_112_scnnd_1718019794.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160261_112_gnrtd_1718019794.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160261_112_gnrtd_1718019794.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160261_112_a3sgnd_1718098117.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160261_112_a3sgnd_1718098117.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36191":[{"filename":"pv_sv_tl_113_eup_photo_t_20240610_033558.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_113_eup_photo_t_20240610_033558.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160305_113_scnnd_1717998410.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160305_113_scnnd_1717998410.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160305_113_gnrtd_1717998410.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160305_113_gnrtd_1717998410.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160305_113_a3sgnd_1718098108.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160305_113_a3sgnd_1718098108.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36192":[{"filename":"pv_sv_tl_114_eup_photo_t_20240610_015800.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_114_eup_photo_t_20240610_015800.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160323_114_scnnd_1718002257.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160323_114_scnnd_1718002257.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160323_114_gnrtd_1718002257.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160323_114_gnrtd_1718002257.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160323_114_a3sgnd_1718098076.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160323_114_a3sgnd_1718098076.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36193":[{"filename":"pv_sv_tl_115_eup_photo_t_20240610_025958.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_115_eup_photo_t_20240610_025958.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160323_115_scnnd_1718005028.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160323_115_scnnd_1718005028.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160323_115_gnrtd_1718005028.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160323_115_gnrtd_1718005028.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160323_115_a3sgnd_1718098085.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160323_115_a3sgnd_1718098085.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36194":[{"filename":"pv_sv_tl_116_eup_photo_t_20240610_024241.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_116_eup_photo_t_20240610_024241.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160323_116_scnnd_1718004175.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160323_116_scnnd_1718004175.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160323_116_gnrtd_1718004175.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160323_116_gnrtd_1718004175.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36195":[{"filename":"pv_sv_tl_117_eup_photo_t_20240610_071512.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_117_eup_photo_t_20240610_071512.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160387_117_scnnd_1718100953.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160387_117_scnnd_1718100953.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160387_117_gnrtd_1718100953.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160387_117_gnrtd_1718100953.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160387_117_a3sgnd_1718101006.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160387_117_a3sgnd_1718101006.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36196":[{"filename":"pv_sv_tl_118_eup_photo_t_20240610_102520.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_118_eup_photo_t_20240610_102520.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160387_118_scnnd_1718090515.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160387_118_scnnd_1718090515.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160387_118_gnrtd_1718090515.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160387_118_gnrtd_1718090515.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160387_118_a3sgnd_1718098308.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160387_118_a3sgnd_1718098308.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36197":[{"filename":"pv_sv_tl_119_eup_photo_t_20240610_065741.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_119_eup_photo_t_20240610_065741.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160387_119_scnnd_1718093004.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160387_119_scnnd_1718093004.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160387_119_gnrtd_1718093004.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160387_119_gnrtd_1718093004.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160387_119_a3sgnd_1718098182.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160387_119_a3sgnd_1718098182.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36198":[{"filename":"pv_sv_tl_120_eup_t_20240610_082100.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_120_eup_t_20240610_082100.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_120_eup_photo_t_20240610_083108.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_120_eup_photo_t_20240610_083108.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36199":[{"filename":"pv_sv_tl_121_eup_t_20240610_073617.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_121_eup_t_20240610_073617.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_121_eup_photo_t_20240610_074743.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_121_eup_photo_t_20240610_074743.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36200":[{"filename":"pv_sv_tl_122_eup_photo_t_20240610_062224.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_122_eup_photo_t_20240610_062224.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160430_122_scnnd_1718107121.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160430_122_scnnd_1718107121.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160430_122_gnrtd_1718107121.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160430_122_gnrtd_1718107121.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160430_122_a3sgnd_1718110635.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160430_122_a3sgnd_1718110635.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36201":[{"filename":"pv_sv_tl_123_eup_t_20240610_062432.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_123_eup_t_20240610_062432.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_123_eup_photo_t_20240610_063529.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_123_eup_photo_t_20240610_063529.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36202":[{"filename":"pv_sv_tl_124_eup_photo_t_20240610_064739.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_124_eup_photo_t_20240610_064739.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160458_124_scnnd_1718108416.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160458_124_scnnd_1718108416.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160458_124_gnrtd_1718108417.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160458_124_gnrtd_1718108417.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160458_124_a3sgnd_1718110637.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160458_124_a3sgnd_1718110637.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36203":[{"filename":"pv_sv_tl_125_eup_t_20240610_041629.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_125_eup_t_20240610_041629.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_125_eup_photo_t_20240610_051443.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_125_eup_photo_t_20240610_051443.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36204":[{"filename":"pv_sv_tl_126_eup_photo_t_20240610_053548.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_126_eup_photo_t_20240610_053548.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160476_126_scnnd_1718086934.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160476_126_scnnd_1718086934.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160476_126_gnrtd_1718086935.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160476_126_gnrtd_1718086935.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160476_126_a3sgnd_1718098156.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160476_126_a3sgnd_1718098156.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36205":[{"filename":"pv_sv_tl_127_eup_t_20240610_032403.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_127_eup_t_20240610_032403.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_127_eup_photo_t_20240610_034323.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_127_eup_photo_t_20240610_034323.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36206":[{"filename":"pv_sv_tl_129_eup_photo_t_20240610_031132.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_129_eup_photo_t_20240610_031132.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160528_129_scnnd_1718086205.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160528_129_scnnd_1718086205.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160528_129_gnrtd_1718086205.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160528_129_gnrtd_1718086205.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160528_129_a3sgnd_1718098088.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160528_129_a3sgnd_1718098088.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36207":[{"filename":"pv_sv_tl_130_eup_photo_t_20240610_030029.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_130_eup_photo_t_20240610_030029.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160528_130_scnnd_1718106542.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160528_130_scnnd_1718106542.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160528_130_gnrtd_1718106542.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160528_130_gnrtd_1718106542.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36208":[{"filename":"pv_sv_tl_128_eup_photo_t_20240610_055310.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_128_eup_photo_t_20240610_055310.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160528_128_scnnd_1718085975.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160528_128_scnnd_1718085975.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160528_128_gnrtd_1718085975.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160528_128_gnrtd_1718085975.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160528_128_a3sgnd_1718098162.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160528_128_a3sgnd_1718098162.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36209":[{"filename":"pv_sv_tl_131_eup_photo_t_20240610_084157.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_131_eup_photo_t_20240610_084157.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161525_131_scnnd_1718096108.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161525_131_scnnd_1718096108.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161525_131_gnrtd_1718096108.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161525_131_gnrtd_1718096108.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161525_131_a3sgnd_1718098215.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161525_131_a3sgnd_1718098215.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36210":[{"filename":"pv_sv_tl_132_eup_photo_t_20240610_105423.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_132_eup_photo_t_20240610_105423.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160564_132_scnnd_1718099829.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160564_132_scnnd_1718099829.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160564_132_gnrtd_1718099829.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160564_132_gnrtd_1718099829.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160564_132_a3sgnd_1718099933.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160564_132_a3sgnd_1718099933.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36211":[{"filename":"pv_sv_tl_133_eup_t_20240610_022952.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_133_eup_t_20240610_022952.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_133_eup_photo_t_20240610_034827.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_133_eup_photo_t_20240610_034827.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36212":[{"filename":"pv_sv_tl_134_eup_photo_t_20240610_033151.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_134_eup_photo_t_20240610_033151.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160564_134_scnnd_1717994537.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160564_134_scnnd_1717994537.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160564_134_gnrtd_1717994537.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160564_134_gnrtd_1717994537.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160564_134_a3sgnd_1718098101.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160564_134_a3sgnd_1718098101.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36213":[{"filename":"pv_sv_tl_135_eup_t_20240610_075006.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_135_eup_t_20240610_075006.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_135_eup_photo_t_20240610_080543.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_135_eup_photo_t_20240610_080543.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36214":[{"filename":"pv_sv_tl_136_eup_t_20240610_082522.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_136_eup_t_20240610_082522.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_136_eup_photo_t_20240610_083041.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_136_eup_photo_t_20240610_083041.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36215":[{"filename":"pv_sv_tl_137_eup_photo_t_20240610_045728.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_137_eup_photo_t_20240610_045728.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160617_137_scnnd_1718086765.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160617_137_scnnd_1718086765.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160617_137_gnrtd_1718086765.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160617_137_gnrtd_1718086765.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160617_137_a3sgnd_1718098144.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160617_137_a3sgnd_1718098144.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36216":[{"filename":"pv_sv_tl_140_eup_photo_t_20240610_033157.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_140_eup_photo_t_20240610_033157.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160644_140_scnnd_1717995086.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160644_140_scnnd_1717995086.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160644_140_gnrtd_1717995086.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160644_140_gnrtd_1717995086.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36217":[{"filename":"pv_sv_tl_141_eup_photo_t_20240610_033037.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_141_eup_photo_t_20240610_033037.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160644_141_scnnd_1717996137.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160644_141_scnnd_1717996137.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160644_141_gnrtd_1717996137.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160644_141_gnrtd_1717996137.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160644_141_a3sgnd_1718098098.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160644_141_a3sgnd_1718098098.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36218":[{"filename":"pv_sv_tl_138_eup_photo_t_20240610_033843.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_138_eup_photo_t_20240610_033843.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160644_138_scnnd_1717994857.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160644_138_scnnd_1717994857.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160644_138_gnrtd_1717994857.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160644_138_gnrtd_1717994857.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160644_138_a3sgnd_1718098111.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160644_138_a3sgnd_1718098111.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36219":[{"filename":"pv_sv_tl_139_eup_photo_t_20240610_045117.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_139_eup_photo_t_20240610_045117.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160644_139_scnnd_1717995677.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160644_139_scnnd_1717995677.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160644_139_gnrtd_1717995677.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160644_139_gnrtd_1717995677.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160644_139_a3sgnd_1718098132.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160644_139_a3sgnd_1718098132.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36220":[{"filename":"pv_sv_tl_142_eup_photo_t_20240610_085813.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_142_eup_photo_t_20240610_085813.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160680_142_scnnd_1718101369.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160680_142_scnnd_1718101369.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160680_142_gnrtd_1718101369.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160680_142_gnrtd_1718101369.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160680_142_a3sgnd_1718101737.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160680_142_a3sgnd_1718101737.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36221":[{"filename":"pv_sv_tl_143_eup_t_20240610_062901.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_143_eup_t_20240610_062901.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_143_eup_photo_t_20240610_063940.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_143_eup_photo_t_20240610_063940.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36222":[{"filename":"pv_sv_tl_144_eup_t_20240610_041003.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_144_eup_t_20240610_041003.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_144_eup_photo_t_20240610_044619.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_144_eup_photo_t_20240610_044619.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36223":[{"filename":"pv_sv_tl_145_eup_t_20240610_031457.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_145_eup_t_20240610_031457.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_145_eup_photo_t_20240610_042259.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_145_eup_photo_t_20240610_042259.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36224":[{"filename":"pv_sv_tl_146_eup_t_20240610_060019.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_146_eup_t_20240610_060019.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_146_eup_photo_t_20240610_061339.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_146_eup_photo_t_20240610_061339.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36225":[{"filename":"pv_sv_tl_148_eup_photo_t_20240610_014654.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_148_eup_photo_t_20240610_014654.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160779_148_scnnd_1718017073.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160779_148_scnnd_1718017073.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160779_148_gnrtd_1718017073.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160779_148_gnrtd_1718017073.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160779_148_a3sgnd_1718098070.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160779_148_a3sgnd_1718098070.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36226":[{"filename":"pv_sv_tl_147_eup_photo_t_20240610_031140.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_147_eup_photo_t_20240610_031140.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160779_147_scnnd_1718019145.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160779_147_scnnd_1718019145.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160779_147_gnrtd_1718019145.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160779_147_gnrtd_1718019145.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36227":[{"filename":"pv_sv_tl_149_eup_t_20240610_032508.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_149_eup_t_20240610_032508.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_149_eup_photo_t_20240610_033800.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_149_eup_photo_t_20240610_033800.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36228":[{"filename":"pv_sv_tl_151_eup_t_20240610_033157.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_151_eup_t_20240610_033157.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_151_eup_photo_t_20240610_035010.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_151_eup_photo_t_20240610_035010.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36229":[{"filename":"pv_sv_tl_150_eup_t_20240610_022012.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_150_eup_t_20240610_022012.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_150_eup_photo_t_20240610_022919.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_150_eup_photo_t_20240610_022919.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36230":[{"filename":"pv_sv_tl_152_eup_t_20240610_060500.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_152_eup_t_20240610_060500.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_152_eup_photo_t_20240610_061259.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_152_eup_photo_t_20240610_061259.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36231":[{"filename":"pv_sv_tl_154_eup_t_20240610_043450.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_154_eup_t_20240610_043450.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_154_eup_photo_t_20240610_051816.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_154_eup_photo_t_20240610_051816.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36232":[{"filename":"pv_sv_tl_155_eup_t_20240610_055151.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_155_eup_t_20240610_055151.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_155_eup_photo_t_20240610_061540.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_155_eup_photo_t_20240610_061540.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36233":[{"filename":"pv_sv_tl_153_eup_t_20240610_094516.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_153_eup_t_20240610_094516.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_153_eup_photo_t_20240610_102015.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_153_eup_photo_t_20240610_102015.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36234":[{"filename":"pv_sv_tl_156_eup_photo_t_20240610_062239.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_156_eup_photo_t_20240610_062239.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160911_156_scnnd_1718014856.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160911_156_scnnd_1718014856.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160911_156_gnrtd_1718014856.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160911_156_gnrtd_1718014856.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160911_156_a3sgnd_1718098170.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160911_156_a3sgnd_1718098170.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36235":[{"filename":"pv_sv_tl_157_eup_t_20240610_011043.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_157_eup_t_20240610_011043.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_157_eup_photo_t_20240610_013753.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_157_eup_photo_t_20240610_013753.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36236":[{"filename":"pv_sv_tl_158_eup_t_20240610_033327.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_158_eup_t_20240610_033327.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_158_eup_photo_t_20240610_035506.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_158_eup_photo_t_20240610_035506.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36237":[{"filename":"pv_sv_tl_159_eup_photo_t_20240610_015445.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_159_eup_photo_t_20240610_015445.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160911_159_scnnd_1717987648.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160911_159_scnnd_1717987648.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160911_159_gnrtd_1717987648.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160911_159_gnrtd_1717987648.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160911_159_a3sgnd_1718098073.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160911_159_a3sgnd_1718098073.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36238":[{"filename":"pv_sv_tl_160_eup_t_20240610_042334.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_160_eup_t_20240610_042334.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_160_eup_photo_t_20240610_042544.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_160_eup_photo_t_20240610_042544.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36239":[{"filename":"pv_sv_tl_161_eup_t_20240610_025610.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_161_eup_t_20240610_025610.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_161_eup_photo_t_20240610_031002.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_161_eup_photo_t_20240610_031002.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36240":[{"filename":"pv_sv_tl_164_eup_t_20240610_023520.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_164_eup_t_20240610_023520.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_164_eup_photo_t_20240610_024434.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_164_eup_photo_t_20240610_024434.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36241":[{"filename":"pv_sv_tl_162_eup_t_20240610_091953.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_162_eup_t_20240610_091953.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_162_eup_photo_t_20240610_094934.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_162_eup_photo_t_20240610_094934.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36242":[{"filename":"pv_sv_tl_163_eup_photo_t_20240610_105216.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_163_eup_photo_t_20240610_105216.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160993_163_scnnd_1718108490.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160993_163_scnnd_1718108490.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160993_163_gnrtd_1718108490.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160993_163_gnrtd_1718108490.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_160993_163_a3sgnd_1718110640.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_160993_163_a3sgnd_1718110640.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36243":[{"filename":"pv_sv_tl_165_eup_photo_t_20240610_085859.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_165_eup_photo_t_20240610_085859.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161035_165_scnnd_1718104632.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161035_165_scnnd_1718104632.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161035_165_gnrtd_1718104632.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161035_165_gnrtd_1718104632.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161035_165_a3sgnd_1718104785.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161035_165_a3sgnd_1718104785.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36244":[{"filename":"pv_sv_tl_166_eup_t_20240610_065055.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_166_eup_t_20240610_065055.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_166_eup_photo_t_20240610_075750.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_166_eup_photo_t_20240610_075750.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36245":[{"filename":"pv_sv_tl_167_eup_t_20240610_042312.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_167_eup_t_20240610_042312.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_167_eup_photo_t_20240610_044658.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_167_eup_photo_t_20240610_044658.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36246":[{"filename":"pv_sv_tl_170_eup_t_20240610_012822.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_170_eup_t_20240610_012822.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_170_eup_photo_t_20240610_013134.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_170_eup_photo_t_20240610_013134.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36247":[{"filename":"pv_sv_tl_168_eup_t_20240610_064638.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_168_eup_t_20240610_064638.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_168_eup_photo_t_20240610_065725.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_168_eup_photo_t_20240610_065725.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36248":[{"filename":"pv_sv_tl_169_eup_t_20240610_074335.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_169_eup_t_20240610_074335.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_169_eup_photo_t_20240610_080424.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_169_eup_photo_t_20240610_080424.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36249":[{"filename":"pv_sv_tl_171_eup_t_20240610_081055.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_171_eup_t_20240610_081055.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_171_eup_photo_t_20240610_090209.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_171_eup_photo_t_20240610_090209.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36250":[{"filename":"pv_sv_tl_172_eup_photo_t_20240610_044250.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_172_eup_photo_t_20240610_044250.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161133_172_scnnd_1718015995.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161133_172_scnnd_1718015995.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161133_172_gnrtd_1718015996.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161133_172_gnrtd_1718015996.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161133_172_a3sgnd_1718098129.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161133_172_a3sgnd_1718098129.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36251":[{"filename":"pv_sv_tl_173_eup_t_20240610_041540.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_173_eup_t_20240610_041540.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_173_eup_photo_t_20240610_050202.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_173_eup_photo_t_20240610_050202.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36252":[{"filename":"pv_sv_tl_177_eup_photo_t_20240610_021913.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_177_eup_photo_t_20240610_021913.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161179_177_scnnd_1718003619.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161179_177_scnnd_1718003619.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161179_177_gnrtd_1718003619.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161179_177_gnrtd_1718003619.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161179_177_a3sgnd_1718098079.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161179_177_a3sgnd_1718098079.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36253":[{"filename":"pv_sv_tl_178_eup_t_20240610_021641.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_178_eup_t_20240610_021641.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_178_eup_photo_t_20240610_024641.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_178_eup_photo_t_20240610_024641.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36254":[{"filename":"pv_sv_tl_176_eup_t_20240610_034948.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_176_eup_t_20240610_034948.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_176_eup_photo_t_20240610_043447.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_176_eup_photo_t_20240610_043447.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36255":[{"filename":"pv_sv_tl_179_eup_t_20240610_030452.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_179_eup_t_20240610_030452.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_179_eup_photo_t_20240610_031532.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_179_eup_photo_t_20240610_031532.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36256":[{"filename":"pv_sv_tl_174_eup_t_20240610_051025.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_174_eup_t_20240610_051025.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_174_eup_photo_t_20240610_052622.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_174_eup_photo_t_20240610_052622.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36257":[{"filename":"pv_sv_tl_175_eup_photo_t_20240610_033013.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_175_eup_photo_t_20240610_033013.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161179_175_scnnd_1718003488.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161179_175_scnnd_1718003488.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161179_175_gnrtd_1718003488.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161179_175_gnrtd_1718003488.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161179_175_a3sgnd_1718098095.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161179_175_a3sgnd_1718098095.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36258":[{"filename":"pv_sv_tl_180_eup_photo_t_20240610_094711.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_180_eup_photo_t_20240610_094711.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161231_180_scnnd_1718098549.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161231_180_scnnd_1718098549.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161231_180_gnrtd_1718098549.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161231_180_gnrtd_1718098549.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161231_180_a3sgnd_1718098741.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161231_180_a3sgnd_1718098741.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36259":[{"filename":"pv_sv_tl_181_eup_t_20240610_022848.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_181_eup_t_20240610_022848.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_181_eup_photo_t_20240610_032138.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_181_eup_photo_t_20240610_032138.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36260":[{"filename":"pv_sv_tl_182_eup_t_20240610_035122.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_182_eup_t_20240610_035122.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_182_eup_photo_t_20240610_040705.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_182_eup_photo_t_20240610_040705.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36261":[{"filename":"pv_sv_tl_183_eup_photo_t_20240610_033325.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_183_eup_photo_t_20240610_033325.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161286_183_scnnd_1717998619.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161286_183_scnnd_1717998619.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161286_183_gnrtd_1717998619.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161286_183_gnrtd_1717998619.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161286_183_a3sgnd_1718098105.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161286_183_a3sgnd_1718098105.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36262":[{"filename":"pv_sv_tl_185_eup_t_20240610_044609.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_185_eup_t_20240610_044609.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_185_eup_photo_t_20240610_045902.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_185_eup_photo_t_20240610_045902.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36263":[{"filename":"pv_sv_tl_186_eup_photo_t_20240610_024351.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_186_eup_photo_t_20240610_024351.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161302_186_scnnd_1717982644.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161302_186_scnnd_1717982644.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161302_186_gnrtd_1717982644.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161302_186_gnrtd_1717982644.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161302_186_a3sgnd_1718098082.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161302_186_a3sgnd_1718098082.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36264":[{"filename":"pv_sv_tl_184_eup_t_20240610_035602.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_184_eup_t_20240610_035602.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_184_eup_photo_t_20240610_043450.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_184_eup_photo_t_20240610_043450.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36265":[{"filename":"pv_sv_tl_187_eup_t_20240610_023814.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_187_eup_t_20240610_023814.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_187_eup_photo_t_20240610_031345.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_187_eup_photo_t_20240610_031345.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36266":[{"filename":"pv_sv_tl_188_eup_t_20240610_022502.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_188_eup_t_20240610_022502.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_188_eup_photo_t_20240610_024030.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_188_eup_photo_t_20240610_024030.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36267":[{"filename":"pv_sv_tl_189_eup_t_20240610_054723.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_189_eup_t_20240610_054723.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_189_eup_photo_t_20240610_061642.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_189_eup_photo_t_20240610_061642.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36268":[{"filename":"pv_sv_tl_190_eup_t_20240610_024925.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_190_eup_t_20240610_024925.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_190_eup_photo_t_20240610_025856.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_190_eup_photo_t_20240610_025856.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36269":[{"filename":"pv_sv_tl_191_eup_t_20240610_033234.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_191_eup_t_20240610_033234.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_191_eup_photo_t_20240610_035624.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_191_eup_photo_t_20240610_035624.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36270":[{"filename":"pv_sv_tl_192_eup_photo_t_20240610_013424.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_192_eup_photo_t_20240610_013424.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161384_192_scnnd_1718015564.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161384_192_scnnd_1718015564.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161384_192_gnrtd_1718015564.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161384_192_gnrtd_1718015564.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161384_192_a3sgnd_1718098067.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161384_192_a3sgnd_1718098067.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36271":[{"filename":"pv_sv_tl_193_eup_photo_t_20240610_003620.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_193_eup_photo_t_20240610_003620.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161384_193_scnnd_1718012370.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161384_193_scnnd_1718012370.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161384_193_gnrtd_1718012370.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161384_193_gnrtd_1718012370.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161384_193_a3sgnd_1718098061.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161384_193_a3sgnd_1718098061.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36272":[{"filename":"pv_sv_tl_194_eup_photo_t_20240610_033856.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_194_eup_photo_t_20240610_033856.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161384_194_scnnd_1718012725.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161384_194_scnnd_1718012725.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161384_194_gnrtd_1718012725.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161384_194_gnrtd_1718012725.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36273":[{"filename":"pv_sv_tl_195_eup_photo_t_20240610_005647.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_195_eup_photo_t_20240610_005647.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161384_195_scnnd_1718015825.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161384_195_scnnd_1718015825.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161384_195_gnrtd_1718015825.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161384_195_gnrtd_1718015825.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161384_195_a3sgnd_1718098065.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161384_195_a3sgnd_1718098065.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36274":[{"filename":"pv_sv_tl_196_eup_photo_t_20240609_235943.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_196_eup_photo_t_20240609_235943.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161384_196_scnnd_1718016328.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161384_196_scnnd_1718016328.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161384_196_gnrtd_1718016329.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161384_196_gnrtd_1718016329.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161384_196_a3sgnd_1718098059.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161384_196_a3sgnd_1718098059.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36275":[{"filename":"pv_sv_tl_197_eup_t_20240610_013220.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_197_eup_t_20240610_013220.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_197_eup_photo_t_20240610_014720.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_197_eup_photo_t_20240610_014720.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36276":[{"filename":"pv_sv_tl_198_eup_t_20240610_075212.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_198_eup_t_20240610_075212.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_198_eup_photo_t_20240610_092058.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_198_eup_photo_t_20240610_092058.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36277":[{"filename":"pv_sv_tl_199_eup_photo_t_20240610_061309.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_199_eup_photo_t_20240610_061309.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161464_199_scnnd_1718089483.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161464_199_scnnd_1718089483.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161464_199_gnrtd_1718089483.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161464_199_gnrtd_1718089483.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161464_199_a3sgnd_1718098729.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161464_199_a3sgnd_1718098729.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36278":[{"filename":"pv_sv_tl_200_eup_t_20240610_065415.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_200_eup_t_20240610_065415.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_200_eup_photo_t_20240610_072122.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_200_eup_photo_t_20240610_072122.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36279":[{"filename":"pv_sv_tl_201_eup_t_20240610_052150.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_201_eup_t_20240610_052150.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_201_eup_photo_t_20240610_054100.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_201_eup_photo_t_20240610_054100.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36280":[{"filename":"pv_sv_tl_202_eup_t_20240610_015958.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_202_eup_t_20240610_015958.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_202_eup_photo_t_20240610_022041.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_202_eup_photo_t_20240610_022041.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36281":[{"filename":"pv_sv_tl_203_eup_t_20240610_085309.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_203_eup_t_20240610_085309.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_sv_tl_203_eup_photo_t_20240610_090704.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_203_eup_photo_t_20240610_090704.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}],"36282":[{"filename":"pv_sv_tl_204_eup_photo_t_20240610_093234.pdf","url":"data\/shared\/simpv\/europarlamentare\/2024-06\/precincts\/pv-sv\/EUP\/pv_sv_tl_204_eup_photo_t_20240610_093234.pdf","extension":"pdf","type":"PHOTO","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161543_204_scnnd_1718089549.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161543_204_scnnd_1718089549.pdf","extension":"pdf","type":"SCNND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161543_204_gnrtd_1718089549.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161543_204_gnrtd_1718089549.pdf","extension":"pdf","type":"GNRTD","version":"1","scope_code":"PRCNCT"},{"filename":"pv_eup_sv_tl_161543_204_a3sgnd_1718098737.pdf","url":"data\/shared\/sicpv\/partial\/pv_eup_sv_tl_161543_204_a3sgnd_1718098737.pdf","extension":"pdf","type":"A3SGND","version":"1","scope_code":"PRCNCT"}]},"table":{"36271":{"fields":[{"name":"a","value":"167"},{"name":"a1","value":"167"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"90"},{"name":"b1","value":"75"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"15"},{"name":"c","value":"185"},{"name":"d","value":"95"},{"name":"e","value":"79"},{"name":"f","value":"11"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"48"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"1981","report_created_at":"2024-06-10 00:36:35","report_version":"1","precinct_id":"36271","precinct_nr":"193","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 CERBU","uat_id":"2926","uat_name":"TOPOLOG","uat_siruta":"161384","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36189":{"fields":[{"name":"a","value":"205"},{"name":"a1","value":"205"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"139"},{"name":"b1","value":"131"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"8"},{"name":"c","value":"226"},{"name":"d","value":"87"},{"name":"e","value":"119"},{"name":"f","value":"20"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"71"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"6575","report_created_at":"2024-06-10 01:31:14","report_version":"1","precinct_id":"36189","precinct_nr":"111","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 CARAORMAN","uat_id":"2897","uat_name":"CRI\u015eAN","uat_siruta":"160261","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36156":{"fields":[{"name":"a","value":"177"},{"name":"a1","value":"177"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"149"},{"name":"b1","value":"135"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"196"},{"name":"d","value":"47"},{"name":"e","value":"135"},{"name":"f","value":"14"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"95"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"47615","report_created_at":"2024-06-10 04:41:05","report_version":"1","precinct_id":"36156","precinct_nr":"78","precinct_name":"\u015eCOALA CU CLASELE I-IV CAUGAGIA","uat_id":"2887","uat_name":"BAIA","uat_siruta":"159785","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36264":{"fields":[{"name":"a","value":"2025"},{"name":"a1","value":"2025"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"1086"},{"name":"b1","value":"1059"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"27"},{"name":"c","value":"2225"},{"name":"d","value":"1138"},{"name":"e","value":"1033"},{"name":"f","value":"53"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"491"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"154"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"145"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"33"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"80"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"17"}],"report_id":"45821","report_created_at":"2024-06-10 04:35:08","report_version":"1","precinct_id":"36264","precinct_nr":"184","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dTRAIAN CO\u0218OVEI\u2019\u2019 SOMOVA","uat_id":"2924","uat_name":"SOMOVA","uat_siruta":"161302","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36148":{"fields":[{"name":"a","value":"897"},{"name":"a1","value":"897"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"335"},{"name":"b1","value":"326"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"990"},{"name":"d","value":"655"},{"name":"e","value":"305"},{"name":"f","value":"30"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"171"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"54"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"45057","report_created_at":"2024-06-10 04:32:18","report_version":"1","precinct_id":"36148","precinct_nr":"70","precinct_name":"LICEUL TEORETIC\u201d GHEORGHE MUNTEANU MURGOCI\u201d","uat_id":"2885","uat_name":"ORA\u015e M\u0102CIN","uat_siruta":"159730","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36161":{"fields":[{"name":"a","value":"473"},{"name":"a1","value":"473"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"277"},{"name":"b1","value":"268"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"521"},{"name":"d","value":"244"},{"name":"e","value":"250"},{"name":"f","value":"27"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"165"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"44138","report_created_at":"2024-06-10 04:29:02","report_version":"1","precinct_id":"36161","precinct_nr":"83","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 SARIGHIOL DE DEAL","uat_id":"2888","uat_name":"BEIDAUD","uat_siruta":"159847","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36084":{"fields":[{"name":"a","value":"1510"},{"name":"a1","value":"1510"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"534"},{"name":"b1","value":"523"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"1666"},{"name":"d","value":"1143"},{"name":"e","value":"503"},{"name":"f","value":"20"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"202"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"109"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"48"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"9"}],"report_id":"75316","report_created_at":"2024-06-10 06:21:01","report_version":"1","precinct_id":"36084","precinct_nr":"6","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT NR. 13","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36151":{"fields":[{"name":"a","value":"965"},{"name":"a1","value":"965"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"542"},{"name":"b1","value":"486"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"56"},{"name":"c","value":"1066"},{"name":"d","value":"492"},{"name":"e","value":"510"},{"name":"f","value":"32"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"197"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"36"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"130"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"52"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"68260","report_created_at":"2024-06-10 05:53:33","report_version":"1","precinct_id":"36151","precinct_nr":"73","precinct_name":"LICEUL TEORETIC \u201eJEAN BART\u201d","uat_id":"2886","uat_name":"ORA\u015e SULINA","uat_siruta":"159767","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36079":{"fields":[{"name":"a","value":"1191"},{"name":"a1","value":"1191"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"395"},{"name":"b1","value":"382"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"13"},{"name":"c","value":"1313"},{"name":"d","value":"918"},{"name":"e","value":"389"},{"name":"f","value":"6"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"140"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"91"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"32"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"8"}],"report_id":"56757","report_created_at":"2024-06-10 05:13:10","report_version":"1","precinct_id":"36079","precinct_nr":"1","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT NR.18","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36177":{"fields":[{"name":"a","value":"347"},{"name":"a1","value":"347"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"263"},{"name":"b1","value":"240"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"23"},{"name":"c","value":"396"},{"name":"d","value":"133"},{"name":"e","value":"244"},{"name":"f","value":"19"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"133"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"35"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"34"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"64614","report_created_at":"2024-06-10 05:40:48","report_version":"1","precinct_id":"36177","precinct_nr":"98","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL","uat_id":"2892","uat_name":"CEATALCHIOI","uat_siruta":"160047","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36212":{"fields":[{"name":"a","value":"239"},{"name":"a1","value":"239"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"169"},{"name":"b1","value":"150"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"19"},{"name":"c","value":"263"},{"name":"d","value":"94"},{"name":"e","value":"154"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"102"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"30"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"28399","report_created_at":"2024-06-10 03:32:49","report_version":"1","precinct_id":"36212","precinct_nr":"134","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102","uat_id":"2905","uat_name":"IZVOARELE","uat_siruta":"160564","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36200":{"fields":[{"name":"a","value":"1490"},{"name":"a1","value":"1490"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"708"},{"name":"b1","value":"701"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"7"},{"name":"c","value":"1646"},{"name":"d","value":"938"},{"name":"e","value":"663"},{"name":"f","value":"45"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"394"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"100"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"12"}],"report_id":"75710","report_created_at":"2024-06-10 06:22:33","report_version":"1","precinct_id":"36200","precinct_nr":"122","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 GRECI, CORP B","uat_id":"2901","uat_name":"GRECI","uat_siruta":"160430","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36247":{"fields":[{"name":"a","value":"1023"},{"name":"a1","value":"1000"},{"name":"a2","value":"23"},{"name":"b","value":"532"},{"name":"b1","value":"509"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"23"},{"name":"c","value":"1100"},{"name":"d","value":"568"},{"name":"e","value":"503"},{"name":"f","value":"29"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"220"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"96"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"38"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"88"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"84005","report_created_at":"2024-06-10 06:57:37","report_version":"1","precinct_id":"36247","precinct_nr":"168","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIALA \u201dVASILE ALECSANDRI \u201dNUFARU","uat_id":"2916","uat_name":"NUF\u0102RU","uat_siruta":"161053","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36234":{"fields":[{"name":"a","value":"1202"},{"name":"a1","value":"1202"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"722"},{"name":"b1","value":"688"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"34"},{"name":"c","value":"1328"},{"name":"d","value":"606"},{"name":"e","value":"684"},{"name":"f","value":"38"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"351"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"30"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"113"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"48"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"70"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"14"}],"report_id":"75802","report_created_at":"2024-06-10 06:22:50","report_version":"1","precinct_id":"36234","precinct_nr":"156","precinct_name":"C\u0102MIN CULTURAL MURIGHIOL","uat_id":"2913","uat_name":"MURIGHIOL","uat_siruta":"160911","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36133":{"fields":[{"name":"a","value":"1801"},{"name":"a1","value":"1801"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"905"},{"name":"b1","value":"810"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"95"},{"name":"c","value":"1970"},{"name":"d","value":"1065"},{"name":"e","value":"845"},{"name":"f","value":"60"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"536"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"149"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"48"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"10"}],"report_id":"119309","report_created_at":"2024-06-10 11:40:04","report_version":"1","precinct_id":"36133","precinct_nr":"55","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dMIRCEA CEL B\u0102TR\u00c2N\u201d BABADAG","uat_id":"2883","uat_name":"ORA\u015e BABADAG","uat_siruta":"159650","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36276":{"fields":[{"name":"a","value":"1396"},{"name":"a1","value":"1396"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"990"},{"name":"b1","value":"979"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"1539"},{"name":"d","value":"551"},{"name":"e","value":"940"},{"name":"f","value":"48"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"483"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"272"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"41"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"55"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"106778","report_created_at":"2024-06-10 09:21:08","report_version":"1","precinct_id":"36276","precinct_nr":"198","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dDOBRE VL\u0102DESCU\u201d TURCOAIA","uat_id":"2927","uat_name":"TURCOAIA","uat_siruta":"161464","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36242":{"fields":[{"name":"a","value":"1022"},{"name":"a1","value":"1022"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"586"},{"name":"b1","value":"551"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"35"},{"name":"c","value":"1107"},{"name":"d","value":"521"},{"name":"e","value":"521"},{"name":"f","value":"65"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"332"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"109"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"40"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"115801","report_created_at":"2024-06-10 10:52:28","report_version":"1","precinct_id":"36242","precinct_nr":"163","precinct_name":"\u0218COALA PRIMAR\u0102 NICOLAE B\u0102LCESCU","uat_id":"2914","uat_name":"NALBANT","uat_siruta":"160993","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36135":{"fields":[{"name":"a","value":"1315"},{"name":"a1","value":"1315"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"564"},{"name":"b1","value":"538"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"26"},{"name":"c","value":"1455"},{"name":"d","value":"891"},{"name":"e","value":"455"},{"name":"f","value":"109"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"319"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"61"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"9"}],"report_id":"114291","report_created_at":"2024-06-10 10:34:34","report_version":"1","precinct_id":"36135","precinct_nr":"57","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dCONSTANTIN BR\u00c2NCOVEANU\u201d BABADAG CORP A","uat_id":"2883","uat_name":"ORA\u015e BABADAG","uat_siruta":"159650","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36082":{"fields":[{"name":"a","value":"1545"},{"name":"a1","value":"1545"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"644"},{"name":"b1","value":"625"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"19"},{"name":"c","value":"1703"},{"name":"d","value":"1059"},{"name":"e","value":"620"},{"name":"f","value":"24"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"274"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"129"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"49"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"104437","report_created_at":"2024-06-10 09:02:00","report_version":"1","precinct_id":"36082","precinct_nr":"4","precinct_name":"INTERNAT LICEUL TEORETIC \u201eION CREANG\u0102\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36168":{"fields":[{"name":"a","value":"1071"},{"name":"a1","value":"1071"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"432"},{"name":"b1","value":"411"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"21"},{"name":"c","value":"1183"},{"name":"d","value":"753"},{"name":"e","value":"383"},{"name":"f","value":"47"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"246"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"65"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"38"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"103274","report_created_at":"2024-06-10 08:53:10","report_version":"1","precinct_id":"36168","precinct_nr":"87","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 CARCALIU","uat_id":"2890","uat_name":"CARCALIU","uat_siruta":"159945","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36181":{"fields":[{"name":"a","value":"777"},{"name":"a1","value":"777"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"497"},{"name":"b1","value":"458"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"39"},{"name":"c","value":"862"},{"name":"d","value":"365"},{"name":"e","value":"463"},{"name":"f","value":"34"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"191"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"222"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"102642","report_created_at":"2024-06-10 08:48:30","report_version":"1","precinct_id":"36181","precinct_nr":"104","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL","uat_id":"2894","uat_name":"CERNA","uat_siruta":"160127","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36080":{"fields":[{"name":"a","value":"1306"},{"name":"a1","value":"1306"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"1315"},{"name":"b1","value":"1306"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"1443"},{"name":"d","value":"928"},{"name":"e","value":"505"},{"name":"f","value":"10"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"194"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"32"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"116"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"30"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"41"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"27"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"32"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"52434","report_created_at":"2024-06-10 04:57:58","report_version":"1","precinct_id":"36080","precinct_nr":"2","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT NR.18","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36136":{"fields":[{"name":"a","value":"577"},{"name":"a1","value":"577"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"327"},{"name":"b1","value":"306"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"21"},{"name":"c","value":"639"},{"name":"d","value":"333"},{"name":"e","value":"295"},{"name":"f","value":"11"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"189"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"47"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"76177","report_created_at":"2024-06-10 06:24:10","report_version":"1","precinct_id":"36136","precinct_nr":"58","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dCONSTANTIN BR\u00c2NCOVEANU\u201d BABADAG - GR\u0102DINI\u021aA PN","uat_id":"2883","uat_name":"ORA\u015e BABADAG","uat_siruta":"159650","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36098":{"fields":[{"name":"a","value":"1133"},{"name":"a1","value":"1133"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"480"},{"name":"b1","value":"472"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"8"},{"name":"c","value":"1255"},{"name":"d","value":"777"},{"name":"e","value":"457"},{"name":"f","value":"6"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"195"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"40"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"92"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"37"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"86396","report_created_at":"2024-06-10 07:08:49","report_version":"1","precinct_id":"36098","precinct_nr":"20","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dGRIGORE ANTIPA\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36120":{"fields":[{"name":"a","value":"1363"},{"name":"a1","value":"1363"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"637"},{"name":"b1","value":"620"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"17"},{"name":"c","value":"1503"},{"name":"d","value":"866"},{"name":"e","value":"590"},{"name":"f","value":"47"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"230"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"42"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"116"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"61"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"50"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"117298","report_created_at":"2024-06-10 11:10:46","report_version":"1","precinct_id":"36120","precinct_nr":"42","precinct_name":"CASA DE CULTUR\u0102","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36102":{"fields":[{"name":"a","value":"1543"},{"name":"a1","value":"1543"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"611"},{"name":"b1","value":"595"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"16"},{"name":"c","value":"1703"},{"name":"d","value":"1092"},{"name":"e","value":"578"},{"name":"f","value":"33"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"235"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"130"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"50"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"48"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"123358","report_created_at":"2024-06-10 12:45:29","report_version":"1","precinct_id":"36102","precinct_nr":"24","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dALEXANDRU CIUCURENCU\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36257":{"fields":[{"name":"a","value":"1326"},{"name":"a1","value":"1326"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"535"},{"name":"b1","value":"526"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"1461"},{"name":"d","value":"926"},{"name":"e","value":"504"},{"name":"f","value":"31"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"251"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"140"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"33"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"13"}],"report_id":"27875","report_created_at":"2024-06-10 03:30:28","report_version":"1","precinct_id":"36257","precinct_nr":"175","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 SARICHIOI","uat_id":"2920","uat_name":"SARICHIOI","uat_siruta":"161179","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36222":{"fields":[{"name":"a","value":"634"},{"name":"a1","value":"605"},{"name":"a2","value":"29"},{"name":"b","value":"346"},{"name":"b1","value":"314"},{"name":"b2","value":"3"},{"name":"b3","value":"29"},{"name":"c","value":"662"},{"name":"d","value":"316"},{"name":"e","value":"318"},{"name":"f","value":"28"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"204"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"52"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"49033","report_created_at":"2024-06-10 04:46:33","report_version":"1","precinct_id":"36222","precinct_nr":"144","precinct_name":"CASA PRAZNICAL\u0102","uat_id":"2908","uat_name":"LUNCAVI\u0162A","uat_siruta":"160680","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36218":{"fields":[{"name":"a","value":"900"},{"name":"a1","value":"900"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"458"},{"name":"b1","value":"436"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"22"},{"name":"c","value":"991"},{"name":"d","value":"533"},{"name":"e","value":"442"},{"name":"f","value":"16"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"282"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"51"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"28"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"10"}],"report_id":"29968","report_created_at":"2024-06-10 03:38:52","report_version":"1","precinct_id":"36218","precinct_nr":"138","precinct_name":"CENTRUL COMUNITAR DE SERVICII INTEGRATE","uat_id":"2907","uat_name":"JURILOVCA","uat_siruta":"160644","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36267":{"fields":[{"name":"a","value":"296"},{"name":"a1","value":"277"},{"name":"a2","value":"19"},{"name":"b","value":"296"},{"name":"b1","value":"277"},{"name":"b2","value":"5"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"444"},{"name":"d","value":"148"},{"name":"e","value":"277"},{"name":"f","value":"19"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"198"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"37"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"8"}],"report_id":"74232","report_created_at":"2024-06-10 06:16:52","report_version":"1","precinct_id":"36267","precinct_nr":"189","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL VASILE ALECSANDRI","uat_id":"2925","uat_name":"STEJARU","uat_siruta":"161348","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36091":{"fields":[{"name":"a","value":"891"},{"name":"a1","value":"891"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"378"},{"name":"b1","value":"353"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"25"},{"name":"c","value":"983"},{"name":"d","value":"605"},{"name":"e","value":"363"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"157"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"28"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"68"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"73474","report_created_at":"2024-06-10 06:13:56","report_version":"1","precinct_id":"36091","precinct_nr":"13","precinct_name":"LICEUL DE ARTE \u201dGEORGE GEORGESCU\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36202":{"fields":[{"name":"a","value":"1066"},{"name":"a1","value":"1066"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"708"},{"name":"b1","value":"683"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"25"},{"name":"c","value":"1174"},{"name":"d","value":"466"},{"name":"e","value":"686"},{"name":"f","value":"22"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"398"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"74"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"173"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"13"}],"report_id":"81939","report_created_at":"2024-06-10 06:47:53","report_version":"1","precinct_id":"36202","precinct_nr":"124","precinct_name":"CENTRUL SOCIAL DE ZI PENTRU PERSOANE DEFAVORIZATE","uat_id":"2902","uat_name":"GRINDU","uat_siruta":"160458","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36085":{"fields":[{"name":"a","value":"1227"},{"name":"a1","value":"1227"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"480"},{"name":"b1","value":"471"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"1357"},{"name":"d","value":"877"},{"name":"e","value":"459"},{"name":"f","value":"21"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"197"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"32"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"75"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"51"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"28"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"68601","report_created_at":"2024-06-10 05:54:47","report_version":"1","precinct_id":"36085","precinct_nr":"7","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eELENA DOAMNA\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36183":{"fields":[{"name":"a","value":"729"},{"name":"a1","value":"727"},{"name":"a2","value":"2"},{"name":"b","value":"417"},{"name":"b1","value":"391"},{"name":"b2","value":"2"},{"name":"b3","value":"24"},{"name":"c","value":"799"},{"name":"d","value":"382"},{"name":"e","value":"399"},{"name":"f","value":"18"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"176"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"96"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"42"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"69603","report_created_at":"2024-06-10 05:58:46","report_version":"1","precinct_id":"36183","precinct_nr":"105","precinct_name":"C\u0102MIN CULTURAL","uat_id":"2895","uat_name":"CHILIA VECHE","uat_siruta":"160172","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36279":{"fields":[{"name":"a","value":"1344"},{"name":"a1","value":"1323"},{"name":"a2","value":"21"},{"name":"b","value":"755"},{"name":"b1","value":"704"},{"name":"b2","value":"21"},{"name":"b3","value":"30"},{"name":"c","value":"1459"},{"name":"d","value":"704"},{"name":"e","value":"688"},{"name":"f","value":"67"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"445"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"127"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"64743","report_created_at":"2024-06-10 05:41:12","report_version":"1","precinct_id":"36279","precinct_nr":"201","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL AGIGHIOL","uat_id":"2928","uat_name":"VALEA NUCARILOR","uat_siruta":"161482","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36213":{"fields":[{"name":"a","value":"1792"},{"name":"a1","value":"1790"},{"name":"a2","value":"2"},{"name":"b","value":"898"},{"name":"b1","value":"893"},{"name":"b2","value":"2"},{"name":"b3","value":"3"},{"name":"c","value":"1973"},{"name":"d","value":"1075"},{"name":"e","value":"849"},{"name":"f","value":"49"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"515"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"27"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"139"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"36"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"55"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"11"}],"report_id":"96283","report_created_at":"2024-06-10 08:05:49","report_version":"1","precinct_id":"36213","precinct_nr":"135","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 JIJILA","uat_id":"2906","uat_name":"JIJILA","uat_siruta":"160617","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36221":{"fields":[{"name":"a","value":"1295"},{"name":"a1","value":"1270"},{"name":"a2","value":"25"},{"name":"b","value":"709"},{"name":"b1","value":"684"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"25"},{"name":"c","value":"1387"},{"name":"d","value":"686"},{"name":"e","value":"633"},{"name":"f","value":"68"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"424"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"83"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"49"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"12"}],"report_id":"80026","report_created_at":"2024-06-10 06:39:54","report_version":"1","precinct_id":"36221","precinct_nr":"143","precinct_name":"C\u0102MIN CULTURAL","uat_id":"2908","uat_name":"LUNCAVI\u0162A","uat_siruta":"160680","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36124":{"fields":[{"name":"a","value":"1463"},{"name":"a1","value":"1462"},{"name":"a2","value":"1"},{"name":"b","value":"617"},{"name":"b1","value":"613"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"4"},{"name":"c","value":"1613"},{"name":"d","value":"996"},{"name":"e","value":"599"},{"name":"f","value":"18"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"222"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"46"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"137"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"35"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"44"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"12"}],"report_id":"91056","report_created_at":"2024-06-10 07:34:11","report_version":"1","precinct_id":"36124","precinct_nr":"46","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dNIFON B\u0102L\u0102\u015eESCU\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36244":{"fields":[{"name":"a","value":"1156"},{"name":"a1","value":"1156"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"515"},{"name":"b1","value":"504"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"1274"},{"name":"d","value":"768"},{"name":"e","value":"477"},{"name":"f","value":"29"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"215"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"101"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"63"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"46"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"11"}],"report_id":"95028","report_created_at":"2024-06-10 07:58:07","report_version":"1","precinct_id":"36244","precinct_nr":"166","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dNICHIFOR LUDOVIG\u201d","uat_id":"2915","uat_name":"NICULI\u0162EL","uat_siruta":"161035","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36167":{"fields":[{"name":"a","value":"1305"},{"name":"a1","value":"1305"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"517"},{"name":"b1","value":"467"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"50"},{"name":"c","value":"1438"},{"name":"d","value":"921"},{"name":"e","value":"452"},{"name":"f","value":"65"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"305"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"57"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"34"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"14"}],"report_id":"86982","report_created_at":"2024-06-10 07:12:11","report_version":"1","precinct_id":"36167","precinct_nr":"86","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 CARCALIU","uat_id":"2890","uat_name":"CARCALIU","uat_siruta":"159945","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36225":{"fields":[{"name":"a","value":"111"},{"name":"a1","value":"111"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"89"},{"name":"b1","value":"67"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"22"},{"name":"c","value":"121"},{"name":"d","value":"32"},{"name":"e","value":"86"},{"name":"f","value":"3"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"8500","report_created_at":"2024-06-10 01:47:31","report_version":"1","precinct_id":"36225","precinct_nr":"148","precinct_name":"\u0218COALA PRIMAR\u0102 GORGOVA","uat_id":"2910","uat_name":"MALIUC","uat_siruta":"160779","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36128":{"fields":[{"name":"a","value":"1132"},{"name":"a1","value":"1132"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"446"},{"name":"b1","value":"434"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"1241"},{"name":"d","value":"795"},{"name":"e","value":"426"},{"name":"f","value":"20"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"168"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"27"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"101"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"37"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"38"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"54018","report_created_at":"2024-06-10 05:03:17","report_version":"1","precinct_id":"36128","precinct_nr":"50","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 NR. 9","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36172":{"fields":[{"name":"a","value":"248"},{"name":"a1","value":"248"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"135"},{"name":"b1","value":"127"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"8"},{"name":"c","value":"274"},{"name":"d","value":"139"},{"name":"e","value":"120"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"92"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"45923","report_created_at":"2024-06-10 04:35:25","report_version":"1","precinct_id":"36172","precinct_nr":"94","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102","uat_id":"2891","uat_name":"CASIMCEA","uat_siruta":"159963","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36206":{"fields":[{"name":"a","value":"78"},{"name":"a1","value":"78"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"58"},{"name":"b1","value":"47"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"86"},{"name":"d","value":"28"},{"name":"e","value":"54"},{"name":"f","value":"4"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"23688","report_created_at":"2024-06-10 03:11:50","report_version":"1","precinct_id":"36206","precinct_nr":"129","precinct_name":"\u015eCOALA CU CLASELE I-IV","uat_id":"2904","uat_name":"HORIA","uat_siruta":"160528","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36217":{"fields":[{"name":"a","value":"549"},{"name":"a1","value":"549"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"303"},{"name":"b1","value":"282"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"21"},{"name":"c","value":"609"},{"name":"d","value":"306"},{"name":"e","value":"286"},{"name":"f","value":"17"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"197"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"43"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"27938","report_created_at":"2024-06-10 03:30:45","report_version":"1","precinct_id":"36217","precinct_nr":"141","precinct_name":"\u0218COALA PRIMAR\u0102 VI\u0218INA","uat_id":"2907","uat_name":"JURILOVCA","uat_siruta":"160644","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36137":{"fields":[{"name":"a","value":"1228"},{"name":"a1","value":"1228"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"663"},{"name":"b1","value":"626"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"37"},{"name":"c","value":"1355"},{"name":"d","value":"692"},{"name":"e","value":"624"},{"name":"f","value":"39"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"387"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"114"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"42"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"11"}],"report_id":"124033","report_created_at":"2024-06-10 12:58:40","report_version":"1","precinct_id":"36137","precinct_nr":"59","precinct_name":"\u201dSALA DE SPORT TOMA AUREL\u201d","uat_id":"2883","uat_name":"ORA\u015e BABADAG","uat_siruta":"159650","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36249":{"fields":[{"name":"a","value":"1540"},{"name":"a1","value":"1504"},{"name":"a2","value":"36"},{"name":"b","value":"888"},{"name":"b1","value":"832"},{"name":"b2","value":"36"},{"name":"b3","value":"20"},{"name":"c","value":"1662"},{"name":"d","value":"774"},{"name":"e","value":"780"},{"name":"f","value":"108"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"523"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"128"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"47"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"12"}],"report_id":"104494","report_created_at":"2024-06-10 09:02:29","report_version":"1","precinct_id":"36249","precinct_nr":"171","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A DE COPII OSTROV","uat_id":"2917","uat_name":"OSTROV","uat_siruta":"161106","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36196":{"fields":[{"name":"a","value":"1008"},{"name":"a1","value":"1008"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"612"},{"name":"b1","value":"562"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"50"},{"name":"c","value":"1107"},{"name":"d","value":"496"},{"name":"e","value":"583"},{"name":"f","value":"28"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"360"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"89"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"60"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"113514","report_created_at":"2024-06-10 10:25:44","report_version":"1","precinct_id":"36196","precinct_nr":"118","precinct_name":"CENTRU MULTIFUNCTIONAL CATALOI","uat_id":"2900","uat_name":"FREC\u0102\u0162EI","uat_siruta":"160387","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36281":{"fields":[{"name":"a","value":"1149"},{"name":"a1","value":"1110"},{"name":"a2","value":"39"},{"name":"b","value":"810"},{"name":"b1","value":"765"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"45"},{"name":"c","value":"1209"},{"name":"d","value":"399"},{"name":"e","value":"707"},{"name":"f","value":"103"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"531"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"100"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"35"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"105072","report_created_at":"2024-06-10 09:07:27","report_version":"1","precinct_id":"36281","precinct_nr":"203","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dMIHAI EMINESCU\u201d VALEA TEILOR","uat_id":"2932","uat_name":"VALEA TEILOR","uat_siruta":"161561","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36130":{"fields":[{"name":"a","value":"1218"},{"name":"a1","value":"1218"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"551"},{"name":"b1","value":"529"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"22"},{"name":"c","value":"1342"},{"name":"d","value":"800"},{"name":"e","value":"525"},{"name":"f","value":"17"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"212"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"108"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"44"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"47"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"12"}],"report_id":"99541","report_created_at":"2024-06-10 08:26:19","report_version":"1","precinct_id":"36130","precinct_nr":"52","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dIOAN NENI\u0162ESCU\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36139":{"fields":[{"name":"a","value":"1127"},{"name":"a1","value":"1127"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"1151"},{"name":"b1","value":"1127"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"24"},{"name":"c","value":"1255"},{"name":"d","value":"611"},{"name":"e","value":"623"},{"name":"f","value":"21"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"198"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"280"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"30"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"42"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"97534","report_created_at":"2024-06-10 08:13:35","report_version":"1","precinct_id":"36139","precinct_nr":"61","precinct_name":"LICEUL TEORETIC \u201dCONSTANTIN BR\u0102TESCU\u201d","uat_id":"2884","uat_name":"ORA\u015e ISACCEA","uat_siruta":"159687","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36152":{"fields":[{"name":"a","value":"1014"},{"name":"a1","value":"1013"},{"name":"a2","value":"1"},{"name":"b","value":"576"},{"name":"b1","value":"543"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"33"},{"name":"c","value":"1119"},{"name":"d","value":"543"},{"name":"e","value":"538"},{"name":"f","value":"38"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"196"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"42"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"133"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"61"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"28"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"57568","report_created_at":"2024-06-10 05:15:46","report_version":"1","precinct_id":"36152","precinct_nr":"74","precinct_name":"SALA DE EDUCA\u021aIE FIZIC\u0102 \u0218I SPORT","uat_id":"2886","uat_name":"ORA\u015e SULINA","uat_siruta":"159767","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36113":{"fields":[{"name":"a","value":"1512"},{"name":"a1","value":"1512"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"483"},{"name":"b1","value":"467"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"16"},{"name":"c","value":"1671"},{"name":"d","value":"1188"},{"name":"e","value":"466"},{"name":"f","value":"17"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"173"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"116"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"38"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"53"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"8"}],"report_id":"66700","report_created_at":"2024-06-10 05:47:51","report_version":"1","precinct_id":"36113","precinct_nr":"35","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT NR.17","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36149":{"fields":[{"name":"a","value":"984"},{"name":"a1","value":"943"},{"name":"a2","value":"41"},{"name":"b","value":"546"},{"name":"b1","value":"495"},{"name":"b2","value":"10"},{"name":"b3","value":"41"},{"name":"c","value":"1041"},{"name":"d","value":"507"},{"name":"e","value":"518"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"196"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"56"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"129"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"53"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"83048","report_created_at":"2024-06-10 06:53:23","report_version":"1","precinct_id":"36149","precinct_nr":"71","precinct_name":"SCOALA I- IV - INCAPERE EXPOZITIONALA","uat_id":"2886","uat_name":"ORA\u015e SULINA","uat_siruta":"159767","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36140":{"fields":[{"name":"a","value":"1287"},{"name":"a1","value":"1287"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"697"},{"name":"b1","value":"693"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"4"},{"name":"c","value":"1412"},{"name":"d","value":"715"},{"name":"e","value":"672"},{"name":"f","value":"25"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"258"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"264"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"48"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"102736","report_created_at":"2024-06-10 08:49:26","report_version":"1","precinct_id":"36140","precinct_nr":"62","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A \u201dCONSTANTIN BR\u0102TESCU\u201d","uat_id":"2884","uat_name":"ORA\u015e ISACCEA","uat_siruta":"159687","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36199":{"fields":[{"name":"a","value":"1431"},{"name":"a1","value":"1428"},{"name":"a2","value":"3"},{"name":"b","value":"666"},{"name":"b1","value":"648"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"18"},{"name":"c","value":"1573"},{"name":"d","value":"907"},{"name":"e","value":"621"},{"name":"f","value":"45"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"366"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"106"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"44"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"14"}],"report_id":"93310","report_created_at":"2024-06-10 07:48:02","report_version":"1","precinct_id":"36199","precinct_nr":"121","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL GRECI","uat_id":"2901","uat_name":"GRECI","uat_siruta":"160430","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36241":{"fields":[{"name":"a","value":"755"},{"name":"a1","value":"755"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"415"},{"name":"b1","value":"395"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"20"},{"name":"c","value":"832"},{"name":"d","value":"423"},{"name":"e","value":"378"},{"name":"f","value":"31"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"234"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"84"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"109905","report_created_at":"2024-06-10 09:49:48","report_version":"1","precinct_id":"36241","precinct_nr":"162","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 NALBANT","uat_id":"2914","uat_name":"NALBANT","uat_siruta":"160993","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36243":{"fields":[{"name":"a","value":"1237"},{"name":"a1","value":"1237"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"571"},{"name":"b1","value":"566"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"5"},{"name":"c","value":"1363"},{"name":"d","value":"792"},{"name":"e","value":"543"},{"name":"f","value":"28"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"264"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"93"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"81"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"47"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"10"}],"report_id":"104090","report_created_at":"2024-06-10 08:59:21","report_version":"1","precinct_id":"36243","precinct_nr":"165","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dNICHIFOR LUDOVIG\u201d","uat_id":"2915","uat_name":"NICULI\u0162EL","uat_siruta":"161035","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36171":{"fields":[{"name":"a","value":"327"},{"name":"a1","value":"321"},{"name":"a2","value":"6"},{"name":"b","value":"238"},{"name":"b1","value":"225"},{"name":"b2","value":"6"},{"name":"b3","value":"7"},{"name":"c","value":"353"},{"name":"d","value":"116"},{"name":"e","value":"218"},{"name":"f","value":"19"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"180"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"58314","report_created_at":"2024-06-10 05:18:12","report_version":"1","precinct_id":"36171","precinct_nr":"93","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102","uat_id":"2891","uat_name":"CASIMCEA","uat_siruta":"159963","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36093":{"fields":[{"name":"a","value":"1096"},{"name":"a1","value":"1096"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"655"},{"name":"b1","value":"497"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"158"},{"name":"c","value":"1210"},{"name":"d","value":"555"},{"name":"e","value":"630"},{"name":"f","value":"25"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"267"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"32"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"143"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"49"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"36"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"70609","report_created_at":"2024-06-10 06:02:29","report_version":"1","precinct_id":"36093","precinct_nr":"15","precinct_name":"LICEUL TEORETIC \u201dION CREANG\u0102\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36185":{"fields":[{"name":"a","value":"1141"},{"name":"a1","value":"1130"},{"name":"a2","value":"11"},{"name":"b","value":"560"},{"name":"b1","value":"547"},{"name":"b2","value":"2"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"1248"},{"name":"d","value":"695"},{"name":"e","value":"496"},{"name":"f","value":"57"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"280"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"99"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"51"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"127590","report_created_at":"2024-06-10 14:17:40","report_version":"1","precinct_id":"36185","precinct_nr":"107","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102","uat_id":"2896","uat_name":"CIUCUROVA","uat_siruta":"160225","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36258":{"fields":[{"name":"a","value":"681"},{"name":"a1","value":"681"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"608"},{"name":"b1","value":"519"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"89"},{"name":"c","value":"740"},{"name":"d","value":"132"},{"name":"e","value":"573"},{"name":"f","value":"35"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"285"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"42"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"102"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"109599","report_created_at":"2024-06-10 09:47:21","report_version":"1","precinct_id":"36258","precinct_nr":"180","precinct_name":"CAMIN CULTURAL","uat_id":"2921","uat_name":"SF\u00c2NTU GHEORGHE","uat_siruta":"161231","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36106":{"fields":[{"name":"a","value":"1566"},{"name":"a1","value":"1566"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"692"},{"name":"b1","value":"679"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"13"},{"name":"c","value":"1735"},{"name":"d","value":"1043"},{"name":"e","value":"673"},{"name":"f","value":"19"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"250"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"45"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"136"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"75"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"46"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"28"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"95618","report_created_at":"2024-06-10 08:01:47","report_version":"1","precinct_id":"36106","precinct_nr":"28","precinct_name":"PUNCT DE \u00ceNCASARE TAXE \u015eI IMPOZITE LOCALE","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36209":{"fields":[{"name":"a","value":"908"},{"name":"a1","value":"908"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"612"},{"name":"b1","value":"572"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"40"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"388"},{"name":"e","value":"550"},{"name":"f","value":"62"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"372"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"68"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"46"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"101842","report_created_at":"2024-06-10 08:42:06","report_version":"1","precinct_id":"36209","precinct_nr":"131","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL","uat_id":"2929","uat_name":"I. C. BR\u0102TIANU","uat_siruta":"161525","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36138":{"fields":[{"name":"a","value":"1245"},{"name":"a1","value":"1245"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"701"},{"name":"b1","value":"672"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"29"},{"name":"c","value":"1370"},{"name":"d","value":"669"},{"name":"e","value":"675"},{"name":"f","value":"26"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"306"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"221"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"34"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"35"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"127559","report_created_at":"2024-06-10 14:16:57","report_version":"1","precinct_id":"36138","precinct_nr":"60","precinct_name":"CASA DE CULTUR\u0102 PAUL BARB\u0102NEAGR\u0102","uat_id":"2884","uat_name":"ORA\u015e ISACCEA","uat_siruta":"159687","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36103":{"fields":[{"name":"a","value":"1699"},{"name":"a1","value":"1622"},{"name":"a2","value":"77"},{"name":"b","value":"763"},{"name":"b1","value":"674"},{"name":"b2","value":"77"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"1790"},{"name":"d","value":"1031"},{"name":"e","value":"738"},{"name":"f","value":"21"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"283"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"46"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"152"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"70"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"55"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"27"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"11"}],"report_id":"113401","report_created_at":"2024-06-10 10:24:20","report_version":"1","precinct_id":"36103","precinct_nr":"25","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dCONSTANTIN G\u0102VENEA\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36110":{"fields":[{"name":"a","value":"1370"},{"name":"a1","value":"1370"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"486"},{"name":"b1","value":"468"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"18"},{"name":"c","value":"1514"},{"name":"d","value":"1025"},{"name":"e","value":"442"},{"name":"f","value":"19"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"200"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"88"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"48"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"9"}],"report_id":"87294","report_created_at":"2024-06-10 07:13:53","report_version":"1","precinct_id":"36110","precinct_nr":"32","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 NR.12","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36100":{"fields":[{"name":"a","value":"1718"},{"name":"a1","value":"1718"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"1738"},{"name":"b1","value":"1718"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"20"},{"name":"c","value":"1896"},{"name":"d","value":"1215"},{"name":"e","value":"659"},{"name":"f","value":"22"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"239"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"51"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"121"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"56"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"51"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"12"}],"report_id":"81438","report_created_at":"2024-06-10 06:45:45","report_version":"1","precinct_id":"36100","precinct_nr":"22","precinct_name":"GARAJE, SPA\u021aII DE DEPOZITARE \u0218I BIROURI ALE CONSILIULUI JUDE\u021aEAN TULCEA","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36083":{"fields":[{"name":"a","value":"1609"},{"name":"a1","value":"1609"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"602"},{"name":"b1","value":"584"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"18"},{"name":"c","value":"1776"},{"name":"d","value":"1174"},{"name":"e","value":"586"},{"name":"f","value":"16"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"232"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"35"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"128"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"58"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"10"}],"report_id":"89113","report_created_at":"2024-06-10 07:23:10","report_version":"1","precinct_id":"36083","precinct_nr":"5","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT NR. 13","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36134":{"fields":[{"name":"a","value":"1314"},{"name":"a1","value":"1314"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"742"},{"name":"b1","value":"708"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"34"},{"name":"c","value":"1448"},{"name":"d","value":"721"},{"name":"e","value":"706"},{"name":"f","value":"21"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"426"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"118"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"73"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"12"}],"report_id":"121345","report_created_at":"2024-06-10 12:10:09","report_version":"1","precinct_id":"36134","precinct_nr":"56","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dCONSTANTIN BR\u00c2NCOVEANU\u201d BABADAG CORP B","uat_id":"2883","uat_name":"ORA\u015e BABADAG","uat_siruta":"159650","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36274":{"fields":[{"name":"a","value":"180"},{"name":"a1","value":"180"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"111"},{"name":"b1","value":"103"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"8"},{"name":"c","value":"198"},{"name":"d","value":"87"},{"name":"e","value":"101"},{"name":"f","value":"10"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"71"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"506","report_created_at":"2024-06-10 00:00:15","report_version":"1","precinct_id":"36274","precinct_nr":"196","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL M\u0102GURELE","uat_id":"2926","uat_name":"TOPOLOG","uat_siruta":"161384","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36150":{"fields":[{"name":"a","value":"195"},{"name":"a1","value":"192"},{"name":"a2","value":"3"},{"name":"b","value":"112"},{"name":"b1","value":"91"},{"name":"b2","value":"3"},{"name":"b3","value":"18"},{"name":"c","value":"211"},{"name":"d","value":"99"},{"name":"e","value":"103"},{"name":"f","value":"7"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"37"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"19743","report_created_at":"2024-06-10 02:54:28","report_version":"1","precinct_id":"36150","precinct_nr":"72","precinct_name":"\u0218COALA I-IV PROSPECT","uat_id":"2886","uat_name":"ORA\u015e SULINA","uat_siruta":"159767","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36227":{"fields":[{"name":"a","value":"316"},{"name":"a1","value":"316"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"236"},{"name":"b1","value":"219"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"17"},{"name":"c","value":"351"},{"name":"d","value":"132"},{"name":"e","value":"204"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"129"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"34"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"29796","report_created_at":"2024-06-10 03:38:08","report_version":"1","precinct_id":"36227","precinct_nr":"149","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dIOAN NENI\u021aESCU \u201d PARTIZANI","uat_id":"2910","uat_name":"MALIUC","uat_siruta":"160779","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36182":{"fields":[{"name":"a","value":"146"},{"name":"a1","value":"146"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"78"},{"name":"b1","value":"66"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"162"},{"name":"d","value":"86"},{"name":"e","value":"70"},{"name":"f","value":"6"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"44"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"21222","report_created_at":"2024-06-10 03:01:06","report_version":"1","precinct_id":"36182","precinct_nr":"102","precinct_name":"\u015eCOALA GENERAL PRAPORGESCU","uat_id":"2894","uat_name":"CERNA","uat_siruta":"160127","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36265":{"fields":[{"name":"a","value":"430"},{"name":"a1","value":"326"},{"name":"a2","value":"104"},{"name":"b","value":"430"},{"name":"b1","value":"326"},{"name":"b2","value":"30"},{"name":"b3","value":"74"},{"name":"c","value":"530"},{"name":"d","value":"100"},{"name":"e","value":"430"},{"name":"f","value":"0"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"372"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"32"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"24089","report_created_at":"2024-06-10 03:13:59","report_version":"1","precinct_id":"36265","precinct_nr":"187","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL","uat_id":"2925","uat_name":"STEJARU","uat_siruta":"161348","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36246":{"fields":[{"name":"a","value":"206"},{"name":"a1","value":"188"},{"name":"a2","value":"18"},{"name":"b","value":"112"},{"name":"b1","value":"89"},{"name":"b2","value":"5"},{"name":"b3","value":"18"},{"name":"c","value":"207"},{"name":"d","value":"95"},{"name":"e","value":"104"},{"name":"f","value":"8"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"43"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"6641","report_created_at":"2024-06-10 01:31:54","report_version":"1","precinct_id":"36246","precinct_nr":"170","precinct_name":"\u015eCOALA CU CLASELE I-IV","uat_id":"2916","uat_name":"NUF\u0102RU","uat_siruta":"161053","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36260":{"fields":[{"name":"a","value":"887"},{"name":"a1","value":"867"},{"name":"a2","value":"20"},{"name":"b","value":"474"},{"name":"b1","value":"427"},{"name":"b2","value":"19"},{"name":"b3","value":"28"},{"name":"c","value":"979"},{"name":"d","value":"505"},{"name":"e","value":"407"},{"name":"f","value":"67"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"144"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"170"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"16"}],"report_id":"37942","report_created_at":"2024-06-10 04:07:14","report_version":"1","precinct_id":"36260","precinct_nr":"182","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL","uat_id":"2922","uat_name":"SLAVA CERCHEZ\u0102","uat_siruta":"161259","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36129":{"fields":[{"name":"a","value":"1365"},{"name":"a1","value":"1365"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"508"},{"name":"b1","value":"497"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"1505"},{"name":"d","value":"997"},{"name":"e","value":"492"},{"name":"f","value":"16"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"213"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"117"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"8"}],"report_id":"39817","report_created_at":"2024-06-10 04:13:43","report_version":"1","precinct_id":"36129","precinct_nr":"51","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 NR. 9","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36254":{"fields":[{"name":"a","value":"763"},{"name":"a1","value":"763"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"385"},{"name":"b1","value":"378"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"7"},{"name":"c","value":"840"},{"name":"d","value":"453"},{"name":"e","value":"366"},{"name":"f","value":"19"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"223"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"86"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"8"}],"report_id":"45781","report_created_at":"2024-06-10 04:34:59","report_version":"1","precinct_id":"36254","precinct_nr":"176","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 ENISALA","uat_id":"2920","uat_name":"SARICHIOI","uat_siruta":"161179","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36215":{"fields":[{"name":"a","value":"1013"},{"name":"a1","value":"1013"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"407"},{"name":"b1","value":"397"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"1118"},{"name":"d","value":"711"},{"name":"e","value":"384"},{"name":"f","value":"23"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"165"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"120"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"52404","report_created_at":"2024-06-10 04:57:49","report_version":"1","precinct_id":"36215","precinct_nr":"137","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL","uat_id":"2906","uat_name":"JIJILA","uat_siruta":"160617","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36179":{"fields":[{"name":"a","value":"397"},{"name":"a1","value":"397"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"250"},{"name":"b1","value":"226"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"24"},{"name":"c","value":"443"},{"name":"d","value":"193"},{"name":"e","value":"232"},{"name":"f","value":"18"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"163"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"35"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"53738","report_created_at":"2024-06-10 05:02:23","report_version":"1","precinct_id":"36179","precinct_nr":"103","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL MIRCEA VOD\u0102","uat_id":"2894","uat_name":"CERNA","uat_siruta":"160127","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36184":{"fields":[{"name":"a","value":"771"},{"name":"a1","value":"771"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"466"},{"name":"b1","value":"413"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"53"},{"name":"c","value":"848"},{"name":"d","value":"382"},{"name":"e","value":"440"},{"name":"f","value":"26"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"192"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"125"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"43"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"32"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"61973","report_created_at":"2024-06-10 05:31:06","report_version":"1","precinct_id":"36184","precinct_nr":"106","precinct_name":"C\u0102MIN CULTURAL","uat_id":"2895","uat_name":"CHILIA VECHE","uat_siruta":"160172","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36245":{"fields":[{"name":"a","value":"1204"},{"name":"a1","value":"1189"},{"name":"a2","value":"15"},{"name":"b","value":"552"},{"name":"b1","value":"534"},{"name":"b2","value":"15"},{"name":"b3","value":"3"},{"name":"c","value":"1317"},{"name":"d","value":"768"},{"name":"e","value":"512"},{"name":"f","value":"37"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"244"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"110"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"61"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"44"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"49257","report_created_at":"2024-06-10 04:47:14","report_version":"1","precinct_id":"36245","precinct_nr":"167","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM NORMAL","uat_id":"2915","uat_name":"NICULI\u0162EL","uat_siruta":"161035","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36186":{"fields":[{"name":"a","value":"149"},{"name":"a1","value":"149"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"94"},{"name":"b1","value":"82"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"165"},{"name":"d","value":"71"},{"name":"e","value":"86"},{"name":"f","value":"8"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"51"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"61515","report_created_at":"2024-06-10 05:29:26","report_version":"1","precinct_id":"36186","precinct_nr":"108","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102","uat_id":"2896","uat_name":"CIUCUROVA","uat_siruta":"160225","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36235":{"fields":[{"name":"a","value":"103"},{"name":"a1","value":"103"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"113"},{"name":"b1","value":"103"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"113"},{"name":"d","value":"51"},{"name":"e","value":"59"},{"name":"f","value":"3"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"7466","report_created_at":"2024-06-10 01:38:38","report_version":"1","precinct_id":"36235","precinct_nr":"157","precinct_name":"IMOBIL PROPRIETATE PRIVAT\u0102 (FOST SPA\u021aIU COMERCIAL)","uat_id":"2913","uat_name":"MURIGHIOL","uat_siruta":"160911","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36273":{"fields":[{"name":"a","value":"192"},{"name":"a1","value":"192"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"109"},{"name":"b1","value":"102"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"7"},{"name":"c","value":"213"},{"name":"d","value":"104"},{"name":"e","value":"101"},{"name":"f","value":"8"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"61"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"3337","report_created_at":"2024-06-10 00:57:04","report_version":"1","precinct_id":"36273","precinct_nr":"195","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL LUMINI\u021aA","uat_id":"2926","uat_name":"TOPOLOG","uat_siruta":"161384","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36261":{"fields":[{"name":"a","value":"866"},{"name":"a1","value":"866"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"481"},{"name":"b1","value":"467"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"957"},{"name":"d","value":"476"},{"name":"e","value":"456"},{"name":"f","value":"25"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"294"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"73"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"32"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"28575","report_created_at":"2024-06-10 03:33:42","report_version":"1","precinct_id":"36261","precinct_nr":"183","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dMAIOR IOAN MURGESCU\u201d","uat_id":"2923","uat_name":"SM\u00c2RDAN","uat_siruta":"161286","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36127":{"fields":[{"name":"a","value":"1056"},{"name":"a1","value":"1056"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"418"},{"name":"b1","value":"404"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"1163"},{"name":"d","value":"745"},{"name":"e","value":"400"},{"name":"f","value":"18"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"183"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"84"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"37"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"25074","report_created_at":"2024-06-10 03:18:13","report_version":"1","precinct_id":"36127","precinct_nr":"49","precinct_name":"\u015eCOALA PROFESIONAL\u0102 \u201dDANUBIUS\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36191":{"fields":[{"name":"a","value":"1539"},{"name":"a1","value":"1539"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"922"},{"name":"b1","value":"912"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"1695"},{"name":"d","value":"773"},{"name":"e","value":"852"},{"name":"f","value":"70"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"610"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"142"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"43"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"29285","report_created_at":"2024-06-10 03:36:16","report_version":"1","precinct_id":"36191","precinct_nr":"113","precinct_name":"C\u0102MIN CULTURAL","uat_id":"2898","uat_name":"D\u0102ENI","uat_siruta":"160305","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36126":{"fields":[{"name":"a","value":"1043"},{"name":"a1","value":"1043"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"370"},{"name":"b1","value":"362"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"8"},{"name":"c","value":"1155"},{"name":"d","value":"785"},{"name":"e","value":"355"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"166"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"73"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"30"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"28667","report_created_at":"2024-06-10 03:34:00","report_version":"1","precinct_id":"36126","precinct_nr":"48","precinct_name":"\u015eCOALA PROFESIONAL\u0102 \u201dDANUBIUS\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36269":{"fields":[{"name":"a","value":"976"},{"name":"a1","value":"970"},{"name":"a2","value":"6"},{"name":"b","value":"551"},{"name":"b1","value":"545"},{"name":"b2","value":"5"},{"name":"b3","value":"1"},{"name":"c","value":"1079"},{"name":"d","value":"548"},{"name":"e","value":"501"},{"name":"f","value":"29"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"290"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"100"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"44"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"35139","report_created_at":"2024-06-10 03:56:34","report_version":"1","precinct_id":"36269","precinct_nr":"191","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC TOPOLOG","uat_id":"2926","uat_name":"TOPOLOG","uat_siruta":"161384","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36163":{"fields":[{"name":"a","value":"62"},{"name":"a1","value":"62"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"45"},{"name":"b1","value":"34"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"68"},{"name":"d","value":"23"},{"name":"e","value":"41"},{"name":"f","value":"4"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"32369","report_created_at":"2024-06-10 03:47:11","report_version":"1","precinct_id":"36163","precinct_nr":"85","precinct_name":"\u015eCOALA","uat_id":"2931","uat_name":"BE\u015eTEPE","uat_siruta":"161552","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36141":{"fields":[{"name":"a","value":"389"},{"name":"a1","value":"375"},{"name":"a2","value":"14"},{"name":"b","value":"210"},{"name":"b1","value":"194"},{"name":"b2","value":"2"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"415"},{"name":"d","value":"205"},{"name":"e","value":"200"},{"name":"f","value":"10"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"83"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"68"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"30745","report_created_at":"2024-06-10 03:41:11","report_version":"1","precinct_id":"36141","precinct_nr":"63","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL REV\u0102RSAREA","uat_id":"2884","uat_name":"ORA\u015e ISACCEA","uat_siruta":"159687","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36272":{"fields":[{"name":"a","value":"484"},{"name":"a1","value":"484"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"231"},{"name":"b1","value":"225"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"6"},{"name":"c","value":"534"},{"name":"d","value":"294"},{"name":"e","value":"211"},{"name":"f","value":"20"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"111"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"55"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"8"}],"report_id":"30744","report_created_at":"2024-06-10 03:41:11","report_version":"1","precinct_id":"36272","precinct_nr":"194","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 F\u0102G\u0102RA\u0218U NOU","uat_id":"2926","uat_name":"TOPOLOG","uat_siruta":"161384","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36117":{"fields":[{"name":"a","value":"976"},{"name":"a1","value":"976"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"368"},{"name":"b1","value":"359"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"1075"},{"name":"d","value":"707"},{"name":"e","value":"362"},{"name":"f","value":"6"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"135"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"86"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"46"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"60492","report_created_at":"2024-06-10 05:25:44","report_version":"1","precinct_id":"36117","precinct_nr":"39","precinct_name":"COLEGIUL ECONOMIC \u201d DELTA DUN\u0102RII\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36195":{"fields":[{"name":"a","value":"975"},{"name":"a1","value":"975"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"572"},{"name":"b1","value":"550"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"22"},{"name":"c","value":"1071"},{"name":"d","value":"499"},{"name":"e","value":"527"},{"name":"f","value":"45"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"330"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"72"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"43"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"88088","report_created_at":"2024-06-10 07:17:36","report_version":"1","precinct_id":"36195","precinct_nr":"117","precinct_name":"CAMIN CULTURAL FRECATEI","uat_id":"2900","uat_name":"FREC\u0102\u0162EI","uat_siruta":"160387","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36170":{"fields":[{"name":"a","value":"1083"},{"name":"a1","value":"1083"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"667"},{"name":"b1","value":"640"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"27"},{"name":"c","value":"1181"},{"name":"d","value":"514"},{"name":"e","value":"585"},{"name":"f","value":"82"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"418"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"76"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"54507","report_created_at":"2024-06-10 05:04:43","report_version":"1","precinct_id":"36170","precinct_nr":"91","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102","uat_id":"2891","uat_name":"CASIMCEA","uat_siruta":"159963","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36125":{"fields":[{"name":"a","value":"1321"},{"name":"a1","value":"1321"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"501"},{"name":"b1","value":"492"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"1466"},{"name":"d","value":"965"},{"name":"e","value":"483"},{"name":"f","value":"18"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"170"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"38"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"115"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"34"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"47"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"70873","report_created_at":"2024-06-10 06:03:30","report_version":"1","precinct_id":"36125","precinct_nr":"47","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dNIFON B\u0102L\u0102\u015eESCU\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36145":{"fields":[{"name":"a","value":"1931"},{"name":"a1","value":"1928"},{"name":"a2","value":"3"},{"name":"b","value":"852"},{"name":"b1","value":"837"},{"name":"b2","value":"3"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"2119"},{"name":"d","value":"16"},{"name":"e","value":"792"},{"name":"f","value":"9"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"402"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"133"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"62"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"54"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"30"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"8"}],"report_id":"58719","report_created_at":"2024-06-10 05:19:43","report_version":"1","precinct_id":"36145","precinct_nr":"67","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 NR. 1","uat_id":"2885","uat_name":"ORA\u015e M\u0102CIN","uat_siruta":"159730","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36208":{"fields":[{"name":"a","value":"792"},{"name":"a1","value":"792"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"542"},{"name":"b1","value":"482"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"60"},{"name":"c","value":"880"},{"name":"d","value":"338"},{"name":"e","value":"521"},{"name":"f","value":"21"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"262"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"163"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"33"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"68234","report_created_at":"2024-06-10 05:53:24","report_version":"1","precinct_id":"36208","precinct_nr":"128","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL","uat_id":"2904","uat_name":"HORIA","uat_siruta":"160528","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36118":{"fields":[{"name":"a","value":"1612"},{"name":"a1","value":"1612"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"698"},{"name":"b1","value":"690"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"8"},{"name":"c","value":"1779"},{"name":"d","value":"1081"},{"name":"e","value":"680"},{"name":"f","value":"18"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"226"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"55"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"140"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"63"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"72"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"9"}],"report_id":"68760","report_created_at":"2024-06-10 05:55:20","report_version":"1","precinct_id":"36118","precinct_nr":"40","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT A LICEULUI TEHNOLOGIC AGRICOL \u201dNICOLAE CORN\u0102\u021aEANU\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36250":{"fields":[{"name":"a","value":"447"},{"name":"a1","value":"447"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"370"},{"name":"b1","value":"316"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"54"},{"name":"c","value":"491"},{"name":"d","value":"121"},{"name":"e","value":"345"},{"name":"f","value":"25"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"182"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"71"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"48075","report_created_at":"2024-06-10 04:43:02","report_version":"1","precinct_id":"36250","precinct_nr":"172","precinct_name":"CAMINUL CULTURAL","uat_id":"2918","uat_name":"PARDINA","uat_siruta":"161133","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36099":{"fields":[{"name":"a","value":"997"},{"name":"a1","value":"997"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"476"},{"name":"b1","value":"461"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"15"},{"name":"c","value":"1101"},{"name":"d","value":"628"},{"name":"e","value":"446"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"181"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"45"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"69"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"57"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"77333","report_created_at":"2024-06-10 06:29:01","report_version":"1","precinct_id":"36099","precinct_nr":"21","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dGRIGORE ANTIPA\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36180":{"fields":[{"name":"a","value":"1589"},{"name":"a1","value":"1589"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"1036"},{"name":"b1","value":"943"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"93"},{"name":"c","value":"1747"},{"name":"d","value":"711"},{"name":"e","value":"993"},{"name":"f","value":"43"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"506"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"304"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"53"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"9"}],"report_id":"127748","report_created_at":"2024-06-10 14:21:16","report_version":"1","precinct_id":"36180","precinct_nr":"101","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dPANAIT CERNA\u201d","uat_id":"2894","uat_name":"CERNA","uat_siruta":"160127","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36198":{"fields":[{"name":"a","value":"457"},{"name":"a1","value":"439"},{"name":"a2","value":"18"},{"name":"b","value":"263"},{"name":"b1","value":"244"},{"name":"b2","value":"1"},{"name":"b3","value":"18"},{"name":"c","value":"492"},{"name":"d","value":"229"},{"name":"e","value":"247"},{"name":"f","value":"16"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"127"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"51"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"100266","report_created_at":"2024-06-10 08:31:16","report_version":"1","precinct_id":"36198","precinct_nr":"120","precinct_name":"C\u0102MIN CULTURAL TELI\u021aA","uat_id":"2900","uat_name":"FREC\u0102\u0162EI","uat_siruta":"160387","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36123":{"fields":[{"name":"a","value":"1015"},{"name":"a1","value":"1011"},{"name":"a2","value":"4"},{"name":"b","value":"398"},{"name":"b1","value":"387"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"1139"},{"name":"d","value":"748"},{"name":"e","value":"378"},{"name":"f","value":"9"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"142"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"88"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"28"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"37"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"57342","report_created_at":"2024-06-10 05:15:07","report_version":"1","precinct_id":"36123","precinct_nr":"45","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dNIFON B\u0102L\u0102\u015eESCU\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36111":{"fields":[{"name":"a","value":"1342"},{"name":"a1","value":"1342"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"509"},{"name":"b1","value":"495"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"1481"},{"name":"d","value":"972"},{"name":"e","value":"494"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"192"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"106"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"48"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"47"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"9"}],"report_id":"85789","report_created_at":"2024-06-10 07:06:06","report_version":"1","precinct_id":"36111","precinct_nr":"33","precinct_name":"SALA DE SPORT MULTIFUNC\u0162IONAL\u0102 \u201eDANIEL IULIAN POHARIU\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36115":{"fields":[{"name":"a","value":"1274"},{"name":"a1","value":"1274"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"538"},{"name":"b1","value":"518"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"20"},{"name":"c","value":"1398"},{"name":"d","value":"860"},{"name":"e","value":"510"},{"name":"f","value":"28"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"203"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"36"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"100"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"54"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"36"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"86697","report_created_at":"2024-06-10 07:10:34","report_version":"1","precinct_id":"36115","precinct_nr":"37","precinct_name":"BIBLIOTECA JUDE\u0162EAN\u0102 PANAIT CERNA","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36238":{"fields":[{"name":"a","value":"474"},{"name":"a1","value":"474"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"197"},{"name":"b1","value":"191"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"6"},{"name":"c","value":"521"},{"name":"d","value":"324"},{"name":"e","value":"182"},{"name":"f","value":"14"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"100"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"43273","report_created_at":"2024-06-10 04:25:51","report_version":"1","precinct_id":"36238","precinct_nr":"160","precinct_name":"\u015eCOALA CU CLASELE I-IV PLOPUL","uat_id":"2913","uat_name":"MURIGHIOL","uat_siruta":"160911","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36214":{"fields":[{"name":"a","value":"1589"},{"name":"a1","value":"1588"},{"name":"a2","value":"1"},{"name":"b","value":"819"},{"name":"b1","value":"806"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"13"},{"name":"c","value":"1751"},{"name":"d","value":"932"},{"name":"e","value":"769"},{"name":"f","value":"50"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"472"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"126"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"30"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"8"}],"report_id":"100182","report_created_at":"2024-06-10 08:30:50","report_version":"1","precinct_id":"36214","precinct_nr":"136","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 JIJILA (CORP GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL JIJILA)","uat_id":"2906","uat_name":"JIJILA","uat_siruta":"160617","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36144":{"fields":[{"name":"a","value":"1101"},{"name":"a1","value":"1097"},{"name":"a2","value":"4"},{"name":"b","value":"518"},{"name":"b1","value":"500"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"18"},{"name":"c","value":"1210"},{"name":"d","value":"692"},{"name":"e","value":"477"},{"name":"f","value":"41"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"234"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"92"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"32"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"32"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"79901","report_created_at":"2024-06-10 06:39:29","report_version":"1","precinct_id":"36144","precinct_nr":"66","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT NR. 3","uat_id":"2885","uat_name":"ORA\u015e M\u0102CIN","uat_siruta":"159730","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36248":{"fields":[{"name":"a","value":"1094"},{"name":"a1","value":"1093"},{"name":"a2","value":"1"},{"name":"b","value":"640"},{"name":"b1","value":"619"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"21"},{"name":"c","value":"1198"},{"name":"d","value":"558"},{"name":"e","value":"617"},{"name":"f","value":"23"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"341"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"101"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"28"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"56"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"96108","report_created_at":"2024-06-10 08:04:40","report_version":"1","precinct_id":"36248","precinct_nr":"169","precinct_name":"CENTRUL CULTURAL ADMINISTRATIV SOCIAL","uat_id":"2916","uat_name":"NUF\u0102RU","uat_siruta":"161053","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36203":{"fields":[{"name":"a","value":"251"},{"name":"a1","value":"251"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"182"},{"name":"b1","value":"162"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"20"},{"name":"c","value":"280"},{"name":"d","value":"98"},{"name":"e","value":"165"},{"name":"f","value":"16"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"107"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"30"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"57504","report_created_at":"2024-06-10 05:15:33","report_version":"1","precinct_id":"36203","precinct_nr":"125","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 HAMCEARCA","uat_id":"2903","uat_name":"HAMCEARCA","uat_siruta":"160476","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36101":{"fields":[{"name":"a","value":"1196"},{"name":"a1","value":"1184"},{"name":"a2","value":"12"},{"name":"b","value":"503"},{"name":"b1","value":"474"},{"name":"b2","value":"12"},{"name":"b3","value":"17"},{"name":"c","value":"1306"},{"name":"d","value":"803"},{"name":"e","value":"495"},{"name":"f","value":"8"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"190"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"28"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"119"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"44"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"46"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"142538","report_created_at":"2024-06-11 14:46:15","report_version":"1","precinct_id":"36101","precinct_nr":"23","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dALEXANDRU CIUCURENCU\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36119":{"fields":[{"name":"a","value":"1488"},{"name":"a1","value":"1488"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"443"},{"name":"b1","value":"431"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"1645"},{"name":"d","value":"1202"},{"name":"e","value":"432"},{"name":"f","value":"10"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"148"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"116"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"72"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"79766","report_created_at":"2024-06-10 06:38:55","report_version":"1","precinct_id":"36119","precinct_nr":"41","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201dANGHEL SALIGNY\u201d TULCEA","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36201":{"fields":[{"name":"a","value":"1176"},{"name":"a1","value":"1174"},{"name":"a2","value":"2"},{"name":"b","value":"533"},{"name":"b1","value":"512"},{"name":"b2","value":"2"},{"name":"b3","value":"19"},{"name":"c","value":"1299"},{"name":"d","value":"766"},{"name":"e","value":"507"},{"name":"f","value":"26"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"277"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"90"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"50"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"16"}],"report_id":"78969","report_created_at":"2024-06-10 06:35:44","report_version":"1","precinct_id":"36201","precinct_nr":"123","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 GRECI, CORP B","uat_id":"2901","uat_name":"GRECI","uat_siruta":"160430","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36233":{"fields":[{"name":"a","value":"1613"},{"name":"a1","value":"1570"},{"name":"a2","value":"43"},{"name":"b","value":"1134"},{"name":"b1","value":"1026"},{"name":"b2","value":"43"},{"name":"b3","value":"65"},{"name":"c","value":"1767"},{"name":"d","value":"633"},{"name":"e","value":"1039"},{"name":"f","value":"95"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"681"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"193"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"67"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"113161","report_created_at":"2024-06-10 10:21:09","report_version":"1","precinct_id":"36233","precinct_nr":"153","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 MIHAIL KOG\u0102LNICEANU","uat_id":"2912","uat_name":"MIHAIL KOG\u0102LNICEANU","uat_siruta":"160877","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36169":{"fields":[{"name":"a","value":"27"},{"name":"a1","value":"27"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"30"},{"name":"b1","value":"21"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"40"},{"name":"d","value":"10"},{"name":"e","value":"27"},{"name":"f","value":"3"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"148","report_created_at":"2024-06-09 23:34:49","report_version":"1","precinct_id":"36169","precinct_nr":"92","precinct_name":"\u015eCOALA","uat_id":"2891","uat_name":"CASIMCEA","uat_siruta":"159963","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36237":{"fields":[{"name":"a","value":"126"},{"name":"a1","value":"126"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"76"},{"name":"b1","value":"63"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"13"},{"name":"c","value":"137"},{"name":"d","value":"61"},{"name":"e","value":"65"},{"name":"f","value":"11"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"33"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"9421","report_created_at":"2024-06-10 01:54:59","report_version":"1","precinct_id":"36237","precinct_nr":"159","precinct_name":"\u015eCOALA CU CLASELE I-IV DUNAV\u0102\u021aU DE SUS","uat_id":"2913","uat_name":"MURIGHIOL","uat_siruta":"160911","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36174":{"fields":[{"name":"a","value":"986"},{"name":"a1","value":"962"},{"name":"a2","value":"24"},{"name":"b","value":"474"},{"name":"b1","value":"450"},{"name":"b2","value":"14"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"962"},{"name":"d","value":"488"},{"name":"e","value":"434"},{"name":"f","value":"40"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"280"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"67"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"41"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"10474","report_created_at":"2024-06-10 02:02:51","report_version":"1","precinct_id":"36174","precinct_nr":"96","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 CEAMURLIA DE JOS","uat_id":"2893","uat_name":"CEAMURLIA DE JOS","uat_siruta":"160092","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36253":{"fields":[{"name":"a","value":"323"},{"name":"a1","value":"317"},{"name":"a2","value":"6"},{"name":"b","value":"133"},{"name":"b1","value":"127"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"6"},{"name":"c","value":"350"},{"name":"d","value":"217"},{"name":"e","value":"122"},{"name":"f","value":"11"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"51"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"46"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"18116","report_created_at":"2024-06-10 02:46:52","report_version":"1","precinct_id":"36253","precinct_nr":"178","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL VISTERNA","uat_id":"2920","uat_name":"SARICHIOI","uat_siruta":"161179","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36268":{"fields":[{"name":"a","value":"920"},{"name":"a1","value":"915"},{"name":"a2","value":"5"},{"name":"b","value":"509"},{"name":"b1","value":"494"},{"name":"b2","value":"5"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"1018"},{"name":"d","value":"509"},{"name":"e","value":"461"},{"name":"f","value":"48"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"274"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"85"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"12"}],"report_id":"20834","report_created_at":"2024-06-10 02:59:18","report_version":"1","precinct_id":"36268","precinct_nr":"190","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC TOPOLOG","uat_id":"2926","uat_name":"TOPOLOG","uat_siruta":"161384","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36194":{"fields":[{"name":"a","value":"58"},{"name":"a1","value":"58"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"69"},{"name":"b1","value":"58"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"99"},{"name":"d","value":"31"},{"name":"e","value":"67"},{"name":"f","value":"1"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"35"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"17441","report_created_at":"2024-06-10 02:43:07","report_version":"1","precinct_id":"36194","precinct_nr":"116","precinct_name":"\u0218COALA ME\u0218TERU","uat_id":"2899","uat_name":"DOROBAN\u0162U","uat_siruta":"160323","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36205":{"fields":[{"name":"a","value":"490"},{"name":"a1","value":"478"},{"name":"a2","value":"12"},{"name":"b","value":"346"},{"name":"b1","value":"308"},{"name":"b2","value":"12"},{"name":"b3","value":"26"},{"name":"c","value":"539"},{"name":"d","value":"193"},{"name":"e","value":"319"},{"name":"f","value":"27"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"210"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"71"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"31441","report_created_at":"2024-06-10 03:43:48","report_version":"1","precinct_id":"36205","precinct_nr":"127","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL","uat_id":"2903","uat_name":"HAMCEARCA","uat_siruta":"160476","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36193":{"fields":[{"name":"a","value":"325"},{"name":"a1","value":"325"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"169"},{"name":"b1","value":"153"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"16"},{"name":"c","value":"359"},{"name":"d","value":"190"},{"name":"e","value":"155"},{"name":"f","value":"14"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"57"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"69"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"21039","report_created_at":"2024-06-10 03:00:12","report_version":"1","precinct_id":"36193","precinct_nr":"115","precinct_name":"C\u0102MIN CULTURAL","uat_id":"2899","uat_name":"DOROBAN\u0162U","uat_siruta":"160323","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36204":{"fields":[{"name":"a","value":"267"},{"name":"a1","value":"267"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"257"},{"name":"b1","value":"210"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"47"},{"name":"c","value":"295"},{"name":"d","value":"38"},{"name":"e","value":"243"},{"name":"f","value":"14"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"173"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"8"}],"report_id":"63276","report_created_at":"2024-06-10 05:36:05","report_version":"1","precinct_id":"36204","precinct_nr":"126","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL","uat_id":"2903","uat_name":"HAMCEARCA","uat_siruta":"160476","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36176":{"fields":[{"name":"a","value":"167"},{"name":"a1","value":"167"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"144"},{"name":"b1","value":"122"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"22"},{"name":"c","value":"179"},{"name":"d","value":"35"},{"name":"e","value":"136"},{"name":"f","value":"8"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"83"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"51269","report_created_at":"2024-06-10 04:54:16","report_version":"1","precinct_id":"36176","precinct_nr":"99","precinct_name":"\u015eCOALA VECHE","uat_id":"2892","uat_name":"CEATALCHIOI","uat_siruta":"160047","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36256":{"fields":[{"name":"a","value":"1487"},{"name":"a1","value":"1486"},{"name":"a2","value":"1"},{"name":"b","value":"663"},{"name":"b1","value":"651"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"1638"},{"name":"d","value":"975"},{"name":"e","value":"633"},{"name":"f","value":"30"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"342"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"127"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"28"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"53"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"16"}],"report_id":"60695","report_created_at":"2024-06-10 05:26:37","report_version":"1","precinct_id":"36256","precinct_nr":"174","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 SARICHIOI","uat_id":"2920","uat_name":"SARICHIOI","uat_siruta":"161179","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36105":{"fields":[{"name":"a","value":"1442"},{"name":"a1","value":"1442"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"620"},{"name":"b1","value":"595"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"25"},{"name":"c","value":"1585"},{"name":"d","value":"965"},{"name":"e","value":"602"},{"name":"f","value":"18"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"224"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"50"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"115"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"66"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"30"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"27"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"80890","report_created_at":"2024-06-10 06:43:19","report_version":"1","precinct_id":"36105","precinct_nr":"27","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dCONSTANTIN G\u0102VENEA\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36173":{"fields":[{"name":"a","value":"486"},{"name":"a1","value":"482"},{"name":"a2","value":"4"},{"name":"b","value":"377"},{"name":"b1","value":"362"},{"name":"b2","value":"4"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"532"},{"name":"d","value":"155"},{"name":"e","value":"350"},{"name":"f","value":"27"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"276"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"37639","report_created_at":"2024-06-10 04:05:53","report_version":"1","precinct_id":"36173","precinct_nr":"95","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102","uat_id":"2891","uat_name":"CASIMCEA","uat_siruta":"159963","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36211":{"fields":[{"name":"a","value":"125"},{"name":"a1","value":"117"},{"name":"a2","value":"8"},{"name":"b","value":"140"},{"name":"b1","value":"117"},{"name":"b2","value":"8"},{"name":"b3","value":"15"},{"name":"c","value":"202"},{"name":"d","value":"62"},{"name":"e","value":"131"},{"name":"f","value":"9"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"85"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"30"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"32889","report_created_at":"2024-06-10 03:48:53","report_version":"1","precinct_id":"36211","precinct_nr":"133","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102","uat_id":"2905","uat_name":"IZVOARELE","uat_siruta":"160564","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36109":{"fields":[{"name":"a","value":"1276"},{"name":"a1","value":"1276"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"565"},{"name":"b1","value":"548"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"17"},{"name":"c","value":"1409"},{"name":"d","value":"861"},{"name":"e","value":"529"},{"name":"f","value":"19"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"218"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"40"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"93"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"58"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"47"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"40017","report_created_at":"2024-06-10 04:14:38","report_version":"1","precinct_id":"36109","precinct_nr":"31","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 NR.12","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36252":{"fields":[{"name":"a","value":"439"},{"name":"a1","value":"439"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"193"},{"name":"b1","value":"181"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"484"},{"name":"d","value":"291"},{"name":"e","value":"185"},{"name":"f","value":"8"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"118"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"35"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"13088","report_created_at":"2024-06-10 02:19:40","report_version":"1","precinct_id":"36252","precinct_nr":"177","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL SABANGIA","uat_id":"2920","uat_name":"SARICHIOI","uat_siruta":"161179","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36155":{"fields":[{"name":"a","value":"299"},{"name":"a1","value":"277"},{"name":"a2","value":"22"},{"name":"b","value":"226"},{"name":"b1","value":"201"},{"name":"b2","value":"3"},{"name":"b3","value":"22"},{"name":"c","value":"306"},{"name":"d","value":"80"},{"name":"e","value":"212"},{"name":"f","value":"14"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"176"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"24731","report_created_at":"2024-06-10 03:16:42","report_version":"1","precinct_id":"36155","precinct_nr":"77","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 CAMENA","uat_id":"2887","uat_name":"BAIA","uat_siruta":"159785","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36219":{"fields":[{"name":"a","value":"1014"},{"name":"a1","value":"1014"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"464"},{"name":"b1","value":"431"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"33"},{"name":"c","value":"1120"},{"name":"d","value":"656"},{"name":"e","value":"437"},{"name":"f","value":"27"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"284"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"68"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"32"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"50540","report_created_at":"2024-06-10 04:51:33","report_version":"1","precinct_id":"36219","precinct_nr":"139","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL JURILOVCA","uat_id":"2907","uat_name":"JURILOVCA","uat_siruta":"160644","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36154":{"fields":[{"name":"a","value":"815"},{"name":"a1","value":"815"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"566"},{"name":"b1","value":"517"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"49"},{"name":"c","value":"892"},{"name":"d","value":"326"},{"name":"e","value":"519"},{"name":"f","value":"47"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"343"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"59"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"46"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"68115","report_created_at":"2024-06-10 05:52:53","report_version":"1","precinct_id":"36154","precinct_nr":"76","precinct_name":"\u015eCOALA CU CLASELE I-IV BAIA","uat_id":"2887","uat_name":"BAIA","uat_siruta":"159785","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36104":{"fields":[{"name":"a","value":"1343"},{"name":"a1","value":"1343"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"558"},{"name":"b1","value":"558"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"0"},{"name":"c","value":"1487"},{"name":"d","value":"929"},{"name":"e","value":"547"},{"name":"f","value":"11"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"191"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"48"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"114"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"37"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"47"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"89691","report_created_at":"2024-06-10 07:26:26","report_version":"1","precinct_id":"36104","precinct_nr":"26","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dCONSTANTIN G\u0102VENEA\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36131":{"fields":[{"name":"a","value":"1465"},{"name":"a1","value":"1464"},{"name":"a2","value":"1"},{"name":"b","value":"634"},{"name":"b1","value":"625"},{"name":"b2","value":"1"},{"name":"b3","value":"8"},{"name":"c","value":"1614"},{"name":"d","value":"980"},{"name":"e","value":"611"},{"name":"f","value":"23"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"235"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"51"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"112"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"57"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"44"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"14"}],"report_id":"88524","report_created_at":"2024-06-10 07:20:00","report_version":"1","precinct_id":"36131","precinct_nr":"53","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dIOAN NENI\u0162ESCU\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36122":{"fields":[{"name":"a","value":"1722"},{"name":"a1","value":"1722"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"709"},{"name":"b1","value":"680"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"29"},{"name":"c","value":"1910"},{"name":"d","value":"1201"},{"name":"e","value":"672"},{"name":"f","value":"37"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"235"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"49"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"148"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"55"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"68"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"28"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"122071","report_created_at":"2024-06-10 12:22:41","report_version":"1","precinct_id":"36122","precinct_nr":"44","precinct_name":"COLEGIUL NA\u021aIONAL \u201dSPIRU HARET\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36087":{"fields":[{"name":"a","value":"1208"},{"name":"a1","value":"1208"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"560"},{"name":"b1","value":"548"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"1340"},{"name":"d","value":"780"},{"name":"e","value":"543"},{"name":"f","value":"17"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"213"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"48"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"112"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"52"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"38293","report_created_at":"2024-06-10 04:08:09","report_version":"1","precinct_id":"36087","precinct_nr":"9","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eELENA DOAMNA\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36146":{"fields":[{"name":"a","value":"727"},{"name":"a1","value":"724"},{"name":"a2","value":"3"},{"name":"b","value":"331"},{"name":"b1","value":"323"},{"name":"b2","value":"3"},{"name":"b3","value":"5"},{"name":"c","value":"808"},{"name":"d","value":"477"},{"name":"e","value":"300"},{"name":"f","value":"31"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"182"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"51"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"45073","report_created_at":"2024-06-10 04:32:20","report_version":"1","precinct_id":"36146","precinct_nr":"68","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 NR. 1","uat_id":"2885","uat_name":"ORA\u015e M\u0102CIN","uat_siruta":"159730","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36178":{"fields":[{"name":"a","value":"23"},{"name":"a1","value":"23"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"22"},{"name":"b1","value":"16"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"6"},{"name":"c","value":"24"},{"name":"d","value":"2"},{"name":"e","value":"19"},{"name":"f","value":"3"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"58","report_created_at":"2024-06-09 23:09:12","report_version":"1","precinct_id":"36178","precinct_nr":"100","precinct_name":"\u015eCOALA VECHE","uat_id":"2892","uat_name":"CEATALCHIOI","uat_siruta":"160047","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36121":{"fields":[{"name":"a","value":"498"},{"name":"a1","value":"498"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"207"},{"name":"b1","value":"190"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"17"},{"name":"c","value":"551"},{"name":"d","value":"361"},{"name":"e","value":"188"},{"name":"f","value":"2"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"60"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"41"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"11920","report_created_at":"2024-06-10 02:12:29","report_version":"1","precinct_id":"36121","precinct_nr":"43","precinct_name":"CASA DE CULTUR\u0102","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36081":{"fields":[{"name":"a","value":"1709"},{"name":"a1","value":"1709"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"647"},{"name":"b1","value":"635"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"1885"},{"name":"d","value":"1226"},{"name":"e","value":"635"},{"name":"f","value":"12"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"272"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"49"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"111"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"41"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"61"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"14"}],"report_id":"26833","report_created_at":"2024-06-10 03:26:17","report_version":"1","precinct_id":"36081","precinct_nr":"3","precinct_name":"INTERNAT LICEUL TEORETIC \u201eION CREANG\u0102\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36240":{"fields":[{"name":"a","value":"275"},{"name":"a1","value":"274"},{"name":"a2","value":"1"},{"name":"b","value":"281"},{"name":"b1","value":"274"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"7"},{"name":"c","value":"302"},{"name":"d","value":"128"},{"name":"e","value":"163"},{"name":"f","value":"11"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"129"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"17763","report_created_at":"2024-06-10 02:44:45","report_version":"1","precinct_id":"36240","precinct_nr":"164","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL TRESTENIC","uat_id":"2914","uat_name":"NALBANT","uat_siruta":"160993","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36207":{"fields":[{"name":"a","value":"212"},{"name":"a1","value":"201"},{"name":"a2","value":"11"},{"name":"b","value":"141"},{"name":"b1","value":"116"},{"name":"b2","value":"11"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"221"},{"name":"d","value":"80"},{"name":"e","value":"130"},{"name":"f","value":"11"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"58"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"51"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"21192","report_created_at":"2024-06-10 03:00:54","report_version":"1","precinct_id":"36207","precinct_nr":"130","precinct_name":"GRADINITA FLORESTI","uat_id":"2904","uat_name":"HORIA","uat_siruta":"160528","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36226":{"fields":[{"name":"a","value":"303"},{"name":"a1","value":"303"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"220"},{"name":"b1","value":"187"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"33"},{"name":"c","value":"331"},{"name":"d","value":"111"},{"name":"e","value":"203"},{"name":"f","value":"17"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"107"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"23682","report_created_at":"2024-06-10 03:11:50","report_version":"1","precinct_id":"36226","precinct_nr":"147","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 MALIUC","uat_id":"2910","uat_name":"MALIUC","uat_siruta":"160779","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36175":{"fields":[{"name":"a","value":"1012"},{"name":"a1","value":"1012"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"476"},{"name":"b1","value":"463"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"13"},{"name":"c","value":"1114"},{"name":"d","value":"638"},{"name":"e","value":"438"},{"name":"f","value":"38"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"287"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"72"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"51556","report_created_at":"2024-06-10 04:55:09","report_version":"1","precinct_id":"36175","precinct_nr":"97","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 LUNCA","uat_id":"2893","uat_name":"CEAMURLIA DE JOS","uat_siruta":"160092","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36251":{"fields":[{"name":"a","value":"1347"},{"name":"a1","value":"1328"},{"name":"a2","value":"19"},{"name":"b","value":"931"},{"name":"b1","value":"850"},{"name":"b2","value":"19"},{"name":"b3","value":"62"},{"name":"c","value":"1458"},{"name":"d","value":"527"},{"name":"e","value":"886"},{"name":"f","value":"45"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"671"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"74"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"41"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"8"}],"report_id":"53693","report_created_at":"2024-06-10 05:02:12","report_version":"1","precinct_id":"36251","precinct_nr":"173","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL","uat_id":"2919","uat_name":"PECENEAGA","uat_siruta":"161151","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36107":{"fields":[{"name":"a","value":"1169"},{"name":"a1","value":"1169"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"514"},{"name":"b1","value":"500"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"1289"},{"name":"d","value":"775"},{"name":"e","value":"498"},{"name":"f","value":"16"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"195"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"48"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"96"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"56"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"33"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"60328","report_created_at":"2024-06-10 05:25:14","report_version":"1","precinct_id":"36107","precinct_nr":"29","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 12","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36108":{"fields":[{"name":"a","value":"1071"},{"name":"a1","value":"1071"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"449"},{"name":"b1","value":"412"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"37"},{"name":"c","value":"1180"},{"name":"d","value":"731"},{"name":"e","value":"443"},{"name":"f","value":"6"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"155"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"33"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"82"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"49"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"35"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"65763","report_created_at":"2024-06-10 05:44:31","report_version":"1","precinct_id":"36108","precinct_nr":"30","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 12","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36086":{"fields":[{"name":"a","value":"1056"},{"name":"a1","value":"1056"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"574"},{"name":"b1","value":"422"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"152"},{"name":"c","value":"1168"},{"name":"d","value":"594"},{"name":"e","value":"552"},{"name":"f","value":"22"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"250"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"41"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"112"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"68"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"69112","report_created_at":"2024-06-10 05:56:58","report_version":"1","precinct_id":"36086","precinct_nr":"8","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eELENA DOAMNA\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36097":{"fields":[{"name":"a","value":"1432"},{"name":"a1","value":"1432"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"667"},{"name":"b1","value":"644"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"23"},{"name":"c","value":"1571"},{"name":"d","value":"904"},{"name":"e","value":"652"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"299"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"54"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"104"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"55"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"33"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"63508","report_created_at":"2024-06-10 05:37:03","report_version":"1","precinct_id":"36097","precinct_nr":"19","precinct_name":"TEATRUL \u201dJEAN BART\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36231":{"fields":[{"name":"a","value":"369"},{"name":"a1","value":"369"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"306"},{"name":"b1","value":"288"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"18"},{"name":"c","value":"407"},{"name":"d","value":"104"},{"name":"e","value":"284"},{"name":"f","value":"19"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"209"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"33"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"58416","report_created_at":"2024-06-10 05:18:30","report_version":"1","precinct_id":"36231","precinct_nr":"154","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL L\u0102STUNI","uat_id":"2912","uat_name":"MIHAIL KOG\u0102LNICEANU","uat_siruta":"160877","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36228":{"fields":[{"name":"a","value":"557"},{"name":"a1","value":"547"},{"name":"a2","value":"10"},{"name":"b","value":"304"},{"name":"b1","value":"282"},{"name":"b2","value":"10"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"604"},{"name":"d","value":"300"},{"name":"e","value":"298"},{"name":"f","value":"6"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"153"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"83"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"33"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"33440","report_created_at":"2024-06-10 03:50:48","report_version":"1","precinct_id":"36228","precinct_nr":"151","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL SATU NOU","uat_id":"2911","uat_name":"MIHAI BRAVU","uat_siruta":"160831","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36232":{"fields":[{"name":"a","value":"498"},{"name":"a1","value":"484"},{"name":"a2","value":"14"},{"name":"b","value":"347"},{"name":"b1","value":"333"},{"name":"b2","value":"10"},{"name":"b3","value":"4"},{"name":"c","value":"542"},{"name":"d","value":"195"},{"name":"e","value":"322"},{"name":"f","value":"25"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"204"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"64"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"30"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"9"}],"report_id":"74030","report_created_at":"2024-06-10 06:15:51","report_version":"1","precinct_id":"36232","precinct_nr":"155","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL R\u00c2NDUNICA","uat_id":"2912","uat_name":"MIHAIL KOG\u0102LNICEANU","uat_siruta":"160877","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36277":{"fields":[{"name":"a","value":"1160"},{"name":"a1","value":"1160"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"799"},{"name":"b1","value":"788"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"1279"},{"name":"d","value":"480"},{"name":"e","value":"744"},{"name":"f","value":"55"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"410"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"202"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"42"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"12"}],"report_id":"73285","report_created_at":"2024-06-10 06:13:17","report_version":"1","precinct_id":"36277","precinct_nr":"199","precinct_name":"SCOAL\u0102 GIMNAZIAL\u0102 \u201d DOBRE VL\u0102DESCU\u201d TURCOAIA","uat_id":"2927","uat_name":"TURCOAIA","uat_siruta":"161464","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36165":{"fields":[{"name":"a","value":"161"},{"name":"a1","value":"152"},{"name":"a2","value":"9"},{"name":"b","value":"85"},{"name":"b1","value":"75"},{"name":"b2","value":"1"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"168"},{"name":"d","value":"83"},{"name":"e","value":"74"},{"name":"f","value":"10"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"10134","report_created_at":"2024-06-10 01:59:54","report_version":"1","precinct_id":"36165","precinct_nr":"90","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102","uat_id":"2889","uat_name":"C.A. ROSETTI","uat_siruta":"159883","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36280":{"fields":[{"name":"a","value":"641"},{"name":"a1","value":"620"},{"name":"a2","value":"21"},{"name":"b","value":"353"},{"name":"b1","value":"322"},{"name":"b2","value":"10"},{"name":"b3","value":"21"},{"name":"c","value":"684"},{"name":"d","value":"331"},{"name":"e","value":"325"},{"name":"f","value":"28"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"173"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"72"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"13297","report_created_at":"2024-06-10 02:20:48","report_version":"1","precinct_id":"36280","precinct_nr":"202","precinct_name":"C\u0102MIN CULTURAL IAZURILE","uat_id":"2928","uat_name":"VALEA NUCARILOR","uat_siruta":"161482","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36116":{"fields":[{"name":"a","value":"1202"},{"name":"a1","value":"1202"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"470"},{"name":"b1","value":"451"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"19"},{"name":"c","value":"1327"},{"name":"d","value":"857"},{"name":"e","value":"454"},{"name":"f","value":"16"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"149"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"99"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"41"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"49"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"12"}],"report_id":"11846","report_created_at":"2024-06-10 02:12:08","report_version":"1","precinct_id":"36116","precinct_nr":"38","precinct_name":"COLEGIUL ECONOMIC \u201d DELTA DUN\u0102RII\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36188":{"fields":[{"name":"a","value":"368"},{"name":"a1","value":"363"},{"name":"a2","value":"5"},{"name":"b","value":"250"},{"name":"b1","value":"196"},{"name":"b2","value":"5"},{"name":"b3","value":"49"},{"name":"c","value":"404"},{"name":"d","value":"154"},{"name":"e","value":"240"},{"name":"f","value":"10"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"105"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"45"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"36"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"19082","report_created_at":"2024-06-10 02:51:19","report_version":"1","precinct_id":"36188","precinct_nr":"110","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 CRISAN","uat_id":"2897","uat_name":"CRI\u015eAN","uat_siruta":"160261","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36266":{"fields":[{"name":"a","value":"318"},{"name":"a1","value":"314"},{"name":"a2","value":"4"},{"name":"b","value":"169"},{"name":"b1","value":"151"},{"name":"b2","value":"4"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"350"},{"name":"d","value":"181"},{"name":"e","value":"163"},{"name":"f","value":"6"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"108"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"17096","report_created_at":"2024-06-10 02:41:15","report_version":"1","precinct_id":"36266","precinct_nr":"188","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL MINA ALT\u00c2N-TEPE","uat_id":"2925","uat_name":"STEJARU","uat_siruta":"161348","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36187":{"fields":[{"name":"a","value":"411"},{"name":"a1","value":"400"},{"name":"a2","value":"11"},{"name":"b","value":"215"},{"name":"b1","value":"204"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"441"},{"name":"d","value":"226"},{"name":"e","value":"194"},{"name":"f","value":"21"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"131"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"17083","report_created_at":"2024-06-10 02:41:07","report_version":"1","precinct_id":"36187","precinct_nr":"109","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL","uat_id":"2896","uat_name":"CIUCUROVA","uat_siruta":"160225","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36157":{"fields":[{"name":"a","value":"191"},{"name":"a1","value":"185"},{"name":"a2","value":"6"},{"name":"b","value":"206"},{"name":"b1","value":"185"},{"name":"b2","value":"6"},{"name":"b3","value":"15"},{"name":"c","value":"354"},{"name":"d","value":"148"},{"name":"e","value":"194"},{"name":"f","value":"12"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"123"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"23601","report_created_at":"2024-06-10 03:11:21","report_version":"1","precinct_id":"36157","precinct_nr":"80","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 PANDURU","uat_id":"2887","uat_name":"BAIA","uat_siruta":"159785","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36223":{"fields":[{"name":"a","value":"1040"},{"name":"a1","value":"1014"},{"name":"a2","value":"26"},{"name":"b","value":"513"},{"name":"b1","value":"475"},{"name":"b2","value":"25"},{"name":"b3","value":"13"},{"name":"c","value":"1118"},{"name":"d","value":"28"},{"name":"e","value":"490"},{"name":"f","value":"18"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"279"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"76"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"38"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"42616","report_created_at":"2024-06-10 04:23:19","report_version":"1","precinct_id":"36223","precinct_nr":"145","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA DE COPII CORP 2","uat_id":"2909","uat_name":"MAHMUDIA","uat_siruta":"160724","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36088":{"fields":[{"name":"a","value":"888"},{"name":"a1","value":"888"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"547"},{"name":"b1","value":"381"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"166"},{"name":"c","value":"973"},{"name":"d","value":"425"},{"name":"e","value":"514"},{"name":"f","value":"33"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"257"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"34"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"86"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"38"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"26"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"49449","report_created_at":"2024-06-10 04:47:55","report_version":"1","precinct_id":"36088","precinct_nr":"10","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eELENA DOAMNA\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36262":{"fields":[{"name":"a","value":"1635"},{"name":"a1","value":"1634"},{"name":"a2","value":"1"},{"name":"b","value":"820"},{"name":"b1","value":"813"},{"name":"b2","value":"1"},{"name":"b3","value":"6"},{"name":"c","value":"1805"},{"name":"d","value":"989"},{"name":"e","value":"779"},{"name":"f","value":"37"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"342"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"114"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"144"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"36"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"60"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"12"}],"report_id":"52789","report_created_at":"2024-06-10 04:59:12","report_version":"1","precinct_id":"36262","precinct_nr":"185","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 MINERI","uat_id":"2924","uat_name":"SOMOVA","uat_siruta":"161302","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36090":{"fields":[{"name":"a","value":"889"},{"name":"a1","value":"889"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"398"},{"name":"b1","value":"390"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"8"},{"name":"c","value":"986"},{"name":"d","value":"588"},{"name":"e","value":"383"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"155"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"29"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"76"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"48"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"40578","report_created_at":"2024-06-10 04:16:27","report_version":"1","precinct_id":"36090","precinct_nr":"12","precinct_name":"LICEUL DE ARTE \u201dGEORGE GEORGESCU\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36089":{"fields":[{"name":"a","value":"1145"},{"name":"a1","value":"1143"},{"name":"a2","value":"2"},{"name":"b","value":"535"},{"name":"b1","value":"521"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"1261"},{"name":"d","value":"724"},{"name":"e","value":"512"},{"name":"f","value":"23"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"211"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"35"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"102"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"58"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"28"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"56576","report_created_at":"2024-06-10 05:12:34","report_version":"1","precinct_id":"36089","precinct_nr":"11","precinct_name":"LICEUL DE ARTE \u201dGEORGE GEORGESCU\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36164":{"fields":[{"name":"a","value":"228"},{"name":"a1","value":"227"},{"name":"a2","value":"1"},{"name":"b","value":"137"},{"name":"b1","value":"130"},{"name":"b2","value":"1"},{"name":"b3","value":"6"},{"name":"c","value":"249"},{"name":"d","value":"112"},{"name":"e","value":"128"},{"name":"f","value":"9"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"61"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"34"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"27635","report_created_at":"2024-06-10 03:29:36","report_version":"1","precinct_id":"36164","precinct_nr":"89","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102","uat_id":"2889","uat_name":"C.A. ROSETTI","uat_siruta":"159883","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36190":{"fields":[{"name":"a","value":"373"},{"name":"a1","value":"373"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"265"},{"name":"b1","value":"233"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"32"},{"name":"c","value":"411"},{"name":"d","value":"146"},{"name":"e","value":"252"},{"name":"f","value":"13"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"108"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"68"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"38949","report_created_at":"2024-06-10 04:10:34","report_version":"1","precinct_id":"36190","precinct_nr":"112","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 MILA23","uat_id":"2897","uat_name":"CRI\u015eAN","uat_siruta":"160261","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36236":{"fields":[{"name":"a","value":"519"},{"name":"a1","value":"518"},{"name":"a2","value":"1"},{"name":"b","value":"322"},{"name":"b1","value":"288"},{"name":"b2","value":"1"},{"name":"b3","value":"33"},{"name":"c","value":"572"},{"name":"d","value":"250"},{"name":"e","value":"304"},{"name":"f","value":"18"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"122"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"54"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"45"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"36"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"11"}],"report_id":"34728","report_created_at":"2024-06-10 03:55:16","report_version":"1","precinct_id":"36236","precinct_nr":"158","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 DUNAV\u0102\u021aU DE JOS","uat_id":"2913","uat_name":"MURIGHIOL","uat_siruta":"160911","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36096":{"fields":[{"name":"a","value":"908"},{"name":"a1","value":"908"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"915"},{"name":"b1","value":"908"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"7"},{"name":"c","value":"1000"},{"name":"d","value":"595"},{"name":"e","value":"392"},{"name":"f","value":"13"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"161"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"83"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"32273","report_created_at":"2024-06-10 03:46:48","report_version":"1","precinct_id":"36096","precinct_nr":"18","precinct_name":"SEMINARUL TEOLOGIC ORTODOX \u201dSF. IOAN CASIAN\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36159":{"fields":[{"name":"a","value":"430"},{"name":"a1","value":"421"},{"name":"a2","value":"9"},{"name":"b","value":"278"},{"name":"b1","value":"259"},{"name":"b2","value":"9"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"470"},{"name":"d","value":"192"},{"name":"e","value":"265"},{"name":"f","value":"13"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"179"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"46"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"2"}],"report_id":"35526","report_created_at":"2024-06-10 03:57:50","report_version":"1","precinct_id":"36159","precinct_nr":"81","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 BEIDAUD","uat_id":"2888","uat_name":"BEIDAUD","uat_siruta":"159847","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36095":{"fields":[{"name":"a","value":"974"},{"name":"a1","value":"974"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"468"},{"name":"b1","value":"433"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"35"},{"name":"c","value":"1077"},{"name":"d","value":"609"},{"name":"e","value":"450"},{"name":"f","value":"18"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"215"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"32"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"94"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"35"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"92057","report_created_at":"2024-06-10 07:39:58","report_version":"1","precinct_id":"36095","precinct_nr":"17","precinct_name":"SEMINARUL TEOLOGIC ORTODOX \u201dSF. IOAN CASIAN\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36230":{"fields":[{"name":"a","value":"985"},{"name":"a1","value":"966"},{"name":"a2","value":"19"},{"name":"b","value":"540"},{"name":"b1","value":"498"},{"name":"b2","value":"19"},{"name":"b3","value":"23"},{"name":"c","value":"1096"},{"name":"d","value":"556"},{"name":"e","value":"509"},{"name":"f","value":"31"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"325"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"102"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"41"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"73274","report_created_at":"2024-06-10 06:13:14","report_version":"1","precinct_id":"36230","precinct_nr":"152","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 TURDA","uat_id":"2911","uat_name":"MIHAI BRAVU","uat_siruta":"160831","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36197":{"fields":[{"name":"a","value":"508"},{"name":"a1","value":"508"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"306"},{"name":"b1","value":"291"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"15"},{"name":"c","value":"556"},{"name":"d","value":"250"},{"name":"e","value":"290"},{"name":"f","value":"16"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"158"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"56"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"11"}],"report_id":"84071","report_created_at":"2024-06-10 06:57:50","report_version":"1","precinct_id":"36197","precinct_nr":"119","precinct_name":"CAMIN CULTURAL POSTA","uat_id":"2900","uat_name":"FREC\u0102\u0162EI","uat_siruta":"160387","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36192":{"fields":[{"name":"a","value":"616"},{"name":"a1","value":"616"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"365"},{"name":"b1","value":"353"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"679"},{"name":"d","value":"314"},{"name":"e","value":"347"},{"name":"f","value":"18"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"201"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"80"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"25"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"9897","report_created_at":"2024-06-10 01:58:12","report_version":"1","precinct_id":"36192","precinct_nr":"114","precinct_name":"SCOALA GIMNAZIALA DOROBANTU","uat_id":"2899","uat_name":"DOROBAN\u0162U","uat_siruta":"160323","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36270":{"fields":[{"name":"a","value":"99"},{"name":"a1","value":"99"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"64"},{"name":"b1","value":"55"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"109"},{"name":"d","value":"45"},{"name":"e","value":"57"},{"name":"f","value":"7"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"36"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"6936","report_created_at":"2024-06-10 01:34:49","report_version":"1","precinct_id":"36270","precinct_nr":"192","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL CALFA","uat_id":"2926","uat_name":"TOPOLOG","uat_siruta":"161384","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36160":{"fields":[{"name":"a","value":"187"},{"name":"a1","value":"184"},{"name":"a2","value":"3"},{"name":"b","value":"201"},{"name":"b1","value":"184"},{"name":"b2","value":"3"},{"name":"b3","value":"14"},{"name":"c","value":"399"},{"name":"d","value":"198"},{"name":"e","value":"184"},{"name":"f","value":"17"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"112"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"36"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"11643","report_created_at":"2024-06-10 02:10:43","report_version":"1","precinct_id":"36160","precinct_nr":"82","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NEAT\u00c2RNAREA","uat_id":"2888","uat_name":"BEIDAUD","uat_siruta":"159847","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36229":{"fields":[{"name":"a","value":"540"},{"name":"a1","value":"532"},{"name":"a2","value":"8"},{"name":"b","value":"246"},{"name":"b1","value":"223"},{"name":"b2","value":"8"},{"name":"b3","value":"15"},{"name":"c","value":"587"},{"name":"d","value":"341"},{"name":"e","value":"231"},{"name":"f","value":"15"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"145"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"47"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"14897","report_created_at":"2024-06-10 02:29:28","report_version":"1","precinct_id":"36229","precinct_nr":"150","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 MIHAI BRAVU","uat_id":"2911","uat_name":"MIHAI BRAVU","uat_siruta":"160831","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36282":{"fields":[{"name":"a","value":"1749"},{"name":"a1","value":"1749"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"1236"},{"name":"b1","value":"1164"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"72"},{"name":"c","value":"1919"},{"name":"d","value":"683"},{"name":"e","value":"1160"},{"name":"f","value":"76"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"776"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"185"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"73"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"18"}],"report_id":"107993","report_created_at":"2024-06-10 09:32:43","report_version":"1","precinct_id":"36282","precinct_nr":"204","precinct_name":"SALA DE EDUCA\u021aIE FIZIC\u0102 \u0218COLAR\u0102","uat_id":"2930","uat_name":"V\u0102C\u0102RENI","uat_siruta":"161543","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36147":{"fields":[{"name":"a","value":"1305"},{"name":"a1","value":"1303"},{"name":"a2","value":"2"},{"name":"b","value":"557"},{"name":"b1","value":"541"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"16"},{"name":"c","value":"1440"},{"name":"d","value":"883"},{"name":"e","value":"493"},{"name":"f","value":"64"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"270"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"65"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"35"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"51"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"17"}],"report_id":"70352","report_created_at":"2024-06-10 06:01:40","report_version":"1","precinct_id":"36147","precinct_nr":"69","precinct_name":"LICEUL TEORETIC\u201d GHEORGHE MUNTEANU MURGOCI\u201d","uat_id":"2885","uat_name":"ORA\u015e M\u0102CIN","uat_siruta":"159730","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36142":{"fields":[{"name":"a","value":"1191"},{"name":"a1","value":"1191"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"548"},{"name":"b1","value":"541"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"7"},{"name":"c","value":"1309"},{"name":"d","value":"768"},{"name":"e","value":"516"},{"name":"f","value":"25"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"236"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"108"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"42"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"53"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"11"}],"report_id":"97282","report_created_at":"2024-06-10 08:11:36","report_version":"1","precinct_id":"36142","precinct_nr":"64","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dGHEORGHE BANEA\u201d","uat_id":"2885","uat_name":"ORA\u015e M\u0102CIN","uat_siruta":"159730","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36143":{"fields":[{"name":"a","value":"1311"},{"name":"a1","value":"1311"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"643"},{"name":"b1","value":"618"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"25"},{"name":"c","value":"1445"},{"name":"d","value":"802"},{"name":"e","value":"618"},{"name":"f","value":"25"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"315"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"115"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"51"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"28"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"11"}],"report_id":"89919","report_created_at":"2024-06-10 07:27:45","report_version":"1","precinct_id":"36143","precinct_nr":"65","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dGHEORGHE BANEA\u201d","uat_id":"2885","uat_name":"ORA\u015e M\u0102CIN","uat_siruta":"159730","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36112":{"fields":[{"name":"a","value":"1531"},{"name":"a1","value":"1531"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"641"},{"name":"b1","value":"637"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"4"},{"name":"c","value":"1692"},{"name":"d","value":"1051"},{"name":"e","value":"620"},{"name":"f","value":"21"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"220"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"48"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"126"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"44"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"65"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"35"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"8"}],"report_id":"109445","report_created_at":"2024-06-10 09:46:14","report_version":"1","precinct_id":"36112","precinct_nr":"34","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT NR.17","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36158":{"fields":[{"name":"a","value":"522"},{"name":"a1","value":"522"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"371"},{"name":"b1","value":"345"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"26"},{"name":"c","value":"574"},{"name":"d","value":"203"},{"name":"e","value":"326"},{"name":"f","value":"45"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"261"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"37"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"26635","report_created_at":"2024-06-10 03:25:16","report_version":"1","precinct_id":"36158","precinct_nr":"79","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 CEAMURLIA DE SUS","uat_id":"2887","uat_name":"BAIA","uat_siruta":"159785","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36216":{"fields":[{"name":"a","value":"997"},{"name":"a1","value":"997"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"564"},{"name":"b1","value":"538"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"26"},{"name":"c","value":"1107"},{"name":"d","value":"543"},{"name":"e","value":"542"},{"name":"f","value":"22"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"397"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"56"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"33"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"28222","report_created_at":"2024-06-10 03:32:09","report_version":"1","precinct_id":"36216","precinct_nr":"140","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL","uat_id":"2907","uat_name":"JURILOVCA","uat_siruta":"160644","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36162":{"fields":[{"name":"a","value":"1337"},{"name":"a1","value":"1337"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"571"},{"name":"b1","value":"565"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"6"},{"name":"c","value":"1476"},{"name":"d","value":"905"},{"name":"e","value":"559"},{"name":"f","value":"12"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"286"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"74"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"24"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"118"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"11"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"82820","report_created_at":"2024-06-10 06:52:04","report_version":"1","precinct_id":"36162","precinct_nr":"84","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 BE\u015eTEPE","uat_id":"2931","uat_name":"BE\u015eTEPE","uat_siruta":"161552","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36220":{"fields":[{"name":"a","value":"1606"},{"name":"a1","value":"1606"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"973"},{"name":"b1","value":"952"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"21"},{"name":"c","value":"1772"},{"name":"d","value":"799"},{"name":"e","value":"869"},{"name":"f","value":"104"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"597"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"125"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"67"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"8"}],"report_id":"103978","report_created_at":"2024-06-10 08:58:23","report_version":"1","precinct_id":"36220","precinct_nr":"142","precinct_name":"C\u0102MIN CULTURAL","uat_id":"2908","uat_name":"LUNCAVI\u0162A","uat_siruta":"160680","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36114":{"fields":[{"name":"a","value":"1462"},{"name":"a1","value":"1442"},{"name":"a2","value":"20"},{"name":"b","value":"616"},{"name":"b1","value":"596"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"20"},{"name":"c","value":"1586"},{"name":"d","value":"984"},{"name":"e","value":"597"},{"name":"f","value":"5"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"211"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"46"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"105"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"56"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"55"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"21"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"32"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"12"}],"report_id":"110140","report_created_at":"2024-06-10 09:52:03","report_version":"1","precinct_id":"36114","precinct_nr":"36","precinct_name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201dHENRI COAND\u0102\u201d TULCEA","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36278":{"fields":[{"name":"a","value":"807"},{"name":"a1","value":"782"},{"name":"a2","value":"25"},{"name":"b","value":"825"},{"name":"b1","value":"782"},{"name":"b2","value":"18"},{"name":"b3","value":"25"},{"name":"c","value":"861"},{"name":"d","value":"36"},{"name":"e","value":"474"},{"name":"f","value":"36"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"295"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"64"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"38"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"5"}],"report_id":"88833","report_created_at":"2024-06-10 07:21:33","report_version":"1","precinct_id":"36278","precinct_nr":"200","precinct_name":"C\u0102MINUL CULTURAL","uat_id":"2928","uat_name":"VALEA NUCARILOR","uat_siruta":"161482","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36275":{"fields":[{"name":"a","value":"402"},{"name":"a1","value":"400"},{"name":"a2","value":"2"},{"name":"b","value":"234"},{"name":"b1","value":"223"},{"name":"b2","value":"2"},{"name":"b3","value":"9"},{"name":"c","value":"443"},{"name":"d","value":"209"},{"name":"e","value":"220"},{"name":"f","value":"14"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"111"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"74"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"6"}],"report_id":"8502","report_created_at":"2024-06-10 01:47:32","report_version":"1","precinct_id":"36275","precinct_nr":"197","precinct_name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 S\u00c2MB\u0102TA NOU\u0102","uat_id":"2926","uat_name":"TOPOLOG","uat_siruta":"161384","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36166":{"fields":[{"name":"a","value":"198"},{"name":"a1","value":"196"},{"name":"a2","value":"2"},{"name":"b","value":"98"},{"name":"b1","value":"84"},{"name":"b2","value":"2"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"217"},{"name":"d","value":"119"},{"name":"e","value":"89"},{"name":"f","value":"9"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"49"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"15759","report_created_at":"2024-06-10 02:34:16","report_version":"1","precinct_id":"36166","precinct_nr":"88","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102","uat_id":"2889","uat_name":"C.A. ROSETTI","uat_siruta":"159883","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36263":{"fields":[{"name":"a","value":"627"},{"name":"a1","value":"627"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"323"},{"name":"b1","value":"311"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"12"},{"name":"c","value":"691"},{"name":"d","value":"368"},{"name":"e","value":"295"},{"name":"f","value":"28"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"173"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"36"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"3"}],"report_id":"17612","report_created_at":"2024-06-10 02:44:01","report_version":"1","precinct_id":"36263","precinct_nr":"186","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL PARCHE\u0218","uat_id":"2924","uat_name":"SOMOVA","uat_siruta":"161302","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36094":{"fields":[{"name":"a","value":"967"},{"name":"a1","value":"967"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"526"},{"name":"b1","value":"413"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"113"},{"name":"c","value":"1068"},{"name":"d","value":"542"},{"name":"e","value":"500"},{"name":"f","value":"26"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"195"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"40"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"105"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"47"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"39"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"14"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"10"}],"report_id":"39712","report_created_at":"2024-06-10 04:13:20","report_version":"1","precinct_id":"36094","precinct_nr":"16","precinct_name":"LICEUL TEORETIC \u201dION CREANG\u0102\u201d","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36132":{"fields":[{"name":"a","value":"1359"},{"name":"a1","value":"1359"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"749"},{"name":"b1","value":"698"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"51"},{"name":"c","value":"1498"},{"name":"d","value":"739"},{"name":"e","value":"637"},{"name":"f","value":"61"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"418"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"93"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"12"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"46"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"108728","report_created_at":"2024-06-10 09:39:23","report_version":"1","precinct_id":"36132","precinct_nr":"54","precinct_name":"LICEUL \u201dDIMITRIE CANTEMIR\u201d BABADAG","uat_id":"2883","uat_name":"ORA\u015e BABADAG","uat_siruta":"159650","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36224":{"fields":[{"name":"a","value":"1068"},{"name":"a1","value":"1052"},{"name":"a2","value":"16"},{"name":"b","value":"592"},{"name":"b1","value":"552"},{"name":"b2","value":"16"},{"name":"b3","value":"24"},{"name":"c","value":"1159"},{"name":"d","value":"567"},{"name":"e","value":"568"},{"name":"f","value":"24"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"314"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"109"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"37"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"10"}],"report_id":"73459","report_created_at":"2024-06-10 06:13:49","report_version":"1","precinct_id":"36224","precinct_nr":"146","precinct_name":"GR\u0102DINI\u021aA DE COPII CORP 2","uat_id":"2909","uat_name":"MAHMUDIA","uat_siruta":"160724","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36153":{"fields":[{"name":"a","value":"1527"},{"name":"a1","value":"1527"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"996"},{"name":"b1","value":"936"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"60"},{"name":"c","value":"1679"},{"name":"d","value":"683"},{"name":"e","value":"962"},{"name":"f","value":"34"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"611"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"15"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"158"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"19"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"74"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"9"}],"report_id":"85969","report_created_at":"2024-06-10 07:06:53","report_version":"1","precinct_id":"36153","precinct_nr":"75","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 BAIA","uat_id":"2887","uat_name":"BAIA","uat_siruta":"159785","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36239":{"fields":[{"name":"a","value":"324"},{"name":"a1","value":"324"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"182"},{"name":"b1","value":"172"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"10"},{"name":"c","value":"356"},{"name":"d","value":"174"},{"name":"e","value":"172"},{"name":"f","value":"9"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"98"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"31"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"18"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"1"}],"report_id":"23352","report_created_at":"2024-06-10 03:10:15","report_version":"1","precinct_id":"36239","precinct_nr":"161","precinct_name":"C\u0102MIN CULTURAL SARINASUF","uat_id":"2913","uat_name":"MURIGHIOL","uat_siruta":"160911","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36259":{"fields":[{"name":"a","value":"949"},{"name":"a1","value":"936"},{"name":"a2","value":"13"},{"name":"b","value":"993"},{"name":"b1","value":"936"},{"name":"b2","value":"13"},{"name":"b3","value":"44"},{"name":"c","value":"1047"},{"name":"d","value":"552"},{"name":"e","value":"441"},{"name":"f","value":"54"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"260"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"77"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"34"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"16"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"7"}],"report_id":"25935","report_created_at":"2024-06-10 03:22:05","report_version":"1","precinct_id":"36259","precinct_nr":"181","precinct_name":"CONSILIUL LOCAL","uat_id":"2922","uat_name":"SLAVA CERCHEZ\u0102","uat_siruta":"161259","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36255":{"fields":[{"name":"a","value":"1040"},{"name":"a1","value":"1037"},{"name":"a2","value":"3"},{"name":"b","value":"434"},{"name":"b1","value":"412"},{"name":"b2","value":"3"},{"name":"b3","value":"19"},{"name":"c","value":"1142"},{"name":"d","value":"708"},{"name":"e","value":"404"},{"name":"f","value":"30"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"231"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"102"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"2"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"4"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"0"}],"report_id":"24592","report_created_at":"2024-06-10 03:16:02","report_version":"1","precinct_id":"36255","precinct_nr":"179","precinct_name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 ZEBIL","uat_id":"2920","uat_name":"SARICHIOI","uat_siruta":"161179","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36092":{"fields":[{"name":"a","value":"1623"},{"name":"a1","value":"1623"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"693"},{"name":"b1","value":"682"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"11"},{"name":"c","value":"1794"},{"name":"d","value":"1101"},{"name":"e","value":"674"},{"name":"f","value":"19"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"5"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"272"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"56"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"119"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"64"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"8"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"6"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"47"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"7"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"23"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"22"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"4"}],"report_id":"91502","report_created_at":"2024-06-10 07:36:32","report_version":"1","precinct_id":"36092","precinct_nr":"14","precinct_name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT NR.12","uat_id":"2882","uat_name":"MUNICIPIUL TULCEA","uat_siruta":"159614","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"},"36210":{"fields":[{"name":"a","value":"1198"},{"name":"a1","value":"1198"},{"name":"a2","value":"0"},{"name":"b","value":"921"},{"name":"b1","value":"749"},{"name":"b2","value":"0"},{"name":"b3","value":"172"},{"name":"c","value":"1312"},{"name":"d","value":"391"},{"name":"e","value":"824"},{"name":"f","value":"97"}],"votes":[{"candidate":"UNIUNEA DEMOCRAT\u0102 MAGHIAR\u0102 DIN ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"ALIAN\u021aA ELECTORAL\u0102 PSD PNL","party":null,"votes":"614"},{"candidate":"PARTIDUL RE\u00ceNNOIM PROIECTUL EUROPEAN AL ROM\u00c2NIEI","party":null,"votes":"20"},{"candidate":"ALIAN\u021aA AUR","party":null,"votes":"95"},{"candidate":"PARTIDUL UMANIST SOCIAL LIBERAL","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"ALIAN\u021aA DREAPTA UNIT\u0102 USR - PMP - FOR\u021aA DREPTEI","party":null,"votes":"9"},{"candidate":"ROM\u00c2NIA SOCIALIST\u0102","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"PARTIDUL ROM\u00c2NIA MARE","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL PATRIO\u021aILOR","party":null,"votes":"3"},{"candidate":"PARTIDUL ALTERNATIVA DREAPT\u0102","party":null,"votes":"1"},{"candidate":"PARTIDUL S.O.S. ROM\u00c2NIA","party":null,"votes":"27"},{"candidate":"PARTIDUL DIASPORA UNIT\u0102","party":null,"votes":"10"},{"candidate":"P\u00ceRV\u0102NESCU PAULA-MARINELA","party":null,"votes":"0"},{"candidate":"GHEORGHE VLAD-DAN","party":null,"votes":"17"},{"candidate":"\u0218TEF\u0102NU\u021a\u0102 NICOLAE-BOGD\u0102NEL","party":null,"votes":"13"},{"candidate":"\u0218O\u0218OAC\u0102 DUMITRU-SILVESTRU","party":null,"votes":"9"}],"report_id":"116003","report_created_at":"2024-06-10 10:54:35","report_version":"1","precinct_id":"36210","precinct_nr":"132","precinct_name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102","uat_id":"2905","uat_name":"IZVOARELE","uat_siruta":"160564","county_id":"38","county_code":"TL","county_nce":"38","county_name":"TULCEA","precinct_county_id":"38","precinct_county_code":"TL","precinct_county_name":"TULCEA","precinct_county_nce":"38","report_type_scope_code":"PRCNCT","report_type_code":"EUP_SV","report_type_category_code":"EUP","report_stage_code":"PROV"}}}}},"CNTY":{"categories":{"EUP":{"files":{"38":[{"filename":"pv_prov_cnty_eup_tl.csv","url":"data\/csv\/sicpv\/pv_prov_cnty_eup_tl.csv","extension":"csv","type":"CSV","version":null,"scope_code":"CNTY"}]}}}}}},"PART":{"enabled":false},"FINAL":{"enabled":false}},"info":{"precincts_count":19870,"counties_count":49,"generation_time":"2024-07-12 15:20:02"},"counties":[{"name":"ALBA","precincts_count":440,"uats_count":78,"precincts_with_pv_count":440,"precincts_with_signed_pv_count":440,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"ARAD","precincts_count":440,"uats_count":78,"precincts_with_pv_count":440,"precincts_with_signed_pv_count":440,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"ARGE\u015e","precincts_count":526,"uats_count":102,"precincts_with_pv_count":526,"precincts_with_signed_pv_count":526,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BAC\u0102U","precincts_count":640,"uats_count":93,"precincts_with_pv_count":640,"precincts_with_signed_pv_count":640,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BIHOR","precincts_count":659,"uats_count":101,"precincts_with_pv_count":659,"precincts_with_signed_pv_count":659,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BISTRI\u0162A-N\u0102S\u0102UD","precincts_count":314,"uats_count":62,"precincts_with_pv_count":314,"precincts_with_signed_pv_count":314,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BOTO\u015eANI","precincts_count":432,"uats_count":78,"precincts_with_pv_count":432,"precincts_with_signed_pv_count":432,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BR\u0102ILA","precincts_count":284,"uats_count":44,"precincts_with_pv_count":284,"precincts_with_signed_pv_count":284,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BRA\u015eOV","precincts_count":466,"uats_count":58,"precincts_with_pv_count":466,"precincts_with_signed_pv_count":466,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BUZ\u0102U","precincts_count":426,"uats_count":87,"precincts_with_pv_count":426,"precincts_with_signed_pv_count":426,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"C\u0102L\u0102RA\u015eI","precincts_count":235,"uats_count":55,"precincts_with_pv_count":235,"precincts_with_signed_pv_count":235,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"CARA\u015e-SEVERIN","precincts_count":364,"uats_count":77,"precincts_with_pv_count":364,"precincts_with_signed_pv_count":364,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"CLUJ","precincts_count":674,"uats_count":81,"precincts_with_pv_count":674,"precincts_with_signed_pv_count":674,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"CONSTAN\u0162A","precincts_count":561,"uats_count":70,"precincts_with_pv_count":561,"precincts_with_signed_pv_count":561,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"COVASNA","precincts_count":214,"uats_count":45,"precincts_with_pv_count":214,"precincts_with_signed_pv_count":214,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"D\u00c2MBOVI\u0162A","precincts_count":434,"uats_count":89,"precincts_with_pv_count":434,"precincts_with_signed_pv_count":434,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"DOLJ","precincts_count":533,"uats_count":111,"precincts_with_pv_count":533,"precincts_with_signed_pv_count":533,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"GALA\u0162I","precincts_count":438,"uats_count":65,"precincts_with_pv_count":438,"precincts_with_signed_pv_count":438,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"GIURGIU","precincts_count":245,"uats_count":54,"precincts_with_pv_count":245,"precincts_with_signed_pv_count":244,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"GORJ","precincts_count":334,"uats_count":70,"precincts_with_pv_count":334,"precincts_with_signed_pv_count":334,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"HARGHITA","precincts_count":292,"uats_count":67,"precincts_with_pv_count":292,"precincts_with_signed_pv_count":292,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"HUNEDOARA","precincts_count":524,"uats_count":69,"precincts_with_pv_count":524,"precincts_with_signed_pv_count":524,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"IALOMI\u0162A","precincts_count":220,"uats_count":66,"precincts_with_pv_count":220,"precincts_with_signed_pv_count":220,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"IA\u015eI","precincts_count":783,"uats_count":98,"precincts_with_pv_count":783,"precincts_with_signed_pv_count":783,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"ILFOV","precincts_count":290,"uats_count":40,"precincts_with_pv_count":290,"precincts_with_signed_pv_count":290,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"MARAMURE\u015e","precincts_count":444,"uats_count":76,"precincts_with_pv_count":444,"precincts_with_signed_pv_count":444,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"MEHEDIN\u0162I","precincts_count":290,"uats_count":66,"precincts_with_pv_count":290,"precincts_with_signed_pv_count":290,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"MUNICIPIUL BUCURE\u015eTI","precincts_count":1289,"uats_count":6,"precincts_with_pv_count":0,"precincts_with_signed_pv_count":0,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":0,"counties_with_signed_pv_count":0},{"name":"MURE\u015e","precincts_count":571,"uats_count":102,"precincts_with_pv_count":571,"precincts_with_signed_pv_count":571,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"NEAM\u0162","precincts_count":490,"uats_count":83,"precincts_with_pv_count":490,"precincts_with_signed_pv_count":490,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"OLT","precincts_count":381,"uats_count":112,"precincts_with_pv_count":381,"precincts_with_signed_pv_count":381,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"PRAHOVA","precincts_count":624,"uats_count":104,"precincts_with_pv_count":624,"precincts_with_signed_pv_count":624,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"S\u0102LAJ","precincts_count":312,"uats_count":61,"precincts_with_pv_count":312,"precincts_with_signed_pv_count":312,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"SATU MARE","precincts_count":340,"uats_count":65,"precincts_with_pv_count":340,"precincts_with_signed_pv_count":340,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BUCURE\u015eTI - SECTOR 1","precincts_count":0,"uats_count":0,"precincts_with_pv_count":166,"precincts_with_signed_pv_count":166,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BUCURE\u015eTI - SECTOR 2","precincts_count":0,"uats_count":0,"precincts_with_pv_count":202,"precincts_with_signed_pv_count":202,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BUCURE\u015eTI - SECTOR 3","precincts_count":0,"uats_count":0,"precincts_with_pv_count":294,"precincts_with_signed_pv_count":294,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BUCURE\u015eTI - SECTOR 4","precincts_count":0,"uats_count":0,"precincts_with_pv_count":189,"precincts_with_signed_pv_count":189,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BUCURE\u015eTI - SECTOR 5","precincts_count":0,"uats_count":0,"precincts_with_pv_count":198,"precincts_with_signed_pv_count":198,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"BUCURE\u015eTI - SECTOR 6","precincts_count":0,"uats_count":0,"precincts_with_pv_count":240,"precincts_with_signed_pv_count":240,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"SIBIU","precincts_count":381,"uats_count":64,"precincts_with_pv_count":381,"precincts_with_signed_pv_count":381,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"STR\u0102IN\u0102TATE","precincts_count":915,"uats_count":0,"precincts_with_pv_count":915,"precincts_with_signed_pv_count":915,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"SUCEAVA","precincts_count":561,"uats_count":114,"precincts_with_pv_count":561,"precincts_with_signed_pv_count":561,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"TELEORMAN","precincts_count":334,"uats_count":97,"precincts_with_pv_count":334,"precincts_with_signed_pv_count":334,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"TIMI\u015e","precincts_count":616,"uats_count":99,"precincts_with_pv_count":616,"precincts_with_signed_pv_count":616,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"TULCEA","precincts_count":204,"uats_count":51,"precincts_with_pv_count":204,"precincts_with_signed_pv_count":204,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"V\u00c2LCEA","precincts_count":434,"uats_count":89,"precincts_with_pv_count":434,"precincts_with_signed_pv_count":434,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"VASLUI","precincts_count":552,"uats_count":86,"precincts_with_pv_count":552,"precincts_with_signed_pv_count":552,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1},{"name":"VRANCEA","precincts_count":364,"uats_count":73,"precincts_with_pv_count":364,"precincts_with_signed_pv_count":364,"uats_with_pv_count":0,"uats_with_signed_pv_count":0,"counties_with_pv_count":1,"counties_with_signed_pv_count":1}]}