{"county":[{"initial_count_lp":303058,"initial_count_lc":646,"precincts_count":440,"LP":12405,"LC":1,"LS":816,"UM":1,"LT":13223,"presence":4.3539,"age_ranges":{"men_18_24":271,"men_25_34":527,"men_35_44":900,"men_45_64":3173,"men_65+":2407,"women_18_24":232,"women_25_34":406,"women_35_44":676,"women_45_64":2394,"women_65+":2237},"medium_u":6468,"medium_r":6755,"county":{"id":"1","nce":"1","code":"AB","name":"ALBA","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":1},{"initial_count_lp":380215,"initial_count_lc":1969,"precincts_count":440,"LP":14358,"LC":8,"LS":876,"UM":0,"LT":15242,"presence":3.9881,"age_ranges":{"men_18_24":314,"men_25_34":599,"men_35_44":1103,"men_45_64":3946,"men_65+":2605,"women_18_24":299,"women_25_34":523,"women_35_44":943,"women_45_64":2787,"women_65+":2123},"medium_u":6501,"medium_r":8741,"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2},{"initial_count_lp":510714,"initial_count_lc":903,"precincts_count":526,"LP":28385,"LC":1,"LS":918,"UM":0,"LT":29304,"presence":5.7277,"age_ranges":{"men_18_24":526,"men_25_34":950,"men_35_44":1953,"men_45_64":7199,"men_65+":5181,"women_18_24":409,"women_25_34":739,"women_35_44":1400,"women_45_64":5626,"women_65+":5321},"medium_u":10358,"medium_r":18946,"county":{"id":"3","nce":"3","code":"AG","name":"ARGE\u015e","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":3},{"initial_count_lp":589495,"initial_count_lc":670,"precincts_count":640,"LP":26600,"LC":0,"LS":677,"UM":1,"LT":27278,"presence":4.6221,"age_ranges":{"men_18_24":467,"men_25_34":823,"men_35_44":1759,"men_45_64":6797,"men_65+":4919,"women_18_24":406,"women_25_34":668,"women_35_44":1261,"women_45_64":5099,"women_65+":5079},"medium_u":10699,"medium_r":16579,"county":{"id":"4","nce":"4","code":"BC","name":"BAC\u0102U","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":4},{"initial_count_lp":496845,"initial_count_lc":2354,"precincts_count":659,"LP":20310,"LC":9,"LS":1510,"UM":4,"LT":21833,"presence":4.3736,"age_ranges":{"men_18_24":596,"men_25_34":1086,"men_35_44":1793,"men_45_64":5406,"men_65+":3219,"women_18_24":537,"women_25_34":848,"women_35_44":1415,"women_45_64":3942,"women_65+":2991},"medium_u":8090,"medium_r":13743,"county":{"id":"5","nce":"5","code":"BH","name":"BIHOR","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":5},{"initial_count_lp":260104,"initial_count_lc":386,"precincts_count":314,"LP":10316,"LC":2,"LS":551,"UM":0,"LT":10869,"presence":4.1725,"age_ranges":{"men_18_24":290,"men_25_34":485,"men_35_44":814,"men_45_64":2383,"men_65+":1906,"women_18_24":269,"women_25_34":410,"women_35_44":671,"women_45_64":1893,"women_65+":1748},"medium_u":3291,"medium_r":7578,"county":{"id":"6","nce":"6","code":"BN","name":"BISTRI\u0162A-N\u0102S\u0102UD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":6},{"initial_count_lp":374728,"initial_count_lc":303,"precincts_count":432,"LP":18832,"LC":2,"LS":532,"UM":1,"LT":19367,"presence":5.1641,"age_ranges":{"men_18_24":410,"men_25_34":643,"men_35_44":1243,"men_45_64":4700,"men_65+":3411,"women_18_24":351,"women_25_34":525,"women_35_44":997,"women_45_64":3469,"women_65+":3618},"medium_u":6425,"medium_r":12942,"county":{"id":"7","nce":"7","code":"BT","name":"BOTO\u015eANI","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":7},{"initial_count_lp":522369,"initial_count_lc":1677,"precincts_count":466,"LP":22337,"LC":6,"LS":672,"UM":6,"LT":23021,"presence":4.3929,"age_ranges":{"men_18_24":414,"men_25_34":861,"men_35_44":1680,"men_45_64":5029,"men_65+":4360,"women_18_24":331,"women_25_34":620,"women_35_44":1160,"women_45_64":4116,"women_65+":4450},"medium_u":14992,"medium_r":8029,"county":{"id":"8","nce":"8","code":"BV","name":"BRA\u015eOV","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":8},{"initial_count_lp":271961,"initial_count_lc":272,"precincts_count":284,"LP":15167,"LC":1,"LS":326,"UM":0,"LT":15494,"presence":5.6914,"age_ranges":{"men_18_24":212,"men_25_34":385,"men_35_44":817,"men_45_64":3648,"men_65+":2848,"women_18_24":205,"women_25_34":327,"women_35_44":663,"women_45_64":3019,"women_65+":3370},"medium_u":7793,"medium_r":7701,"county":{"id":"9","nce":"9","code":"BR","name":"BR\u0102ILA","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":9},{"initial_count_lp":365460,"initial_count_lc":287,"precincts_count":426,"LP":21933,"LC":1,"LS":663,"UM":1,"LT":22598,"presence":6.1786,"age_ranges":{"men_18_24":372,"men_25_34":721,"men_35_44":1363,"men_45_64":5344,"men_65+":4168,"women_18_24":344,"women_25_34":522,"women_35_44":995,"women_45_64":4053,"women_65+":4716},"medium_u":6834,"medium_r":15764,"county":{"id":"10","nce":"10","code":"BZ","name":"BUZ\u0102U","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":10},{"initial_count_lp":253953,"initial_count_lc":445,"precincts_count":364,"LP":12673,"LC":3,"LS":1105,"UM":0,"LT":13781,"presence":5.4171,"age_ranges":{"men_18_24":361,"men_25_34":588,"men_35_44":1106,"men_45_64":3538,"men_65+":2477,"women_18_24":243,"women_25_34":383,"women_35_44":696,"women_45_64":2247,"women_65+":2142},"medium_u":5409,"medium_r":8372,"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11},{"initial_count_lp":239211,"initial_count_lc":204,"precincts_count":235,"LP":17405,"LC":0,"LS":446,"UM":1,"LT":17852,"presence":7.4565,"age_ranges":{"men_18_24":342,"men_25_34":546,"men_35_44":1127,"men_45_64":4324,"men_65+":3126,"women_18_24":241,"women_25_34":450,"women_35_44":822,"women_45_64":3394,"women_65+":3480},"medium_u":5874,"medium_r":11978,"county":{"id":"12","nce":"12","code":"CL","name":"C\u0102L\u0102RA\u015eI","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":12},{"initial_count_lp":614807,"initial_count_lc":5160,"precincts_count":674,"LP":19889,"LC":1,"LS":1414,"UM":17,"LT":21321,"presence":3.4391,"age_ranges":{"men_18_24":447,"men_25_34":930,"men_35_44":1714,"men_45_64":4886,"men_65+":3789,"women_18_24":420,"women_25_34":795,"women_35_44":1234,"women_45_64":3704,"women_65+":3402},"medium_u":11877,"medium_r":9444,"county":{"id":"13","nce":"13","code":"CJ","name":"CLUJ","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":13},{"initial_count_lp":613491,"initial_count_lc":1464,"precincts_count":561,"LP":31443,"LC":2,"LS":860,"UM":0,"LT":32305,"presence":5.2532,"age_ranges":{"men_18_24":558,"men_25_34":929,"men_35_44":1945,"men_45_64":7288,"men_65+":6204,"women_18_24":475,"women_25_34":788,"women_35_44":1617,"women_45_64":6180,"women_65+":6321},"medium_u":18945,"medium_r":13360,"county":{"id":"14","nce":"14","code":"CT","name":"CONSTAN\u0162A","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":14},{"initial_count_lp":179099,"initial_count_lc":404,"precincts_count":214,"LP":7101,"LC":0,"LS":166,"UM":0,"LT":7267,"presence":4.0484,"age_ranges":{"men_18_24":113,"men_25_34":264,"men_35_44":511,"men_45_64":1577,"men_65+":1401,"women_18_24":95,"women_25_34":202,"women_35_44":421,"women_45_64":1393,"women_65+":1290},"medium_u":3237,"medium_r":4030,"county":{"id":"15","nce":"15","code":"CV","name":"COVASNA","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":15},{"initial_count_lp":416040,"initial_count_lc":407,"precincts_count":434,"LP":28633,"LC":4,"LS":629,"UM":15,"LT":29281,"presence":7.0311,"age_ranges":{"men_18_24":493,"men_25_34":1003,"men_35_44":2005,"men_45_64":6979,"men_65+":4820,"women_18_24":419,"women_25_34":772,"women_35_44":1484,"women_45_64":5639,"women_65+":5667},"medium_u":7105,"medium_r":22176,"county":{"id":"16","nce":"16","code":"DB","name":"D\u00c2MBOVI\u0162A","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":16},{"initial_count_lp":552022,"initial_count_lc":1093,"precincts_count":533,"LP":31769,"LC":2,"LS":1719,"UM":0,"LT":33490,"presence":6.0548,"age_ranges":{"men_18_24":545,"men_25_34":1071,"men_35_44":2021,"men_45_64":7682,"men_65+":6169,"women_18_24":466,"women_25_34":840,"women_35_44":1557,"women_45_64":6257,"women_65+":6882},"medium_u":12429,"medium_r":21061,"county":{"id":"17","nce":"17","code":"DJ","name":"DOLJ","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":17},{"initial_count_lp":523303,"initial_count_lc":703,"precincts_count":438,"LP":25735,"LC":2,"LS":500,"UM":0,"LT":26237,"presence":5.007,"age_ranges":{"men_18_24":346,"men_25_34":626,"men_35_44":1431,"men_45_64":6300,"men_65+":5173,"women_18_24":312,"women_25_34":468,"women_35_44":1061,"women_45_64":4871,"women_65+":5649},"medium_u":11720,"medium_r":14517,"county":{"id":"18","nce":"18","code":"GL","name":"GALA\u0162I","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":18},{"initial_count_lp":213363,"initial_count_lc":203,"precincts_count":245,"LP":15120,"LC":1,"LS":970,"UM":0,"LT":16091,"presence":7.5344,"age_ranges":{"men_18_24":342,"men_25_34":684,"men_35_44":1221,"men_45_64":3917,"men_65+":2587,"women_18_24":233,"women_25_34":471,"women_35_44":860,"women_45_64":3023,"women_65+":2753},"medium_u":3518,"medium_r":12573,"county":{"id":"19","nce":"19","code":"GR","name":"GIURGIU","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":19},{"initial_count_lp":288323,"initial_count_lc":304,"precincts_count":334,"LP":17806,"LC":2,"LS":653,"UM":0,"LT":18461,"presence":6.3961,"age_ranges":{"men_18_24":325,"men_25_34":563,"men_35_44":1266,"men_45_64":4900,"men_65+":3114,"women_18_24":237,"women_25_34":422,"women_35_44":875,"women_45_64":3674,"women_65+":3085},"medium_u":6682,"medium_r":11779,"county":{"id":"20","nce":"20","code":"GJ","name":"GORJ","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":20},{"initial_count_lp":263592,"initial_count_lc":847,"precincts_count":292,"LP":9849,"LC":3,"LS":178,"UM":0,"LT":10030,"presence":3.7929,"age_ranges":{"men_18_24":153,"men_25_34":355,"men_35_44":657,"men_45_64":2293,"men_65+":1749,"women_18_24":156,"women_25_34":270,"women_35_44":527,"women_45_64":1976,"women_65+":1894},"medium_u":3944,"medium_r":6086,"county":{"id":"21","nce":"21","code":"HR","name":"HARGHITA","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":21},{"initial_count_lp":364947,"initial_count_lc":804,"precincts_count":524,"LP":15416,"LC":5,"LS":1145,"UM":3,"LT":16569,"presence":4.5301,"age_ranges":{"men_18_24":265,"men_25_34":480,"men_35_44":1062,"men_45_64":4231,"men_65+":2926,"women_18_24":264,"women_25_34":454,"women_35_44":815,"women_45_64":3299,"women_65+":2773},"medium_u":10391,"medium_r":6178,"county":{"id":"22","nce":"22","code":"HD","name":"HUNEDOARA","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":22},{"initial_count_lp":220803,"initial_count_lc":158,"precincts_count":220,"LP":13826,"LC":1,"LS":310,"UM":0,"LT":14137,"presence":6.398,"age_ranges":{"men_18_24":224,"men_25_34":410,"men_35_44":825,"men_45_64":3575,"men_65+":2479,"women_18_24":180,"women_25_34":319,"women_35_44":619,"women_45_64":2786,"women_65+":2720},"medium_u":5245,"medium_r":8892,"county":{"id":"23","nce":"23","code":"IL","name":"IALOMI\u0162A","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":23},{"initial_count_lp":807735,"initial_count_lc":1625,"precincts_count":783,"LP":31689,"LC":2,"LS":1195,"UM":7,"LT":32893,"presence":4.0641,"age_ranges":{"men_18_24":784,"men_25_34":1183,"men_35_44":2397,"men_45_64":8024,"men_65+":5619,"women_18_24":689,"women_25_34":998,"women_35_44":1768,"women_45_64":5834,"women_65+":5597},"medium_u":12416,"medium_r":20477,"county":{"id":"24","nce":"24","code":"IS","name":"IA\u015eI","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":24},{"initial_count_lp":418743,"initial_count_lc":3072,"precincts_count":290,"LP":22886,"LC":0,"LS":745,"UM":0,"LT":23631,"presence":5.6022,"age_ranges":{"men_18_24":478,"men_25_34":981,"men_35_44":2014,"men_45_64":5806,"men_65+":3230,"women_18_24":328,"women_25_34":754,"women_35_44":1526,"women_45_64":4824,"women_65+":3690},"medium_u":9501,"medium_r":14130,"county":{"id":"25","nce":"25","code":"IF","name":"ILFOV","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":25},{"initial_count_lp":420066,"initial_count_lc":836,"precincts_count":444,"LP":16530,"LC":3,"LS":925,"UM":10,"LT":17468,"presence":4.1501,"age_ranges":{"men_18_24":417,"men_25_34":795,"men_35_44":1446,"men_45_64":4157,"men_65+":2869,"women_18_24":351,"women_25_34":705,"women_35_44":1064,"women_45_64":3121,"women_65+":2543},"medium_u":8175,"medium_r":9293,"county":{"id":"26","nce":"26","code":"MM","name":"MARAMURE\u015e","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":26},{"initial_count_lp":222289,"initial_count_lc":235,"precincts_count":290,"LP":14121,"LC":2,"LS":1632,"UM":3,"LT":15758,"presence":7.0815,"age_ranges":{"men_18_24":310,"men_25_34":532,"men_35_44":979,"men_45_64":3832,"men_65+":2669,"women_18_24":259,"women_25_34":446,"women_35_44":802,"women_45_64":3049,"women_65+":2880},"medium_u":5050,"medium_r":10708,"county":{"id":"27","nce":"27","code":"MH","name":"MEHEDIN\u0162I","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":27},{"initial_count_lp":469577,"initial_count_lc":2609,"precincts_count":571,"LP":20911,"LC":4,"LS":631,"UM":4,"LT":21550,"presence":4.5639,"age_ranges":{"men_18_24":470,"men_25_34":810,"men_35_44":1407,"men_45_64":5226,"men_65+":3918,"women_18_24":367,"women_25_34":648,"women_35_44":1057,"women_45_64":3824,"women_65+":3823},"medium_u":10798,"medium_r":10752,"county":{"id":"28","nce":"28","code":"MS","name":"MURE\u015e","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":28},{"initial_count_lp":454807,"initial_count_lc":455,"precincts_count":490,"LP":22084,"LC":1,"LS":658,"UM":4,"LT":22747,"presence":4.9965,"age_ranges":{"men_18_24":450,"men_25_34":698,"men_35_44":1537,"men_45_64":5626,"men_65+":3891,"women_18_24":377,"women_25_34":646,"women_35_44":1178,"women_45_64":4245,"women_65+":4099},"medium_u":7297,"medium_r":15450,"county":{"id":"29","nce":"29","code":"NT","name":"NEAM\u0162","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":29},{"initial_count_lp":347335,"initial_count_lc":279,"precincts_count":381,"LP":27823,"LC":2,"LS":1238,"UM":10,"LT":29073,"presence":8.3636,"age_ranges":{"men_18_24":442,"men_25_34":899,"men_35_44":1823,"men_45_64":7104,"men_65+":4979,"women_18_24":358,"women_25_34":674,"women_35_44":1342,"women_45_64":5789,"women_65+":5663},"medium_u":10122,"medium_r":18951,"county":{"id":"30","nce":"30","code":"OT","name":"OLT","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":30},{"initial_count_lp":633143,"initial_count_lc":877,"precincts_count":624,"LP":31028,"LC":4,"LS":860,"UM":7,"LT":31899,"presence":5.0312,"age_ranges":{"men_18_24":549,"men_25_34":978,"men_35_44":2049,"men_45_64":7828,"men_65+":5417,"women_18_24":454,"women_25_34":709,"women_35_44":1564,"women_45_64":6402,"women_65+":5949},"medium_u":13528,"medium_r":18371,"county":{"id":"31","nce":"31","code":"PH","name":"PRAHOVA","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":31},{"initial_count_lp":310314,"initial_count_lc":610,"precincts_count":340,"LP":12713,"LC":2,"LS":476,"UM":0,"LT":13191,"presence":4.2425,"age_ranges":{"men_18_24":294,"men_25_34":549,"men_35_44":1063,"men_45_64":3386,"men_65+":1901,"women_18_24":273,"women_25_34":398,"women_35_44":775,"women_45_64":2579,"women_65+":1973},"medium_u":5551,"medium_r":7640,"county":{"id":"32","nce":"32","code":"SM","name":"SATU MARE","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":32},{"initial_count_lp":191841,"initial_count_lc":384,"precincts_count":312,"LP":7660,"LC":6,"LS":661,"UM":3,"LT":8330,"presence":4.3335,"age_ranges":{"men_18_24":238,"men_25_34":406,"men_35_44":611,"men_45_64":2059,"men_65+":1277,"women_18_24":233,"women_25_34":303,"women_35_44":524,"women_45_64":1492,"women_65+":1187},"medium_u":2529,"medium_r":5801,"county":{"id":"33","nce":"33","code":"SJ","name":"S\u0102LAJ","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":33},{"initial_count_lp":381965,"initial_count_lc":1877,"precincts_count":381,"LP":12287,"LC":4,"LS":607,"UM":5,"LT":12903,"presence":3.3615,"age_ranges":{"men_18_24":231,"men_25_34":553,"men_35_44":954,"men_45_64":3024,"men_65+":2304,"women_18_24":209,"women_25_34":389,"women_35_44":686,"women_45_64":2235,"women_65+":2318},"medium_u":7210,"medium_r":5693,"county":{"id":"34","nce":"34","code":"SB","name":"SIBIU","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":34},{"initial_count_lp":606824,"initial_count_lc":498,"precincts_count":561,"LP":26433,"LC":2,"LS":767,"UM":0,"LT":27202,"presence":4.479,"age_ranges":{"men_18_24":603,"men_25_34":1094,"men_35_44":1967,"men_45_64":6387,"men_65+":4517,"women_18_24":633,"women_25_34":891,"women_35_44":1564,"women_45_64":5088,"women_65+":4458},"medium_u":10077,"medium_r":17125,"county":{"id":"35","nce":"35","code":"SV","name":"SUCEAVA","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":35},{"initial_count_lp":285933,"initial_count_lc":144,"precincts_count":334,"LP":23710,"LC":1,"LS":1127,"UM":3,"LT":24841,"presence":8.6833,"age_ranges":{"men_18_24":375,"men_25_34":746,"men_35_44":1348,"men_45_64":5809,"men_65+":4913,"women_18_24":296,"women_25_34":505,"women_35_44":913,"women_45_64":4473,"women_65+":5463},"medium_u":6076,"medium_r":18765,"county":{"id":"36","nce":"36","code":"TR","name":"TELEORMAN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":36},{"initial_count_lp":629738,"initial_count_lc":4599,"precincts_count":616,"LP":21602,"LC":12,"LS":1299,"UM":1,"LT":22914,"presence":3.6123,"age_ranges":{"men_18_24":506,"men_25_34":1121,"men_35_44":1893,"men_45_64":5732,"men_65+":3686,"women_18_24":438,"women_25_34":851,"women_35_44":1369,"women_45_64":3925,"women_65+":3393},"medium_u":10173,"medium_r":12741,"county":{"id":"37","nce":"37","code":"TM","name":"TIMI\u015e","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":37},{"initial_count_lp":185584,"initial_count_lc":290,"precincts_count":204,"LP":11066,"LC":1,"LS":296,"UM":0,"LT":11363,"presence":6.1133,"age_ranges":{"men_18_24":153,"men_25_34":302,"men_35_44":650,"men_45_64":2691,"men_65+":2160,"women_18_24":123,"women_25_34":242,"women_35_44":518,"women_45_64":2260,"women_65+":2264},"medium_u":4306,"medium_r":7057,"county":{"id":"38","nce":"38","code":"TL","name":"TULCEA","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":38},{"initial_count_lp":426168,"initial_count_lc":125,"precincts_count":552,"LP":16566,"LC":1,"LS":643,"UM":10,"LT":17220,"presence":4.0395,"age_ranges":{"men_18_24":324,"men_25_34":528,"men_35_44":1055,"men_45_64":4480,"men_65+":3128,"women_18_24":298,"women_25_34":450,"women_35_44":752,"women_45_64":3180,"women_65+":3025},"medium_u":5649,"medium_r":11571,"county":{"id":"39","nce":"39","code":"VS","name":"VASLUI","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":39},{"initial_count_lp":315175,"initial_count_lc":343,"precincts_count":434,"LP":19263,"LC":2,"LS":1025,"UM":0,"LT":20290,"presence":6.4307,"age_ranges":{"men_18_24":306,"men_25_34":638,"men_35_44":1239,"men_45_64":4988,"men_65+":3776,"women_18_24":265,"women_25_34":468,"women_35_44":956,"women_45_64":3836,"women_65+":3818},"medium_u":7587,"medium_r":12703,"county":{"id":"40","nce":"40","code":"VL","name":"V\u00c2LCEA","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":40},{"initial_count_lp":304272,"initial_count_lc":245,"precincts_count":364,"LP":17659,"LC":3,"LS":556,"UM":0,"LT":18218,"presence":5.9826,"age_ranges":{"men_18_24":361,"men_25_34":607,"men_35_44":1176,"men_45_64":4259,"men_65+":3355,"women_18_24":286,"women_25_34":451,"women_35_44":907,"women_45_64":3289,"women_65+":3527},"medium_u":5297,"medium_r":12921,"county":{"id":"41","nce":"41","code":"VN","name":"VRANCEA","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":41},{"initial_count_lp":1791237,"initial_count_lc":17631,"precincts_count":1289,"LP":57489,"LC":8,"LS":1344,"UM":1,"LT":58842,"presence":3.253,"age_ranges":{"men_18_24":771,"men_25_34":1717,"men_35_44":3941,"men_45_64":11048,"men_65+":11043,"women_18_24":635,"women_25_34":1476,"women_35_44":3027,"women_45_64":11189,"women_65+":13995},"medium_u":58842,"medium_r":0,"county":{"id":"42","nce":"42","code":"B","name":"MUNICIPIUL BUCURE\u015eTI","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":42}],"precinct":[{"initial_count_lp":1229,"initial_count_lc":1,"LP":22,"LC":0,"LS":10,"UM":0,"LT":32,"presence":2.6016,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":2,"men_45_64":6,"men_65+":12,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":5,"women_65+":4},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24694","code":"CS-1","nr":"1","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 5","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24694,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":559,"initial_count_lc":1,"LP":16,"LC":0,"LS":6,"UM":0,"LT":22,"presence":3.9286,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":1,"men_45_64":3,"men_65+":4,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":6,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24695","code":"CS-2","nr":"2","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR.5","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24695,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1045,"initial_count_lc":1,"LP":21,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":26,"presence":2.4857,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":1,"men_35_44":2,"men_45_64":5,"men_65+":7,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":3,"women_65+":6},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24696","code":"CS-3","nr":"3","name":"OCOLUL SILVIC \u201dBANATUL MONTAN\u201d REGIE AUTONOM\u0102","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24696,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":588,"initial_count_lc":3,"LP":8,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":11,"presence":1.8613,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":1,"men_65+":1,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":0,"women_45_64":4,"women_65+":4},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24697","code":"CS-4","nr":"4","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 1 (BETON)","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24697,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1004,"initial_count_lc":1,"LP":15,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":15,"presence":1.4925,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":5,"men_65+":5,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":2,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24698","code":"CS-5","nr":"5","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 1 (BETON)","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24698,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1383,"initial_count_lc":1,"LP":30,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":33,"presence":2.3844,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":0,"men_45_64":8,"men_65+":8,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":0,"women_45_64":8,"women_65+":6},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24699","code":"CS-6","nr":"6","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 1 (CASA MUNCITOREASC\u0102)","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24699,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":988,"initial_count_lc":2,"LP":25,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":25,"presence":2.5253,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":9,"men_65+":6,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":7,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24700","code":"CS-7","nr":"7","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 1 (CASA MUNCITOREASC\u0102)","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24700,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":675,"initial_count_lc":0,"LP":10,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":10,"presence":1.4815,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":3,"men_65+":2,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":2,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24701","code":"CS-8","nr":"8","name":"\u0218COALA PRIMAR\u0102 DEALU MARE","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24701,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":799,"initial_count_lc":4,"LP":11,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":13,"presence":1.6189,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":4,"men_65+":3,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":2,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24702","code":"CS-9","nr":"9","name":"\u0218COALA PRIMAR\u0102 DEALU MARE","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24702,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1033,"initial_count_lc":6,"LP":18,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":20,"presence":1.9249,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":2,"men_45_64":4,"men_65+":5,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":3,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24703","code":"CS-10","nr":"10","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 2","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24703,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1156,"initial_count_lc":5,"LP":25,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":25,"presence":2.1533,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":3,"men_45_64":1,"men_65+":7,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":5,"women_65+":6},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24704","code":"CS-11","nr":"11","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 2","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24704,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1104,"initial_count_lc":1,"LP":32,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":32,"presence":2.8959,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":3,"men_45_64":9,"men_65+":5,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":6,"women_65+":8},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24705","code":"CS-12","nr":"12","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 2","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24705,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":500,"initial_count_lc":0,"LP":5,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":7,"presence":1.4,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":3,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":2,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24706","code":"CS-14","nr":"14","name":"COLEGIUL NA\u021aIONAL \u201dTRAIAN LALESCU\u201d - \u0218COALA PRIMAR\u0102","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24706,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":930,"initial_count_lc":2,"LP":19,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":22,"presence":2.3605,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":2,"men_45_64":1,"men_65+":8,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":1,"women_45_64":4,"women_65+":4},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24707","code":"CS-13","nr":"13","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eMARIUS \u0218ANDRU\u201d, RE\u0218I\u021aA","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24707,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1102,"initial_count_lc":4,"LP":28,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":31,"presence":2.8029,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":3,"men_45_64":10,"men_65+":6,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":4,"women_65+":6},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24708","code":"CS-15","nr":"15","name":"CASA MUNICIPAL\u0102 DE C\u0102S\u0102TORII","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24708,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1313,"initial_count_lc":6,"LP":18,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":19,"presence":1.4405,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":3,"men_35_44":2,"men_45_64":4,"men_65+":3,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":3,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24709","code":"CS-16","nr":"16","name":"CASA MUNICIPAL\u0102 DE C\u0102S\u0102TORII","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24709,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1014,"initial_count_lc":2,"LP":18,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":20,"presence":1.9685,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":4,"men_45_64":3,"men_65+":5,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":6,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24710","code":"CS-17","nr":"17","name":"UNIVERSITATEA EFTIMIE MURGU - CAMPUSUL CAFE","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24710,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":516,"initial_count_lc":1,"LP":12,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":13,"presence":2.5145,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":4,"men_65+":3,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":4,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24711","code":"CS-18","nr":"18","name":"UNIVERSITATEA \u201dEFTIMIE MURGU\u201d","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24711,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1018,"initial_count_lc":7,"LP":29,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":29,"presence":2.8293,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":4,"men_45_64":9,"men_65+":5,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":3,"women_45_64":2,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24712","code":"CS-19","nr":"19","name":"UNIVERSITATEA \u201dEFTIMIE MURGU\u201d","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24712,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1023,"initial_count_lc":2,"LP":18,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":21,"presence":2.0488,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":2,"men_45_64":4,"men_65+":2,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":2,"women_45_64":5,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24713","code":"CS-20","nr":"20","name":"COLEGIUL NA\u021aIONAL \u201dTRAIAN LALESCU\u201d","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24713,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":892,"initial_count_lc":6,"LP":23,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":23,"presence":2.5612,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":7,"men_65+":6,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":3,"women_65+":6},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24714","code":"CS-21","nr":"21","name":"COLEGIUL NA\u021aIONAL \u201dTRAIAN LALESCU\u201d","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24714,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1182,"initial_count_lc":1,"LP":30,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":30,"presence":2.5359,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":2,"men_35_44":3,"men_45_64":7,"men_65+":6,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":0,"women_45_64":3,"women_65+":7},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24715","code":"CS-22","nr":"22","name":"COLEGIUL NA\u021aIONAL \u201dTRAIAN LALESCU\u201d","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24715,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":689,"initial_count_lc":6,"LP":32,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":37,"presence":5.3237,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":2,"men_45_64":4,"men_65+":11,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":8,"women_65+":11},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24716","code":"CS-23","nr":"23","name":"COLEGIUL NA\u021aIONAL \u201dTRAIAN LALESCU\u201d","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24716,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":823,"initial_count_lc":2,"LP":24,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":26,"presence":3.1515,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":8,"men_65+":7,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":4,"women_65+":6},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24717","code":"CS-24","nr":"24","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dMIHAI PEIA\u201d","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24717,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":730,"initial_count_lc":1,"LP":17,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":17,"presence":2.3256,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":2,"men_45_64":3,"men_65+":4,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":3,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24718","code":"CS-25","nr":"25","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dMIHAI PEIA\u201d","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24718,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":869,"initial_count_lc":2,"LP":24,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":25,"presence":2.8703,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":7,"men_65+":4,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":7,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24719","code":"CS-26","nr":"26","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dMIHAI PEIA\u201d","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24719,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1124,"initial_count_lc":2,"LP":35,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":36,"presence":3.1972,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":3,"men_45_64":6,"men_65+":8,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":6,"women_65+":11},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24720","code":"CS-27","nr":"27","name":"COLEGIUL TEHNIC RE\u0218I\u021aA","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24720,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":719,"initial_count_lc":5,"LP":18,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":22,"presence":3.0387,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":2,"men_45_64":3,"men_65+":4,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":3,"women_45_64":5,"women_65+":4},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24721","code":"CS-28","nr":"28","name":"COLEGIUL TEHNIC RE\u0218I\u021aA","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24721,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":921,"initial_count_lc":3,"LP":32,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":37,"presence":4.0043,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":3,"men_45_64":9,"men_65+":11,"women_18_24":0,"women_25_34":3,"women_35_44":0,"women_45_64":7,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24722","code":"CS-29","nr":"29","name":"COLEGIUL TEHNIC RE\u0218I\u021aA","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24722,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":657,"initial_count_lc":1,"LP":7,"LC":0,"LS":6,"UM":0,"LT":13,"presence":1.9757,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":7,"men_65+":2,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":1,"women_45_64":1,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24723","code":"CS-30","nr":"30","name":"DIREC\u021aIA SANITAR\u0102 VETERINAR\u0102 \u0218I PENTRU SIGURAN\u021aA ALIMENTELOR CARA\u0218-SEVERIN","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24723,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1020,"initial_count_lc":2,"LP":32,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":32,"presence":3.1311,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":11,"men_65+":8,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":5,"women_65+":6},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24724","code":"CS-31","nr":"31","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL \u201dDEGE\u021aICA\u201d","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24724,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1180,"initial_count_lc":1,"LP":21,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":21,"presence":1.7782,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":2,"men_45_64":9,"men_65+":5,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":2,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24725","code":"CS-32","nr":"32","name":"LICEUL TEORETIC \u201dTRAIAN VUIA\u201d","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24725,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":876,"initial_count_lc":1,"LP":17,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":21,"presence":2.3945,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":2,"men_45_64":10,"men_65+":3,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":2,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24726","code":"CS-33","nr":"33","name":"LICEUL TEORETIC \u201dTRAIAN VUIA\u201d","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24726,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1315,"initial_count_lc":0,"LP":15,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":15,"presence":1.1407,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":4,"men_65+":3,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":5,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24727","code":"CS-34","nr":"34","name":"LICEUL TEORETIC \u201dTRAIAN VUIA\u201d","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24727,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1019,"initial_count_lc":3,"LP":29,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":30,"presence":2.9354,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":7,"men_65+":8,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":4,"women_65+":8},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24728","code":"CS-35","nr":"35","name":"LICEUL TEORETIC \u201dTRAIAN VUIA\u201d","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24728,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":970,"initial_count_lc":1,"LP":28,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":30,"presence":3.0896,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":11,"men_65+":4,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":10,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24729","code":"CS-36","nr":"36","name":"LICEUL TEORETIC \u201dTRAIAN VUIA\u201d","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24729,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":821,"initial_count_lc":1,"LP":11,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":16,"presence":1.9465,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":3,"men_45_64":7,"men_65+":1,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":2,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24730","code":"CS-37","nr":"37","name":"LICEUL TEORETIC \u201dTRAIAN VUIA\u201d","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24730,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1220,"initial_count_lc":4,"LP":28,"LC":0,"LS":6,"UM":0,"LT":34,"presence":2.7778,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":3,"men_45_64":10,"men_65+":5,"women_18_24":1,"women_25_34":1,"women_35_44":1,"women_45_64":7,"women_65+":4},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24731","code":"CS-38","nr":"38","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT \u201eDUMBRAVA MINUNAT\u0102\u201d, RE\u0218I\u021aA","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24731,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1275,"initial_count_lc":1,"LP":35,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":35,"presence":2.7429,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":2,"men_45_64":7,"men_65+":7,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":7,"women_65+":9},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24732","code":"CS-39","nr":"39","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT \u201eDUMBRAVA MINUNAT\u0102\u201d, RE\u0218I\u021aA","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24732,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":978,"initial_count_lc":2,"LP":21,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":26,"presence":2.6531,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":12,"men_65+":3,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":2,"women_45_64":4,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24733","code":"CS-40","nr":"40","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT \u201eDUMBRAVA MINUNAT\u0102\u201d, RE\u0218I\u021aA","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24733,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":905,"initial_count_lc":5,"LP":15,"LC":0,"LS":6,"UM":0,"LT":21,"presence":2.3077,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":3,"men_45_64":7,"men_65+":2,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":3,"women_65+":4},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24734","code":"CS-41","nr":"41","name":"COLEGIUL NA\u0162IONAL\u201dMIRCEA ELIADE\u201dRE\u015eI\u0162A","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24734,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":864,"initial_count_lc":0,"LP":25,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":25,"presence":2.8935,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":3,"men_35_44":2,"men_45_64":4,"men_65+":6,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":4,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24735","code":"CS-42","nr":"42","name":"COLEGIUL NA\u0162IONAL\u201dMIRCEA ELIADE\u201d,RE\u015eI\u0162A","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24735,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1076,"initial_count_lc":2,"LP":15,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":15,"presence":1.3915,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":7,"men_65+":4,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":2,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24736","code":"CS-43","nr":"43","name":"COLEGIUL TEHNIC C\u0102R\u0102\u015eAN, RE\u0218I\u021aA","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24736,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":913,"initial_count_lc":5,"LP":24,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":24,"presence":2.6144,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":1,"men_35_44":0,"men_45_64":4,"men_65+":6,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":3,"women_45_64":2,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24737","code":"CS-44","nr":"44","name":"COLEGIUL TEHNIC C\u0102R\u0102\u015eAN, RE\u0218I\u021aA","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24737,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1251,"initial_count_lc":0,"LP":45,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":49,"presence":3.9169,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":3,"men_45_64":12,"men_65+":11,"women_18_24":1,"women_25_34":1,"women_35_44":4,"women_45_64":8,"women_65+":9},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24738","code":"CS-45","nr":"45","name":"LICEUL TEOLOGIC BAPTIST","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24738,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1086,"initial_count_lc":2,"LP":38,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":39,"presence":3.5846,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":3,"men_45_64":10,"men_65+":12,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":5,"women_65+":6},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24739","code":"CS-46","nr":"46","name":"LICEUL TEOLOGIC BAPTIST","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24739,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":988,"initial_count_lc":1,"LP":20,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":20,"presence":2.0222,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":1,"men_45_64":5,"men_65+":3,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":3,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24740","code":"CS-47","nr":"47","name":"LICEUL TEOLOGIC BAPTIST","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24740,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":794,"initial_count_lc":1,"LP":21,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":21,"presence":2.6415,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":6,"men_65+":5,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":3,"women_65+":6},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24741","code":"CS-48","nr":"48","name":"LICEUL TEOLOGIC BAPTIST","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24741,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1216,"initial_count_lc":0,"LP":36,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":40,"presence":3.2895,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":3,"men_45_64":11,"men_65+":7,"women_18_24":0,"women_25_34":2,"women_35_44":1,"women_45_64":9,"women_65+":6},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24742","code":"CS-49","nr":"49","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 7,CORP A","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24742,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1020,"initial_count_lc":0,"LP":24,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":29,"presence":2.8431,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":2,"men_45_64":3,"men_65+":8,"women_18_24":0,"women_25_34":2,"women_35_44":4,"women_45_64":3,"women_65+":6},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24743","code":"CS-50","nr":"50","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 7,CORP A","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24743,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1353,"initial_count_lc":1,"LP":32,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":33,"presence":2.4372,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":1,"men_45_64":7,"men_65+":7,"women_18_24":0,"women_25_34":3,"women_35_44":2,"women_45_64":4,"women_65+":8},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24744","code":"CS-51","nr":"51","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 7,CORP A","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24744,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":963,"initial_count_lc":2,"LP":26,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":29,"presence":3.0052,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":2,"men_35_44":3,"men_45_64":4,"men_65+":3,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":4,"women_45_64":6,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24745","code":"CS-52","nr":"52","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 7,CORP A","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24745,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1026,"initial_count_lc":0,"LP":19,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":24,"presence":2.3392,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":3,"men_65+":9,"women_18_24":0,"women_25_34":2,"women_35_44":1,"women_45_64":6,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24746","code":"CS-53","nr":"53","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 9","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24746,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1282,"initial_count_lc":4,"LP":46,"LC":0,"LS":7,"UM":0,"LT":53,"presence":4.1213,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":6,"men_45_64":15,"men_65+":9,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":2,"women_45_64":11,"women_65+":9},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24747","code":"CS-54","nr":"54","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 9","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24747,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1141,"initial_count_lc":1,"LP":27,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":27,"presence":2.3643,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":1,"men_45_64":7,"men_65+":7,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":1,"women_45_64":5,"women_65+":4},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24748","code":"CS-55","nr":"55","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 9","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24748,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1333,"initial_count_lc":0,"LP":34,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":38,"presence":2.8507,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":2,"men_45_64":13,"men_65+":7,"women_18_24":0,"women_25_34":3,"women_35_44":2,"women_45_64":4,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24749","code":"CS-56","nr":"56","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 9","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24749,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":893,"initial_count_lc":0,"LP":20,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":22,"presence":2.4636,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":9,"men_65+":6,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":5,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24750","code":"CS-57","nr":"57","name":"LICEUL DE ARTE \u201dSABIN P\u0102U\u021aA\u201d","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24750,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1111,"initial_count_lc":3,"LP":18,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":20,"presence":1.7953,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":5,"men_65+":4,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":7,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24751","code":"CS-58","nr":"58","name":"LICEUL DE ARTE \u201dSABIN P\u0102U\u021aA\u201d","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24751,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1248,"initial_count_lc":0,"LP":19,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":19,"presence":1.5224,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":0,"men_45_64":6,"men_65+":3,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":4,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24752","code":"CS-59","nr":"59","name":"LICEUL DE ARTE \u201eSABIN P\u0102U\u021aA\u201d, RE\u0218I\u021aA-SALA DE SPORT","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24752,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1010,"initial_count_lc":0,"LP":29,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":29,"presence":2.8713,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":2,"men_45_64":5,"men_65+":9,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":5,"women_65+":8},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24753","code":"CS-60","nr":"60","name":"LICEUL DE ARTE \u201eSABIN P\u0102U\u021aA\u201d, RE\u0218I\u021aA-SALA DE SPORT","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24753,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1124,"initial_count_lc":1,"LP":32,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":35,"presence":3.1111,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":5,"men_65+":9,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":4,"women_45_64":5,"women_65+":10},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24754","code":"CS-61","nr":"61","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 12","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24754,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1205,"initial_count_lc":0,"LP":33,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":34,"presence":2.8216,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":1,"men_45_64":13,"men_65+":5,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":3,"women_45_64":6,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24755","code":"CS-62","nr":"62","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 12","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24755,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1044,"initial_count_lc":0,"LP":18,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":21,"presence":2.0115,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":4,"men_45_64":7,"men_65+":2,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":5,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24756","code":"CS-63","nr":"63","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 12","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24756,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":925,"initial_count_lc":0,"LP":26,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":27,"presence":2.9189,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":3,"men_45_64":4,"men_65+":11,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":4,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24757","code":"CS-64","nr":"64","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 12","id_county":"11","id_locality":"2700","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2700","code":"50807","name":"RE\u015eI\u0162A","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24757,"uat_id":782,"locality_id":2700},{"initial_count_lp":1355,"initial_count_lc":2,"LP":40,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":42,"presence":3.0951,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":2,"men_35_44":4,"men_45_64":13,"men_65+":5,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":3,"women_45_64":10,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24758","code":"CS-65","nr":"65","name":"COLEGIUL NA\u021aIONAL \u201dMIRCEA ELIADE\u201d - \u0218COALA C\u00c2LNIC (CORP D)","id_county":"11","id_locality":"2701","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2701","code":"50816","name":"C\u00c2LNIC","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24758,"uat_id":782,"locality_id":2701},{"initial_count_lp":258,"initial_count_lc":2,"LP":7,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":7,"presence":2.6923,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":0,"men_45_64":1,"men_65+":1,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":3,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24759","code":"CS-66","nr":"66","name":"C\u0102MINUL CULTURAL CUPTOARE","id_county":"11","id_locality":"2702","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2702","code":"50825","name":"CUPTOARE","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24759,"uat_id":782,"locality_id":2702},{"initial_count_lp":569,"initial_count_lc":1,"LP":6,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":9,"presence":1.5789,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":3,"men_45_64":3,"men_65+":1,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":1,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24760","code":"CS-67","nr":"67","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL DOMAN","id_county":"11","id_locality":"2703","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2703","code":"50834","name":"DOMAN","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24760,"uat_id":782,"locality_id":2703},{"initial_count_lp":401,"initial_count_lc":0,"LP":6,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":6,"presence":1.4963,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":3,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":2,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24761","code":"CS-68","nr":"68","name":"LICEUL TEORETIC \u201dDIACONOVICI TIETZ\u201d - \u0218COALA CU CLS I-IV","id_county":"11","id_locality":"2704","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2704","code":"50843","name":"SECU","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24761,"uat_id":782,"locality_id":2704},{"initial_count_lp":445,"initial_count_lc":0,"LP":10,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":13,"presence":2.9213,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":2,"men_65+":5,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":3,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24762","code":"CS-69","nr":"69","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 8 - \u0218COALA PRIMAR\u0102 \u021aEROVA","id_county":"11","id_locality":"2705","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2705","code":"50852","name":"\u0162EROVA","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24762,"uat_id":782,"locality_id":2705},{"initial_count_lp":274,"initial_count_lc":0,"LP":11,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":13,"presence":4.7445,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":4,"men_65+":2,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":3,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24763","code":"CS-70","nr":"70","name":"COLEGIUL NA\u021aIONAL \u201dMIRCEA ELIADE\u201d - GR\u0102DINI\u021aA MONIOM (CORP F)","id_county":"11","id_locality":"2706","id_uat":"782"},"locality":{"id":"2706","code":"50861","name":"MONIOM","medium":"U","id_uat":"782","id_county":"11"},"uat":{"id":"782","name":"MUNICIPIUL RE\u015eI\u0162A","code":"1","siruta":"50790","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24763,"uat_id":782,"locality_id":2706},{"initial_count_lp":1163,"initial_count_lc":2,"LP":59,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":61,"presence":5.2361,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":2,"men_35_44":6,"men_45_64":12,"men_65+":16,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":5,"women_45_64":7,"women_65+":10},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24764","code":"CS-71","nr":"71","name":"CL\u0102DIRE A MUNICIPIULUI CARANSEBE\u0218 (FOSTA \u0218COAL\u0102 PRIMAR\u0102)","id_county":"11","id_locality":"2712","id_uat":"787"},"locality":{"id":"2712","code":"51029","name":"CARANSEBE\u015e","medium":"U","id_uat":"787","id_county":"11"},"uat":{"id":"787","name":"MUNICIPIUL CARANSEBE\u015e","code":"2","siruta":"51010","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24764,"uat_id":787,"locality_id":2712},{"initial_count_lp":541,"initial_count_lc":4,"LP":27,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":30,"presence":5.5046,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":0,"men_45_64":9,"men_65+":3,"women_18_24":0,"women_25_34":2,"women_35_44":2,"women_45_64":5,"women_65+":7},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24765","code":"CS-72","nr":"72","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL NR. 3","id_county":"11","id_locality":"2712","id_uat":"787"},"locality":{"id":"2712","code":"51029","name":"CARANSEBE\u015e","medium":"U","id_uat":"787","id_county":"11"},"uat":{"id":"787","name":"MUNICIPIUL CARANSEBE\u015e","code":"2","siruta":"51010","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24765,"uat_id":787,"locality_id":2712},{"initial_count_lp":1373,"initial_count_lc":4,"LP":48,"LC":0,"LS":6,"UM":0,"LT":54,"presence":3.9216,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":2,"men_45_64":13,"men_65+":15,"women_18_24":0,"women_25_34":3,"women_35_44":2,"women_45_64":8,"women_65+":10},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24766","code":"CS-73","nr":"73","name":"COLEGIUL NA\u021aIONAL \u201eTRAIAN DODA\u201d CARANSEBE\u0218, CORP B","id_county":"11","id_locality":"2712","id_uat":"787"},"locality":{"id":"2712","code":"51029","name":"CARANSEBE\u015e","medium":"U","id_uat":"787","id_county":"11"},"uat":{"id":"787","name":"MUNICIPIUL CARANSEBE\u015e","code":"2","siruta":"51010","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24766,"uat_id":787,"locality_id":2712},{"initial_count_lp":990,"initial_count_lc":0,"LP":40,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":45,"presence":4.5455,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":3,"men_45_64":5,"men_65+":11,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":3,"women_45_64":8,"women_65+":14},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24767","code":"CS-74","nr":"74","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 8","id_county":"11","id_locality":"2712","id_uat":"787"},"locality":{"id":"2712","code":"51029","name":"CARANSEBE\u015e","medium":"U","id_uat":"787","id_county":"11"},"uat":{"id":"787","name":"MUNICIPIUL CARANSEBE\u015e","code":"2","siruta":"51010","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24767,"uat_id":787,"locality_id":2712},{"initial_count_lp":1370,"initial_count_lc":3,"LP":44,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":47,"presence":3.4232,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":0,"men_35_44":2,"men_45_64":11,"men_65+":11,"women_18_24":1,"women_25_34":1,"women_35_44":2,"women_45_64":9,"women_65+":8},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24768","code":"CS-75","nr":"75","name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201dDACIA\u201d","id_county":"11","id_locality":"2712","id_uat":"787"},"locality":{"id":"2712","code":"51029","name":"CARANSEBE\u015e","medium":"U","id_uat":"787","id_county":"11"},"uat":{"id":"787","name":"MUNICIPIUL CARANSEBE\u015e","code":"2","siruta":"51010","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24768,"uat_id":787,"locality_id":2712},{"initial_count_lp":1152,"initial_count_lc":7,"LP":38,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":38,"presence":3.2787,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":2,"men_45_64":7,"men_65+":8,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":3,"women_45_64":6,"women_65+":11},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24769","code":"CS-76","nr":"76","name":"CASA MUNICIPAL\u0102 DE CULTUR\u0102 \u201dGEORGE SURU\u201d","id_county":"11","id_locality":"2712","id_uat":"787"},"locality":{"id":"2712","code":"51029","name":"CARANSEBE\u015e","medium":"U","id_uat":"787","id_county":"11"},"uat":{"id":"787","name":"MUNICIPIUL CARANSEBE\u015e","code":"2","siruta":"51010","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24769,"uat_id":787,"locality_id":2712},{"initial_count_lp":1576,"initial_count_lc":1,"LP":32,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":33,"presence":2.0926,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":3,"men_35_44":3,"men_45_64":5,"men_65+":8,"women_18_24":1,"women_25_34":1,"women_35_44":0,"women_45_64":6,"women_65+":6},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24770","code":"CS-77","nr":"77","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT NR. 1 CARANSEBE\u0218","id_county":"11","id_locality":"2712","id_uat":"787"},"locality":{"id":"2712","code":"51029","name":"CARANSEBE\u015e","medium":"U","id_uat":"787","id_county":"11"},"uat":{"id":"787","name":"MUNICIPIUL CARANSEBE\u015e","code":"2","siruta":"51010","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24770,"uat_id":787,"locality_id":2712},{"initial_count_lp":1229,"initial_count_lc":0,"LP":22,"LC":0,"LS":7,"UM":0,"LT":29,"presence":2.3596,"age_ranges":{"men_18_24":3,"men_25_34":0,"men_35_44":4,"men_45_64":6,"men_65+":7,"women_18_24":1,"women_25_34":1,"women_35_44":2,"women_45_64":3,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24771","code":"CS-78","nr":"78","name":"CL\u0102DIRE A MUNICIPIULUI CARANSEBE\u0218 (FOSTA \u0218COAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 7)","id_county":"11","id_locality":"2712","id_uat":"787"},"locality":{"id":"2712","code":"51029","name":"CARANSEBE\u015e","medium":"U","id_uat":"787","id_county":"11"},"uat":{"id":"787","name":"MUNICIPIUL CARANSEBE\u015e","code":"2","siruta":"51010","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24771,"uat_id":787,"locality_id":2712},{"initial_count_lp":1043,"initial_count_lc":1,"LP":36,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":41,"presence":3.9272,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":0,"men_35_44":2,"men_45_64":10,"men_65+":10,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":8,"women_45_64":5,"women_65+":4},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24772","code":"CS-79","nr":"79","name":"CL\u0102DIRE A MUNICIPIULUI CARANSEBE\u0218 (FOSTA \u0218COAL\u0102 GENERAL\u0102 NR.7)","id_county":"11","id_locality":"2712","id_uat":"787"},"locality":{"id":"2712","code":"51029","name":"CARANSEBE\u015e","medium":"U","id_uat":"787","id_county":"11"},"uat":{"id":"787","name":"MUNICIPIUL CARANSEBE\u015e","code":"2","siruta":"51010","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24772,"uat_id":787,"locality_id":2712},{"initial_count_lp":1054,"initial_count_lc":1,"LP":35,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":40,"presence":3.7915,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":1,"men_35_44":6,"men_45_64":8,"men_65+":11,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":1,"women_45_64":6,"women_65+":4},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24773","code":"CS-80","nr":"80","name":"CLUBUL SPORTIV \u0218COLAR","id_county":"11","id_locality":"2712","id_uat":"787"},"locality":{"id":"2712","code":"51029","name":"CARANSEBE\u015e","medium":"U","id_uat":"787","id_county":"11"},"uat":{"id":"787","name":"MUNICIPIUL CARANSEBE\u015e","code":"2","siruta":"51010","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24773,"uat_id":787,"locality_id":2712},{"initial_count_lp":1046,"initial_count_lc":0,"LP":40,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":45,"presence":4.3021,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":1,"men_45_64":13,"men_65+":7,"women_18_24":3,"women_25_34":1,"women_35_44":2,"women_45_64":10,"women_65+":6},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24774","code":"CS-81","nr":"81","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM NORMAL NR.4","id_county":"11","id_locality":"2712","id_uat":"787"},"locality":{"id":"2712","code":"51029","name":"CARANSEBE\u015e","medium":"U","id_uat":"787","id_county":"11"},"uat":{"id":"787","name":"MUNICIPIUL CARANSEBE\u015e","code":"2","siruta":"51010","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24774,"uat_id":787,"locality_id":2712},{"initial_count_lp":1348,"initial_count_lc":1,"LP":42,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":44,"presence":3.2617,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":2,"men_35_44":3,"men_45_64":8,"men_65+":14,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":3,"women_45_64":5,"women_65+":6},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24775","code":"CS-82","nr":"82","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 2","id_county":"11","id_locality":"2712","id_uat":"787"},"locality":{"id":"2712","code":"51029","name":"CARANSEBE\u015e","medium":"U","id_uat":"787","id_county":"11"},"uat":{"id":"787","name":"MUNICIPIUL CARANSEBE\u015e","code":"2","siruta":"51010","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24775,"uat_id":787,"locality_id":2712},{"initial_count_lp":981,"initial_count_lc":2,"LP":64,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":68,"presence":6.9176,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":9,"men_45_64":10,"men_65+":15,"women_18_24":1,"women_25_34":3,"women_35_44":1,"women_45_64":7,"women_65+":20},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24776","code":"CS-83","nr":"83","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 2","id_county":"11","id_locality":"2712","id_uat":"787"},"locality":{"id":"2712","code":"51029","name":"CARANSEBE\u015e","medium":"U","id_uat":"787","id_county":"11"},"uat":{"id":"787","name":"MUNICIPIUL CARANSEBE\u015e","code":"2","siruta":"51010","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24776,"uat_id":787,"locality_id":2712},{"initial_count_lp":1253,"initial_count_lc":2,"LP":29,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":34,"presence":2.7092,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":4,"men_45_64":7,"men_65+":6,"women_18_24":2,"women_25_34":1,"women_35_44":3,"women_45_64":7,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24777","code":"CS-84","nr":"84","name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201dDECEBAL\u201d","id_county":"11","id_locality":"2712","id_uat":"787"},"locality":{"id":"2712","code":"51029","name":"CARANSEBE\u015e","medium":"U","id_uat":"787","id_county":"11"},"uat":{"id":"787","name":"MUNICIPIUL CARANSEBE\u015e","code":"2","siruta":"51010","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24777,"uat_id":787,"locality_id":2712},{"initial_count_lp":1259,"initial_count_lc":2,"LP":47,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":50,"presence":3.9651,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":1,"men_35_44":5,"men_45_64":14,"men_65+":7,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":5,"women_45_64":8,"women_65+":7},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24778","code":"CS-85","nr":"85","name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201dDECEBAL\u201d","id_county":"11","id_locality":"2712","id_uat":"787"},"locality":{"id":"2712","code":"51029","name":"CARANSEBE\u015e","medium":"U","id_uat":"787","id_county":"11"},"uat":{"id":"787","name":"MUNICIPIUL CARANSEBE\u015e","code":"2","siruta":"51010","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24778,"uat_id":787,"locality_id":2712},{"initial_count_lp":1339,"initial_count_lc":1,"LP":41,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":41,"presence":3.0597,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":2,"men_45_64":8,"men_65+":7,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":4,"women_45_64":11,"women_65+":7},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24779","code":"CS-86","nr":"86","name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201dDECEBAL\u201d","id_county":"11","id_locality":"2712","id_uat":"787"},"locality":{"id":"2712","code":"51029","name":"CARANSEBE\u015e","medium":"U","id_uat":"787","id_county":"11"},"uat":{"id":"787","name":"MUNICIPIUL CARANSEBE\u015e","code":"2","siruta":"51010","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24779,"uat_id":787,"locality_id":2712},{"initial_count_lp":1555,"initial_count_lc":4,"LP":41,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":41,"presence":2.6299,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":1,"men_45_64":16,"men_65+":9,"women_18_24":2,"women_25_34":1,"women_35_44":0,"women_45_64":8,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24780","code":"CS-87","nr":"87","name":"COLEGIUL NA\u021aIONAL \u201dC.D. LOGA\u201d","id_county":"11","id_locality":"2712","id_uat":"787"},"locality":{"id":"2712","code":"51029","name":"CARANSEBE\u015e","medium":"U","id_uat":"787","id_county":"11"},"uat":{"id":"787","name":"MUNICIPIUL CARANSEBE\u015e","code":"2","siruta":"51010","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24780,"uat_id":787,"locality_id":2712},{"initial_count_lp":1179,"initial_count_lc":5,"LP":27,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":32,"presence":2.7027,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":1,"men_35_44":2,"men_45_64":5,"men_65+":6,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":3,"women_45_64":7,"women_65+":6},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24781","code":"CS-88","nr":"88","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL NR.5","id_county":"11","id_locality":"2712","id_uat":"787"},"locality":{"id":"2712","code":"51029","name":"CARANSEBE\u015e","medium":"U","id_uat":"787","id_county":"11"},"uat":{"id":"787","name":"MUNICIPIUL CARANSEBE\u015e","code":"2","siruta":"51010","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24781,"uat_id":787,"locality_id":2712},{"initial_count_lp":731,"initial_count_lc":1,"LP":41,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":41,"presence":5.6011,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":3,"men_45_64":10,"men_65+":7,"women_18_24":0,"women_25_34":3,"women_35_44":1,"women_45_64":9,"women_65+":7},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24782","code":"CS-89","nr":"89","name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201eDACIA\u201d CARANSEBE\u0218, CORP B","id_county":"11","id_locality":"2712","id_uat":"787"},"locality":{"id":"2712","code":"51029","name":"CARANSEBE\u015e","medium":"U","id_uat":"787","id_county":"11"},"uat":{"id":"787","name":"MUNICIPIUL CARANSEBE\u015e","code":"2","siruta":"51010","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24782,"uat_id":787,"locality_id":2712},{"initial_count_lp":958,"initial_count_lc":0,"LP":39,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":44,"presence":4.5929,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":7,"men_45_64":9,"men_65+":8,"women_18_24":1,"women_25_34":1,"women_35_44":3,"women_45_64":7,"women_65+":6},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24783","code":"CS-90","nr":"90","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 1","id_county":"11","id_locality":"2712","id_uat":"787"},"locality":{"id":"2712","code":"51029","name":"CARANSEBE\u015e","medium":"U","id_uat":"787","id_county":"11"},"uat":{"id":"787","name":"MUNICIPIUL CARANSEBE\u015e","code":"2","siruta":"51010","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24783,"uat_id":787,"locality_id":2712},{"initial_count_lp":526,"initial_count_lc":2,"LP":25,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":30,"presence":5.6818,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":9,"men_45_64":2,"men_65+":4,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":8,"women_45_64":3,"women_65+":4},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24784","code":"CS-91","nr":"91","name":"C\u0102MINUL CULTURAL JUPA","id_county":"11","id_locality":"2713","id_uat":"787"},"locality":{"id":"2713","code":"51038","name":"JUPA","medium":"U","id_uat":"787","id_county":"11"},"uat":{"id":"787","name":"MUNICIPIUL CARANSEBE\u015e","code":"2","siruta":"51010","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24784,"uat_id":787,"locality_id":2713},{"initial_count_lp":788,"initial_count_lc":4,"LP":51,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":52,"presence":6.5657,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":1,"men_35_44":5,"men_45_64":9,"men_65+":8,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":8,"women_65+":18},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24785","code":"CS-92","nr":"92","name":"LICEUL \u201dMATHIAS HAMMER\u201d","id_county":"11","id_locality":"2707","id_uat":"783"},"locality":{"id":"2707","code":"50898","name":"ANINA","medium":"U","id_uat":"783","id_county":"11"},"uat":{"id":"783","name":"ORA\u015e ANINA","code":"3","siruta":"50889","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24785,"uat_id":783,"locality_id":2707},{"initial_count_lp":793,"initial_count_lc":1,"LP":60,"LC":0,"LS":6,"UM":0,"LT":66,"presence":8.3123,"age_ranges":{"men_18_24":3,"men_25_34":1,"men_35_44":2,"men_45_64":19,"men_65+":12,"women_18_24":1,"women_25_34":2,"women_35_44":1,"women_45_64":17,"women_65+":8},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24786","code":"CS-93","nr":"93","name":"CENTRUL DE AFACERI ANINA","id_county":"11","id_locality":"2707","id_uat":"783"},"locality":{"id":"2707","code":"50898","name":"ANINA","medium":"U","id_uat":"783","id_county":"11"},"uat":{"id":"783","name":"ORA\u015e ANINA","code":"3","siruta":"50889","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24786,"uat_id":783,"locality_id":2707},{"initial_count_lp":611,"initial_count_lc":1,"LP":34,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":38,"presence":6.2092,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":0,"men_45_64":8,"men_65+":7,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":0,"women_45_64":11,"women_65+":9},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24787","code":"CS-94","nr":"94","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM NORMAL NR. 1 CELNIC","id_county":"11","id_locality":"2707","id_uat":"783"},"locality":{"id":"2707","code":"50898","name":"ANINA","medium":"U","id_uat":"783","id_county":"11"},"uat":{"id":"783","name":"ORA\u015e ANINA","code":"3","siruta":"50889","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24787,"uat_id":783,"locality_id":2707},{"initial_count_lp":482,"initial_count_lc":0,"LP":48,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":48,"presence":9.9585,"age_ranges":{"men_18_24":5,"men_25_34":5,"men_35_44":2,"men_45_64":17,"men_65+":4,"women_18_24":5,"women_25_34":1,"women_35_44":4,"women_45_64":4,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24788","code":"CS-95","nr":"95","name":"SEDIUL S.C. GOSTRANS S.A.","id_county":"11","id_locality":"2707","id_uat":"783"},"locality":{"id":"2707","code":"50898","name":"ANINA","medium":"U","id_uat":"783","id_county":"11"},"uat":{"id":"783","name":"ORA\u015e ANINA","code":"3","siruta":"50889","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24788,"uat_id":783,"locality_id":2707},{"initial_count_lp":596,"initial_count_lc":0,"LP":34,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":35,"presence":5.8725,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":4,"men_35_44":6,"men_45_64":7,"men_65+":7,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":0,"women_45_64":7,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24789","code":"CS-96","nr":"96","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 NR.1 CELNIC ( FOSTA GR\u0102DINI\u021a\u0102 CU PROGRAM NORMAL NR. 2 ORA\u0218UL NOU)","id_county":"11","id_locality":"2707","id_uat":"783"},"locality":{"id":"2707","code":"50898","name":"ANINA","medium":"U","id_uat":"783","id_county":"11"},"uat":{"id":"783","name":"ORA\u015e ANINA","code":"3","siruta":"50889","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24789,"uat_id":783,"locality_id":2707},{"initial_count_lp":618,"initial_count_lc":1,"LP":48,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":51,"presence":8.2391,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":3,"men_45_64":16,"men_65+":10,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":9,"women_65+":10},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24790","code":"CS-97","nr":"97","name":"CENTRUL DE ZI ANINA","id_county":"11","id_locality":"2707","id_uat":"783"},"locality":{"id":"2707","code":"50898","name":"ANINA","medium":"U","id_uat":"783","id_county":"11"},"uat":{"id":"783","name":"ORA\u015e ANINA","code":"3","siruta":"50889","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24790,"uat_id":783,"locality_id":2707},{"initial_count_lp":589,"initial_count_lc":0,"LP":35,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":36,"presence":6.1121,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":2,"men_45_64":9,"men_65+":11,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":10,"women_65+":4},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24791","code":"CS-98","nr":"98","name":"SEDIUL DEPOZITUL FINAL C\u00c2NTAR","id_county":"11","id_locality":"2707","id_uat":"783"},"locality":{"id":"2707","code":"50898","name":"ANINA","medium":"U","id_uat":"783","id_county":"11"},"uat":{"id":"783","name":"ORA\u015e ANINA","code":"3","siruta":"50889","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24791,"uat_id":783,"locality_id":2707},{"initial_count_lp":548,"initial_count_lc":1,"LP":20,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":24,"presence":4.3716,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":1,"men_35_44":3,"men_45_64":3,"men_65+":5,"women_18_24":1,"women_25_34":1,"women_35_44":2,"women_45_64":4,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24792","code":"CS-99","nr":"99","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM NORMAL NR.4 SIGISMUND","id_county":"11","id_locality":"2707","id_uat":"783"},"locality":{"id":"2707","code":"50898","name":"ANINA","medium":"U","id_uat":"783","id_county":"11"},"uat":{"id":"783","name":"ORA\u015e ANINA","code":"3","siruta":"50889","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24792,"uat_id":783,"locality_id":2707},{"initial_count_lp":1053,"initial_count_lc":3,"LP":55,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":59,"presence":5.5871,"age_ranges":{"men_18_24":3,"men_25_34":3,"men_35_44":7,"men_45_64":10,"men_65+":8,"women_18_24":1,"women_25_34":2,"women_35_44":4,"women_45_64":11,"women_65+":10},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24793","code":"CS-100","nr":"100","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 NR.2 STEIERDORF","id_county":"11","id_locality":"2707","id_uat":"783"},"locality":{"id":"2707","code":"50898","name":"ANINA","medium":"U","id_uat":"783","id_county":"11"},"uat":{"id":"783","name":"ORA\u015e ANINA","code":"3","siruta":"50889","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24793,"uat_id":783,"locality_id":2707},{"initial_count_lp":551,"initial_count_lc":1,"LP":30,"LC":0,"LS":7,"UM":0,"LT":37,"presence":6.7029,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":3,"men_35_44":5,"men_45_64":11,"men_65+":4,"women_18_24":1,"women_25_34":2,"women_35_44":1,"women_45_64":5,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24794","code":"CS-101","nr":"101","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM NORMAL NR.5 STEIERDORF","id_county":"11","id_locality":"2707","id_uat":"783"},"locality":{"id":"2707","code":"50898","name":"ANINA","medium":"U","id_uat":"783","id_county":"11"},"uat":{"id":"783","name":"ORA\u015e ANINA","code":"3","siruta":"50889","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24794,"uat_id":783,"locality_id":2707},{"initial_count_lp":306,"initial_count_lc":0,"LP":8,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":8,"presence":2.6144,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":1,"men_65+":3,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":2,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24795","code":"CS-102","nr":"102","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 NR.3 BR\u0102DET","id_county":"11","id_locality":"2707","id_uat":"783"},"locality":{"id":"2707","code":"50898","name":"ANINA","medium":"U","id_uat":"783","id_county":"11"},"uat":{"id":"783","name":"ORA\u015e ANINA","code":"3","siruta":"50889","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24795,"uat_id":783,"locality_id":2707},{"initial_count_lp":203,"initial_count_lc":0,"LP":20,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":21,"presence":10.3448,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":8,"men_65+":3,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":4,"women_65+":4},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24796","code":"CS-103","nr":"103","name":"PROTOPOPIAT ORTODOX ROM\u00c2N","id_county":"11","id_locality":"2708","id_uat":"784"},"locality":{"id":"2708","code":"50932","name":"B\u0102ILE HERCULANE","medium":"U","id_uat":"784","id_county":"11"},"uat":{"id":"784","name":"ORA\u015e B\u0102ILE HERCULANE","code":"4","siruta":"50923","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24796,"uat_id":784,"locality_id":2708},{"initial_count_lp":1379,"initial_count_lc":5,"LP":108,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":110,"presence":7.948,"age_ranges":{"men_18_24":3,"men_25_34":3,"men_35_44":5,"men_45_64":33,"men_65+":16,"women_18_24":1,"women_25_34":2,"women_35_44":6,"women_45_64":23,"women_65+":18},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24797","code":"CS-104","nr":"104","name":"LICEUL HERCULES(FOSTA SCOALA GENERALA)","id_county":"11","id_locality":"2708","id_uat":"784"},"locality":{"id":"2708","code":"50932","name":"B\u0102ILE HERCULANE","medium":"U","id_uat":"784","id_county":"11"},"uat":{"id":"784","name":"ORA\u015e B\u0102ILE HERCULANE","code":"4","siruta":"50923","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24797,"uat_id":784,"locality_id":2708},{"initial_count_lp":858,"initial_count_lc":0,"LP":64,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":69,"presence":8.042,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":2,"men_35_44":9,"men_45_64":15,"men_65+":15,"women_18_24":1,"women_25_34":1,"women_35_44":3,"women_45_64":11,"women_65+":11},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24798","code":"CS-105","nr":"105","name":"LICEUL HERCULES","id_county":"11","id_locality":"2708","id_uat":"784"},"locality":{"id":"2708","code":"50932","name":"B\u0102ILE HERCULANE","medium":"U","id_uat":"784","id_county":"11"},"uat":{"id":"784","name":"ORA\u015e B\u0102ILE HERCULANE","code":"4","siruta":"50923","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24798,"uat_id":784,"locality_id":2708},{"initial_count_lp":930,"initial_count_lc":4,"LP":64,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":67,"presence":7.1734,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":5,"men_45_64":15,"men_65+":15,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":3,"women_45_64":12,"women_65+":17},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24799","code":"CS-106","nr":"106","name":"LICEUL HERCULES","id_county":"11","id_locality":"2708","id_uat":"784"},"locality":{"id":"2708","code":"50932","name":"B\u0102ILE HERCULANE","medium":"U","id_uat":"784","id_county":"11"},"uat":{"id":"784","name":"ORA\u015e B\u0102ILE HERCULANE","code":"4","siruta":"50923","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24799,"uat_id":784,"locality_id":2708},{"initial_count_lp":477,"initial_count_lc":4,"LP":43,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":43,"presence":8.9397,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":3,"men_35_44":4,"men_45_64":10,"men_65+":9,"women_18_24":0,"women_25_34":4,"women_35_44":2,"women_45_64":4,"women_65+":7},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24800","code":"CS-107","nr":"107","name":"C\u0102MINUL CULTURAL","id_county":"11","id_locality":"2709","id_uat":"784"},"locality":{"id":"2709","code":"50941","name":"PECINI\u015eCA","medium":"U","id_uat":"784","id_county":"11"},"uat":{"id":"784","name":"ORA\u015e B\u0102ILE HERCULANE","code":"4","siruta":"50923","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24800,"uat_id":784,"locality_id":2709},{"initial_count_lp":1312,"initial_count_lc":4,"LP":39,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":40,"presence":3.0395,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":3,"men_35_44":1,"men_45_64":12,"men_65+":7,"women_18_24":1,"women_25_34":1,"women_35_44":0,"women_45_64":8,"women_65+":7},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24801","code":"CS-108","nr":"108","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 1 BOC\u015eA","id_county":"11","id_locality":"2710","id_uat":"785"},"locality":{"id":"2710","code":"50978","name":"BOC\u015eA","medium":"U","id_uat":"785","id_county":"11"},"uat":{"id":"785","name":"ORA\u015e BOC\u015eA","code":"5","siruta":"50969","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24801,"uat_id":785,"locality_id":2710},{"initial_count_lp":1072,"initial_count_lc":1,"LP":42,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":45,"presence":4.1938,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":0,"men_35_44":4,"men_45_64":9,"men_65+":7,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":1,"women_45_64":8,"women_65+":13},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24802","code":"CS-109","nr":"109","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 1 BOC\u015eA","id_county":"11","id_locality":"2710","id_uat":"785"},"locality":{"id":"2710","code":"50978","name":"BOC\u015eA","medium":"U","id_uat":"785","id_county":"11"},"uat":{"id":"785","name":"ORA\u015e BOC\u015eA","code":"5","siruta":"50969","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24802,"uat_id":785,"locality_id":2710},{"initial_count_lp":1298,"initial_count_lc":1,"LP":54,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":54,"presence":4.157,"age_ranges":{"men_18_24":3,"men_25_34":0,"men_35_44":2,"men_45_64":15,"men_65+":10,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":7,"women_65+":15},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24803","code":"CS-111","nr":"111","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 1 BOC\u015eA - SALA DE SPORT","id_county":"11","id_locality":"2710","id_uat":"785"},"locality":{"id":"2710","code":"50978","name":"BOC\u015eA","medium":"U","id_uat":"785","id_county":"11"},"uat":{"id":"785","name":"ORA\u015e BOC\u015eA","code":"5","siruta":"50969","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24803,"uat_id":785,"locality_id":2710},{"initial_count_lp":1205,"initial_count_lc":1,"LP":52,"LC":1,"LS":1,"UM":0,"LT":54,"presence":4.4776,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":5,"men_45_64":12,"men_65+":12,"women_18_24":1,"women_25_34":1,"women_35_44":2,"women_45_64":9,"women_65+":11},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24804","code":"CS-114","nr":"114","name":"LICEUL TEORETIC TATA OANCEA","id_county":"11","id_locality":"2710","id_uat":"785"},"locality":{"id":"2710","code":"50978","name":"BOC\u015eA","medium":"U","id_uat":"785","id_county":"11"},"uat":{"id":"785","name":"ORA\u015e BOC\u015eA","code":"5","siruta":"50969","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24804,"uat_id":785,"locality_id":2710},{"initial_count_lp":1058,"initial_count_lc":1,"LP":42,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":46,"presence":4.3437,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":2,"men_35_44":2,"men_45_64":6,"men_65+":9,"women_18_24":1,"women_25_34":3,"women_35_44":1,"women_45_64":6,"women_65+":14},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24805","code":"CS-112","nr":"112","name":"LICEUL TEORETIC TATA OANCEA","id_county":"11","id_locality":"2710","id_uat":"785"},"locality":{"id":"2710","code":"50978","name":"BOC\u015eA","medium":"U","id_uat":"785","id_county":"11"},"uat":{"id":"785","name":"ORA\u015e BOC\u015eA","code":"5","siruta":"50969","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24805,"uat_id":785,"locality_id":2710},{"initial_count_lp":803,"initial_count_lc":1,"LP":27,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":27,"presence":3.3582,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":0,"men_45_64":6,"men_65+":6,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":5,"women_65+":8},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24806","code":"CS-113","nr":"113","name":"LICEUL TEORETIC TATA OANCEA","id_county":"11","id_locality":"2710","id_uat":"785"},"locality":{"id":"2710","code":"50978","name":"BOC\u015eA","medium":"U","id_uat":"785","id_county":"11"},"uat":{"id":"785","name":"ORA\u015e BOC\u015eA","code":"5","siruta":"50969","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24806,"uat_id":785,"locality_id":2710},{"initial_count_lp":1413,"initial_count_lc":1,"LP":58,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":60,"presence":4.2433,"age_ranges":{"men_18_24":3,"men_25_34":0,"men_35_44":6,"men_45_64":13,"men_65+":10,"women_18_24":2,"women_25_34":1,"women_35_44":5,"women_45_64":12,"women_65+":8},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24807","code":"CS-115","nr":"115","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL NR. 4 BOC\u0218A","id_county":"11","id_locality":"2710","id_uat":"785"},"locality":{"id":"2710","code":"50978","name":"BOC\u015eA","medium":"U","id_uat":"785","id_county":"11"},"uat":{"id":"785","name":"ORA\u015e BOC\u015eA","code":"5","siruta":"50969","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24807,"uat_id":785,"locality_id":2710},{"initial_count_lp":1338,"initial_count_lc":1,"LP":50,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":52,"presence":3.8835,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":7,"men_35_44":1,"men_45_64":16,"men_65+":10,"women_18_24":2,"women_25_34":3,"women_35_44":1,"women_45_64":5,"women_65+":7},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24808","code":"CS-116","nr":"116","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 2 BOC\u015eA","id_county":"11","id_locality":"2710","id_uat":"785"},"locality":{"id":"2710","code":"50978","name":"BOC\u015eA","medium":"U","id_uat":"785","id_county":"11"},"uat":{"id":"785","name":"ORA\u015e BOC\u015eA","code":"5","siruta":"50969","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24808,"uat_id":785,"locality_id":2710},{"initial_count_lp":1478,"initial_count_lc":2,"LP":58,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":58,"presence":3.9189,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":4,"men_45_64":14,"men_65+":14,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":3,"women_45_64":13,"women_65+":9},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24809","code":"CS-117","nr":"117","name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201dCONSTANTIN LUCACI\u201d BOCSA","id_county":"11","id_locality":"2710","id_uat":"785"},"locality":{"id":"2710","code":"50978","name":"BOC\u015eA","medium":"U","id_uat":"785","id_county":"11"},"uat":{"id":"785","name":"ORA\u015e BOC\u015eA","code":"5","siruta":"50969","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24809,"uat_id":785,"locality_id":2710},{"initial_count_lp":1185,"initial_count_lc":1,"LP":50,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":51,"presence":4.3002,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":2,"men_45_64":11,"men_65+":12,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":10,"women_65+":12},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24810","code":"CS-119","nr":"119","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 1","id_county":"11","id_locality":"2710","id_uat":"785"},"locality":{"id":"2710","code":"50978","name":"BOC\u015eA","medium":"U","id_uat":"785","id_county":"11"},"uat":{"id":"785","name":"ORA\u015e BOC\u015eA","code":"5","siruta":"50969","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24810,"uat_id":785,"locality_id":2710},{"initial_count_lp":1214,"initial_count_lc":2,"LP":39,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":39,"presence":3.2072,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":2,"men_45_64":6,"men_65+":6,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":3,"women_45_64":10,"women_65+":9},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24811","code":"CS-118","nr":"118","name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201eCONSTANTIN LUCACI\u201d BOC\u0218A","id_county":"11","id_locality":"2710","id_uat":"785"},"locality":{"id":"2710","code":"50978","name":"BOC\u015eA","medium":"U","id_uat":"785","id_county":"11"},"uat":{"id":"785","name":"ORA\u015e BOC\u015eA","code":"5","siruta":"50969","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24811,"uat_id":785,"locality_id":2710},{"initial_count_lp":1319,"initial_count_lc":3,"LP":49,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":50,"presence":3.7821,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":4,"men_45_64":11,"men_65+":11,"women_18_24":1,"women_25_34":2,"women_35_44":0,"women_45_64":6,"women_65+":14},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24812","code":"CS-110","nr":"110","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR.1","id_county":"11","id_locality":"2710","id_uat":"785"},"locality":{"id":"2710","code":"50978","name":"BOC\u015eA","medium":"U","id_uat":"785","id_county":"11"},"uat":{"id":"785","name":"ORA\u015e BOC\u015eA","code":"5","siruta":"50969","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24812,"uat_id":785,"locality_id":2710},{"initial_count_lp":1233,"initial_count_lc":0,"LP":71,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":74,"presence":6.0016,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":2,"men_35_44":3,"men_45_64":21,"men_65+":10,"women_18_24":1,"women_25_34":1,"women_35_44":3,"women_45_64":17,"women_65+":15},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24813","code":"CS-120","nr":"120","name":"CENTRUL CULTURAL PENTRU TINERET","id_county":"11","id_locality":"2714","id_uat":"788"},"locality":{"id":"2714","code":"51065","name":"MOLDOVA NOU\u0102","medium":"U","id_uat":"788","id_county":"11"},"uat":{"id":"788","name":"ORA\u015e MOLDOVA NOU\u0102","code":"6","siruta":"51056","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24813,"uat_id":788,"locality_id":2714},{"initial_count_lp":860,"initial_count_lc":1,"LP":69,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":69,"presence":8.0139,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":2,"men_35_44":0,"men_45_64":25,"men_65+":12,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":12,"women_65+":15},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24814","code":"CS-121","nr":"121","name":"CASA DE CULTUR\u0102","id_county":"11","id_locality":"2714","id_uat":"788"},"locality":{"id":"2714","code":"51065","name":"MOLDOVA NOU\u0102","medium":"U","id_uat":"788","id_county":"11"},"uat":{"id":"788","name":"ORA\u015e MOLDOVA NOU\u0102","code":"6","siruta":"51056","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24814,"uat_id":788,"locality_id":2714},{"initial_count_lp":508,"initial_count_lc":0,"LP":26,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":26,"presence":5.1181,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":2,"men_35_44":3,"men_45_64":7,"men_65+":5,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":1,"women_45_64":2,"women_65+":4},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24815","code":"CS-122","nr":"122","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM NORMAL \u201dBAMBI\u201d","id_county":"11","id_locality":"2714","id_uat":"788"},"locality":{"id":"2714","code":"51065","name":"MOLDOVA NOU\u0102","medium":"U","id_uat":"788","id_county":"11"},"uat":{"id":"788","name":"ORA\u015e MOLDOVA NOU\u0102","code":"6","siruta":"51056","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24815,"uat_id":788,"locality_id":2714},{"initial_count_lp":1109,"initial_count_lc":1,"LP":47,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":49,"presence":4.4144,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":3,"men_45_64":11,"men_65+":10,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":3,"women_45_64":8,"women_65+":12},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24816","code":"CS-123","nr":"123","name":"CENTRUL DE AFACERI - BIROUL TAXE \u0218I IMPOZITE","id_county":"11","id_locality":"2714","id_uat":"788"},"locality":{"id":"2714","code":"51065","name":"MOLDOVA NOU\u0102","medium":"U","id_uat":"788","id_county":"11"},"uat":{"id":"788","name":"ORA\u015e MOLDOVA NOU\u0102","code":"6","siruta":"51056","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24816,"uat_id":788,"locality_id":2714},{"initial_count_lp":1030,"initial_count_lc":1,"LP":43,"LC":0,"LS":7,"UM":0,"LT":50,"presence":4.8497,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":2,"men_35_44":2,"men_45_64":12,"men_65+":7,"women_18_24":0,"women_25_34":2,"women_35_44":2,"women_45_64":10,"women_65+":11},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24817","code":"CS-124","nr":"124","name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201dCLISURA DUN\u0102RII\u201d MOLDOVA NOU\u0102 (CICLUL LICEAL-INTRARE ELEVI)","id_county":"11","id_locality":"2714","id_uat":"788"},"locality":{"id":"2714","code":"51065","name":"MOLDOVA NOU\u0102","medium":"U","id_uat":"788","id_county":"11"},"uat":{"id":"788","name":"ORA\u015e MOLDOVA NOU\u0102","code":"6","siruta":"51056","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24817,"uat_id":788,"locality_id":2714},{"initial_count_lp":1269,"initial_count_lc":2,"LP":43,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":48,"presence":3.7766,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":6,"men_45_64":9,"men_65+":9,"women_18_24":1,"women_25_34":3,"women_35_44":1,"women_45_64":10,"women_65+":9},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24818","code":"CS-128","nr":"128","name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201dCLISURA DUN\u0102RII \u201d CORP C4- \u0218COALA CU 10 CLASE","id_county":"11","id_locality":"2714","id_uat":"788"},"locality":{"id":"2714","code":"51065","name":"MOLDOVA NOU\u0102","medium":"U","id_uat":"788","id_county":"11"},"uat":{"id":"788","name":"ORA\u015e MOLDOVA NOU\u0102","code":"6","siruta":"51056","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24818,"uat_id":788,"locality_id":2714},{"initial_count_lp":942,"initial_count_lc":0,"LP":33,"LC":0,"LS":6,"UM":0,"LT":39,"presence":4.1401,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":11,"men_65+":5,"women_18_24":0,"women_25_34":2,"women_35_44":4,"women_45_64":11,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24819","code":"CS-126","nr":"126","name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201dCLISURA DUN\u0102RII\u201d (CICLUL GIMNAZIAL)","id_county":"11","id_locality":"2714","id_uat":"788"},"locality":{"id":"2714","code":"51065","name":"MOLDOVA NOU\u0102","medium":"U","id_uat":"788","id_county":"11"},"uat":{"id":"788","name":"ORA\u015e MOLDOVA NOU\u0102","code":"6","siruta":"51056","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24819,"uat_id":788,"locality_id":2714},{"initial_count_lp":898,"initial_count_lc":1,"LP":18,"LC":0,"LS":6,"UM":0,"LT":24,"presence":2.6696,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":2,"men_45_64":8,"men_65+":2,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":4,"women_45_64":4,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24820","code":"CS-127","nr":"127","name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201eCLISURA DUN\u0102RII\u201d MOLDOVA NOU\u0102 - SEDIUL ALIAN\u021aEI PENSIONARILOR DIN ROM\u00c2NIA-FILIALA MOLDOVA NOU\u0102","id_county":"11","id_locality":"2714","id_uat":"788"},"locality":{"id":"2714","code":"51065","name":"MOLDOVA NOU\u0102","medium":"U","id_uat":"788","id_county":"11"},"uat":{"id":"788","name":"ORA\u015e MOLDOVA NOU\u0102","code":"6","siruta":"51056","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24820,"uat_id":788,"locality_id":2714},{"initial_count_lp":774,"initial_count_lc":0,"LP":32,"LC":0,"LS":6,"UM":0,"LT":38,"presence":4.9096,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":4,"men_45_64":6,"men_65+":9,"women_18_24":2,"women_25_34":2,"women_35_44":1,"women_45_64":3,"women_65+":10},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24821","code":"CS-125","nr":"125","name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201dCLISURA DUN\u0102RII\u201d (CICLUL LICEAL)","id_county":"11","id_locality":"2714","id_uat":"788"},"locality":{"id":"2714","code":"51065","name":"MOLDOVA NOU\u0102","medium":"U","id_uat":"788","id_county":"11"},"uat":{"id":"788","name":"ORA\u015e MOLDOVA NOU\u0102","code":"6","siruta":"51056","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24821,"uat_id":788,"locality_id":2714},{"initial_count_lp":420,"initial_count_lc":0,"LP":21,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":21,"presence":5,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":0,"men_45_64":8,"men_65+":4,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":6,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24822","code":"CS-129","nr":"129","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 \u201dSVETI PETAR I PAVLE\/SF\u00c2NTUL PETRU \u015eI PAVEL\u201d","id_county":"11","id_locality":"2715","id_uat":"788"},"locality":{"id":"2715","code":"51074","name":"M\u0102CE\u015eTI","medium":"U","id_uat":"788","id_county":"11"},"uat":{"id":"788","name":"ORA\u015e MOLDOVA NOU\u0102","code":"6","siruta":"51056","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24822,"uat_id":788,"locality_id":2715},{"initial_count_lp":1242,"initial_count_lc":3,"LP":78,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":78,"presence":6.2651,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":8,"men_45_64":17,"men_65+":12,"women_18_24":1,"women_25_34":3,"women_35_44":7,"women_45_64":21,"women_65+":9},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24823","code":"CS-130","nr":"130","name":"C\u0102MIN CULTURAL","id_county":"11","id_locality":"2716","id_uat":"788"},"locality":{"id":"2716","code":"51083","name":"MOLDOVA VECHE","medium":"U","id_uat":"788","id_county":"11"},"uat":{"id":"788","name":"ORA\u015e MOLDOVA NOU\u0102","code":"6","siruta":"51056","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24823,"uat_id":788,"locality_id":2716},{"initial_count_lp":162,"initial_count_lc":0,"LP":5,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":10,"presence":6.1728,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":4,"men_65+":3,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":0,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24824","code":"CS-131","nr":"131","name":"C\u0102MIN CULTURAL","id_county":"11","id_locality":"2717","id_uat":"788"},"locality":{"id":"2717","code":"51092","name":"MOLDOVI\u0162A","medium":"U","id_uat":"788","id_county":"11"},"uat":{"id":"788","name":"ORA\u015e MOLDOVA NOU\u0102","code":"6","siruta":"51056","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24824,"uat_id":788,"locality_id":2717},{"initial_count_lp":968,"initial_count_lc":0,"LP":48,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":51,"presence":5.2686,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":4,"men_45_64":17,"men_65+":11,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":9,"women_65+":7},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24825","code":"CS-132","nr":"132","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 3 ORAVI\u0162A","id_county":"11","id_locality":"2718","id_uat":"789"},"locality":{"id":"2718","code":"51127","name":"ORAVI\u0162A","medium":"U","id_uat":"789","id_county":"11"},"uat":{"id":"789","name":"ORA\u015e ORAVI\u0162A","code":"7","siruta":"51118","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24825,"uat_id":789,"locality_id":2718},{"initial_count_lp":790,"initial_count_lc":2,"LP":42,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":46,"presence":5.8081,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":2,"men_35_44":3,"men_45_64":8,"men_65+":12,"women_18_24":0,"women_25_34":2,"women_35_44":3,"women_45_64":6,"women_65+":8},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24826","code":"CS-133","nr":"133","name":"LICEUL TEORETIC \u201dGENERAL DRAGALINA\u201d","id_county":"11","id_locality":"2718","id_uat":"789"},"locality":{"id":"2718","code":"51127","name":"ORAVI\u0162A","medium":"U","id_uat":"789","id_county":"11"},"uat":{"id":"789","name":"ORA\u015e ORAVI\u0162A","code":"7","siruta":"51118","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24826,"uat_id":789,"locality_id":2718},{"initial_count_lp":841,"initial_count_lc":4,"LP":41,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":41,"presence":4.8521,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":6,"men_45_64":13,"men_65+":7,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":3,"women_45_64":7,"women_65+":4},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24827","code":"CS-134","nr":"134","name":"GR\u0102DINI\u0162A PN NR. 2","id_county":"11","id_locality":"2718","id_uat":"789"},"locality":{"id":"2718","code":"51127","name":"ORAVI\u0162A","medium":"U","id_uat":"789","id_county":"11"},"uat":{"id":"789","name":"ORA\u015e ORAVI\u0162A","code":"7","siruta":"51118","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24827,"uat_id":789,"locality_id":2718},{"initial_count_lp":1128,"initial_count_lc":1,"LP":58,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":59,"presence":5.2259,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":3,"men_35_44":2,"men_45_64":18,"men_65+":15,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":0,"women_45_64":12,"women_65+":7},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24828","code":"CS-135","nr":"135","name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201d MIHAI NOVAC\u201d ORAVI\u0162A","id_county":"11","id_locality":"2718","id_uat":"789"},"locality":{"id":"2718","code":"51127","name":"ORAVI\u0162A","medium":"U","id_uat":"789","id_county":"11"},"uat":{"id":"789","name":"ORA\u015e ORAVI\u0162A","code":"7","siruta":"51118","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24828,"uat_id":789,"locality_id":2718},{"initial_count_lp":1178,"initial_count_lc":10,"LP":65,"LC":0,"LS":6,"UM":0,"LT":71,"presence":5.9764,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":3,"men_35_44":6,"men_45_64":18,"men_65+":10,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":3,"women_45_64":19,"women_65+":11},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24829","code":"CS-136","nr":"136","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201d ROMUL LADEA \u201dORAVI\u0162A","id_county":"11","id_locality":"2718","id_uat":"789"},"locality":{"id":"2718","code":"51127","name":"ORAVI\u0162A","medium":"U","id_uat":"789","id_county":"11"},"uat":{"id":"789","name":"ORA\u015e ORAVI\u0162A","code":"7","siruta":"51118","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24829,"uat_id":789,"locality_id":2718},{"initial_count_lp":1395,"initial_count_lc":2,"LP":68,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":68,"presence":4.8676,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":6,"men_45_64":22,"men_65+":9,"women_18_24":0,"women_25_34":2,"women_35_44":2,"women_45_64":17,"women_65+":9},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24830","code":"CS-137","nr":"137","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dROMUL LADEA\u201d ORAVI\u0162A","id_county":"11","id_locality":"2718","id_uat":"789"},"locality":{"id":"2718","code":"51127","name":"ORAVI\u0162A","medium":"U","id_uat":"789","id_county":"11"},"uat":{"id":"789","name":"ORA\u015e ORAVI\u0162A","code":"7","siruta":"51118","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24830,"uat_id":789,"locality_id":2718},{"initial_count_lp":968,"initial_count_lc":0,"LP":48,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":50,"presence":5.1653,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":2,"men_45_64":7,"men_65+":9,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":14,"women_65+":16},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24831","code":"CS-138","nr":"138","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201d ROMUL LADEA\u201d ORAVI\u0162A","id_county":"11","id_locality":"2718","id_uat":"789"},"locality":{"id":"2718","code":"51127","name":"ORAVI\u0162A","medium":"U","id_uat":"789","id_county":"11"},"uat":{"id":"789","name":"ORA\u015e ORAVI\u0162A","code":"7","siruta":"51118","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24831,"uat_id":789,"locality_id":2718},{"initial_count_lp":917,"initial_count_lc":0,"LP":57,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":57,"presence":6.2159,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":5,"men_45_64":12,"men_65+":12,"women_18_24":1,"women_25_34":1,"women_35_44":4,"women_45_64":11,"women_65+":9},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24832","code":"CS-139","nr":"139","name":"CRE\u015eA C\u0102MIN","id_county":"11","id_locality":"2718","id_uat":"789"},"locality":{"id":"2718","code":"51127","name":"ORAVI\u0162A","medium":"U","id_uat":"789","id_county":"11"},"uat":{"id":"789","name":"ORA\u015e ORAVI\u0162A","code":"7","siruta":"51118","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24832,"uat_id":789,"locality_id":2718},{"initial_count_lp":144,"initial_count_lc":0,"LP":8,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":8,"presence":5.5556,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":3,"men_65+":1,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":2,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24833","code":"CS-141","nr":"141","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 AGADICI","id_county":"11","id_locality":"2721","id_uat":"789"},"locality":{"id":"2721","code":"51154","name":"AGADICI","medium":"U","id_uat":"789","id_county":"11"},"uat":{"id":"789","name":"ORA\u015e ORAVI\u0162A","code":"7","siruta":"51118","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24833,"uat_id":789,"locality_id":2721},{"initial_count_lp":422,"initial_count_lc":0,"LP":14,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":14,"presence":3.3175,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":8,"men_65+":2,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":2,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24834","code":"CS-142","nr":"142","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 BR\u0102DI\u015eORU DE JOS","id_county":"11","id_locality":"2722","id_uat":"789"},"locality":{"id":"2722","code":"51163","name":"BR\u0102DI\u015eORU DE JOS","medium":"U","id_uat":"789","id_county":"11"},"uat":{"id":"789","name":"ORA\u015e ORAVI\u0162A","code":"7","siruta":"51118","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24834,"uat_id":789,"locality_id":2722},{"initial_count_lp":493,"initial_count_lc":1,"LP":22,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":24,"presence":4.8583,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":0,"men_45_64":7,"men_65+":7,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":4,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24835","code":"CS-143","nr":"143","name":"GR\u0102DIN\u021aA CU PROGRAM NORMAL","id_county":"11","id_locality":"2723","id_uat":"789"},"locality":{"id":"2723","code":"51172","name":"BRO\u015eTENI","medium":"U","id_uat":"789","id_county":"11"},"uat":{"id":"789","name":"ORA\u015e ORAVI\u0162A","code":"7","siruta":"51118","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24835,"uat_id":789,"locality_id":2723},{"initial_count_lp":451,"initial_count_lc":0,"LP":17,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":20,"presence":4.4346,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":9,"men_65+":5,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":2,"women_45_64":1,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24836","code":"CS-140","nr":"140","name":"C\u0102MIN CULTURAL","id_county":"11","id_locality":"2719","id_uat":"789"},"locality":{"id":"2719","code":"51136","name":"CICLOVA MONTAN\u0102","medium":"U","id_uat":"789","id_county":"11"},"uat":{"id":"789","name":"ORA\u015e ORAVI\u0162A","code":"7","siruta":"51118","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24836,"uat_id":789,"locality_id":2719},{"initial_count_lp":279,"initial_count_lc":0,"LP":14,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":19,"presence":6.81,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":3,"men_35_44":1,"men_45_64":5,"men_65+":1,"women_18_24":1,"women_25_34":2,"women_35_44":1,"women_45_64":4,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24837","code":"CS-144","nr":"144","name":"C\u0102MINUL CULTURAL R\u0102CHITOVA","id_county":"11","id_locality":"2724","id_uat":"789"},"locality":{"id":"2724","code":"51181","name":"R\u0102CHITOVA","medium":"U","id_uat":"789","id_county":"11"},"uat":{"id":"789","name":"ORA\u015e ORAVI\u0162A","code":"7","siruta":"51118","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24837,"uat_id":789,"locality_id":2724},{"initial_count_lp":875,"initial_count_lc":0,"LP":24,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":25,"presence":2.8571,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":3,"men_45_64":6,"men_65+":7,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":2,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24839","code":"CS-145","nr":"145","name":"CASA DE CULTUR\u0102","id_county":"11","id_locality":"2725","id_uat":"790"},"locality":{"id":"2725","code":"51216","name":"O\u0162ELU RO\u015eU","medium":"U","id_uat":"790","id_county":"11"},"uat":{"id":"790","name":"ORA\u015e O\u0162ELU RO\u015eU","code":"8","siruta":"51207","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24839,"uat_id":790,"locality_id":2725},{"initial_count_lp":699,"initial_count_lc":0,"LP":27,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":28,"presence":4.0057,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":7,"men_65+":8,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":9,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24840","code":"CS-146","nr":"146","name":"CASA DE CULTUR\u0102","id_county":"11","id_locality":"2725","id_uat":"790"},"locality":{"id":"2725","code":"51216","name":"O\u0162ELU RO\u015eU","medium":"U","id_uat":"790","id_county":"11"},"uat":{"id":"790","name":"ORA\u015e O\u0162ELU RO\u015eU","code":"8","siruta":"51207","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24840,"uat_id":790,"locality_id":2725},{"initial_count_lp":1212,"initial_count_lc":0,"LP":51,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":51,"presence":4.2079,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":2,"men_45_64":13,"men_65+":13,"women_18_24":1,"women_25_34":2,"women_35_44":1,"women_45_64":6,"women_65+":12},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24841","code":"CS-147","nr":"147","name":"SCOALA GIMNZIAL\u0102 NR. 3","id_county":"11","id_locality":"2725","id_uat":"790"},"locality":{"id":"2725","code":"51216","name":"O\u0162ELU RO\u015eU","medium":"U","id_uat":"790","id_county":"11"},"uat":{"id":"790","name":"ORA\u015e O\u0162ELU RO\u015eU","code":"8","siruta":"51207","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24841,"uat_id":790,"locality_id":2725},{"initial_count_lp":1036,"initial_count_lc":2,"LP":40,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":40,"presence":3.8536,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":2,"men_45_64":9,"men_65+":11,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":3,"women_45_64":4,"women_65+":8},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24842","code":"CS-148","nr":"148","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT NR. 3","id_county":"11","id_locality":"2725","id_uat":"790"},"locality":{"id":"2725","code":"51216","name":"O\u0162ELU RO\u015eU","medium":"U","id_uat":"790","id_county":"11"},"uat":{"id":"790","name":"ORA\u015e O\u0162ELU RO\u015eU","code":"8","siruta":"51207","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24842,"uat_id":790,"locality_id":2725},{"initial_count_lp":831,"initial_count_lc":2,"LP":30,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":33,"presence":3.9616,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":2,"men_45_64":7,"men_65+":9,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":4,"women_65+":7},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24843","code":"CS-149","nr":"149","name":"CANTINA DE AJUTOR SOCIAL","id_county":"11","id_locality":"2725","id_uat":"790"},"locality":{"id":"2725","code":"51216","name":"O\u0162ELU RO\u015eU","medium":"U","id_uat":"790","id_county":"11"},"uat":{"id":"790","name":"ORA\u015e O\u0162ELU RO\u015eU","code":"8","siruta":"51207","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24843,"uat_id":790,"locality_id":2725},{"initial_count_lp":1128,"initial_count_lc":3,"LP":38,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":38,"presence":3.3599,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":4,"men_45_64":11,"men_65+":9,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":5,"women_45_64":4,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24844","code":"CS-150","nr":"150","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL NR.2","id_county":"11","id_locality":"2725","id_uat":"790"},"locality":{"id":"2725","code":"51216","name":"O\u0162ELU RO\u015eU","medium":"U","id_uat":"790","id_county":"11"},"uat":{"id":"790","name":"ORA\u015e O\u0162ELU RO\u015eU","code":"8","siruta":"51207","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24844,"uat_id":790,"locality_id":2725},{"initial_count_lp":1114,"initial_count_lc":2,"LP":51,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":51,"presence":4.5699,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":2,"men_45_64":15,"men_65+":10,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":3,"women_45_64":8,"women_65+":12},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24845","code":"CS-151","nr":"151","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM NORMAL GAI","id_county":"11","id_locality":"2725","id_uat":"790"},"locality":{"id":"2725","code":"51216","name":"O\u0162ELU RO\u015eU","medium":"U","id_uat":"790","id_county":"11"},"uat":{"id":"790","name":"ORA\u015e O\u0162ELU RO\u015eU","code":"8","siruta":"51207","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24845,"uat_id":790,"locality_id":2725},{"initial_count_lp":520,"initial_count_lc":1,"LP":22,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":22,"presence":4.2226,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":3,"men_35_44":1,"men_45_64":4,"men_65+":5,"women_18_24":1,"women_25_34":1,"women_35_44":2,"women_45_64":3,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24846","code":"CS-152","nr":"152","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM NORMAL VALEA OH\u0102BII","id_county":"11","id_locality":"2725","id_uat":"790"},"locality":{"id":"2725","code":"51216","name":"O\u0162ELU RO\u015eU","medium":"U","id_uat":"790","id_county":"11"},"uat":{"id":"790","name":"ORA\u015e O\u0162ELU RO\u015eU","code":"8","siruta":"51207","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24846,"uat_id":790,"locality_id":2725},{"initial_count_lp":328,"initial_count_lc":0,"LP":9,"LC":0,"LS":6,"UM":0,"LT":15,"presence":4.5732,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":5,"men_65+":4,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":1,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24847","code":"CS-153","nr":"153","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR.1 O\u021aELU RO\u0218U - SALA DE SPORT","id_county":"11","id_locality":"2725","id_uat":"790"},"locality":{"id":"2725","code":"51216","name":"O\u0162ELU RO\u015eU","medium":"U","id_uat":"790","id_county":"11"},"uat":{"id":"790","name":"ORA\u015e O\u0162ELU RO\u015eU","code":"8","siruta":"51207","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24847,"uat_id":790,"locality_id":2725},{"initial_count_lp":1146,"initial_count_lc":1,"LP":30,"LC":0,"LS":6,"UM":0,"LT":36,"presence":3.1386,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":1,"men_35_44":3,"men_45_64":12,"men_65+":6,"women_18_24":0,"women_25_34":3,"women_35_44":0,"women_45_64":5,"women_65+":4},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24848","code":"CS-154","nr":"154","name":"S.C. \u201dROMFLEX\u201d S.A.","id_county":"11","id_locality":"2725","id_uat":"790"},"locality":{"id":"2725","code":"51216","name":"O\u0162ELU RO\u015eU","medium":"U","id_uat":"790","id_county":"11"},"uat":{"id":"790","name":"ORA\u015e O\u0162ELU RO\u015eU","code":"8","siruta":"51207","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24848,"uat_id":790,"locality_id":2725},{"initial_count_lp":641,"initial_count_lc":1,"LP":28,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":28,"presence":4.3614,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":3,"men_45_64":7,"men_65+":5,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":2,"women_45_64":7,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24849","code":"CS-155","nr":"155","name":"C\u0102MINUL CULTURAL CIRE\u0218A","id_county":"11","id_locality":"2725","id_uat":"790"},"locality":{"id":"2725","code":"51216","name":"O\u0162ELU RO\u015eU","medium":"U","id_uat":"790","id_county":"11"},"uat":{"id":"790","name":"ORA\u015e O\u0162ELU RO\u015eU","code":"8","siruta":"51207","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24849,"uat_id":790,"locality_id":2725},{"initial_count_lp":287,"initial_count_lc":2,"LP":24,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":24,"presence":8.3045,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":2,"men_45_64":4,"men_65+":4,"women_18_24":1,"women_25_34":2,"women_35_44":2,"women_45_64":2,"women_65+":6},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24850","code":"CS-156","nr":"156","name":"C\u0102MINUL CULTURAL MAL","id_county":"11","id_locality":"2726","id_uat":"790"},"locality":{"id":"2726","code":"51234","name":"MAL","medium":"U","id_uat":"790","id_county":"11"},"uat":{"id":"790","name":"ORA\u015e O\u0162ELU RO\u015eU","code":"8","siruta":"51207","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24850,"uat_id":790,"locality_id":2726},{"initial_count_lp":138,"initial_count_lc":0,"LP":11,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":11,"presence":7.971,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":1,"men_45_64":1,"men_65+":1,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":2,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24851","code":"CS-160","nr":"160","name":"C\u0102MINUL CULTURAL SUB MARGINE","id_county":"11","id_locality":"2730","id_uat":"791"},"locality":{"id":"2730","code":"51298","name":"SUB MARGINE","medium":"R","id_uat":"791","id_county":"11"},"uat":{"id":"791","name":"ARMENI\u015e","code":"9","siruta":"51243","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24851,"uat_id":791,"locality_id":2730},{"initial_count_lp":1052,"initial_count_lc":0,"LP":90,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":92,"presence":8.7452,"age_ranges":{"men_18_24":3,"men_25_34":5,"men_35_44":11,"men_45_64":22,"men_65+":15,"women_18_24":2,"women_25_34":4,"women_35_44":4,"women_45_64":17,"women_65+":9},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24852","code":"CS-157","nr":"157","name":"C\u0102MINUL CULTURAL ARMENI\u0218","id_county":"11","id_locality":"2727","id_uat":"791"},"locality":{"id":"2727","code":"51252","name":"ARMENI\u015e","medium":"R","id_uat":"791","id_county":"11"},"uat":{"id":"791","name":"ARMENI\u015e","code":"9","siruta":"51243","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24852,"uat_id":791,"locality_id":2727},{"initial_count_lp":449,"initial_count_lc":0,"LP":45,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":49,"presence":10.9131,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":5,"men_35_44":5,"men_45_64":10,"men_65+":6,"women_18_24":2,"women_25_34":2,"women_35_44":5,"women_45_64":8,"women_65+":4},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24853","code":"CS-158","nr":"158","name":"C\u0102MINUL CULTURAL FENE\u0218","id_county":"11","id_locality":"2728","id_uat":"791"},"locality":{"id":"2728","code":"51261","name":"FENE\u015e","medium":"R","id_uat":"791","id_county":"11"},"uat":{"id":"791","name":"ARMENI\u015e","code":"9","siruta":"51243","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24853,"uat_id":791,"locality_id":2728},{"initial_count_lp":285,"initial_count_lc":1,"LP":17,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":20,"presence":6.993,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":2,"men_35_44":4,"men_45_64":8,"men_65+":1,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":1,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24854","code":"CS-159","nr":"159","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 SAT B\u0102TR\u00c2N","id_county":"11","id_locality":"2729","id_uat":"791"},"locality":{"id":"2729","code":"51289","name":"SAT B\u0102TR\u00c2N","medium":"R","id_uat":"791","id_county":"11"},"uat":{"id":"791","name":"ARMENI\u015e","code":"9","siruta":"51243","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24854,"uat_id":791,"locality_id":2729},{"initial_count_lp":903,"initial_count_lc":0,"LP":89,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":92,"presence":10.1883,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":3,"men_35_44":4,"men_45_64":23,"men_65+":18,"women_18_24":2,"women_25_34":2,"women_35_44":6,"women_45_64":20,"women_65+":13},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24855","code":"CS-161","nr":"161","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 B\u0102NIA","id_county":"11","id_locality":"2731","id_uat":"792"},"locality":{"id":"2731","code":"51314","name":"B\u0102NIA","medium":"R","id_uat":"792","id_county":"11"},"uat":{"id":"792","name":"B\u0102NIA","code":"10","siruta":"51305","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24855,"uat_id":792,"locality_id":2731},{"initial_count_lp":448,"initial_count_lc":0,"LP":62,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":65,"presence":14.5089,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":5,"men_35_44":6,"men_45_64":13,"men_65+":10,"women_18_24":2,"women_25_34":2,"women_35_44":2,"women_45_64":12,"women_65+":13},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24856","code":"CS-162","nr":"162","name":"C\u0102MINUL CULTURAL G\u00c2RBOV\u0102\u021a","id_county":"11","id_locality":"2732","id_uat":"792"},"locality":{"id":"2732","code":"51323","name":"G\u00c2RBOV\u0102\u0162","medium":"R","id_uat":"792","id_county":"11"},"uat":{"id":"792","name":"B\u0102NIA","code":"10","siruta":"51305","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24856,"uat_id":792,"locality_id":2732},{"initial_count_lp":629,"initial_count_lc":0,"LP":56,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":57,"presence":9.062,"age_ranges":{"men_18_24":4,"men_25_34":0,"men_35_44":5,"men_45_64":18,"men_65+":13,"women_18_24":3,"women_25_34":1,"women_35_44":2,"women_45_64":8,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24857","code":"CS-163","nr":"163","name":"C\u0102MINUL CULTURAL B\u0102U\u021aARUL DE JOS","id_county":"11","id_locality":"2733","id_uat":"793"},"locality":{"id":"2733","code":"51341","name":"B\u0102U\u0162AR","medium":"R","id_uat":"793","id_county":"11"},"uat":{"id":"793","name":"B\u0102U\u0162AR","code":"11","siruta":"51332","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24857,"uat_id":793,"locality_id":2733},{"initial_count_lp":643,"initial_count_lc":0,"LP":47,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":49,"presence":7.6205,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":4,"men_45_64":8,"men_65+":8,"women_18_24":2,"women_25_34":3,"women_35_44":2,"women_45_64":9,"women_65+":11},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24858","code":"CS-164","nr":"164","name":"CASA CULTURAL\u0102 B\u0102U\u0162ARUL DE SUS","id_county":"11","id_locality":"2733","id_uat":"793"},"locality":{"id":"2733","code":"51341","name":"B\u0102U\u0162AR","medium":"R","id_uat":"793","id_county":"11"},"uat":{"id":"793","name":"B\u0102U\u0162AR","code":"11","siruta":"51332","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24858,"uat_id":793,"locality_id":2733},{"initial_count_lp":722,"initial_count_lc":0,"LP":48,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":49,"presence":6.7867,"age_ranges":{"men_18_24":3,"men_25_34":2,"men_35_44":4,"men_45_64":13,"men_65+":6,"women_18_24":0,"women_25_34":3,"women_35_44":3,"women_45_64":8,"women_65+":7},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24859","code":"CS-165","nr":"165","name":"C\u0102MINUL CULTURAL BUCOVA","id_county":"11","id_locality":"2734","id_uat":"793"},"locality":{"id":"2734","code":"51350","name":"BUCOVA","medium":"R","id_uat":"793","id_county":"11"},"uat":{"id":"793","name":"B\u0102U\u0162AR","code":"11","siruta":"51332","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24859,"uat_id":793,"locality_id":2734},{"initial_count_lp":285,"initial_count_lc":0,"LP":17,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":18,"presence":6.3158,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":3,"men_45_64":4,"men_65+":1,"women_18_24":1,"women_25_34":2,"women_35_44":0,"women_45_64":3,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24860","code":"CS-166","nr":"166","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 BERLI\u015eTE","id_county":"11","id_locality":"2735","id_uat":"794"},"locality":{"id":"2735","code":"51396","name":"BERLI\u015eTE","medium":"R","id_uat":"794","id_county":"11"},"uat":{"id":"794","name":"BERLI\u015eTE","code":"12","siruta":"51387","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24860,"uat_id":794,"locality_id":2735},{"initial_count_lp":272,"initial_count_lc":0,"LP":23,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":23,"presence":8.4559,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":0,"men_45_64":10,"men_65+":1,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":5,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24861","code":"CS-167","nr":"167","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 IAM","id_county":"11","id_locality":"2736","id_uat":"794"},"locality":{"id":"2736","code":"51403","name":"IAM","medium":"R","id_uat":"794","id_county":"11"},"uat":{"id":"794","name":"BERLI\u015eTE","code":"12","siruta":"51387","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24861,"uat_id":794,"locality_id":2736},{"initial_count_lp":194,"initial_count_lc":0,"LP":14,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":16,"presence":8.2474,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":4,"men_65+":3,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":3,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24862","code":"CS-168","nr":"168","name":"C\u0102MINUL CULTURAL MILCOVENI","id_county":"11","id_locality":"2737","id_uat":"794"},"locality":{"id":"2737","code":"51412","name":"MILCOVENI","medium":"R","id_uat":"794","id_county":"11"},"uat":{"id":"794","name":"BERLI\u015eTE","code":"12","siruta":"51387","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24862,"uat_id":794,"locality_id":2737},{"initial_count_lp":163,"initial_count_lc":0,"LP":14,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":15,"presence":9.2025,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":2,"men_35_44":0,"men_45_64":7,"men_65+":0,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":1,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24863","code":"CS-169","nr":"169","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 RUSOVA-NOU\u0102","id_county":"11","id_locality":"2738","id_uat":"794"},"locality":{"id":"2738","code":"51421","name":"RUSOVA NOU\u0102","medium":"R","id_uat":"794","id_county":"11"},"uat":{"id":"794","name":"BERLI\u015eTE","code":"12","siruta":"51387","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24863,"uat_id":794,"locality_id":2738},{"initial_count_lp":1101,"initial_count_lc":1,"LP":83,"LC":0,"LS":6,"UM":0,"LT":89,"presence":8.0762,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":4,"men_35_44":7,"men_45_64":20,"men_65+":9,"women_18_24":0,"women_25_34":5,"women_35_44":2,"women_45_64":22,"women_65+":19},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24864","code":"CS-170","nr":"170","name":"CENTRU DE INFORMARE TURISTIC\u0102","id_county":"11","id_locality":"2739","id_uat":"795"},"locality":{"id":"2739","code":"51458","name":"BERZASCA","medium":"R","id_uat":"795","id_county":"11"},"uat":{"id":"795","name":"BERZASCA","code":"13","siruta":"51449","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24864,"uat_id":795,"locality_id":2739},{"initial_count_lp":167,"initial_count_lc":2,"LP":7,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":11,"presence":6.5089,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":3,"men_65+":2,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":3,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24865","code":"CS-171","nr":"171","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 BIG\u0102R","id_county":"11","id_locality":"2740","id_uat":"795"},"locality":{"id":"2740","code":"51467","name":"BIG\u0102R","medium":"R","id_uat":"795","id_county":"11"},"uat":{"id":"795","name":"BERZASCA","code":"13","siruta":"51449","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24865,"uat_id":795,"locality_id":2740},{"initial_count_lp":819,"initial_count_lc":3,"LP":58,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":62,"presence":7.5426,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":2,"men_35_44":6,"men_45_64":19,"men_65+":13,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":1,"women_45_64":11,"women_65+":8},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24866","code":"CS-172","nr":"172","name":"GR\u0102DINI\u021aA LIUBCOVA","id_county":"11","id_locality":"2741","id_uat":"795"},"locality":{"id":"2741","code":"51494","name":"LIUBCOVA","medium":"R","id_uat":"795","id_county":"11"},"uat":{"id":"795","name":"BERZASCA","code":"13","siruta":"51449","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24866,"uat_id":795,"locality_id":2741},{"initial_count_lp":874,"initial_count_lc":1,"LP":69,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":69,"presence":7.8857,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":5,"men_35_44":7,"men_45_64":14,"men_65+":17,"women_18_24":1,"women_25_34":4,"women_35_44":2,"women_45_64":12,"women_65+":7},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24867","code":"CS-173","nr":"173","name":"LICEUL TEHNOLOGIC BERZOVIA","id_county":"11","id_locality":"2742","id_uat":"796"},"locality":{"id":"2742","code":"51519","name":"BERZOVIA","medium":"R","id_uat":"796","id_county":"11"},"uat":{"id":"796","name":"BERZOVIA","code":"14","siruta":"51500","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24867,"uat_id":796,"locality_id":2742},{"initial_count_lp":892,"initial_count_lc":0,"LP":61,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":64,"presence":7.1749,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":4,"men_35_44":4,"men_45_64":18,"men_65+":8,"women_18_24":3,"women_25_34":3,"women_35_44":7,"women_45_64":9,"women_65+":7},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24868","code":"CS-174","nr":"174","name":"LICEUL TEHNOLOGIC BERZOVIA","id_county":"11","id_locality":"2742","id_uat":"796"},"locality":{"id":"2742","code":"51519","name":"BERZOVIA","medium":"R","id_uat":"796","id_county":"11"},"uat":{"id":"796","name":"BERZOVIA","code":"14","siruta":"51500","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24868,"uat_id":796,"locality_id":2742},{"initial_count_lp":602,"initial_count_lc":0,"LP":40,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":44,"presence":7.309,"age_ranges":{"men_18_24":3,"men_25_34":3,"men_35_44":1,"men_45_64":14,"men_65+":5,"women_18_24":1,"women_25_34":5,"women_35_44":3,"women_45_64":4,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24869","code":"CS-175","nr":"175","name":"C\u0102MINUL CULTURAL FIZE\u0218","id_county":"11","id_locality":"2743","id_uat":"796"},"locality":{"id":"2743","code":"51528","name":"FIZE\u015e","medium":"R","id_uat":"796","id_county":"11"},"uat":{"id":"796","name":"BERZOVIA","code":"14","siruta":"51500","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24869,"uat_id":796,"locality_id":2743},{"initial_count_lp":779,"initial_count_lc":1,"LP":62,"LC":0,"LS":8,"UM":0,"LT":70,"presence":8.9744,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":5,"men_35_44":4,"men_45_64":20,"men_65+":15,"women_18_24":1,"women_25_34":5,"women_35_44":1,"women_45_64":14,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24870","code":"CS-176","nr":"176","name":"\u015eCOALA PRIMARA GHERTENIS","id_county":"11","id_locality":"2744","id_uat":"796"},"locality":{"id":"2744","code":"51537","name":"GHERTENI\u015e","medium":"R","id_uat":"796","id_county":"11"},"uat":{"id":"796","name":"BERZOVIA","code":"14","siruta":"51500","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24870,"uat_id":796,"locality_id":2744},{"initial_count_lp":363,"initial_count_lc":0,"LP":12,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":12,"presence":3.3058,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":4,"men_65+":2,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":1,"women_45_64":1,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24871","code":"CS-177","nr":"177","name":"CLUBUL TINERETULUI","id_county":"11","id_locality":"2745","id_uat":"797"},"locality":{"id":"2745","code":"51555","name":"BOLVA\u015eNI\u0162A","medium":"R","id_uat":"797","id_county":"11"},"uat":{"id":"797","name":"BOLVA\u015eNI\u0162A","code":"15","siruta":"51546","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24871,"uat_id":797,"locality_id":2745},{"initial_count_lp":735,"initial_count_lc":1,"LP":52,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":52,"presence":7.0652,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":2,"men_35_44":11,"men_45_64":9,"men_65+":10,"women_18_24":1,"women_25_34":1,"women_35_44":3,"women_45_64":7,"women_65+":7},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24872","code":"CS-178","nr":"178","name":"CLUBUL TINERETULUI","id_county":"11","id_locality":"2746","id_uat":"797"},"locality":{"id":"2746","code":"51564","name":"V\u00c2RCIOROVA","medium":"R","id_uat":"797","id_county":"11"},"uat":{"id":"797","name":"BOLVA\u015eNI\u0162A","code":"15","siruta":"51546","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24872,"uat_id":797,"locality_id":2746},{"initial_count_lp":1073,"initial_count_lc":0,"LP":73,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":76,"presence":7.0829,"age_ranges":{"men_18_24":4,"men_25_34":2,"men_35_44":2,"men_45_64":15,"men_65+":19,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":12,"women_65+":19},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24873","code":"CS-179","nr":"179","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM NORMAL BOZOVICI","id_county":"11","id_locality":"2747","id_uat":"798"},"locality":{"id":"2747","code":"51582","name":"BOZOVICI","medium":"R","id_uat":"798","id_county":"11"},"uat":{"id":"798","name":"BOZOVICI","code":"16","siruta":"51573","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24873,"uat_id":798,"locality_id":2747},{"initial_count_lp":652,"initial_count_lc":1,"LP":22,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":22,"presence":3.3691,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":3,"men_45_64":3,"men_65+":5,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":0,"women_45_64":4,"women_65+":4},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24874","code":"CS-180","nr":"180","name":"LICEUL TEORETIC \u201dEFTIMIE MURGU\u201d BOZOVICI","id_county":"11","id_locality":"2747","id_uat":"798"},"locality":{"id":"2747","code":"51582","name":"BOZOVICI","medium":"R","id_uat":"798","id_county":"11"},"uat":{"id":"798","name":"BOZOVICI","code":"16","siruta":"51573","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24874,"uat_id":798,"locality_id":2747},{"initial_count_lp":560,"initial_count_lc":0,"LP":25,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":25,"presence":4.4643,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":5,"men_45_64":6,"men_65+":4,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":1,"women_45_64":4,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24875","code":"CS-181","nr":"181","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM NORMAL PRILIPE\u0162","id_county":"11","id_locality":"2748","id_uat":"798"},"locality":{"id":"2748","code":"51608","name":"PRILIPE\u0162","medium":"R","id_uat":"798","id_county":"11"},"uat":{"id":"798","name":"BOZOVICI","code":"16","siruta":"51573","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24875,"uat_id":798,"locality_id":2748},{"initial_count_lp":202,"initial_count_lc":0,"LP":26,"LC":0,"LS":7,"UM":0,"LT":33,"presence":16.3366,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":5,"men_45_64":9,"men_65+":6,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":2,"women_45_64":1,"women_65+":7},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24876","code":"CS-183","nr":"183","name":"C\u0102MINUL CULTURAL APADIA","id_county":"11","id_locality":"2750","id_uat":"799"},"locality":{"id":"2750","code":"51644","name":"APADIA","medium":"R","id_uat":"799","id_county":"11"},"uat":{"id":"799","name":"BREBU","code":"17","siruta":"51626","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24876,"uat_id":799,"locality_id":2750},{"initial_count_lp":556,"initial_count_lc":0,"LP":34,"LC":0,"LS":30,"UM":0,"LT":64,"presence":11.5108,"age_ranges":{"men_18_24":3,"men_25_34":1,"men_35_44":7,"men_45_64":17,"men_65+":10,"women_18_24":1,"women_25_34":1,"women_35_44":4,"women_45_64":12,"women_65+":8},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24877","code":"CS-182","nr":"182","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dSF\u00c2NTUL IACOB\u201d BREBU","id_county":"11","id_locality":"2749","id_uat":"799"},"locality":{"id":"2749","code":"51635","name":"BREBU","medium":"R","id_uat":"799","id_county":"11"},"uat":{"id":"799","name":"BREBU","code":"17","siruta":"51626","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24877,"uat_id":799,"locality_id":2749},{"initial_count_lp":192,"initial_count_lc":0,"LP":10,"LC":0,"LS":10,"UM":0,"LT":20,"presence":10.4167,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":2,"men_35_44":1,"men_45_64":6,"men_65+":4,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":2,"women_45_64":1,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24878","code":"CS-184","nr":"184","name":"\u015eCOALA CU CLASELE I - IV","id_county":"11","id_locality":"2751","id_uat":"799"},"locality":{"id":"2751","code":"51653","name":"VALEADENI","medium":"R","id_uat":"799","id_county":"11"},"uat":{"id":"799","name":"BREBU","code":"17","siruta":"51626","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24878,"uat_id":799,"locality_id":2751},{"initial_count_lp":333,"initial_count_lc":7,"LP":19,"LC":0,"LS":13,"UM":0,"LT":32,"presence":9.4118,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":3,"men_35_44":10,"men_45_64":5,"men_65+":3,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":1,"women_45_64":5,"women_65+":4},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24879","code":"CS-185","nr":"185","name":"C\u0102MINUL CULTURAL","id_county":"11","id_locality":"2752","id_uat":"800"},"locality":{"id":"2752","code":"51680","name":"G\u0102R\u00c2NA","medium":"R","id_uat":"800","id_county":"11"},"uat":{"id":"800","name":"BREBU NOU","code":"18","siruta":"51662","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24879,"uat_id":800,"locality_id":2752},{"initial_count_lp":487,"initial_count_lc":1,"LP":22,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":22,"presence":4.5082,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":3,"men_45_64":7,"men_65+":6,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":0,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24880","code":"CS-187","nr":"187","name":"CL\u0102DIREA APAR\u021aIN\u0102TOARE COMUNEI BUCHIN (FOST SEDIU AL PRIM\u0102RIEI)","id_county":"11","id_locality":"2754","id_uat":"801"},"locality":{"id":"2754","code":"51724","name":"POIANA","medium":"R","id_uat":"801","id_county":"11"},"uat":{"id":"801","name":"BUCHIN","code":"19","siruta":"51699","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24880,"uat_id":801,"locality_id":2754},{"initial_count_lp":783,"initial_count_lc":3,"LP":26,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":28,"presence":3.5623,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":3,"men_35_44":1,"men_45_64":9,"men_65+":6,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":5,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24881","code":"CS-186","nr":"186","name":"\u015eCOALA CU CLASELE I - IV","id_county":"11","id_locality":"2753","id_uat":"801"},"locality":{"id":"2753","code":"51706","name":"BUCHIN","medium":"R","id_uat":"801","id_county":"11"},"uat":{"id":"801","name":"BUCHIN","code":"19","siruta":"51699","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24881,"uat_id":801,"locality_id":2753},{"initial_count_lp":437,"initial_count_lc":1,"LP":14,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":14,"presence":3.1963,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":1,"men_35_44":1,"men_45_64":2,"men_65+":1,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":3,"women_45_64":3,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24882","code":"CS-188","nr":"188","name":"GR\u0102DINI\u0162A","id_county":"11","id_locality":"2755","id_uat":"801"},"locality":{"id":"2755","code":"51742","name":"VALEA TIMI\u015eULUI","medium":"R","id_uat":"801","id_county":"11"},"uat":{"id":"801","name":"BUCHIN","code":"19","siruta":"51699","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24882,"uat_id":801,"locality_id":2755},{"initial_count_lp":590,"initial_count_lc":4,"LP":29,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":29,"presence":4.8822,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":1,"men_45_64":13,"men_65+":4,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":3,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24883","code":"CS-189","nr":"189","name":"\u0218COALA PRIMAR\u0102 BUCO\u0218NI\u021aA","id_county":"11","id_locality":"2756","id_uat":"802"},"locality":{"id":"2756","code":"51760","name":"BUCO\u015eNI\u0162A","medium":"R","id_uat":"802","id_county":"11"},"uat":{"id":"802","name":"BUCO\u015eNI\u0162A","code":"20","siruta":"51751","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24883,"uat_id":802,"locality_id":2756},{"initial_count_lp":800,"initial_count_lc":0,"LP":25,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":26,"presence":3.25,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":3,"men_45_64":8,"men_65+":4,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":2,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24884","code":"CS-191","nr":"191","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 PETRO\u0218NI\u021aA","id_county":"11","id_locality":"2758","id_uat":"802"},"locality":{"id":"2758","code":"51788","name":"PETRO\u015eNI\u0162A","medium":"R","id_uat":"802","id_county":"11"},"uat":{"id":"802","name":"BUCO\u015eNI\u0162A","code":"20","siruta":"51751","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24884,"uat_id":802,"locality_id":2758},{"initial_count_lp":428,"initial_count_lc":0,"LP":14,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":19,"presence":4.4393,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":3,"men_45_64":8,"men_65+":3,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":1,"women_45_64":1,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24885","code":"CS-190","nr":"190","name":"\u0218COALA PRIMAR\u0102 GOLE\u021a","id_county":"11","id_locality":"2757","id_uat":"802"},"locality":{"id":"2757","code":"51779","name":"GOLE\u0162","medium":"R","id_uat":"802","id_county":"11"},"uat":{"id":"802","name":"BUCO\u015eNI\u0162A","code":"20","siruta":"51751","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24885,"uat_id":802,"locality_id":2757},{"initial_count_lp":524,"initial_count_lc":0,"LP":10,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":10,"presence":1.9084,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":1,"men_45_64":3,"men_65+":3,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":1,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24886","code":"CS-192","nr":"192","name":"\u0218COALA PRIMAR\u0102 V\u0102LI\u0218OARA","id_county":"11","id_locality":"2759","id_uat":"802"},"locality":{"id":"2759","code":"51797","name":"V\u0102LI\u015eOARA","medium":"R","id_uat":"802","id_county":"11"},"uat":{"id":"802","name":"BUCO\u015eNI\u0162A","code":"20","siruta":"51751","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24886,"uat_id":802,"locality_id":2759},{"initial_count_lp":826,"initial_count_lc":7,"LP":55,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":56,"presence":6.7227,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":3,"men_35_44":5,"men_45_64":11,"men_65+":9,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":2,"women_45_64":13,"women_65+":12},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24887","code":"CS-193","nr":"193","name":"C\u0102MINUL CULTURAL CARA\u0218OVA","id_county":"11","id_locality":"2760","id_uat":"803"},"locality":{"id":"2760","code":"51813","name":"CARA\u015eOVA","medium":"R","id_uat":"803","id_county":"11"},"uat":{"id":"803","name":"CARA\u015eOVA","code":"21","siruta":"51804","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24887,"uat_id":803,"locality_id":2760},{"initial_count_lp":164,"initial_count_lc":0,"LP":3,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":7,"presence":4.2683,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":2,"men_65+":2,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":3,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24888","code":"CS-195","nr":"195","name":"\u015eCOALA IABALCEA","id_county":"11","id_locality":"2761","id_uat":"803"},"locality":{"id":"2761","code":"51822","name":"IABALCEA","medium":"R","id_uat":"803","id_county":"11"},"uat":{"id":"803","name":"CARA\u015eOVA","code":"21","siruta":"51804","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24888,"uat_id":803,"locality_id":2761},{"initial_count_lp":412,"initial_count_lc":0,"LP":9,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":9,"presence":2.1845,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":3,"men_65+":2,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":1,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24889","code":"CS-196","nr":"196","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 NERMED","id_county":"11","id_locality":"2762","id_uat":"803"},"locality":{"id":"2762","code":"51831","name":"NERMED","medium":"R","id_uat":"803","id_county":"11"},"uat":{"id":"803","name":"CARA\u015eOVA","code":"21","siruta":"51804","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24889,"uat_id":803,"locality_id":2762},{"initial_count_lp":1003,"initial_count_lc":1,"LP":69,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":69,"presence":6.8725,"age_ranges":{"men_18_24":4,"men_25_34":4,"men_35_44":6,"men_45_64":17,"men_65+":14,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":2,"women_45_64":10,"women_65+":11},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24890","code":"CS-194","nr":"194","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL CARA\u0218OVA","id_county":"11","id_locality":"2760","id_uat":"803"},"locality":{"id":"2760","code":"51813","name":"CARA\u015eOVA","medium":"R","id_uat":"803","id_county":"11"},"uat":{"id":"803","name":"CARA\u015eOVA","code":"21","siruta":"51804","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24890,"uat_id":803,"locality_id":2760},{"initial_count_lp":454,"initial_count_lc":0,"LP":46,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":50,"presence":11.0132,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":2,"men_35_44":4,"men_45_64":10,"men_65+":10,"women_18_24":1,"women_25_34":3,"women_35_44":2,"women_45_64":7,"women_65+":10},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24891","code":"CS-197","nr":"197","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 C\u0102RBUNARI","id_county":"11","id_locality":"2763","id_uat":"804"},"locality":{"id":"2763","code":"51859","name":"C\u0102RBUNARI","medium":"R","id_uat":"804","id_county":"11"},"uat":{"id":"804","name":"C\u0102RBUNARI","code":"22","siruta":"51840","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24891,"uat_id":804,"locality_id":2763},{"initial_count_lp":264,"initial_count_lc":0,"LP":19,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":22,"presence":8.3333,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":5,"men_65+":4,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":3,"women_45_64":1,"women_65+":6},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24892","code":"CS-198","nr":"198","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 CLASELE I-IV \u0218I GR\u0102DINI\u021aA DE COPII \u0218TIN\u0102PARI","id_county":"11","id_locality":"2764","id_uat":"804"},"locality":{"id":"2764","code":"51868","name":"\u015eTIN\u0102PARI","medium":"R","id_uat":"804","id_county":"11"},"uat":{"id":"804","name":"C\u0102RBUNARI","code":"22","siruta":"51840","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24892,"uat_id":804,"locality_id":2764},{"initial_count_lp":941,"initial_count_lc":2,"LP":57,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":60,"presence":6.3627,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":3,"men_35_44":6,"men_45_64":13,"men_65+":16,"women_18_24":1,"women_25_34":2,"women_35_44":3,"women_45_64":8,"women_65+":7},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24893","code":"CS-199","nr":"199","name":"SCOALA GIMNAZIALA CICLOVA ROMANA","id_county":"11","id_locality":"2771","id_uat":"806"},"locality":{"id":"2771","code":"51957","name":"CICLOVA ROM\u00c2N\u0102","medium":"R","id_uat":"806","id_county":"11"},"uat":{"id":"806","name":"CICLOVA ROM\u00c2N\u0102","code":"23","siruta":"51948","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24893,"uat_id":806,"locality_id":2771},{"initial_count_lp":272,"initial_count_lc":0,"LP":13,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":15,"presence":5.5147,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":2,"men_45_64":4,"men_65+":4,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":1,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24894","code":"CS-200","nr":"200","name":"\u015eCOALA PRIMARA ILIDIA","id_county":"11","id_locality":"2772","id_uat":"806"},"locality":{"id":"2772","code":"51966","name":"ILIDIA","medium":"R","id_uat":"806","id_county":"11"},"uat":{"id":"806","name":"CICLOVA ROM\u00c2N\u0102","code":"23","siruta":"51948","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24894,"uat_id":806,"locality_id":2772},{"initial_count_lp":118,"initial_count_lc":0,"LP":3,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":3,"presence":2.5424,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":0,"men_65+":2,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24895","code":"CS-201","nr":"201","name":"CADIREA PRIMARIEI(FOSTUL SEDIU AL PRIMARIEI DIN SOCOLARI)","id_county":"11","id_locality":"2773","id_uat":"806"},"locality":{"id":"2773","code":"51975","name":"SOCOLARI","medium":"R","id_uat":"806","id_county":"11"},"uat":{"id":"806","name":"CICLOVA ROM\u00c2N\u0102","code":"23","siruta":"51948","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24895,"uat_id":806,"locality_id":2773},{"initial_count_lp":399,"initial_count_lc":0,"LP":29,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":33,"presence":8.2707,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":5,"men_35_44":1,"men_45_64":9,"men_65+":6,"women_18_24":1,"women_25_34":1,"women_35_44":1,"women_45_64":5,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24896","code":"CS-202","nr":"202","name":"CASA DE CULTUR\u0102","id_county":"11","id_locality":"2774","id_uat":"807"},"locality":{"id":"2774","code":"51993","name":"CIUCHICI","medium":"R","id_uat":"807","id_county":"11"},"uat":{"id":"807","name":"CIUCHICI","code":"24","siruta":"51984","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24896,"uat_id":807,"locality_id":2774},{"initial_count_lp":75,"initial_count_lc":0,"LP":4,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":7,"presence":9.3333,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":3,"men_65+":2,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24897","code":"CS-203","nr":"203","name":"CASA DE CULTUR\u0102","id_county":"11","id_locality":"2775","id_uat":"807"},"locality":{"id":"2775","code":"52008","name":"MACOVI\u015eTE","medium":"R","id_uat":"807","id_county":"11"},"uat":{"id":"807","name":"CIUCHICI","code":"24","siruta":"51984","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24897,"uat_id":807,"locality_id":2775},{"initial_count_lp":113,"initial_count_lc":0,"LP":19,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":23,"presence":20.354,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":11,"men_65+":3,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":4,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24898","code":"CS-205","nr":"205","name":"CL\u0102DIRE ADMINISTRATIV\u0102 PETRILOVA","id_county":"11","id_locality":"2777","id_uat":"807"},"locality":{"id":"2777","code":"52026","name":"PETRILOVA","medium":"R","id_uat":"807","id_county":"11"},"uat":{"id":"807","name":"CIUCHICI","code":"24","siruta":"51984","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24898,"uat_id":807,"locality_id":2777},{"initial_count_lp":281,"initial_count_lc":2,"LP":9,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":11,"presence":3.8869,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":0,"men_45_64":1,"men_65+":1,"women_18_24":1,"women_25_34":2,"women_35_44":1,"women_45_64":2,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24899","code":"CS-204","nr":"204","name":"\u0218COALA NICOLIN\u021a (CORP CL\u0102DIRE B), NIVEL PRIMAR","id_county":"11","id_locality":"2776","id_uat":"807"},"locality":{"id":"2776","code":"52017","name":"NICOLIN\u0162","medium":"R","id_uat":"807","id_county":"11"},"uat":{"id":"807","name":"CIUCHICI","code":"24","siruta":"51984","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24899,"uat_id":807,"locality_id":2776},{"initial_count_lp":87,"initial_count_lc":0,"LP":10,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":14,"presence":16.092,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":1,"men_45_64":4,"men_65+":3,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":2,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24900","code":"CS-207","nr":"207","name":"C\u0102MINUL CULTURAL","id_county":"11","id_locality":"2779","id_uat":"808"},"locality":{"id":"2779","code":"52053","name":"JITIN","medium":"R","id_uat":"808","id_county":"11"},"uat":{"id":"808","name":"CIUDANOVI\u0162A","code":"25","siruta":"52035","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24900,"uat_id":808,"locality_id":2779},{"initial_count_lp":364,"initial_count_lc":0,"LP":45,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":46,"presence":12.6374,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":3,"men_45_64":15,"men_65+":8,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":9,"women_65+":10},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24901","code":"CS-206","nr":"206","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102","id_county":"11","id_locality":"2778","id_uat":"808"},"locality":{"id":"2778","code":"52044","name":"CIUDANOVI\u0162A","medium":"R","id_uat":"808","id_county":"11"},"uat":{"id":"808","name":"CIUDANOVI\u0162A","code":"25","siruta":"52035","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24901,"uat_id":808,"locality_id":2778},{"initial_count_lp":394,"initial_count_lc":1,"LP":13,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":16,"presence":4.0506,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":4,"men_65+":3,"women_18_24":2,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":1,"women_65+":4},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24902","code":"CS-209","nr":"209","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 MACIOVA","id_county":"11","id_locality":"2766","id_uat":"805"},"locality":{"id":"2766","code":"51895","name":"MACIOVA","medium":"R","id_uat":"805","id_county":"11"},"uat":{"id":"805","name":"CONSTANTIN DAICOVICIU","code":"26","siruta":"51877","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24902,"uat_id":805,"locality_id":2766},{"initial_count_lp":441,"initial_count_lc":2,"LP":40,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":43,"presence":9.7065,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":0,"men_35_44":5,"men_45_64":14,"men_65+":5,"women_18_24":0,"women_25_34":2,"women_35_44":4,"women_45_64":6,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24903","code":"CS-213","nr":"213","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 Z\u0102GUJENI","id_county":"11","id_locality":"2770","id_uat":"805"},"locality":{"id":"2770","code":"51939","name":"Z\u0102GUJENI","medium":"R","id_uat":"805","id_county":"11"},"uat":{"id":"805","name":"CONSTANTIN DAICOVICIU","code":"26","siruta":"51877","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24903,"uat_id":805,"locality_id":2770},{"initial_count_lp":311,"initial_count_lc":1,"LP":8,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":12,"presence":3.8462,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":4,"men_65+":1,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":3,"women_45_64":2,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24904","code":"CS-210","nr":"210","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 M\u00c2TNICU MARE","id_county":"11","id_locality":"2767","id_uat":"805"},"locality":{"id":"2767","code":"51902","name":"M\u00c2TNICU MARE","medium":"R","id_uat":"805","id_county":"11"},"uat":{"id":"805","name":"CONSTANTIN DAICOVICIU","code":"26","siruta":"51877","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24904,"uat_id":805,"locality_id":2767},{"initial_count_lp":182,"initial_count_lc":1,"LP":8,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":10,"presence":5.4645,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":0,"men_45_64":1,"men_65+":2,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":2,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24905","code":"CS-211","nr":"211","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 PE\u0218TERE","id_county":"11","id_locality":"2768","id_uat":"805"},"locality":{"id":"2768","code":"51911","name":"PE\u015eTERE","medium":"R","id_uat":"805","id_county":"11"},"uat":{"id":"805","name":"CONSTANTIN DAICOVICIU","code":"26","siruta":"51877","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24905,"uat_id":805,"locality_id":2768},{"initial_count_lp":349,"initial_count_lc":0,"LP":27,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":31,"presence":8.8825,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":3,"men_45_64":11,"men_65+":4,"women_18_24":2,"women_25_34":0,"women_35_44":3,"women_45_64":6,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24906","code":"CS-212","nr":"212","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 PRISACA","id_county":"11","id_locality":"2769","id_uat":"805"},"locality":{"id":"2769","code":"51920","name":"PRISACA","medium":"R","id_uat":"805","id_county":"11"},"uat":{"id":"805","name":"CONSTANTIN DAICOVICIU","code":"26","siruta":"51877","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24906,"uat_id":805,"locality_id":2769},{"initial_count_lp":540,"initial_count_lc":0,"LP":31,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":34,"presence":6.2963,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":4,"men_35_44":1,"men_45_64":12,"men_65+":2,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":4,"women_45_64":4,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24907","code":"CS-208","nr":"208","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM NORMAL CONSTANTIN DAICOVICIU","id_county":"11","id_locality":"2765","id_uat":"805"},"locality":{"id":"2765","code":"51886","name":"C\u0102V\u0102RAN","medium":"R","id_uat":"805","id_county":"11"},"uat":{"id":"805","name":"CONSTANTIN DAICOVICIU","code":"26","siruta":"51877","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24907,"uat_id":805,"locality_id":2765},{"initial_count_lp":277,"initial_count_lc":0,"LP":7,"LC":0,"LS":7,"UM":0,"LT":14,"presence":5.0542,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":0,"men_45_64":4,"men_65+":4,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":2,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24908","code":"CS-214","nr":"214","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 COP\u0102CELE","id_county":"11","id_locality":"2780","id_uat":"809"},"locality":{"id":"2780","code":"52071","name":"COP\u0102CELE","medium":"R","id_uat":"809","id_county":"11"},"uat":{"id":"809","name":"COP\u0102CELE","code":"27","siruta":"52062","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24908,"uat_id":809,"locality_id":2780},{"initial_count_lp":210,"initial_count_lc":0,"LP":17,"LC":0,"LS":9,"UM":0,"LT":26,"presence":12.381,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":4,"men_35_44":1,"men_45_64":9,"men_65+":3,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":4,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24909","code":"CS-215","nr":"215","name":"C\u0102MINUL CULTURAL OHABA-M\u00c2TNIC","id_county":"11","id_locality":"2781","id_uat":"809"},"locality":{"id":"2781","code":"52080","name":"OHABA-M\u00c2TNIC","medium":"R","id_uat":"809","id_county":"11"},"uat":{"id":"809","name":"COP\u0102CELE","code":"27","siruta":"52062","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24909,"uat_id":809,"locality_id":2781},{"initial_count_lp":96,"initial_count_lc":0,"LP":4,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":8,"presence":8.3333,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":2,"men_35_44":1,"men_45_64":2,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":0,"women_45_64":1,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24910","code":"CS-216","nr":"216","name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102 RUGINOSU","id_county":"11","id_locality":"2782","id_uat":"809"},"locality":{"id":"2782","code":"52099","name":"RUGINOSU","medium":"R","id_uat":"809","id_county":"11"},"uat":{"id":"809","name":"COP\u0102CELE","code":"27","siruta":"52062","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24910,"uat_id":809,"locality_id":2782},{"initial_count_lp":294,"initial_count_lc":0,"LP":24,"LC":0,"LS":14,"UM":0,"LT":38,"presence":12.9252,"age_ranges":{"men_18_24":3,"men_25_34":2,"men_35_44":3,"men_45_64":8,"men_65+":8,"women_18_24":2,"women_25_34":3,"women_35_44":2,"women_45_64":1,"women_65+":6},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24911","code":"CS-217","nr":"217","name":"C\u0102MINUL CULTURAL ZORILE","id_county":"11","id_locality":"2783","id_uat":"809"},"locality":{"id":"2783","code":"52106","name":"ZORILE","medium":"R","id_uat":"809","id_county":"11"},"uat":{"id":"809","name":"COP\u0102CELE","code":"27","siruta":"52062","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24911,"uat_id":809,"locality_id":2783},{"initial_count_lp":568,"initial_count_lc":0,"LP":46,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":48,"presence":8.4507,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":3,"men_45_64":14,"men_65+":8,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":4,"women_45_64":8,"women_65+":9},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24912","code":"CS-218","nr":"218","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201d TRAIAN LALESCU \u201d CORNEA","id_county":"11","id_locality":"2784","id_uat":"810"},"locality":{"id":"2784","code":"52124","name":"CORNEA","medium":"R","id_uat":"810","id_county":"11"},"uat":{"id":"810","name":"CORNEA","code":"28","siruta":"52115","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24912,"uat_id":810,"locality_id":2784},{"initial_count_lp":355,"initial_count_lc":0,"LP":47,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":50,"presence":14.0845,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":6,"men_35_44":6,"men_45_64":11,"men_65+":8,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":6,"women_65+":12},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24913","code":"CS-219","nr":"219","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM NORMAL \u201d PRICHINDELUL\u201d CRU\u015eOV\u0102\u0162","id_county":"11","id_locality":"2785","id_uat":"810"},"locality":{"id":"2785","code":"52133","name":"CRU\u015eOV\u0102\u0162","medium":"R","id_uat":"810","id_county":"11"},"uat":{"id":"810","name":"CORNEA","code":"28","siruta":"52115","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24913,"uat_id":810,"locality_id":2785},{"initial_count_lp":475,"initial_count_lc":0,"LP":52,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":53,"presence":11.1579,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":5,"men_35_44":4,"men_45_64":9,"men_65+":12,"women_18_24":2,"women_25_34":2,"women_35_44":2,"women_45_64":4,"women_65+":12},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24914","code":"CS-220","nr":"220","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 CUPTOARE","id_county":"11","id_locality":"2786","id_uat":"810"},"locality":{"id":"2786","code":"52142","name":"CUPTOARE","medium":"R","id_uat":"810","id_county":"11"},"uat":{"id":"810","name":"CORNEA","code":"28","siruta":"52115","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24914,"uat_id":810,"locality_id":2786},{"initial_count_lp":382,"initial_count_lc":0,"LP":22,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":25,"presence":6.5445,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":4,"men_45_64":7,"men_65+":5,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":1,"women_45_64":4,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24915","code":"CS-221","nr":"221","name":"CENTRUL LOCAL DE INFORMARE TURISTIC\u0102","id_county":"11","id_locality":"2787","id_uat":"811"},"locality":{"id":"2787","code":"52179","name":"CORNEREVA","medium":"R","id_uat":"811","id_county":"11"},"uat":{"id":"811","name":"CORNEREVA","code":"29","siruta":"52160","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24915,"uat_id":811,"locality_id":2787},{"initial_count_lp":294,"initial_count_lc":0,"LP":13,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":13,"presence":4.4218,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":2,"men_45_64":2,"men_65+":5,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":1,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24916","code":"CS-222","nr":"222","name":"C\u0102MINUL CULTURAL BOG\u00c2LTIN","id_county":"11","id_locality":"2788","id_uat":"811"},"locality":{"id":"2788","code":"52197","name":"BOG\u00c2LTIN","medium":"R","id_uat":"811","id_county":"11"},"uat":{"id":"811","name":"CORNEREVA","code":"29","siruta":"52160","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24916,"uat_id":811,"locality_id":2788},{"initial_count_lp":66,"initial_count_lc":0,"LP":2,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":4,"presence":6.0606,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24917","code":"CS-223","nr":"223","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 DOBRAIA","id_county":"11","id_locality":"2789","id_uat":"811"},"locality":{"id":"2789","code":"52286","name":"DOBRAIA","medium":"R","id_uat":"811","id_county":"11"},"uat":{"id":"811","name":"CORNEREVA","code":"29","siruta":"52160","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24917,"uat_id":811,"locality_id":2789},{"initial_count_lp":640,"initial_count_lc":0,"LP":24,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":24,"presence":3.75,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":6,"men_45_64":7,"men_65+":1,"women_18_24":1,"women_25_34":2,"women_35_44":1,"women_45_64":2,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24918","code":"CS-224","nr":"224","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 DOLINA","id_county":"11","id_locality":"2790","id_uat":"811"},"locality":{"id":"2790","code":"52295","name":"DOLINA","medium":"R","id_uat":"811","id_county":"11"},"uat":{"id":"811","name":"CORNEREVA","code":"29","siruta":"52160","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24918,"uat_id":811,"locality_id":2790},{"initial_count_lp":811,"initial_count_lc":0,"LP":46,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":46,"presence":5.672,"age_ranges":{"men_18_24":3,"men_25_34":2,"men_35_44":3,"men_45_64":12,"men_65+":8,"women_18_24":2,"women_25_34":1,"women_35_44":4,"women_45_64":8,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24919","code":"CS-225","nr":"225","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 GRUNI","id_county":"11","id_locality":"2791","id_uat":"811"},"locality":{"id":"2791","code":"52302","name":"GRUNI","medium":"R","id_uat":"811","id_county":"11"},"uat":{"id":"811","name":"CORNEREVA","code":"29","siruta":"52160","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24919,"uat_id":811,"locality_id":2791},{"initial_count_lp":66,"initial_count_lc":0,"LP":4,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":4,"presence":6.0606,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":2,"men_45_64":1,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24920","code":"CS-226","nr":"226","name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102 CL. I-IV INELE\u021a","id_county":"11","id_locality":"2792","id_uat":"811"},"locality":{"id":"2792","code":"52339","name":"INELE\u0162","medium":"R","id_uat":"811","id_county":"11"},"uat":{"id":"811","name":"CORNEREVA","code":"29","siruta":"52160","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24920,"uat_id":811,"locality_id":2792},{"initial_count_lp":478,"initial_count_lc":3,"LP":72,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":72,"presence":14.9688,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":6,"men_35_44":12,"men_45_64":18,"men_65+":11,"women_18_24":2,"women_25_34":0,"women_35_44":7,"women_45_64":9,"women_65+":6},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24921","code":"CS-228","nr":"228","name":"C\u0102MINUL CULTURAL SF. ELENA","id_county":"11","id_locality":"2855","id_uat":"835"},"locality":{"id":"2855","code":"53504","name":"SF\u00c2NTA ELENA","medium":"R","id_uat":"835","id_county":"11"},"uat":{"id":"835","name":"CORONINI","code":"30","siruta":"53489","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24921,"uat_id":835,"locality_id":2855},{"initial_count_lp":1141,"initial_count_lc":0,"LP":141,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":146,"presence":12.7958,"age_ranges":{"men_18_24":7,"men_25_34":8,"men_35_44":19,"men_45_64":33,"men_65+":25,"women_18_24":2,"women_25_34":4,"women_35_44":14,"women_45_64":21,"women_65+":13},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24922","code":"CS-227","nr":"227","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 CORONINI","id_county":"11","id_locality":"2854","id_uat":"835"},"locality":{"id":"2854","code":"53498","name":"CORONINI","medium":"R","id_uat":"835","id_county":"11"},"uat":{"id":"835","name":"CORONINI","code":"30","siruta":"53489","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24922,"uat_id":835,"locality_id":2854},{"initial_count_lp":779,"initial_count_lc":2,"LP":55,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":59,"presence":7.5544,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":2,"men_35_44":8,"men_45_64":9,"men_65+":8,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":6,"women_45_64":10,"women_65+":14},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24923","code":"CS-229","nr":"229","name":"C\u0102MINUL CULTURAL-DALBOSET","id_county":"11","id_locality":"2793","id_uat":"812"},"locality":{"id":"2793","code":"52589","name":"DALBO\u015eE\u0162","medium":"R","id_uat":"812","id_county":"11"},"uat":{"id":"812","name":"DALBO\u015eE\u0162","code":"31","siruta":"52570","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24923,"uat_id":812,"locality_id":2793},{"initial_count_lp":478,"initial_count_lc":0,"LP":56,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":57,"presence":11.9247,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":4,"men_35_44":4,"men_45_64":16,"men_65+":10,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":3,"women_45_64":7,"women_65+":12},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24924","code":"CS-230","nr":"230","name":"C\u0102MINUL CULTURAL \u0218OPOTU VECHI","id_county":"11","id_locality":"2794","id_uat":"812"},"locality":{"id":"2794","code":"52641","name":"\u015eOPOTU VECHI","medium":"R","id_uat":"812","id_county":"11"},"uat":{"id":"812","name":"DALBO\u015eE\u0162","code":"31","siruta":"52570","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24924,"uat_id":812,"locality_id":2794},{"initial_count_lp":412,"initial_count_lc":0,"LP":19,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":24,"presence":5.8252,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":8,"men_65+":2,"women_18_24":1,"women_25_34":2,"women_35_44":2,"women_45_64":7,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24925","code":"CS-231","nr":"231","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 DOCLIN","id_county":"11","id_locality":"2795","id_uat":"813"},"locality":{"id":"2795","code":"52669","name":"DOCLIN","medium":"R","id_uat":"813","id_county":"11"},"uat":{"id":"813","name":"DOCLIN","code":"32","siruta":"52650","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24925,"uat_id":813,"locality_id":2795},{"initial_count_lp":602,"initial_count_lc":1,"LP":31,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":35,"presence":5.8043,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":4,"men_45_64":11,"men_65+":6,"women_18_24":1,"women_25_34":1,"women_35_44":3,"women_45_64":6,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24926","code":"CS-232","nr":"232","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 BINI\u015e","id_county":"11","id_locality":"2796","id_uat":"813"},"locality":{"id":"2796","code":"52678","name":"BINI\u015e","medium":"R","id_uat":"813","id_county":"11"},"uat":{"id":"813","name":"DOCLIN","code":"32","siruta":"52650","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24926,"uat_id":813,"locality_id":2796},{"initial_count_lp":511,"initial_count_lc":3,"LP":40,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":42,"presence":8.1712,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":2,"men_35_44":6,"men_45_64":11,"men_65+":5,"women_18_24":1,"women_25_34":3,"women_35_44":2,"women_45_64":5,"women_65+":6},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24927","code":"CS-233","nr":"233","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 TIROL","id_county":"11","id_locality":"2797","id_uat":"813"},"locality":{"id":"2797","code":"52687","name":"TIROL","medium":"R","id_uat":"813","id_county":"11"},"uat":{"id":"813","name":"DOCLIN","code":"32","siruta":"52650","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24927,"uat_id":813,"locality_id":2797},{"initial_count_lp":74,"initial_count_lc":0,"LP":8,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":11,"presence":14.8649,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":1,"men_65+":1,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":1,"women_45_64":5,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24928","code":"CS-236","nr":"236","name":"C\u0102MINUL CULTURAL","id_county":"11","id_locality":"2799","id_uat":"814"},"locality":{"id":"2799","code":"52712","name":"CALINA","medium":"R","id_uat":"814","id_county":"11"},"uat":{"id":"814","name":"DOGNECEA","code":"33","siruta":"52696","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24928,"uat_id":814,"locality_id":2799},{"initial_count_lp":931,"initial_count_lc":0,"LP":77,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":78,"presence":8.3781,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":6,"men_45_64":27,"men_65+":10,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":3,"women_45_64":12,"women_65+":17},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24929","code":"CS-234","nr":"234","name":"C\u0102MINUL CULTURAL DOGNECEA","id_county":"11","id_locality":"2798","id_uat":"814"},"locality":{"id":"2798","code":"52703","name":"DOGNECEA","medium":"R","id_uat":"814","id_county":"11"},"uat":{"id":"814","name":"DOGNECEA","code":"33","siruta":"52696","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24929,"uat_id":814,"locality_id":2798},{"initial_count_lp":590,"initial_count_lc":1,"LP":58,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":59,"presence":9.9831,"age_ranges":{"men_18_24":4,"men_25_34":0,"men_35_44":6,"men_45_64":10,"men_65+":7,"women_18_24":5,"women_25_34":1,"women_35_44":6,"women_45_64":13,"women_65+":7},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24930","code":"CS-235","nr":"235","name":"SCOALA GIMNAZIALA","id_county":"11","id_locality":"2798","id_uat":"814"},"locality":{"id":"2798","code":"52703","name":"DOGNECEA","medium":"R","id_uat":"814","id_county":"11"},"uat":{"id":"814","name":"DOGNECEA","code":"33","siruta":"52696","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24930,"uat_id":814,"locality_id":2798},{"initial_count_lp":747,"initial_count_lc":1,"LP":68,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":71,"presence":9.492,"age_ranges":{"men_18_24":5,"men_25_34":3,"men_35_44":3,"men_45_64":21,"men_65+":12,"women_18_24":0,"women_25_34":3,"women_35_44":1,"women_45_64":8,"women_65+":15},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24931","code":"CS-237","nr":"237","name":"C\u0102MINUL CULTURAL","id_county":"11","id_locality":"2800","id_uat":"815"},"locality":{"id":"2800","code":"52730","name":"DOMA\u015eNEA","medium":"R","id_uat":"815","id_county":"11"},"uat":{"id":"815","name":"DOMA\u015eNEA","code":"34","siruta":"52721","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24931,"uat_id":815,"locality_id":2800},{"initial_count_lp":299,"initial_count_lc":0,"LP":23,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":23,"presence":7.6923,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":7,"men_65+":5,"women_18_24":3,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":4,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24932","code":"CS-238","nr":"238","name":"C\u0102MINUL CULTURAL","id_county":"11","id_locality":"2801","id_uat":"815"},"locality":{"id":"2801","code":"52749","name":"C\u0102NICEA","medium":"R","id_uat":"815","id_county":"11"},"uat":{"id":"815","name":"DOMA\u015eNEA","code":"34","siruta":"52721","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24932,"uat_id":815,"locality_id":2801},{"initial_count_lp":1222,"initial_count_lc":2,"LP":122,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":123,"presence":10.049,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":5,"men_35_44":8,"men_45_64":32,"men_65+":22,"women_18_24":3,"women_25_34":1,"women_35_44":2,"women_45_64":22,"women_65+":27},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24933","code":"CS-239","nr":"239","name":"C\u0102MINUL CULTURAL","id_county":"11","id_locality":"2870","id_uat":"840"},"locality":{"id":"2870","code":"53719","name":"EFTIMIE MURGU","medium":"R","id_uat":"840","id_county":"11"},"uat":{"id":"840","name":"EFTIMIE MURGU","code":"35","siruta":"53700","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24933,"uat_id":840,"locality_id":2870},{"initial_count_lp":534,"initial_count_lc":1,"LP":17,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":18,"presence":3.3645,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":1,"men_45_64":6,"men_65+":6,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":3,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24934","code":"CS-240","nr":"240","name":"C\u0102MINUL CULTURAL EZERI\u0218","id_county":"11","id_locality":"2802","id_uat":"816"},"locality":{"id":"2802","code":"52767","name":"EZERI\u015e","medium":"R","id_uat":"816","id_county":"11"},"uat":{"id":"816","name":"EZERI\u015e","code":"36","siruta":"52758","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24934,"uat_id":816,"locality_id":2802},{"initial_count_lp":567,"initial_count_lc":0,"LP":22,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":22,"presence":3.8801,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":3,"men_45_64":6,"men_65+":2,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":5,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24935","code":"CS-241","nr":"241","name":"C\u0102MINUL CULTURAL SOCENI","id_county":"11","id_locality":"2803","id_uat":"816"},"locality":{"id":"2803","code":"52776","name":"SOCENI","medium":"R","id_uat":"816","id_county":"11"},"uat":{"id":"816","name":"EZERI\u015e","code":"36","siruta":"52758","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24935,"uat_id":816,"locality_id":2803},{"initial_count_lp":611,"initial_count_lc":1,"LP":72,"LC":0,"LS":15,"UM":0,"LT":87,"presence":14.2157,"age_ranges":{"men_18_24":7,"men_25_34":7,"men_35_44":12,"men_45_64":17,"men_65+":14,"women_18_24":0,"women_25_34":2,"women_35_44":7,"women_45_64":11,"women_65+":10},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24936","code":"CS-242","nr":"242","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 F\u00c2RLIUG","id_county":"11","id_locality":"2804","id_uat":"817"},"locality":{"id":"2804","code":"52794","name":"F\u00c2RLIUG","medium":"R","id_uat":"817","id_county":"11"},"uat":{"id":"817","name":"F\u00c2RLIUG","code":"37","siruta":"52785","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24936,"uat_id":817,"locality_id":2804},{"initial_count_lp":145,"initial_count_lc":0,"LP":17,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":21,"presence":14.4828,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":3,"men_45_64":9,"men_65+":2,"women_18_24":3,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":1,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24937","code":"CS-243","nr":"243","name":"CENTRUL AGRICOL DEZE\u015eTI","id_county":"11","id_locality":"2805","id_uat":"817"},"locality":{"id":"2805","code":"52801","name":"DEZE\u015eTI","medium":"R","id_uat":"817","id_county":"11"},"uat":{"id":"817","name":"F\u00c2RLIUG","code":"37","siruta":"52785","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24937,"uat_id":817,"locality_id":2805},{"initial_count_lp":188,"initial_count_lc":0,"LP":13,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":14,"presence":7.4468,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":1,"men_45_64":4,"men_65+":5,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":3,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24938","code":"CS-244","nr":"244","name":"CL\u0102DIRE ADMINISTRATIV\u0102","id_county":"11","id_locality":"2806","id_uat":"817"},"locality":{"id":"2806","code":"52810","name":"DULEU","medium":"R","id_uat":"817","id_county":"11"},"uat":{"id":"817","name":"F\u00c2RLIUG","code":"37","siruta":"52785","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24938,"uat_id":817,"locality_id":2806},{"initial_count_lp":234,"initial_count_lc":0,"LP":17,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":19,"presence":8.1197,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":1,"men_35_44":1,"men_45_64":4,"men_65+":2,"women_18_24":1,"women_25_34":2,"women_35_44":3,"women_45_64":1,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24939","code":"CS-246","nr":"246","name":"C\u0102MINUL CULTURAL SC\u0102IU\u0218","id_county":"11","id_locality":"2808","id_uat":"817"},"locality":{"id":"2808","code":"52838","name":"SC\u0102IU\u015e","medium":"R","id_uat":"817","id_county":"11"},"uat":{"id":"817","name":"F\u00c2RLIUG","code":"37","siruta":"52785","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24939,"uat_id":817,"locality_id":2808},{"initial_count_lp":93,"initial_count_lc":0,"LP":3,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":6,"presence":6.4516,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":0,"men_45_64":2,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":1,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24940","code":"CS-247","nr":"247","name":"C\u0102MINUL CULTURAL VALEA MARE","id_county":"11","id_locality":"2809","id_uat":"817"},"locality":{"id":"2809","code":"52847","name":"VALEA MARE","medium":"R","id_uat":"817","id_county":"11"},"uat":{"id":"817","name":"F\u00c2RLIUG","code":"37","siruta":"52785","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24940,"uat_id":817,"locality_id":2809},{"initial_count_lp":182,"initial_count_lc":0,"LP":16,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":18,"presence":9.8901,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":0,"men_45_64":5,"men_65+":1,"women_18_24":2,"women_25_34":4,"women_35_44":1,"women_45_64":3,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24941","code":"CS-245","nr":"245","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 REMETEA-POG\u0102NICI","id_county":"11","id_locality":"2807","id_uat":"817"},"locality":{"id":"2807","code":"52829","name":"REMETEA-POG\u0102NICI","medium":"R","id_uat":"817","id_county":"11"},"uat":{"id":"817","name":"F\u00c2RLIUG","code":"37","siruta":"52785","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24941,"uat_id":817,"locality_id":2807},{"initial_count_lp":429,"initial_count_lc":1,"LP":41,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":42,"presence":9.7674,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":5,"men_35_44":3,"men_45_64":9,"men_65+":6,"women_18_24":2,"women_25_34":2,"women_35_44":1,"women_45_64":7,"women_65+":7},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24942","code":"CS-249","nr":"249","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 COMOR\u00c2\u0218TE","id_county":"11","id_locality":"2811","id_uat":"818"},"locality":{"id":"2811","code":"52883","name":"COMOR\u00c2\u015eTE","medium":"R","id_uat":"818","id_county":"11"},"uat":{"id":"818","name":"FOROTIC","code":"38","siruta":"52856","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24942,"uat_id":818,"locality_id":2811},{"initial_count_lp":326,"initial_count_lc":1,"LP":32,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":34,"presence":10.3976,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":0,"men_35_44":3,"men_45_64":14,"men_65+":4,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":5,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24943","code":"CS-250","nr":"250","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 SURDUCU MARE","id_county":"11","id_locality":"2812","id_uat":"818"},"locality":{"id":"2812","code":"52892","name":"SURDUCU MARE","medium":"R","id_uat":"818","id_county":"11"},"uat":{"id":"818","name":"FOROTIC","code":"38","siruta":"52856","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24943,"uat_id":818,"locality_id":2812},{"initial_count_lp":555,"initial_count_lc":0,"LP":34,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":35,"presence":6.3063,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":1,"men_45_64":6,"men_65+":9,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":2,"women_45_64":7,"women_65+":7},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24944","code":"CS-248","nr":"248","name":"AZILUL DE B\u0102TR\u00c2NI-CENTRU DE ZI","id_county":"11","id_locality":"2810","id_uat":"818"},"locality":{"id":"2810","code":"52865","name":"FOROTIC","medium":"R","id_uat":"818","id_county":"11"},"uat":{"id":"818","name":"FOROTIC","code":"38","siruta":"52856","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24944,"uat_id":818,"locality_id":2810},{"initial_count_lp":382,"initial_count_lc":14,"LP":8,"LC":0,"LS":10,"UM":0,"LT":18,"presence":4.5455,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":1,"men_45_64":5,"men_65+":2,"women_18_24":2,"women_25_34":2,"women_35_44":0,"women_45_64":4,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24945","code":"CS-251","nr":"251","name":"CASA CULTURAL\u0102 PETR. GLASER","id_county":"11","id_locality":"2813","id_uat":"819"},"locality":{"id":"2813","code":"52918","name":"G\u00c2RNIC","medium":"R","id_uat":"819","id_county":"11"},"uat":{"id":"819","name":"G\u00c2RNIC","code":"39","siruta":"52909","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24945,"uat_id":819,"locality_id":2813},{"initial_count_lp":703,"initial_count_lc":1,"LP":57,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":62,"presence":8.8068,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":5,"men_35_44":5,"men_45_64":20,"men_65+":9,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":1,"women_45_64":8,"women_65+":11},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24946","code":"CS-252","nr":"252","name":"C\u0102MINUL CULTURAL PADINA MATEI","id_county":"11","id_locality":"2814","id_uat":"819"},"locality":{"id":"2814","code":"52927","name":"PADINA MATEI","medium":"R","id_uat":"819","id_county":"11"},"uat":{"id":"819","name":"G\u00c2RNIC","code":"39","siruta":"52909","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24946,"uat_id":819,"locality_id":2814},{"initial_count_lp":1511,"initial_count_lc":10,"LP":93,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":95,"presence":6.2459,"age_ranges":{"men_18_24":5,"men_25_34":4,"men_35_44":5,"men_45_64":24,"men_65+":17,"women_18_24":1,"women_25_34":1,"women_35_44":6,"women_45_64":13,"women_65+":19},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24947","code":"CS-253","nr":"253","name":"C\u0102MINUL CULTURAL","id_county":"11","id_locality":"2815","id_uat":"820"},"locality":{"id":"2815","code":"52945","name":"GLIMBOCA","medium":"R","id_uat":"820","id_county":"11"},"uat":{"id":"820","name":"GLIMBOCA","code":"40","siruta":"52936","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24947,"uat_id":820,"locality_id":2815},{"initial_count_lp":310,"initial_count_lc":0,"LP":30,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":35,"presence":11.2903,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":3,"men_35_44":4,"men_45_64":9,"men_65+":8,"women_18_24":0,"women_25_34":3,"women_35_44":2,"women_45_64":2,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24948","code":"CS-254","nr":"254","name":"CENTRUL LOCAL DE INFORMARE \u0218I PROMOVARE TURISTIC\u0102 GORUIA","id_county":"11","id_locality":"2816","id_uat":"821"},"locality":{"id":"2816","code":"52963","name":"GORUIA","medium":"R","id_uat":"821","id_county":"11"},"uat":{"id":"821","name":"GORUIA","code":"41","siruta":"52954","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24948,"uat_id":821,"locality_id":2816},{"initial_count_lp":129,"initial_count_lc":0,"LP":5,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":7,"presence":5.4264,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":3,"men_35_44":0,"men_45_64":3,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24949","code":"CS-256","nr":"256","name":"\u015eCOALA CU CLASELE I - IV","id_county":"11","id_locality":"2817","id_uat":"821"},"locality":{"id":"2817","code":"52972","name":"GIURGIOVA","medium":"R","id_uat":"821","id_county":"11"},"uat":{"id":"821","name":"GORUIA","code":"41","siruta":"52954","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24949,"uat_id":821,"locality_id":2817},{"initial_count_lp":229,"initial_count_lc":1,"LP":30,"LC":0,"LS":17,"UM":0,"LT":47,"presence":20.4348,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":6,"men_45_64":18,"men_65+":10,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":3,"women_45_64":5,"women_65+":4},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24950","code":"CS-255","nr":"255","name":"BIBLIOTECA VALERIU LEU","id_county":"11","id_locality":"2818","id_uat":"821"},"locality":{"id":"2818","code":"52981","name":"G\u00c2RLI\u015eTE","medium":"R","id_uat":"821","id_county":"11"},"uat":{"id":"821","name":"GORUIA","code":"41","siruta":"52954","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24950,"uat_id":821,"locality_id":2818},{"initial_count_lp":837,"initial_count_lc":2,"LP":50,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":52,"presence":6.1979,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":4,"men_35_44":0,"men_45_64":12,"men_65+":13,"women_18_24":0,"women_25_34":3,"women_35_44":4,"women_45_64":6,"women_65+":8},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24951","code":"CS-257","nr":"257","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dPAVEL BORDAN\u201d GR\u0102DINARI","id_county":"11","id_locality":"2819","id_uat":"822"},"locality":{"id":"2819","code":"53005","name":"GR\u0102DINARI","medium":"R","id_uat":"822","id_county":"11"},"uat":{"id":"822","name":"GR\u0102DINARI","code":"42","siruta":"52990","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24951,"uat_id":822,"locality_id":2819},{"initial_count_lp":788,"initial_count_lc":0,"LP":48,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":49,"presence":6.2183,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":4,"men_35_44":3,"men_45_64":17,"men_65+":6,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":3,"women_45_64":10,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24952","code":"CS-258","nr":"258","name":"CL\u0102DIRE PRIM\u0102RIE - FOSTUL SEDIU CAP","id_county":"11","id_locality":"2820","id_uat":"822"},"locality":{"id":"2820","code":"53014","name":"GREONI","medium":"R","id_uat":"822","id_county":"11"},"uat":{"id":"822","name":"GR\u0102DINARI","code":"42","siruta":"52990","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24952,"uat_id":822,"locality_id":2820},{"initial_count_lp":603,"initial_count_lc":0,"LP":45,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":50,"presence":8.2919,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":4,"men_35_44":6,"men_45_64":12,"men_65+":6,"women_18_24":0,"women_25_34":2,"women_35_44":2,"women_45_64":7,"women_65+":9},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24953","code":"CS-259","nr":"259","name":"C\u0102MINUL CULTURAL IABLANI\u0162A","id_county":"11","id_locality":"2821","id_uat":"823"},"locality":{"id":"2821","code":"53032","name":"IABLANI\u0162A","medium":"R","id_uat":"823","id_county":"11"},"uat":{"id":"823","name":"IABLANI\u0162A","code":"43","siruta":"53023","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24953,"uat_id":823,"locality_id":2821},{"initial_count_lp":484,"initial_count_lc":0,"LP":35,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":35,"presence":7.2314,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":2,"men_45_64":8,"men_65+":7,"women_18_24":1,"women_25_34":2,"women_35_44":3,"women_45_64":2,"women_65+":9},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24954","code":"CS-260","nr":"260","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 GLOBU CRAIOVEI","id_county":"11","id_locality":"2822","id_uat":"823"},"locality":{"id":"2822","code":"53041","name":"GLOBU CRAIOVEI","medium":"R","id_uat":"823","id_county":"11"},"uat":{"id":"823","name":"IABLANI\u0162A","code":"43","siruta":"53023","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24954,"uat_id":823,"locality_id":2822},{"initial_count_lp":569,"initial_count_lc":0,"LP":55,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":59,"presence":10.3691,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":4,"men_35_44":3,"men_45_64":13,"men_65+":7,"women_18_24":0,"women_25_34":3,"women_35_44":1,"women_45_64":11,"women_65+":17},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24955","code":"CS-261","nr":"261","name":"C\u0102MINUL CULTURAL PETNIC","id_county":"11","id_locality":"2823","id_uat":"823"},"locality":{"id":"2823","code":"53050","name":"PETNIC","medium":"R","id_uat":"823","id_county":"11"},"uat":{"id":"823","name":"IABLANI\u0162A","code":"43","siruta":"53023","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24955,"uat_id":823,"locality_id":2823},{"initial_count_lp":328,"initial_count_lc":0,"LP":36,"LC":0,"LS":8,"UM":0,"LT":44,"presence":13.4146,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":4,"men_45_64":10,"men_65+":9,"women_18_24":0,"women_25_34":2,"women_35_44":1,"women_45_64":8,"women_65+":9},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24956","code":"CS-262","nr":"262","name":"CL\u0102DIREA AFTER SCHOOL","id_county":"11","id_locality":"2824","id_uat":"824"},"locality":{"id":"2824","code":"53078","name":"L\u0102PU\u015eNICEL","medium":"R","id_uat":"824","id_county":"11"},"uat":{"id":"824","name":"L\u0102PU\u015eNICEL","code":"44","siruta":"53069","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24956,"uat_id":824,"locality_id":2824},{"initial_count_lp":317,"initial_count_lc":0,"LP":31,"LC":0,"LS":10,"UM":0,"LT":41,"presence":12.9338,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":2,"men_35_44":2,"men_45_64":10,"men_65+":5,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":6,"women_65+":14},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24957","code":"CS-263","nr":"263","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 P\u00c2RVOVA","id_county":"11","id_locality":"2825","id_uat":"824"},"locality":{"id":"2825","code":"53087","name":"P\u00c2RVOVA","medium":"R","id_uat":"824","id_county":"11"},"uat":{"id":"824","name":"L\u0102PU\u015eNICEL","code":"44","siruta":"53069","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24957,"uat_id":824,"locality_id":2825},{"initial_count_lp":61,"initial_count_lc":0,"LP":4,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":4,"presence":6.5574,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":2,"men_65+":1,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":1,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24958","code":"CS-264","nr":"264","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 \u015eUMI\u0162A","id_county":"11","id_locality":"2826","id_uat":"824"},"locality":{"id":"2826","code":"53096","name":"\u015eUMI\u0162A","medium":"R","id_uat":"824","id_county":"11"},"uat":{"id":"824","name":"L\u0102PU\u015eNICEL","code":"44","siruta":"53069","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24958,"uat_id":824,"locality_id":2826},{"initial_count_lp":831,"initial_count_lc":0,"LP":74,"LC":0,"LS":26,"UM":0,"LT":100,"presence":12.0337,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":11,"men_45_64":24,"men_65+":11,"women_18_24":2,"women_25_34":4,"women_35_44":9,"women_45_64":14,"women_65+":24},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24959","code":"CS-265","nr":"265","name":"C\u0102MINUL CULTURAL L\u0102PU\u015eNICU MARE","id_county":"11","id_locality":"2827","id_uat":"825"},"locality":{"id":"2827","code":"53112","name":"L\u0102PU\u015eNICU MARE","medium":"R","id_uat":"825","id_county":"11"},"uat":{"id":"825","name":"L\u0102PU\u015eNICU MARE","code":"45","siruta":"53103","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24959,"uat_id":825,"locality_id":2827},{"initial_count_lp":442,"initial_count_lc":0,"LP":59,"LC":0,"LS":7,"UM":0,"LT":66,"presence":14.9321,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":3,"men_35_44":5,"men_45_64":17,"men_65+":8,"women_18_24":0,"women_25_34":6,"women_35_44":5,"women_45_64":8,"women_65+":13},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24960","code":"CS-266","nr":"266","name":"C\u0102MINUL CULTURAL MOCERI\u015e","id_county":"11","id_locality":"2828","id_uat":"825"},"locality":{"id":"2828","code":"53121","name":"MOCERI\u015e","medium":"R","id_uat":"825","id_county":"11"},"uat":{"id":"825","name":"L\u0102PU\u015eNICU MARE","code":"45","siruta":"53103","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24960,"uat_id":825,"locality_id":2828},{"initial_count_lp":609,"initial_count_lc":0,"LP":34,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":34,"presence":5.5829,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":3,"men_45_64":8,"men_65+":9,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":2,"women_65+":11},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24961","code":"CS-267","nr":"267","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL LUNCAVI\u021aA","id_county":"11","id_locality":"2829","id_uat":"826"},"locality":{"id":"2829","code":"53149","name":"LUNCAVI\u0162A","medium":"R","id_uat":"826","id_county":"11"},"uat":{"id":"826","name":"LUNCAVI\u0162A","code":"46","siruta":"53130","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24961,"uat_id":826,"locality_id":2829},{"initial_count_lp":1225,"initial_count_lc":0,"LP":48,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":48,"presence":3.9184,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":3,"men_45_64":17,"men_65+":7,"women_18_24":0,"women_25_34":3,"women_35_44":1,"women_45_64":7,"women_65+":8},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24962","code":"CS-268","nr":"268","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 VERENDIN","id_county":"11","id_locality":"2830","id_uat":"826"},"locality":{"id":"2830","code":"53158","name":"VERENDIN","medium":"R","id_uat":"826","id_county":"11"},"uat":{"id":"826","name":"LUNCAVI\u0162A","code":"46","siruta":"53130","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24962,"uat_id":826,"locality_id":2830},{"initial_count_lp":714,"initial_count_lc":0,"LP":71,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":71,"presence":9.944,"age_ranges":{"men_18_24":4,"men_25_34":7,"men_35_44":9,"men_45_64":17,"men_65+":10,"women_18_24":2,"women_25_34":2,"women_35_44":6,"women_45_64":6,"women_65+":8},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24963","code":"CS-269","nr":"269","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 LUPAC","id_county":"11","id_locality":"2831","id_uat":"827"},"locality":{"id":"2831","code":"53176","name":"LUPAC","medium":"R","id_uat":"827","id_county":"11"},"uat":{"id":"827","name":"LUPAC","code":"47","siruta":"53167","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24963,"uat_id":827,"locality_id":2831},{"initial_count_lp":685,"initial_count_lc":2,"LP":25,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":26,"presence":3.7846,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":3,"men_45_64":9,"men_65+":5,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":1,"women_65+":4},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24964","code":"CS-270","nr":"270","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 CLOCOTICI","id_county":"11","id_locality":"2832","id_uat":"827"},"locality":{"id":"2832","code":"53185","name":"CLOCOTICI","medium":"R","id_uat":"827","id_county":"11"},"uat":{"id":"827","name":"LUPAC","code":"47","siruta":"53167","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24964,"uat_id":827,"locality_id":2832},{"initial_count_lp":453,"initial_count_lc":0,"LP":15,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":15,"presence":3.3113,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":5,"men_65+":4,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":1,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24965","code":"CS-271","nr":"271","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 RAFNIC","id_county":"11","id_locality":"2833","id_uat":"827"},"locality":{"id":"2833","code":"53194","name":"RAFNIC","medium":"R","id_uat":"827","id_county":"11"},"uat":{"id":"827","name":"LUPAC","code":"47","siruta":"53167","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24965,"uat_id":827,"locality_id":2833},{"initial_count_lp":336,"initial_count_lc":2,"LP":12,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":14,"presence":4.142,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":6,"men_65+":2,"women_18_24":2,"women_25_34":1,"women_35_44":1,"women_45_64":2,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24966","code":"CS-272","nr":"272","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 VODNIC","id_county":"11","id_locality":"2834","id_uat":"827"},"locality":{"id":"2834","code":"53201","name":"VODNIC","medium":"R","id_uat":"827","id_county":"11"},"uat":{"id":"827","name":"LUPAC","code":"47","siruta":"53167","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24966,"uat_id":827,"locality_id":2834},{"initial_count_lp":882,"initial_count_lc":3,"LP":64,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":64,"presence":7.2316,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":2,"men_35_44":4,"men_45_64":18,"men_65+":17,"women_18_24":0,"women_25_34":2,"women_35_44":2,"women_45_64":10,"women_65+":7},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24967","code":"CS-273","nr":"273","name":"CASA CULTURAL\u0102 \u201dDUMBR\u0102VI\u021aA\u201d MARGA","id_county":"11","id_locality":"2835","id_uat":"828"},"locality":{"id":"2835","code":"53229","name":"MARGA","medium":"R","id_uat":"828","id_county":"11"},"uat":{"id":"828","name":"MARGA","code":"48","siruta":"53210","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24967,"uat_id":828,"locality_id":2835},{"initial_count_lp":1542,"initial_count_lc":5,"LP":79,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":79,"presence":5.1067,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":5,"men_35_44":5,"men_45_64":16,"men_65+":21,"women_18_24":1,"women_25_34":2,"women_35_44":2,"women_45_64":12,"women_65+":14},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24968","code":"CS-274","nr":"274","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 M\u0102URENI","id_county":"11","id_locality":"2836","id_uat":"829"},"locality":{"id":"2836","code":"53256","name":"M\u0102URENI","medium":"R","id_uat":"829","id_county":"11"},"uat":{"id":"829","name":"M\u0102URENI","code":"49","siruta":"53247","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24968,"uat_id":829,"locality_id":2836},{"initial_count_lp":703,"initial_count_lc":0,"LP":30,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":30,"presence":4.2674,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":0,"men_45_64":8,"men_65+":8,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":7,"women_65+":4},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24969","code":"CS-275","nr":"275","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL \u0218O\u0218DEA","id_county":"11","id_locality":"2837","id_uat":"829"},"locality":{"id":"2837","code":"53265","name":"\u015eO\u015eDEA","medium":"R","id_uat":"829","id_county":"11"},"uat":{"id":"829","name":"M\u0102URENI","code":"49","siruta":"53247","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24969,"uat_id":829,"locality_id":2837},{"initial_count_lp":189,"initial_count_lc":0,"LP":13,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":15,"presence":7.9365,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":3,"men_35_44":1,"men_45_64":3,"men_65+":2,"women_18_24":2,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":1,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24970","code":"CS-278","nr":"278","name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102","id_county":"11","id_locality":"2839","id_uat":"830"},"locality":{"id":"2839","code":"53292","name":"GLOBUR\u0102U","medium":"R","id_uat":"830","id_county":"11"},"uat":{"id":"830","name":"MEHADIA","code":"50","siruta":"53274","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24970,"uat_id":830,"locality_id":2839},{"initial_count_lp":618,"initial_count_lc":0,"LP":68,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":73,"presence":11.8123,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":4,"men_35_44":4,"men_45_64":21,"men_65+":14,"women_18_24":3,"women_25_34":2,"women_35_44":1,"women_45_64":8,"women_65+":14},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24971","code":"CS-279","nr":"279","name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102","id_county":"11","id_locality":"2840","id_uat":"830"},"locality":{"id":"2840","code":"53309","name":"PLUGOVA","medium":"R","id_uat":"830","id_county":"11"},"uat":{"id":"830","name":"MEHADIA","code":"50","siruta":"53274","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24971,"uat_id":830,"locality_id":2840},{"initial_count_lp":527,"initial_count_lc":0,"LP":44,"LC":0,"LS":6,"UM":0,"LT":50,"presence":9.4877,"age_ranges":{"men_18_24":3,"men_25_34":7,"men_35_44":3,"men_45_64":13,"men_65+":7,"women_18_24":2,"women_25_34":2,"women_35_44":2,"women_45_64":6,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24972","code":"CS-280","nr":"280","name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102","id_county":"11","id_locality":"2841","id_uat":"830"},"locality":{"id":"2841","code":"53318","name":"VALEA BOLVA\u015eNI\u0162A","medium":"R","id_uat":"830","id_county":"11"},"uat":{"id":"830","name":"MEHADIA","code":"50","siruta":"53274","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24972,"uat_id":830,"locality_id":2841},{"initial_count_lp":1207,"initial_count_lc":4,"LP":146,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":149,"presence":12.3039,"age_ranges":{"men_18_24":3,"men_25_34":3,"men_35_44":12,"men_45_64":35,"men_65+":26,"women_18_24":0,"women_25_34":4,"women_35_44":9,"women_45_64":33,"women_65+":24},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24973","code":"CS-276","nr":"276","name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201dNICOLAE STOICA DE HATEG\u201d","id_county":"11","id_locality":"2838","id_uat":"830"},"locality":{"id":"2838","code":"53283","name":"MEHADIA","medium":"R","id_uat":"830","id_county":"11"},"uat":{"id":"830","name":"MEHADIA","code":"50","siruta":"53274","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24973,"uat_id":830,"locality_id":2838},{"initial_count_lp":863,"initial_count_lc":2,"LP":79,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":82,"presence":9.4798,"age_ranges":{"men_18_24":3,"men_25_34":4,"men_35_44":2,"men_45_64":24,"men_65+":14,"women_18_24":1,"women_25_34":2,"women_35_44":0,"women_45_64":17,"women_65+":15},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24974","code":"CS-277","nr":"277","name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201dNICOLAE STOICA DE HATEG\u201d","id_county":"11","id_locality":"2838","id_uat":"830"},"locality":{"id":"2838","code":"53283","name":"MEHADIA","medium":"R","id_uat":"830","id_county":"11"},"uat":{"id":"830","name":"MEHADIA","code":"50","siruta":"53274","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24974,"uat_id":830,"locality_id":2838},{"initial_count_lp":527,"initial_count_lc":0,"LP":49,"LC":0,"LS":8,"UM":0,"LT":57,"presence":10.8159,"age_ranges":{"men_18_24":5,"men_25_34":5,"men_35_44":3,"men_45_64":11,"men_65+":13,"women_18_24":1,"women_25_34":3,"women_35_44":1,"women_45_64":11,"women_65+":4},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24975","code":"CS-281","nr":"281","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 MEHADICA","id_county":"11","id_locality":"2842","id_uat":"831"},"locality":{"id":"2842","code":"53336","name":"MEHADICA","medium":"R","id_uat":"831","id_county":"11"},"uat":{"id":"831","name":"MEHADICA","code":"51","siruta":"53327","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24975,"uat_id":831,"locality_id":2842},{"initial_count_lp":192,"initial_count_lc":2,"LP":24,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":28,"presence":14.433,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":1,"men_45_64":7,"men_65+":8,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":2,"women_65+":7},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24976","code":"CS-283","nr":"283","name":"C\u0102MINUL CULTURAL","id_county":"11","id_locality":"2844","id_uat":"832"},"locality":{"id":"2844","code":"53363","name":"LESCOVI\u0162A","medium":"R","id_uat":"832","id_county":"11"},"uat":{"id":"832","name":"NAID\u0102\u015e","code":"52","siruta":"53345","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24976,"uat_id":832,"locality_id":2844},{"initial_count_lp":650,"initial_count_lc":0,"LP":49,"LC":0,"LS":6,"UM":0,"LT":55,"presence":8.4615,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":5,"men_45_64":15,"men_65+":13,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":6,"women_45_64":5,"women_65+":8},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24977","code":"CS-282","nr":"282","name":"PRIM\u0102RIA VECHE","id_county":"11","id_locality":"2843","id_uat":"832"},"locality":{"id":"2843","code":"53354","name":"NAID\u0102\u015e","medium":"R","id_uat":"832","id_county":"11"},"uat":{"id":"832","name":"NAID\u0102\u015e","code":"52","siruta":"53345","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24977,"uat_id":832,"locality_id":2843},{"initial_count_lp":1422,"initial_count_lc":0,"LP":87,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":89,"presence":6.2588,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":5,"men_35_44":8,"men_45_64":18,"men_65+":14,"women_18_24":1,"women_25_34":5,"women_35_44":0,"women_45_64":20,"women_65+":17},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24978","code":"CS-284","nr":"284","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 OBREJA","id_county":"11","id_locality":"2845","id_uat":"833"},"locality":{"id":"2845","code":"53381","name":"OBREJA","medium":"R","id_uat":"833","id_county":"11"},"uat":{"id":"833","name":"OBREJA","code":"53","siruta":"53372","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24978,"uat_id":833,"locality_id":2845},{"initial_count_lp":293,"initial_count_lc":0,"LP":18,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":18,"presence":6.1433,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":7,"men_65+":1,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":3,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24979","code":"CS-285","nr":"285","name":"\u0218COALA GENERAL\u0102 CU CLASELE I-IV CIUTA","id_county":"11","id_locality":"2846","id_uat":"833"},"locality":{"id":"2846","code":"53390","name":"CIUTA","medium":"R","id_uat":"833","id_county":"11"},"uat":{"id":"833","name":"OBREJA","code":"53","siruta":"53372","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24979,"uat_id":833,"locality_id":2846},{"initial_count_lp":613,"initial_count_lc":2,"LP":34,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":39,"presence":6.3415,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":2,"men_35_44":3,"men_45_64":15,"men_65+":3,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":5,"women_45_64":7,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24980","code":"CS-286","nr":"286","name":"\u0218COALA GENERAL\u0102 CU CLASELE I-IV IAZ","id_county":"11","id_locality":"2847","id_uat":"833"},"locality":{"id":"2847","code":"53407","name":"IAZ","medium":"R","id_uat":"833","id_county":"11"},"uat":{"id":"833","name":"OBREJA","code":"53","siruta":"53372","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24980,"uat_id":833,"locality_id":2847},{"initial_count_lp":348,"initial_count_lc":0,"LP":39,"LC":0,"LS":8,"UM":0,"LT":47,"presence":13.5057,"age_ranges":{"men_18_24":3,"men_25_34":1,"men_35_44":4,"men_45_64":11,"men_65+":9,"women_18_24":2,"women_25_34":1,"women_35_44":5,"women_45_64":5,"women_65+":6},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24981","code":"CS-287","nr":"287","name":"\u0218COLA GENERAL\u0102 CU CLASELE I-IV VAR","id_county":"11","id_locality":"2848","id_uat":"833"},"locality":{"id":"2848","code":"53416","name":"VAR","medium":"R","id_uat":"833","id_county":"11"},"uat":{"id":"833","name":"OBREJA","code":"53","siruta":"53372","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24981,"uat_id":833,"locality_id":2848},{"initial_count_lp":586,"initial_count_lc":2,"LP":50,"LC":0,"LS":9,"UM":0,"LT":59,"presence":10.034,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":6,"men_45_64":19,"men_65+":6,"women_18_24":1,"women_25_34":1,"women_35_44":3,"women_45_64":12,"women_65+":9},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24982","code":"CS-288","nr":"288","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 OCNA DE FIER","id_county":"11","id_locality":"2711","id_uat":"786"},"locality":{"id":"2711","code":"50996","name":"OCNA DE FIER","medium":"R","id_uat":"786","id_county":"11"},"uat":{"id":"786","name":"OCNA DE FIER","code":"54","siruta":"50987","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24982,"uat_id":786,"locality_id":2711},{"initial_count_lp":588,"initial_count_lc":1,"LP":52,"LC":0,"LS":9,"UM":0,"LT":61,"presence":10.3565,"age_ranges":{"men_18_24":8,"men_25_34":4,"men_35_44":9,"men_45_64":16,"men_65+":4,"women_18_24":3,"women_25_34":1,"women_35_44":1,"women_45_64":9,"women_65+":6},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24983","code":"CS-289","nr":"289","name":"CENTRUL LOCAL DE INFORMARE TURISTIC\u0102","id_county":"11","id_locality":"2849","id_uat":"834"},"locality":{"id":"2849","code":"53434","name":"P\u0102LTINI\u015e","medium":"R","id_uat":"834","id_county":"11"},"uat":{"id":"834","name":"P\u0102LTINI\u015e","code":"55","siruta":"53425","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24983,"uat_id":834,"locality_id":2849},{"initial_count_lp":56,"initial_count_lc":0,"LP":2,"LC":0,"LS":7,"UM":0,"LT":9,"presence":16.0714,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":0,"men_45_64":2,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":2,"women_35_44":0,"women_45_64":2,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24984","code":"CS-292","nr":"292","name":"C\u0102MINUL CULTURAL","id_county":"11","id_locality":"2852","id_uat":"834"},"locality":{"id":"2852","code":"53461","name":"OHABI\u0162A","medium":"R","id_uat":"834","id_county":"11"},"uat":{"id":"834","name":"P\u0102LTINI\u015e","code":"55","siruta":"53425","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24984,"uat_id":834,"locality_id":2852},{"initial_count_lp":892,"initial_count_lc":1,"LP":76,"LC":0,"LS":19,"UM":0,"LT":95,"presence":10.6383,"age_ranges":{"men_18_24":4,"men_25_34":7,"men_35_44":11,"men_45_64":28,"men_65+":8,"women_18_24":0,"women_25_34":6,"women_35_44":4,"women_45_64":15,"women_65+":12},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24985","code":"CS-290","nr":"290","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 CORNU\u021aEL","id_county":"11","id_locality":"2850","id_uat":"834"},"locality":{"id":"2850","code":"53443","name":"CORNU\u0162EL","medium":"R","id_uat":"834","id_county":"11"},"uat":{"id":"834","name":"P\u0102LTINI\u015e","code":"55","siruta":"53425","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24985,"uat_id":834,"locality_id":2850},{"initial_count_lp":349,"initial_count_lc":0,"LP":22,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":26,"presence":7.4499,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":3,"men_35_44":3,"men_45_64":5,"men_65+":3,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":3,"women_45_64":3,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24986","code":"CS-291","nr":"291","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 DELINE\u0218TI","id_county":"11","id_locality":"2851","id_uat":"834"},"locality":{"id":"2851","code":"53452","name":"DELINE\u015eTI","medium":"R","id_uat":"834","id_county":"11"},"uat":{"id":"834","name":"P\u0102LTINI\u015e","code":"55","siruta":"53425","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24986,"uat_id":834,"locality_id":2851},{"initial_count_lp":230,"initial_count_lc":0,"LP":14,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":16,"presence":6.9565,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":4,"men_45_64":5,"men_65+":1,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":1,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24987","code":"CS-293","nr":"293","name":"GR\u0102DINI\u021aA","id_county":"11","id_locality":"2853","id_uat":"834"},"locality":{"id":"2853","code":"53470","name":"RUGI","medium":"R","id_uat":"834","id_county":"11"},"uat":{"id":"834","name":"P\u0102LTINI\u015e","code":"55","siruta":"53425","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24987,"uat_id":834,"locality_id":2853},{"initial_count_lp":862,"initial_count_lc":1,"LP":45,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":47,"presence":5.4461,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":3,"men_45_64":19,"men_65+":6,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":4,"women_45_64":7,"women_65+":7},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24988","code":"CS-294","nr":"294","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dATANASIE COJOCARU\u201d POJEJENA","id_county":"11","id_locality":"2856","id_uat":"836"},"locality":{"id":"2856","code":"53522","name":"POJEJENA","medium":"R","id_uat":"836","id_county":"11"},"uat":{"id":"836","name":"POJEJENA","code":"56","siruta":"53513","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24988,"uat_id":836,"locality_id":2856},{"initial_count_lp":465,"initial_count_lc":4,"LP":26,"LC":1,"LS":0,"UM":0,"LT":27,"presence":5.7569,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":2,"men_45_64":8,"men_65+":4,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":1,"women_45_64":3,"women_65+":7},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24989","code":"CS-295","nr":"295","name":"C\u0102MINUL CULTURAL BELOBRE\u0218CA","id_county":"11","id_locality":"2857","id_uat":"836"},"locality":{"id":"2857","code":"53531","name":"BELOBRE\u015eCA","medium":"R","id_uat":"836","id_county":"11"},"uat":{"id":"836","name":"POJEJENA","code":"56","siruta":"53513","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24989,"uat_id":836,"locality_id":2857},{"initial_count_lp":447,"initial_count_lc":1,"LP":22,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":23,"presence":5.1339,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":11,"men_65+":2,"women_18_24":2,"women_25_34":2,"women_35_44":0,"women_45_64":2,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24990","code":"CS-297","nr":"297","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM NORMAL RADIMNA","id_county":"11","id_locality":"2859","id_uat":"836"},"locality":{"id":"2859","code":"53559","name":"RADIMNA","medium":"R","id_uat":"836","id_county":"11"},"uat":{"id":"836","name":"POJEJENA","code":"56","siruta":"53513","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24990,"uat_id":836,"locality_id":2859},{"initial_count_lp":205,"initial_count_lc":1,"LP":15,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":20,"presence":9.7087,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":2,"men_45_64":6,"men_65+":2,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":3,"women_45_64":0,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24991","code":"CS-296","nr":"296","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM NORMAL DIVICI","id_county":"11","id_locality":"2858","id_uat":"836"},"locality":{"id":"2858","code":"53540","name":"DIVICI","medium":"R","id_uat":"836","id_county":"11"},"uat":{"id":"836","name":"POJEJENA","code":"56","siruta":"53513","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24991,"uat_id":836,"locality_id":2858},{"initial_count_lp":332,"initial_count_lc":2,"LP":18,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":20,"presence":5.988,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":2,"men_45_64":6,"men_65+":7,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":2,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24992","code":"CS-298","nr":"298","name":"C\u0102MINUL CULTURAL \u0218U\u0218CA","id_county":"11","id_locality":"2860","id_uat":"836"},"locality":{"id":"2860","code":"53568","name":"\u015eU\u015eCA","medium":"R","id_uat":"836","id_county":"11"},"uat":{"id":"836","name":"POJEJENA","code":"56","siruta":"53513","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24992,"uat_id":836,"locality_id":2860},{"initial_count_lp":335,"initial_count_lc":0,"LP":14,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":16,"presence":4.7761,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":0,"men_45_64":9,"men_65+":1,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":3,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24993","code":"CS-301","nr":"301","name":"C\u0102MIN CULTURAL BORLOVENII VECHI","id_county":"11","id_locality":"2863","id_uat":"837"},"locality":{"id":"2863","code":"53602","name":"BORLOVENII VECHI","medium":"R","id_uat":"837","id_county":"11"},"uat":{"id":"837","name":"PRIGOR","code":"57","siruta":"53577","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24993,"uat_id":837,"locality_id":2863},{"initial_count_lp":307,"initial_count_lc":0,"LP":6,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":6,"presence":1.9544,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":1,"men_65+":2,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":3,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24994","code":"CS-300","nr":"300","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 BORLOVENII NOI","id_county":"11","id_locality":"2862","id_uat":"837"},"locality":{"id":"2862","code":"53595","name":"BORLOVENII NOI","medium":"R","id_uat":"837","id_county":"11"},"uat":{"id":"837","name":"PRIGOR","code":"57","siruta":"53577","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24994,"uat_id":837,"locality_id":2862},{"initial_count_lp":414,"initial_count_lc":0,"LP":12,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":12,"presence":2.8986,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":3,"men_65+":3,"women_18_24":1,"women_25_34":1,"women_35_44":0,"women_45_64":2,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24995","code":"CS-302","nr":"302","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 P\u0102TA\u0218","id_county":"11","id_locality":"2864","id_uat":"837"},"locality":{"id":"2864","code":"53611","name":"P\u0102TA\u015e","medium":"R","id_uat":"837","id_county":"11"},"uat":{"id":"837","name":"PRIGOR","code":"57","siruta":"53577","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24995,"uat_id":837,"locality_id":2864},{"initial_count_lp":129,"initial_count_lc":0,"LP":6,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":6,"presence":4.6512,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":1,"men_65+":1,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":0,"women_45_64":2,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24996","code":"CS-303","nr":"303","name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102","id_county":"11","id_locality":"2865","id_uat":"837"},"locality":{"id":"2865","code":"53620","name":"PUTNA","medium":"R","id_uat":"837","id_county":"11"},"uat":{"id":"837","name":"PRIGOR","code":"57","siruta":"53577","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24996,"uat_id":837,"locality_id":2865},{"initial_count_lp":739,"initial_count_lc":0,"LP":38,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":40,"presence":5.4127,"age_ranges":{"men_18_24":4,"men_25_34":3,"men_35_44":8,"men_45_64":9,"men_65+":7,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":6,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24997","code":"CS-299","nr":"299","name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201eIOSIF CORIOLAN BURACU\u201d PRIGOR","id_county":"11","id_locality":"2861","id_uat":"837"},"locality":{"id":"2861","code":"53586","name":"PRIGOR","medium":"R","id_uat":"837","id_county":"11"},"uat":{"id":"837","name":"PRIGOR","code":"57","siruta":"53577","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24997,"uat_id":837,"locality_id":2861},{"initial_count_lp":961,"initial_count_lc":0,"LP":53,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":57,"presence":5.9313,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":4,"men_35_44":4,"men_45_64":11,"men_65+":7,"women_18_24":3,"women_25_34":3,"women_35_44":3,"women_45_64":7,"women_65+":15},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24998","code":"CS-304","nr":"304","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 RAMNA","id_county":"11","id_locality":"2866","id_uat":"838"},"locality":{"id":"2866","code":"53648","name":"RAMNA","medium":"R","id_uat":"838","id_county":"11"},"uat":{"id":"838","name":"RAMNA","code":"58","siruta":"53639","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24998,"uat_id":838,"locality_id":2866},{"initial_count_lp":308,"initial_count_lc":2,"LP":30,"LC":0,"LS":8,"UM":0,"LT":38,"presence":12.2581,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":3,"men_35_44":3,"men_45_64":8,"men_65+":7,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":6,"women_65+":6},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"24999","code":"CS-305","nr":"305","name":"C\u0102MINUL CULTURAL VALEAPAI","id_county":"11","id_locality":"2867","id_uat":"838"},"locality":{"id":"2867","code":"53666","name":"VALEAPAI","medium":"R","id_uat":"838","id_county":"11"},"uat":{"id":"838","name":"RAMNA","code":"58","siruta":"53639","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":24999,"uat_id":838,"locality_id":2867},{"initial_count_lp":1311,"initial_count_lc":6,"LP":113,"LC":0,"LS":6,"UM":0,"LT":119,"presence":9.0357,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":5,"men_35_44":11,"men_45_64":33,"men_65+":26,"women_18_24":3,"women_25_34":2,"women_35_44":8,"women_45_64":15,"women_65+":15},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25000","code":"CS-306","nr":"306","name":"C\u0102MINUL CULTURAL R\u0102C\u0102\u0218DIA","id_county":"11","id_locality":"2868","id_uat":"839"},"locality":{"id":"2868","code":"53684","name":"R\u0102C\u0102\u015eDIA","medium":"R","id_uat":"839","id_county":"11"},"uat":{"id":"839","name":"R\u0102C\u0102\u015eDIA","code":"59","siruta":"53675","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25000,"uat_id":839,"locality_id":2868},{"initial_count_lp":299,"initial_count_lc":0,"LP":11,"LC":0,"LS":8,"UM":0,"LT":19,"presence":6.3545,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":4,"men_35_44":2,"men_45_64":4,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":3,"women_45_64":2,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25001","code":"CS-307","nr":"307","name":"CL\u0102DIREA FOSTEI PRIM\u0102RII VR\u0102NIU\u0162","id_county":"11","id_locality":"2869","id_uat":"839"},"locality":{"id":"2869","code":"53693","name":"VR\u0102NIU\u0162","medium":"R","id_uat":"839","id_county":"11"},"uat":{"id":"839","name":"R\u0102C\u0102\u015eDIA","code":"59","siruta":"53675","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25001,"uat_id":839,"locality_id":2869},{"initial_count_lp":1258,"initial_count_lc":1,"LP":113,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":117,"presence":9.2931,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":5,"men_35_44":4,"men_45_64":30,"men_65+":23,"women_18_24":2,"women_25_34":4,"women_35_44":8,"women_45_64":19,"women_65+":21},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25002","code":"CS-308","nr":"308","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u015eTEFAN VELOVAN","id_county":"11","id_locality":"2871","id_uat":"841"},"locality":{"id":"2871","code":"53737","name":"RUSCA MONTAN\u0102","medium":"R","id_uat":"841","id_county":"11"},"uat":{"id":"841","name":"RUSCA MONTAN\u0102","code":"60","siruta":"53728","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25002,"uat_id":841,"locality_id":2871},{"initial_count_lp":243,"initial_count_lc":0,"LP":16,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":21,"presence":8.642,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":3,"men_45_64":6,"men_65+":3,"women_18_24":1,"women_25_34":1,"women_35_44":0,"women_45_64":5,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25003","code":"CS-309","nr":"309","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM NORMAL","id_county":"11","id_locality":"2872","id_uat":"841"},"locality":{"id":"2872","code":"53746","name":"RUSCHI\u0162A","medium":"R","id_uat":"841","id_county":"11"},"uat":{"id":"841","name":"RUSCA MONTAN\u0102","code":"60","siruta":"53728","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25003,"uat_id":841,"locality_id":2872},{"initial_count_lp":376,"initial_count_lc":0,"LP":5,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":10,"presence":2.6596,"age_ranges":{"men_18_24":3,"men_25_34":1,"men_35_44":1,"men_45_64":3,"men_65+":1,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25004","code":"CS-312","nr":"312","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL TINCOVA","id_county":"11","id_locality":"2875","id_uat":"842"},"locality":{"id":"2875","code":"53782","name":"TINCOVA","medium":"R","id_uat":"842","id_county":"11"},"uat":{"id":"842","name":"SACU","code":"61","siruta":"53755","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25004,"uat_id":842,"locality_id":2875},{"initial_count_lp":651,"initial_count_lc":1,"LP":33,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":33,"presence":5.0613,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":2,"men_45_64":12,"men_65+":5,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":2,"women_45_64":3,"women_65+":7},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25005","code":"CS-310","nr":"310","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL SACU","id_county":"11","id_locality":"2873","id_uat":"842"},"locality":{"id":"2873","code":"53764","name":"SACU","medium":"R","id_uat":"842","id_county":"11"},"uat":{"id":"842","name":"SACU","code":"61","siruta":"53755","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25005,"uat_id":842,"locality_id":2873},{"initial_count_lp":208,"initial_count_lc":0,"LP":8,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":13,"presence":6.25,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":2,"men_35_44":1,"men_45_64":1,"men_65+":1,"women_18_24":0,"women_25_34":2,"women_35_44":2,"women_45_64":1,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25006","code":"CS-311","nr":"311","name":"\u0218COALA PRIMAR\u0102 S\u0102LB\u0102GELU NOU","id_county":"11","id_locality":"2874","id_uat":"842"},"locality":{"id":"2874","code":"53773","name":"S\u0102LB\u0102GELU NOU","medium":"R","id_uat":"842","id_county":"11"},"uat":{"id":"842","name":"SACU","code":"61","siruta":"53755","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25006,"uat_id":842,"locality_id":2874},{"initial_count_lp":90,"initial_count_lc":1,"LP":7,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":7,"presence":7.6923,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":2,"men_65+":2,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25007","code":"CS-314","nr":"314","name":"C\u0102MINUL CULTURAL","id_county":"11","id_locality":"2877","id_uat":"843"},"locality":{"id":"2877","code":"53817","name":"BOGODIN\u0162","medium":"R","id_uat":"843","id_county":"11"},"uat":{"id":"843","name":"SASCA MONTAN\u0102","code":"62","siruta":"53791","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25007,"uat_id":843,"locality_id":2877},{"initial_count_lp":266,"initial_count_lc":0,"LP":29,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":29,"presence":10.9023,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":4,"men_35_44":7,"men_45_64":7,"men_65+":4,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":4,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25008","code":"CS-316","nr":"316","name":"C\u0102MINUL CULTURAL","id_county":"11","id_locality":"2879","id_uat":"843"},"locality":{"id":"2879","code":"53835","name":"SASCA ROM\u00c2N\u0102","medium":"R","id_uat":"843","id_county":"11"},"uat":{"id":"843","name":"SASCA MONTAN\u0102","code":"62","siruta":"53791","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25008,"uat_id":843,"locality_id":2879},{"initial_count_lp":295,"initial_count_lc":0,"LP":13,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":16,"presence":5.4237,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":5,"men_65+":4,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":3,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25009","code":"CS-317","nr":"317","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL SLATINA-NERA","id_county":"11","id_locality":"2880","id_uat":"843"},"locality":{"id":"2880","code":"53844","name":"SLATINA-NERA","medium":"R","id_uat":"843","id_county":"11"},"uat":{"id":"843","name":"SASCA MONTAN\u0102","code":"62","siruta":"53791","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25009,"uat_id":843,"locality_id":2880},{"initial_count_lp":367,"initial_count_lc":1,"LP":27,"LC":0,"LS":6,"UM":0,"LT":33,"presence":8.9674,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":10,"men_65+":5,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":0,"women_45_64":8,"women_65+":8},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25010","code":"CS-313","nr":"313","name":"SCOALA GIMNAZIALA \u201dMIHAI NOVAC\u201d SASCA MONTANA","id_county":"11","id_locality":"2876","id_uat":"843"},"locality":{"id":"2876","code":"53808","name":"SASCA MONTAN\u0102","medium":"R","id_uat":"843","id_county":"11"},"uat":{"id":"843","name":"SASCA MONTAN\u0102","code":"62","siruta":"53791","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25010,"uat_id":843,"locality_id":2876},{"initial_count_lp":211,"initial_count_lc":0,"LP":20,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":21,"presence":9.9526,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":4,"men_45_64":5,"men_65+":2,"women_18_24":1,"women_25_34":2,"women_35_44":1,"women_45_64":1,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25011","code":"CS-315","nr":"315","name":"\u015eCOALA PRIMARA POTOC","id_county":"11","id_locality":"2878","id_uat":"843"},"locality":{"id":"2878","code":"53826","name":"POTOC","medium":"R","id_uat":"843","id_county":"11"},"uat":{"id":"843","name":"SASCA MONTAN\u0102","code":"62","siruta":"53791","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25011,"uat_id":843,"locality_id":2878},{"initial_count_lp":445,"initial_count_lc":0,"LP":38,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":42,"presence":9.4382,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":2,"men_45_64":17,"men_65+":11,"women_18_24":0,"women_25_34":3,"women_35_44":1,"women_45_64":4,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25012","code":"CS-319","nr":"319","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM NORMAL GORNEA","id_county":"11","id_locality":"2882","id_uat":"844"},"locality":{"id":"2882","code":"53942","name":"GORNEA","medium":"R","id_uat":"844","id_county":"11"},"uat":{"id":"844","name":"SICHEVI\u0162A","code":"63","siruta":"53853","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25012,"uat_id":844,"locality_id":2882},{"initial_count_lp":1161,"initial_count_lc":2,"LP":135,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":137,"presence":11.7799,"age_ranges":{"men_18_24":7,"men_25_34":4,"men_35_44":9,"men_45_64":40,"men_65+":18,"women_18_24":6,"women_25_34":3,"women_35_44":5,"women_45_64":23,"women_65+":22},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25013","code":"CS-318","nr":"318","name":"CAMIN CULTURAL SICHEVITA","id_county":"11","id_locality":"2881","id_uat":"844"},"locality":{"id":"2881","code":"53862","name":"SICHEVI\u0162A","medium":"R","id_uat":"844","id_county":"11"},"uat":{"id":"844","name":"SICHEVI\u0162A","code":"63","siruta":"53853","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25013,"uat_id":844,"locality_id":2881},{"initial_count_lp":63,"initial_count_lc":2,"LP":4,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":5,"presence":7.6923,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":1,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":0,"women_45_64":1,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25014","code":"CS-320","nr":"320","name":"CENTRUL LOCAL DE INFORMARE TURISTIC\u0102 LIBORAJDEA","id_county":"11","id_locality":"2883","id_uat":"844"},"locality":{"id":"2883","code":"53951","name":"LIBORAJDEA","medium":"R","id_uat":"844","id_county":"11"},"uat":{"id":"844","name":"SICHEVI\u0162A","code":"63","siruta":"53853","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25014,"uat_id":844,"locality_id":2883},{"initial_count_lp":1368,"initial_count_lc":5,"LP":110,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":110,"presence":8.0117,"age_ranges":{"men_18_24":4,"men_25_34":6,"men_35_44":10,"men_45_64":29,"men_65+":23,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":5,"women_45_64":17,"women_65+":15},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25015","code":"CS-321","nr":"321","name":"CENTRU DE ZI PENTRU PERSOANE V\u00c2RSTNICE SLATINA-TIMI\u0218","id_county":"11","id_locality":"2884","id_uat":"845"},"locality":{"id":"2884","code":"54065","name":"SLATINA-TIMI\u015e","medium":"R","id_uat":"845","id_county":"11"},"uat":{"id":"845","name":"SLATINA-TIMI\u015e","code":"64","siruta":"54056","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25015,"uat_id":845,"locality_id":2884},{"initial_count_lp":583,"initial_count_lc":1,"LP":27,"LC":1,"LS":2,"UM":0,"LT":30,"presence":5.137,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":5,"men_45_64":6,"men_65+":4,"women_18_24":0,"women_25_34":3,"women_35_44":2,"women_45_64":5,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25016","code":"CS-322","nr":"322","name":"\u0218COALA PRIMAR\u0102 ILOVA","id_county":"11","id_locality":"2885","id_uat":"845"},"locality":{"id":"2885","code":"54074","name":"ILOVA","medium":"R","id_uat":"845","id_county":"11"},"uat":{"id":"845","name":"SLATINA-TIMI\u015e","code":"64","siruta":"54056","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25016,"uat_id":845,"locality_id":2885},{"initial_count_lp":174,"initial_count_lc":0,"LP":10,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":10,"presence":5.7471,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":2,"men_45_64":3,"men_65+":1,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":1,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25017","code":"CS-323","nr":"323","name":"C\u0102MINUL CULTURAL SADOVA NOU\u0102","id_county":"11","id_locality":"2886","id_uat":"845"},"locality":{"id":"2886","code":"54083","name":"SADOVA NOU\u0102","medium":"R","id_uat":"845","id_county":"11"},"uat":{"id":"845","name":"SLATINA-TIMI\u015e","code":"64","siruta":"54056","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25017,"uat_id":845,"locality_id":2886},{"initial_count_lp":306,"initial_count_lc":2,"LP":15,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":17,"presence":5.5195,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":3,"men_45_64":4,"men_65+":2,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":3,"women_45_64":0,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25018","code":"CS-324","nr":"324","name":"C\u0102MINUL CULTURAL SADOVA VECHE","id_county":"11","id_locality":"2887","id_uat":"845"},"locality":{"id":"2887","code":"54092","name":"SADOVA VECHE","medium":"R","id_uat":"845","id_county":"11"},"uat":{"id":"845","name":"SLATINA-TIMI\u015e","code":"64","siruta":"54056","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25018,"uat_id":845,"locality_id":2887},{"initial_count_lp":584,"initial_count_lc":5,"LP":15,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":15,"presence":2.5467,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":1,"men_45_64":3,"men_65+":1,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":1,"women_45_64":4,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25019","code":"CS-325","nr":"325","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dSF. SAVA\u201d SOCOL","id_county":"11","id_locality":"2888","id_uat":"846"},"locality":{"id":"2888","code":"54118","name":"SOCOL","medium":"R","id_uat":"846","id_county":"11"},"uat":{"id":"846","name":"SOCOL","code":"65","siruta":"54109","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25019,"uat_id":846,"locality_id":2888},{"initial_count_lp":42,"initial_count_lc":1,"LP":3,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":6,"presence":13.9535,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":1,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":0,"women_45_64":3,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25020","code":"CS-326","nr":"326","name":"CENTRUL CULTURAL S\u00c2RBESC \u201dSF\u00c2NTUL SAVA\u201d BAZIA\u0218","id_county":"11","id_locality":"2889","id_uat":"846"},"locality":{"id":"2889","code":"54127","name":"BAZIA\u015e","medium":"R","id_uat":"846","id_county":"11"},"uat":{"id":"846","name":"SOCOL","code":"65","siruta":"54109","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25020,"uat_id":846,"locality_id":2889},{"initial_count_lp":458,"initial_count_lc":0,"LP":25,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":25,"presence":5.4585,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":3,"men_45_64":6,"men_65+":4,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":0,"women_45_64":4,"women_65+":6},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25021","code":"CS-327","nr":"327","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 C\u00c2MPIA","id_county":"11","id_locality":"2890","id_uat":"846"},"locality":{"id":"2890","code":"54136","name":"C\u00c2MPIA","medium":"R","id_uat":"846","id_county":"11"},"uat":{"id":"846","name":"SOCOL","code":"65","siruta":"54109","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25021,"uat_id":846,"locality_id":2890},{"initial_count_lp":609,"initial_count_lc":2,"LP":22,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":24,"presence":3.928,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":7,"men_65+":2,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":1,"women_45_64":5,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25022","code":"CS-328","nr":"328","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 ZLATI\u021aA","id_county":"11","id_locality":"2891","id_uat":"846"},"locality":{"id":"2891","code":"54154","name":"ZLATI\u0162A","medium":"R","id_uat":"846","id_county":"11"},"uat":{"id":"846","name":"SOCOL","code":"65","siruta":"54109","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25022,"uat_id":846,"locality_id":2891},{"initial_count_lp":255,"initial_count_lc":0,"LP":30,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":34,"presence":13.3333,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":5,"men_45_64":9,"men_65+":3,"women_18_24":1,"women_25_34":1,"women_35_44":4,"women_45_64":9,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25023","code":"CS-329","nr":"329","name":"C\u0102MINUL CULTURAL \u0218OPOTU NOU","id_county":"11","id_locality":"2892","id_uat":"847"},"locality":{"id":"2892","code":"54172","name":"\u015eOPOTU NOU","medium":"R","id_uat":"847","id_county":"11"},"uat":{"id":"847","name":"\u015eOPOTU NOU","code":"66","siruta":"54163","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25023,"uat_id":847,"locality_id":2892},{"initial_count_lp":103,"initial_count_lc":1,"LP":8,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":8,"presence":7.6923,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":2,"men_65+":2,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":1,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25024","code":"CS-330","nr":"330","name":"C\u0102MINUL CULTURAL-RAVENSCA","id_county":"11","id_locality":"2893","id_uat":"847"},"locality":{"id":"2893","code":"54216","name":"RAVENSCA","medium":"R","id_uat":"847","id_county":"11"},"uat":{"id":"847","name":"\u015eOPOTU NOU","code":"66","siruta":"54163","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25024,"uat_id":847,"locality_id":2893},{"initial_count_lp":90,"initial_count_lc":0,"LP":7,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":10,"presence":11.1111,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":2,"men_65+":0,"women_18_24":2,"women_25_34":0,"women_35_44":3,"women_45_64":0,"women_65+":3},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25025","code":"CS-331","nr":"331","name":"CASA PARTICULAR\u0102 NR.5","id_county":"11","id_locality":"2894","id_uat":"847"},"locality":{"id":"2894","code":"54225","name":"R\u0102CHITA","medium":"R","id_uat":"847","id_county":"11"},"uat":{"id":"847","name":"\u015eOPOTU NOU","code":"66","siruta":"54163","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25025,"uat_id":847,"locality_id":2894},{"initial_count_lp":78,"initial_count_lc":0,"LP":2,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":2,"presence":2.5641,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":1,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25026","code":"CS-332","nr":"332","name":"CAMININUL CULTURAL-STANCILOVA DE JOS","id_county":"11","id_locality":"2895","id_uat":"847"},"locality":{"id":"2895","code":"54234","name":"ST\u0102NCILOVA","medium":"R","id_uat":"847","id_county":"11"},"uat":{"id":"847","name":"\u015eOPOTU NOU","code":"66","siruta":"54163","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25026,"uat_id":847,"locality_id":2895},{"initial_count_lp":114,"initial_count_lc":0,"LP":15,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":17,"presence":14.9123,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":1,"men_45_64":5,"men_65+":1,"women_18_24":1,"women_25_34":2,"women_35_44":0,"women_45_64":4,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25027","code":"CS-333","nr":"333","name":"CAMINNUL CULTURAL STANCILOVA DE SUS","id_county":"11","id_locality":"2895","id_uat":"847"},"locality":{"id":"2895","code":"54234","name":"ST\u0102NCILOVA","medium":"R","id_uat":"847","id_county":"11"},"uat":{"id":"847","name":"\u015eOPOTU NOU","code":"66","siruta":"54163","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25027,"uat_id":847,"locality_id":2895},{"initial_count_lp":192,"initial_count_lc":0,"LP":19,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":23,"presence":11.9792,"age_ranges":{"men_18_24":3,"men_25_34":2,"men_35_44":1,"men_45_64":8,"men_65+":4,"women_18_24":1,"women_25_34":1,"women_35_44":0,"women_45_64":1,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25028","code":"CS-334","nr":"334","name":"\u0218COALA VALEA RO\u0218IE","id_county":"11","id_locality":"2896","id_uat":"847"},"locality":{"id":"2896","code":"54261","name":"VALEA RO\u015eIE","medium":"R","id_uat":"847","id_county":"11"},"uat":{"id":"847","name":"\u015eOPOTU NOU","code":"66","siruta":"54163","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25028,"uat_id":847,"locality_id":2896},{"initial_count_lp":1379,"initial_count_lc":3,"LP":85,"LC":0,"LS":12,"UM":0,"LT":97,"presence":7.0188,"age_ranges":{"men_18_24":6,"men_25_34":7,"men_35_44":14,"men_45_64":28,"men_65+":15,"women_18_24":3,"women_25_34":1,"women_35_44":5,"women_45_64":12,"women_65+":6},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25029","code":"CS-335","nr":"335","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 T\u00c2RNOVA","id_county":"11","id_locality":"2903","id_uat":"850"},"locality":{"id":"2903","code":"54369","name":"T\u00c2RNOVA","medium":"R","id_uat":"850","id_county":"11"},"uat":{"id":"850","name":"T\u00c2RNOVA","code":"67","siruta":"54350","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25029,"uat_id":850,"locality_id":2903},{"initial_count_lp":1120,"initial_count_lc":2,"LP":113,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":117,"presence":10.4278,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":6,"men_35_44":9,"men_45_64":32,"men_65+":16,"women_18_24":2,"women_25_34":3,"women_35_44":8,"women_45_64":18,"women_65+":21},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25030","code":"CS-336","nr":"336","name":"C\u0102MINUL CULTURAL TEREGOVA","id_county":"11","id_locality":"2897","id_uat":"848"},"locality":{"id":"2897","code":"54289","name":"TEREGOVA","medium":"R","id_uat":"848","id_county":"11"},"uat":{"id":"848","name":"TEREGOVA","code":"68","siruta":"54270","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25030,"uat_id":848,"locality_id":2897},{"initial_count_lp":1055,"initial_count_lc":0,"LP":79,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":83,"presence":7.8673,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":3,"men_35_44":12,"men_45_64":26,"men_65+":19,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":4,"women_45_64":7,"women_65+":10},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25031","code":"CS-337","nr":"337","name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201dSF. DIMITRIE\u201d TEREGOVA","id_county":"11","id_locality":"2897","id_uat":"848"},"locality":{"id":"2897","code":"54289","name":"TEREGOVA","medium":"R","id_uat":"848","id_county":"11"},"uat":{"id":"848","name":"TEREGOVA","code":"68","siruta":"54270","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25031,"uat_id":848,"locality_id":2897},{"initial_count_lp":936,"initial_count_lc":1,"LP":54,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":56,"presence":5.9765,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":4,"men_35_44":6,"men_45_64":13,"men_65+":10,"women_18_24":1,"women_25_34":4,"women_35_44":3,"women_45_64":7,"women_65+":8},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25032","code":"CS-338","nr":"338","name":"OFICIUL PRIM\u0102RIEI RUSCA","id_county":"11","id_locality":"2898","id_uat":"848"},"locality":{"id":"2898","code":"54298","name":"RUSCA","medium":"R","id_uat":"848","id_county":"11"},"uat":{"id":"848","name":"TEREGOVA","code":"68","siruta":"54270","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25032,"uat_id":848,"locality_id":2898},{"initial_count_lp":261,"initial_count_lc":0,"LP":12,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":13,"presence":4.9808,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":1,"men_45_64":4,"men_65+":2,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":2,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25033","code":"CS-340","nr":"340","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 C\u00c2RNECEA","id_county":"11","id_locality":"2900","id_uat":"849"},"locality":{"id":"2900","code":"54323","name":"C\u00c2RNECEA","medium":"R","id_uat":"849","id_county":"11"},"uat":{"id":"849","name":"TICVANIU MARE","code":"69","siruta":"54305","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25033,"uat_id":849,"locality_id":2900},{"initial_count_lp":294,"initial_count_lc":0,"LP":19,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":24,"presence":8.1633,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":3,"men_45_64":4,"men_65+":5,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":5,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25034","code":"CS-341","nr":"341","name":"CASA PAROHIAL\u0102","id_county":"11","id_locality":"2901","id_uat":"849"},"locality":{"id":"2901","code":"54332","name":"SEC\u0102\u015eENI","medium":"R","id_uat":"849","id_county":"11"},"uat":{"id":"849","name":"TICVANIU MARE","code":"69","siruta":"54305","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25034,"uat_id":849,"locality_id":2901},{"initial_count_lp":262,"initial_count_lc":0,"LP":10,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":10,"presence":3.8168,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":3,"women_18_24":1,"women_25_34":1,"women_35_44":1,"women_45_64":1,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25035","code":"CS-342","nr":"342","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 TICVANIU MIC","id_county":"11","id_locality":"2902","id_uat":"849"},"locality":{"id":"2902","code":"54341","name":"TICVANIU MIC","medium":"R","id_uat":"849","id_county":"11"},"uat":{"id":"849","name":"TICVANIU MARE","code":"69","siruta":"54305","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25035,"uat_id":849,"locality_id":2902},{"initial_count_lp":709,"initial_count_lc":0,"LP":16,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":16,"presence":2.2567,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":1,"men_45_64":3,"men_65+":3,"women_18_24":1,"women_25_34":1,"women_35_44":2,"women_45_64":3,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25036","code":"CS-339","nr":"339","name":"SEDIUL FOSTEI PRIM\u0102RII TICVANIU MARE","id_county":"11","id_locality":"2899","id_uat":"849"},"locality":{"id":"2899","code":"54314","name":"TICVANIU MARE","medium":"R","id_uat":"849","id_county":"11"},"uat":{"id":"849","name":"TICVANIU MARE","code":"69","siruta":"54305","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25036,"uat_id":849,"locality_id":2899},{"initial_count_lp":1127,"initial_count_lc":1,"LP":108,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":108,"presence":9.5745,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":4,"men_35_44":3,"men_45_64":30,"men_65+":17,"women_18_24":3,"women_25_34":3,"women_35_44":4,"women_45_64":29,"women_65+":15},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25037","code":"CS-343","nr":"343","name":"C\u0102MINUL CULTURAL TOPLE\u0162","id_county":"11","id_locality":"2904","id_uat":"851"},"locality":{"id":"2904","code":"54396","name":"TOPLE\u0162","medium":"R","id_uat":"851","id_county":"11"},"uat":{"id":"851","name":"TOPLE\u0162","code":"70","siruta":"54387","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25037,"uat_id":851,"locality_id":2904},{"initial_count_lp":976,"initial_count_lc":0,"LP":49,"LC":0,"LS":6,"UM":0,"LT":55,"presence":5.6352,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":4,"men_45_64":11,"men_65+":13,"women_18_24":2,"women_25_34":2,"women_35_44":1,"women_45_64":15,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25038","code":"CS-344","nr":"344","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 B\u00c2RZA","id_county":"11","id_locality":"2905","id_uat":"851"},"locality":{"id":"2905","code":"54403","name":"B\u00c2RZA","medium":"R","id_uat":"851","id_county":"11"},"uat":{"id":"851","name":"TOPLE\u0162","code":"70","siruta":"54387","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25038,"uat_id":851,"locality_id":2905},{"initial_count_lp":702,"initial_count_lc":3,"LP":41,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":46,"presence":6.5248,"age_ranges":{"men_18_24":4,"men_25_34":7,"men_35_44":2,"men_45_64":11,"men_65+":6,"women_18_24":1,"women_25_34":1,"women_35_44":3,"women_45_64":6,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25039","code":"CS-345","nr":"345","name":"C\u0102MINUL CULTURAL TURNU RUIENI","id_county":"11","id_locality":"2906","id_uat":"852"},"locality":{"id":"2906","code":"54421","name":"TURNU RUIENI","medium":"R","id_uat":"852","id_county":"11"},"uat":{"id":"852","name":"TURNU RUIENI","code":"71","siruta":"54412","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25039,"uat_id":852,"locality_id":2906},{"initial_count_lp":1175,"initial_count_lc":2,"LP":83,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":83,"presence":7.0518,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":8,"men_35_44":6,"men_45_64":18,"men_65+":9,"women_18_24":4,"women_25_34":6,"women_35_44":3,"women_45_64":12,"women_65+":15},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25040","code":"CS-346","nr":"346","name":"C\u0102MINUL CULTURAL BORLOVA","id_county":"11","id_locality":"2907","id_uat":"852"},"locality":{"id":"2907","code":"54430","name":"BORLOVA","medium":"R","id_uat":"852","id_county":"11"},"uat":{"id":"852","name":"TURNU RUIENI","code":"71","siruta":"54412","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25040,"uat_id":852,"locality_id":2907},{"initial_count_lp":202,"initial_count_lc":0,"LP":10,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":10,"presence":4.9505,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":1,"men_35_44":1,"men_45_64":6,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":1,"women_45_64":1,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25041","code":"CS-347","nr":"347","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 DALCI","id_county":"11","id_locality":"2908","id_uat":"852"},"locality":{"id":"2908","code":"54458","name":"DALCI","medium":"R","id_uat":"852","id_county":"11"},"uat":{"id":"852","name":"TURNU RUIENI","code":"71","siruta":"54412","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25041,"uat_id":852,"locality_id":2908},{"initial_count_lp":448,"initial_count_lc":1,"LP":19,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":20,"presence":4.4543,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":5,"men_45_64":6,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":2,"women_45_64":3,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25042","code":"CS-348","nr":"348","name":"C\u0102MINUL CULTURAL ZERVE\u0218TI","id_county":"11","id_locality":"2909","id_uat":"852"},"locality":{"id":"2909","code":"54467","name":"ZERVE\u015eTI","medium":"R","id_uat":"852","id_county":"11"},"uat":{"id":"852","name":"TURNU RUIENI","code":"71","siruta":"54412","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25042,"uat_id":852,"locality_id":2909},{"initial_count_lp":258,"initial_count_lc":0,"LP":20,"LC":0,"LS":4,"UM":0,"LT":24,"presence":9.3023,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":3,"men_45_64":6,"men_65+":5,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":2,"women_45_64":4,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25043","code":"CS-349","nr":"349","name":"C\u0102MINUL CULTURAL ZLAGNA","id_county":"11","id_locality":"2910","id_uat":"852"},"locality":{"id":"2910","code":"54476","name":"ZLAGNA","medium":"R","id_uat":"852","id_county":"11"},"uat":{"id":"852","name":"TURNU RUIENI","code":"71","siruta":"54412","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25043,"uat_id":852,"locality_id":2910},{"initial_count_lp":668,"initial_count_lc":4,"LP":74,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":79,"presence":11.756,"age_ranges":{"men_18_24":4,"men_25_34":4,"men_35_44":11,"men_45_64":14,"men_65+":12,"women_18_24":2,"women_25_34":1,"women_35_44":2,"women_45_64":15,"women_65+":14},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25044","code":"CS-350","nr":"350","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dPETRE SAVA B\u0102LEANU\u201d -V\u0102LIUG","id_county":"11","id_locality":"2911","id_uat":"853"},"locality":{"id":"2911","code":"54494","name":"V\u0102LIUG","medium":"R","id_uat":"853","id_county":"11"},"uat":{"id":"853","name":"V\u0102LIUG","code":"72","siruta":"54485","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25044,"uat_id":853,"locality_id":2911},{"initial_count_lp":641,"initial_count_lc":1,"LP":74,"LC":0,"LS":12,"UM":0,"LT":86,"presence":13.3956,"age_ranges":{"men_18_24":3,"men_25_34":3,"men_35_44":7,"men_45_64":23,"men_65+":14,"women_18_24":7,"women_25_34":2,"women_35_44":5,"women_45_64":13,"women_65+":9},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25045","code":"CS-351","nr":"351","name":"C\u0102MINUL CULTURAL V\u0102R\u0102DIA","id_county":"11","id_locality":"2912","id_uat":"854"},"locality":{"id":"2912","code":"54519","name":"V\u0102R\u0102DIA","medium":"R","id_uat":"854","id_county":"11"},"uat":{"id":"854","name":"V\u0102R\u0102DIA","code":"73","siruta":"54500","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25045,"uat_id":854,"locality_id":2912},{"initial_count_lp":498,"initial_count_lc":0,"LP":33,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":36,"presence":7.2289,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":5,"men_45_64":13,"men_65+":2,"women_18_24":0,"women_25_34":3,"women_35_44":3,"women_45_64":4,"women_65+":4},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25046","code":"CS-352","nr":"352","name":"CL\u0102DIREA ADMINISTRA\u0162IEI LOCALE","id_county":"11","id_locality":"2913","id_uat":"854"},"locality":{"id":"2913","code":"54528","name":"MERCINA","medium":"R","id_uat":"854","id_county":"11"},"uat":{"id":"854","name":"V\u0102R\u0102DIA","code":"73","siruta":"54500","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25046,"uat_id":854,"locality_id":2913},{"initial_count_lp":250,"initial_count_lc":0,"LP":18,"LC":0,"LS":5,"UM":0,"LT":23,"presence":9.2,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":2,"men_35_44":1,"men_45_64":10,"men_65+":4,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":4,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25047","code":"CS-354","nr":"354","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 ERSIG","id_county":"11","id_locality":"2915","id_uat":"855"},"locality":{"id":"2915","code":"54555","name":"ERSIG","medium":"R","id_uat":"855","id_county":"11"},"uat":{"id":"855","name":"VERME\u015e","code":"74","siruta":"54537","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25047,"uat_id":855,"locality_id":2915},{"initial_count_lp":218,"initial_count_lc":0,"LP":21,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":21,"presence":9.633,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":3,"men_35_44":2,"men_45_64":7,"men_65+":2,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":3,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25048","code":"CS-355","nr":"355","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 IZGAR","id_county":"11","id_locality":"2916","id_uat":"855"},"locality":{"id":"2916","code":"54564","name":"IZGAR","medium":"R","id_uat":"855","id_county":"11"},"uat":{"id":"855","name":"VERME\u015e","code":"74","siruta":"54537","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25048,"uat_id":855,"locality_id":2916},{"initial_count_lp":742,"initial_count_lc":0,"LP":45,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":48,"presence":6.469,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":0,"men_35_44":7,"men_45_64":10,"men_65+":14,"women_18_24":2,"women_25_34":1,"women_35_44":1,"women_45_64":7,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25049","code":"CS-353","nr":"353","name":"SALA DE SPORT","id_county":"11","id_locality":"2914","id_uat":"855"},"locality":{"id":"2914","code":"54546","name":"VERME\u015e","medium":"R","id_uat":"855","id_county":"11"},"uat":{"id":"855","name":"VERME\u015e","code":"74","siruta":"54537","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25049,"uat_id":855,"locality_id":2914},{"initial_count_lp":671,"initial_count_lc":2,"LP":62,"LC":0,"LS":2,"UM":0,"LT":64,"presence":9.5097,"age_ranges":{"men_18_24":2,"men_25_34":2,"men_35_44":5,"men_45_64":16,"men_65+":9,"women_18_24":2,"women_25_34":3,"women_35_44":4,"women_45_64":12,"women_65+":9},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25050","code":"CS-356","nr":"356","name":"C\u0102MINUL CULTURAL VRANI","id_county":"11","id_locality":"2917","id_uat":"856"},"locality":{"id":"2917","code":"54582","name":"VRANI","medium":"R","id_uat":"856","id_county":"11"},"uat":{"id":"856","name":"VRANI","code":"75","siruta":"54573","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25050,"uat_id":856,"locality_id":2917},{"initial_count_lp":137,"initial_count_lc":0,"LP":4,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":4,"presence":2.9197,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":2,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":1,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25051","code":"CS-357","nr":"357","name":"SCOALA PRIMARA CIORTEA","id_county":"11","id_locality":"2918","id_uat":"856"},"locality":{"id":"2918","code":"54591","name":"CIORTEA","medium":"R","id_uat":"856","id_county":"11"},"uat":{"id":"856","name":"VRANI","code":"75","siruta":"54573","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25051,"uat_id":856,"locality_id":2918},{"initial_count_lp":1483,"initial_count_lc":5,"LP":97,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":98,"presence":6.586,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":5,"men_35_44":6,"men_45_64":26,"men_65+":22,"women_18_24":3,"women_25_34":1,"women_35_44":3,"women_45_64":16,"women_65+":16},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25052","code":"CS-358","nr":"358","name":"C\u0102MINUL CULTURAL-ZAVOI","id_county":"11","id_locality":"2919","id_uat":"857"},"locality":{"id":"2919","code":"54626","name":"Z\u0102VOI","medium":"R","id_uat":"857","id_county":"11"},"uat":{"id":"857","name":"Z\u0102VOI","code":"76","siruta":"54617","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25052,"uat_id":857,"locality_id":2919},{"initial_count_lp":443,"initial_count_lc":0,"LP":16,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":16,"presence":3.6117,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":1,"men_35_44":2,"men_45_64":5,"men_65+":0,"women_18_24":1,"women_25_34":0,"women_35_44":2,"women_45_64":3,"women_65+":1},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25053","code":"CS-359","nr":"359","name":"C\u0102MINUL CULTURAL M\u0102GURA","id_county":"11","id_locality":"2920","id_uat":"857"},"locality":{"id":"2920","code":"54635","name":"M\u0102GURA","medium":"R","id_uat":"857","id_county":"11"},"uat":{"id":"857","name":"Z\u0102VOI","code":"76","siruta":"54617","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25053,"uat_id":857,"locality_id":2920},{"initial_count_lp":876,"initial_count_lc":3,"LP":52,"LC":0,"LS":3,"UM":0,"LT":55,"presence":6.2571,"age_ranges":{"men_18_24":3,"men_25_34":3,"men_35_44":3,"men_45_64":19,"men_65+":9,"women_18_24":1,"women_25_34":2,"women_35_44":3,"women_45_64":7,"women_65+":5},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25054","code":"CS-360","nr":"360","name":"C\u0102MINUL CULTURAL M\u0102RU","id_county":"11","id_locality":"2921","id_uat":"857"},"locality":{"id":"2921","code":"54644","name":"M\u0102RU","medium":"R","id_uat":"857","id_county":"11"},"uat":{"id":"857","name":"Z\u0102VOI","code":"76","siruta":"54617","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25054,"uat_id":857,"locality_id":2921},{"initial_count_lp":66,"initial_count_lc":2,"LP":3,"LC":0,"LS":10,"UM":0,"LT":13,"presence":19.1176,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":3,"men_45_64":4,"men_65+":4,"women_18_24":0,"women_25_34":1,"women_35_44":0,"women_45_64":1,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25055","code":"CS-361","nr":"361","name":"OCOLUL SILVIC","id_county":"11","id_locality":"2922","id_uat":"857"},"locality":{"id":"2922","code":"54653","name":"POIANA M\u0102RULUI","medium":"R","id_uat":"857","id_county":"11"},"uat":{"id":"857","name":"Z\u0102VOI","code":"76","siruta":"54617","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25055,"uat_id":857,"locality_id":2922},{"initial_count_lp":437,"initial_count_lc":0,"LP":29,"LC":0,"LS":1,"UM":0,"LT":30,"presence":6.865,"age_ranges":{"men_18_24":1,"men_25_34":3,"men_35_44":4,"men_45_64":6,"men_65+":8,"women_18_24":0,"women_25_34":2,"women_35_44":2,"women_45_64":4,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25056","code":"CS-362","nr":"362","name":"C\u0102MINUL CULTURAL VOISLOVA","id_county":"11","id_locality":"2923","id_uat":"857"},"locality":{"id":"2923","code":"54671","name":"VOISLOVA","medium":"R","id_uat":"857","id_county":"11"},"uat":{"id":"857","name":"Z\u0102VOI","code":"76","siruta":"54617","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25056,"uat_id":857,"locality_id":2923},{"initial_count_lp":134,"initial_count_lc":0,"LP":13,"LC":0,"LS":12,"UM":0,"LT":25,"presence":18.6567,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":2,"men_35_44":2,"men_45_64":8,"men_65+":3,"women_18_24":0,"women_25_34":2,"women_35_44":0,"women_45_64":6,"women_65+":2},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25057","code":"CS-364","nr":"364","name":"C\u0102MINUL CULTURAL ZORLENCIOR","id_county":"11","id_locality":"2925","id_uat":"858"},"locality":{"id":"2925","code":"54715","name":"ZORLENCIOR","medium":"R","id_uat":"858","id_county":"11"},"uat":{"id":"858","name":"ZORLEN\u0162U MARE","code":"77","siruta":"54699","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25057,"uat_id":858,"locality_id":2925},{"initial_count_lp":761,"initial_count_lc":0,"LP":98,"LC":0,"LS":47,"UM":0,"LT":145,"presence":19.0539,"age_ranges":{"men_18_24":10,"men_25_34":8,"men_35_44":11,"men_45_64":28,"men_65+":19,"women_18_24":10,"women_25_34":7,"women_35_44":6,"women_45_64":19,"women_65+":27},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"25058","code":"CS-363","nr":"363","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 ZORLEN\u021aU MARE","id_county":"11","id_locality":"2924","id_uat":"858"},"locality":{"id":"2924","code":"54706","name":"ZORLEN\u0162U MARE","medium":"R","id_uat":"858","id_county":"11"},"uat":{"id":"858","name":"ZORLEN\u0162U MARE","code":"77","siruta":"54699","id_county":"11"},"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11,"precinct_id":25058,"uat_id":858,"locality_id":2924}]}