{"county":[{"initial_count_lp":303058,"initial_count_lc":646,"precincts_count":440,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"1","nce":"1","code":"AB","name":"ALBA","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":1},{"initial_count_lp":380215,"initial_count_lc":1969,"precincts_count":440,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2},{"initial_count_lp":510714,"initial_count_lc":903,"precincts_count":526,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"3","nce":"3","code":"AG","name":"ARGE\u015e","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":3},{"initial_count_lp":589495,"initial_count_lc":670,"precincts_count":640,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"4","nce":"4","code":"BC","name":"BAC\u0102U","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":4},{"initial_count_lp":496845,"initial_count_lc":2354,"precincts_count":659,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"5","nce":"5","code":"BH","name":"BIHOR","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":5},{"initial_count_lp":260104,"initial_count_lc":386,"precincts_count":314,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"6","nce":"6","code":"BN","name":"BISTRI\u0162A-N\u0102S\u0102UD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":6},{"initial_count_lp":374728,"initial_count_lc":303,"precincts_count":432,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"7","nce":"7","code":"BT","name":"BOTO\u015eANI","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":7},{"initial_count_lp":271961,"initial_count_lc":272,"precincts_count":284,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"9","nce":"9","code":"BR","name":"BR\u0102ILA","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":9},{"initial_count_lp":522369,"initial_count_lc":1677,"precincts_count":466,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"8","nce":"8","code":"BV","name":"BRA\u015eOV","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":8},{"initial_count_lp":365460,"initial_count_lc":287,"precincts_count":426,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"10","nce":"10","code":"BZ","name":"BUZ\u0102U","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":10},{"initial_count_lp":239211,"initial_count_lc":204,"precincts_count":235,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"12","nce":"12","code":"CL","name":"C\u0102L\u0102RA\u015eI","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":12},{"initial_count_lp":253953,"initial_count_lc":445,"precincts_count":364,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"11","nce":"11","code":"CS","name":"CARA\u015e-SEVERIN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":11},{"initial_count_lp":614807,"initial_count_lc":5160,"precincts_count":674,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"13","nce":"13","code":"CJ","name":"CLUJ","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":13},{"initial_count_lp":613491,"initial_count_lc":1464,"precincts_count":561,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"14","nce":"14","code":"CT","name":"CONSTAN\u0162A","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":14},{"initial_count_lp":179099,"initial_count_lc":404,"precincts_count":214,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"15","nce":"15","code":"CV","name":"COVASNA","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":15},{"initial_count_lp":416040,"initial_count_lc":407,"precincts_count":434,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"16","nce":"16","code":"DB","name":"D\u00c2MBOVI\u0162A","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":16},{"initial_count_lp":552022,"initial_count_lc":1093,"precincts_count":533,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"17","nce":"17","code":"DJ","name":"DOLJ","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":17},{"initial_count_lp":523303,"initial_count_lc":703,"precincts_count":438,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"18","nce":"18","code":"GL","name":"GALA\u0162I","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":18},{"initial_count_lp":213363,"initial_count_lc":203,"precincts_count":245,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"19","nce":"19","code":"GR","name":"GIURGIU","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":19},{"initial_count_lp":288323,"initial_count_lc":304,"precincts_count":334,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"20","nce":"20","code":"GJ","name":"GORJ","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":20},{"initial_count_lp":263592,"initial_count_lc":847,"precincts_count":292,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"21","nce":"21","code":"HR","name":"HARGHITA","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":21},{"initial_count_lp":364947,"initial_count_lc":804,"precincts_count":524,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"22","nce":"22","code":"HD","name":"HUNEDOARA","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":22},{"initial_count_lp":220803,"initial_count_lc":158,"precincts_count":220,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"23","nce":"23","code":"IL","name":"IALOMI\u0162A","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":23},{"initial_count_lp":807735,"initial_count_lc":1625,"precincts_count":783,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"24","nce":"24","code":"IS","name":"IA\u015eI","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":24},{"initial_count_lp":418743,"initial_count_lc":3072,"precincts_count":290,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"25","nce":"25","code":"IF","name":"ILFOV","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":25},{"initial_count_lp":420066,"initial_count_lc":836,"precincts_count":444,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"26","nce":"26","code":"MM","name":"MARAMURE\u015e","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":26},{"initial_count_lp":222289,"initial_count_lc":235,"precincts_count":290,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"27","nce":"27","code":"MH","name":"MEHEDIN\u0162I","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":27},{"initial_count_lp":1791237,"initial_count_lc":17631,"precincts_count":1289,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"42","nce":"42","code":"B","name":"MUNICIPIUL BUCURE\u015eTI","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":42},{"initial_count_lp":469577,"initial_count_lc":2609,"precincts_count":571,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"28","nce":"28","code":"MS","name":"MURE\u015e","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":28},{"initial_count_lp":454807,"initial_count_lc":455,"precincts_count":490,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"29","nce":"29","code":"NT","name":"NEAM\u0162","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":29},{"initial_count_lp":347335,"initial_count_lc":279,"precincts_count":381,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"30","nce":"30","code":"OT","name":"OLT","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":30},{"initial_count_lp":633143,"initial_count_lc":877,"precincts_count":624,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"31","nce":"31","code":"PH","name":"PRAHOVA","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":31},{"initial_count_lp":191841,"initial_count_lc":384,"precincts_count":312,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"33","nce":"33","code":"SJ","name":"S\u0102LAJ","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":33},{"initial_count_lp":310314,"initial_count_lc":610,"precincts_count":340,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"32","nce":"32","code":"SM","name":"SATU MARE","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":32},{"initial_count_lp":381965,"initial_count_lc":1877,"precincts_count":381,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"34","nce":"34","code":"SB","name":"SIBIU","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":34},{"initial_count_lp":606824,"initial_count_lc":498,"precincts_count":561,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"35","nce":"35","code":"SV","name":"SUCEAVA","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":35},{"initial_count_lp":285933,"initial_count_lc":144,"precincts_count":334,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"36","nce":"36","code":"TR","name":"TELEORMAN","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":36},{"initial_count_lp":629738,"initial_count_lc":4599,"precincts_count":616,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"37","nce":"37","code":"TM","name":"TIMI\u015e","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":37},{"initial_count_lp":185584,"initial_count_lc":290,"precincts_count":204,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"38","nce":"38","code":"TL","name":"TULCEA","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":38},{"initial_count_lp":315175,"initial_count_lc":343,"precincts_count":434,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"40","nce":"40","code":"VL","name":"V\u00c2LCEA","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":40},{"initial_count_lp":426168,"initial_count_lc":125,"precincts_count":552,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"39","nce":"39","code":"VS","name":"VASLUI","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":39},{"initial_count_lp":304272,"initial_count_lc":245,"precincts_count":364,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"medium_u":0,"medium_r":0,"county":{"id":"41","nce":"41","code":"VN","name":"VRANCEA","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":41}],"precinct":[{"initial_count_lp":1489,"initial_count_lc":22,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20539","code":"AR-1","nr":"1","name":"COLEGIUL ECONOMIC ARAD - (SALA DE CLAS\u0102 B22)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20539,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1003,"initial_count_lc":35,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20540","code":"AR-2","nr":"2","name":"POLICLINICA MUNICIPAL\u0102 (CABINET PLANNING FAMILIAL)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20540,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1046,"initial_count_lc":12,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20541","code":"AR-3","nr":"3","name":"SPITALUL CLINIC JUDE\u021aEAN ARAD \u2013 SEC\u021aIA CLINIC\u0102 ORL (SALA DE \u0218EDIN\u021aE)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20541,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1177,"initial_count_lc":24,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20542","code":"AR-4","nr":"4","name":"COLEGIUL NA\u0162IONAL \u201eVASILE GOLDI\u015e\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 4)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20542,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1116,"initial_count_lc":15,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20543","code":"AR-5","nr":"5","name":"COLEGIUL NA\u0162IONAL \u201eVASILE GOLDI\u015e\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 4)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20543,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":826,"initial_count_lc":13,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20544","code":"AR-6","nr":"6","name":"COLEGIUL NA\u0162IONAL \u201eVASILE GOLDI\u015e\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 4)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20544,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":826,"initial_count_lc":12,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20545","code":"AR-7","nr":"7","name":"COLEGIUL NA\u0162IONAL \u201eVASILE GOLDI\u015e\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 4)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20545,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1865,"initial_count_lc":204,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20546","code":"AR-8","nr":"8","name":"COLEGIUL NA\u0162IONAL \u201eVASILE GOLDI\u015e\u201d","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20546,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":903,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20547","code":"AR-9","nr":"9","name":"COLEGIUL DE ARTE \u201eSABIN DR\u0102GOI\u201d","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20547,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1122,"initial_count_lc":28,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20548","code":"AR-10","nr":"10","name":"COLEGIUL DE ARTE \u201eSABIN DR\u0102GOI\u201d","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20548,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1233,"initial_count_lc":5,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20549","code":"AR-11","nr":"11","name":"LICEUL TEHNOLOGIC DE ELECTRONIC\u0102 \u015eI AUTOMATIZ\u0102RI \u201eCAIUS IACOB\u201d","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20549,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":755,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20550","code":"AR-12","nr":"12","name":"LICEUL TEOLOGIC BAPTIST \u201eALEXA POPOVICI\u201d","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20550,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":886,"initial_count_lc":6,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20551","code":"AR-13","nr":"13","name":"LICEUL TEOLOGIC BAPTIST \u201eALEXA POPOVICI\u201d","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20551,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1228,"initial_count_lc":15,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20552","code":"AR-14","nr":"14","name":"LICEUL NA\u021aIONAL DE INFORMATIC\u0102","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20552,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":904,"initial_count_lc":18,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20553","code":"AR-15","nr":"15","name":"SALA SPORTURILOR","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20553,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":846,"initial_count_lc":7,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20554","code":"AR-16","nr":"16","name":"SALA SPORTURILOR","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20554,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1511,"initial_count_lc":17,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20555","code":"AR-17","nr":"17","name":"UNIVERSITATEA \u201eAUREL VLAICU\u201d","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20555,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1255,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20556","code":"AR-18","nr":"18","name":"UNIVERSITATEA \u201eAUREL VLAICU\u201d","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20556,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1118,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20557","code":"AR-19","nr":"19","name":"UNIVERSITATEA \u201eAUREL VLAICU\u201d","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20557,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1235,"initial_count_lc":10,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20558","code":"AR-20","nr":"20","name":"UNIVERSITATEA \u201eAUREL VLAICU\u201d","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20558,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1531,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20559","code":"AR-21","nr":"21","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT \u201ePRICHINDEL\u201d ARAD","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20559,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1336,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20560","code":"AR-22","nr":"22","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eREGINA MARIA\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 12)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20560,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1186,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20561","code":"AR-23","nr":"23","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eREGINA MARIA\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 12)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20561,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1290,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20562","code":"AR-24","nr":"24","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eREGINA MARIA\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 12)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20562,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1278,"initial_count_lc":8,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20563","code":"AR-25","nr":"25","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eCAIUS IACOB\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 22)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20563,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1162,"initial_count_lc":6,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20564","code":"AR-26","nr":"26","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eCAIUS IACOB\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 22)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20564,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1304,"initial_count_lc":7,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20565","code":"AR-27","nr":"27","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eCAIUS IACOB\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 22)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20565,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1344,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20566","code":"AR-28","nr":"28","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eCAIUS IACOB\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 22)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20566,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1126,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20567","code":"AR-29","nr":"29","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eCAIUS IACOB\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 22)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20567,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1374,"initial_count_lc":21,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20568","code":"AR-30","nr":"30","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eCAIUS IACOB\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 22)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20568,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1538,"initial_count_lc":9,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20569","code":"AR-31","nr":"31","name":"DIREC\u0162IA DE ASISTEN\u0162\u0102 SOCIAL\u0102 ARAD","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20569,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1400,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20570","code":"AR-32","nr":"32","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT NR. 7","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20570,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1356,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20571","code":"AR-33","nr":"33","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT NR. 7","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20571,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1432,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20572","code":"AR-34","nr":"34","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT \u201ePRICHINDEL\u201dARAD","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20572,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1188,"initial_count_lc":10,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20573","code":"AR-35","nr":"35","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eARON COTRU\u015e\u201dARAD (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 13)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20573,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1508,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20574","code":"AR-36","nr":"36","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eARON COTRU\u015e\u201dARAD (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 13)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20574,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1161,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20575","code":"AR-37","nr":"37","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eARON COTRU\u015e\u201dARAD (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 13)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20575,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1626,"initial_count_lc":15,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20576","code":"AR-38","nr":"38","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eARON COTRU\u015e\u201dARAD (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 13)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20576,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":813,"initial_count_lc":5,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20577","code":"AR-39","nr":"39","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eARON COTRU\u015e\u201dARAD (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 13)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20577,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1183,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20578","code":"AR-40","nr":"40","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eARON COTRU\u015e\u201dARAD (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 13)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20578,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1374,"initial_count_lc":6,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20579","code":"AR-41","nr":"41","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eARON COTRU\u015e\u201dARAD (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 13)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20579,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1314,"initial_count_lc":5,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20580","code":"AR-42","nr":"42","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT NR. 11 ARAD","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20580,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":683,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20581","code":"AR-43","nr":"43","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT \u201ePALATUL FERMECAT\u201d ARAD ( GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL NR. 9 - ACTIVITATE SUSPENDAT\u0102)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20581,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1056,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20582","code":"AR-44","nr":"44","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT \u201ePALATUL FERMECAT\u201d ARAD (GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM S\u0102PT\u0102M\u00c2NAL NR. 2 ARAD)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20582,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1214,"initial_count_lc":51,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20583","code":"AR-45","nr":"45","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eAUREL VLAICU\u201dARAD (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 21)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20583,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":967,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20584","code":"AR-46","nr":"46","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eAUREL VLAICU\u201dARAD (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 21)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20584,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1144,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20585","code":"AR-47","nr":"47","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eAUREL VLAICU\u201dARAD (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 21)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20585,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1581,"initial_count_lc":5,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20586","code":"AR-48","nr":"48","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eNICOLAE B\u0102LCESCU\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR.11)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20586,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1517,"initial_count_lc":19,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20587","code":"AR-49","nr":"49","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eNICOLAE B\u0102LCESCU\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR.11)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20587,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1153,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20588","code":"AR-50","nr":"50","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eNICOLAE B\u0102LCESCU\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR.11)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20588,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1527,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20589","code":"AR-51","nr":"51","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT \u201ePALATUL FERMECAT\u201d ARAD","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20589,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1520,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20590","code":"AR-52","nr":"52","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT \u201ePALATUL FERMECAT\u201d ARAD","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20590,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1436,"initial_count_lc":6,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20591","code":"AR-53","nr":"53","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dAUREL VLAICU\u201d ARAD (\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eFRA\u021aII NEUMANN\u201d ARAD - FOSTA \u0218COALA GENERAL\u0102 NR. 10)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20591,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1956,"initial_count_lc":11,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20592","code":"AR-54","nr":"54","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT \u201ePALATUL FERMECAT\u201d ARAD (GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL NR. 8)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20592,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1788,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20593","code":"AR-55","nr":"55","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT NR. 8","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20593,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1053,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20594","code":"AR-56","nr":"56","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eAUREL VLAICU\u201d ARAD (\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eFRA\u021aII NEUMAN\u201d ARAD - FOSTA \u0218COAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 10)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20594,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1401,"initial_count_lc":6,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20595","code":"AR-57","nr":"57","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eAUREL VLAICU\u201d ARAD (\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eFRA\u021aII NEUMAN\u201d ARAD - FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 10)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20595,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1528,"initial_count_lc":7,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20596","code":"AR-58","nr":"58","name":"LICEUL CU PROGRAM SPORTIV (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 9)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20596,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1275,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20597","code":"AR-59","nr":"59","name":"LICEUL CU PROGRAM SPORTIV (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 9)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20597,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1663,"initial_count_lc":5,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20598","code":"AR-60","nr":"60","name":"LICEUL CU PROGRAM SPORTIV (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 9)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20598,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1248,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20599","code":"AR-61","nr":"61","name":"LICEUL CU PROGRAM SPORTIV (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 9)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20599,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1410,"initial_count_lc":5,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20600","code":"AR-62","nr":"62","name":"LICEUL CU PROGRAM SPORTIV (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 9)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20600,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1576,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20601","code":"AR-63","nr":"63","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT \u201eGR\u0102DINI\u0162A PRIETENIEI\u201d ARAD","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20601,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1378,"initial_count_lc":5,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20602","code":"AR-64","nr":"64","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT \u201eGR\u0102DINI\u0162A PRIETENIEI\u201d ARAD","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20602,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1431,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20603","code":"AR-65","nr":"65","name":"LICEUL TEHNOLOGIC DE CONSTRUC\u021aII \u0218I PROTEC\u021aIA MEDIULUI ARAD (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 6)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20603,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1516,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20604","code":"AR-66","nr":"66","name":"LICEUL TEHNOLOGIC DE CONSTRUC\u021aII \u0218I PROTEC\u021aIA MEDIULUI ARAD (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 6)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20604,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1577,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20605","code":"AR-67","nr":"67","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT \u201eFURNICU\u0162A\u201d ARAD","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20605,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1342,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20606","code":"AR-68","nr":"68","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT \u201eFURNICU\u0162A\u201d ARAD","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20606,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1128,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20607","code":"AR-69","nr":"69","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eAVRAM IANCU\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 18)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20607,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1331,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20608","code":"AR-70","nr":"70","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eAVRAM IANCU\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 18)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20608,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1352,"initial_count_lc":8,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20609","code":"AR-71","nr":"71","name":"LICEUL TEHNOLOGIC DE CONSTRUC\u021aII \u0218I PROTEC\u021aIA MEDIULUI ARAD","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20609,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1496,"initial_count_lc":22,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20610","code":"AR-72","nr":"72","name":"LICEUL TEHNOLOGIC DE CONSTRUC\u021aII \u0218I PROTEC\u021aIA MEDIULUI ARAD","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20610,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1389,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20611","code":"AR-73","nr":"73","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eILARION FELEA\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 8)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20611,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1014,"initial_count_lc":21,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20612","code":"AR-74","nr":"74","name":"AGEN\u021aIA NA\u021aIONAL\u0102 DE ADMINISTRARE FISCAL\u0102, FOSTA DIREC\u021aIE VAMAL\u0102","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20612,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1227,"initial_count_lc":139,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20613","code":"AR-75","nr":"75","name":"AGEN\u021aIA NA\u021aIONAL\u0102 DE ADMINISTRARE FISCAL\u0102, FOSTA DIREC\u021aIE VAMAL\u0102","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20613,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1592,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20614","code":"AR-76","nr":"76","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT \u201ePITICOT\u201d ARAD (GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL NR. 12)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20614,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1042,"initial_count_lc":13,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20615","code":"AR-77","nr":"77","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT \u201ePITICOT\u201d ARAD (GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL NR. 12)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20615,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1413,"initial_count_lc":38,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20616","code":"AR-78","nr":"78","name":"CENTRU PENTRU ACORDAREA AJUTOARELOR B\u0102NE\u015eTI PENTRU \u00ceNC\u0102LZIREA LOCUIN\u0162ELOR","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20616,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1533,"initial_count_lc":17,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20617","code":"AR-79","nr":"79","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eIOSIF MOLDOVAN\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 3)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20617,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1154,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20618","code":"AR-80","nr":"80","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eIOSIF MOLDOVAN\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 3)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20618,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1094,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20619","code":"AR-81","nr":"81","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eIOSIF MOLDOVAN\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 3)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20619,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1242,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20620","code":"AR-82","nr":"82","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eIOSIF MOLDOVAN\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 3)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20620,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1462,"initial_count_lc":27,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20621","code":"AR-83","nr":"83","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eIOSIF MOLDOVAN\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 3)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20621,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1817,"initial_count_lc":17,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20622","code":"AR-84","nr":"84","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dIOSIF MOLDOVAN\u201d (FOSTA \u015eCOALA GENERAL\u0102 NR. 3)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20622,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1420,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20623","code":"AR-85","nr":"85","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dIOSIF MOLDOVAN\u201d (FOSTA \u0218COAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 3)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20623,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1158,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20624","code":"AR-86","nr":"86","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT \u201eELEF\u0102N\u0162ELUL ALFA\u201d ARAD","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20624,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1310,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20625","code":"AR-87","nr":"87","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT \u201eELEF\u0102N\u0162ELUL ALFA\u201d ARAD","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20625,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":305,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20626","code":"AR-88","nr":"88","name":"STA\u021aIUNEA DE CERCETARE - DEZVOLTARE PENTRU CRE\u0218TEREA BOVINELOR ARAD","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20626,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":920,"initial_count_lc":11,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20627","code":"AR-89","nr":"89","name":"LICEUL TEHNOLOGIC DE TRANSPORTURI AUTO \u201eHENRI COAND\u0102\u201d","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20627,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1314,"initial_count_lc":37,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20628","code":"AR-90","nr":"90","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eMIHAI EMINESCU\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 1)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20628,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1438,"initial_count_lc":15,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20629","code":"AR-91","nr":"91","name":"LICEUL TEHNOLOGIC DE INDUSTRIE ALIMENTAR\u0102 ARAD","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20629,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":840,"initial_count_lc":12,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20630","code":"AR-92","nr":"92","name":"LICEUL TEHNOLOGIC DE INDUSTRIE ALIMENTAR\u0102 ARAD","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20630,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1058,"initial_count_lc":9,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20631","code":"AR-93","nr":"93","name":"COLEGIUL \u201eCSIKY GERGELY\u201d","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20631,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1228,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20632","code":"AR-94","nr":"94","name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201eFRANCISC NEUMAN\u201d ARAD","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20632,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1410,"initial_count_lc":6,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20633","code":"AR-95","nr":"95","name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201eFRANCISC NEUMAN\u201d ARAD","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20633,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1161,"initial_count_lc":17,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20634","code":"AR-96","nr":"96","name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201eFRANCISC NEUMAN\u201d ARAD","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20634,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":944,"initial_count_lc":10,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20637","code":"AR-97","nr":"97","name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201eFRANCISC NEUMAN\u201d ARAD","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20637,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1408,"initial_count_lc":6,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20635","code":"AR-98","nr":"98","name":"PRIM\u0102RIA MUNICIPIULUI ARAD, DIREC\u021aIA VENITURI","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20635,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":918,"initial_count_lc":21,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20636","code":"AR-99","nr":"99","name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201eAUREL VLAICU\u201d ARAD","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20636,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1225,"initial_count_lc":10,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20638","code":"AR-100","nr":"100","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT NR. 14 ARAD","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20638,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":460,"initial_count_lc":10,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20639","code":"AR-101","nr":"101","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT NR. 14 ARAD (GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL NR. 26)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20639,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":820,"initial_count_lc":29,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20640","code":"AR-102","nr":"102","name":"PATINOARUL MUNICIPAL ARAD","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20640,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1766,"initial_count_lc":11,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20641","code":"AR-103","nr":"103","name":"LICEUL TEORETIC \u201eADAM MULLER GUTTENBRUNN\u201d ARAD (FOSTA \u0218COAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 20)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20641,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":706,"initial_count_lc":6,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20642","code":"AR-104","nr":"104","name":"LICEUL TEORETIC \u201dADAM MULLER GUTTENBRUNN\u201d ARAD (SALA DE SPORT)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20642,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":980,"initial_count_lc":6,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20643","code":"AR-105","nr":"105","name":"LICEUL TEORETIC \u201eADAM MULLER GUTTENBRUNN\u201d","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20643,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1083,"initial_count_lc":14,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20645","code":"AR-106","nr":"106","name":"LICEUL TEORETIC \u201eADAM MULLER GUTTENBRUNN\u201d ARAD","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20645,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":904,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20647","code":"AR-107","nr":"107","name":"LICEUL TEORETIC \u201dADAM MULLER GUTTENBRUNN\u201d ARAD (CORP P+1E - CLASA PREG\u0102TITOARE C)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20647,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":857,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20648","code":"AR-108","nr":"108","name":"LICEUL TEORETIC \u201dADAM MULLER GUTTENBRUNN\u201d ARAD (CORP P+1E - SALA DE RELIGIE)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20648,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1607,"initial_count_lc":9,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20644","code":"AR-109","nr":"109","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT NR. 14 ARAD (GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT NR. 3)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20644,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1503,"initial_count_lc":9,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20646","code":"AR-110","nr":"110","name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201eFRANCISC NEUMAN\u201d ARAD (LICEUL TEHNOLOGIC \u201eIULIU MOLDOVAN\u201d ARAD - FOST GRUP \u015eCOLAR FORESTIER)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20646,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1632,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20649","code":"AR-111","nr":"111","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eADAM NICOLAE\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 7)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20649,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1266,"initial_count_lc":14,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20650","code":"AR-112","nr":"112","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eADAM NICOLAE\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 7)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20650,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1403,"initial_count_lc":11,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20651","code":"AR-113","nr":"113","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eADAM NICOLAE\u201d (FOSTA \u015eCOAL\u0102 GENERAL\u0102 NR. 7)","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20651,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":87,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20652","code":"AR-114","nr":"114","name":"C\u00c2MPUL DUMBRAVA RO\u015eIE","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20652,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":161,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20653","code":"AR-115","nr":"115","name":"C\u00c2MPUL ALBINELOR","id_county":"2","id_locality":"299","id_uat":"79"},"locality":{"id":"299","code":"9271","name":"ARAD","medium":"U","id_uat":"79","id_county":"2"},"uat":{"id":"79","name":"MUNICIPIUL ARAD","code":"1","siruta":"9262","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20653,"uat_id":79,"locality_id":299},{"initial_count_lp":1239,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20654","code":"AR-116","nr":"116","name":"LICEUL TEORETIC \u201eMIHAI VELICIU\u201d","id_county":"2","id_locality":"310","id_uat":"84"},"locality":{"id":"310","code":"9468","name":"CHI\u015eINEU-CRI\u015e","medium":"U","id_uat":"84","id_county":"2"},"uat":{"id":"84","name":"ORA\u015e CHI\u015eINEU-CRI\u015e","code":"2","siruta":"9459","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20654,"uat_id":84,"locality_id":310},{"initial_count_lp":836,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20655","code":"AR-117","nr":"117","name":"LICEUL TEORETIC \u201eMIHAI VELICIU\u201d","id_county":"2","id_locality":"310","id_uat":"84"},"locality":{"id":"310","code":"9468","name":"CHI\u015eINEU-CRI\u015e","medium":"U","id_uat":"84","id_county":"2"},"uat":{"id":"84","name":"ORA\u015e CHI\u015eINEU-CRI\u015e","code":"2","siruta":"9459","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20655,"uat_id":84,"locality_id":310},{"initial_count_lp":1525,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20656","code":"AR-118","nr":"118","name":"\u0218COALA GENERAL\u0102 CHI\u0218INEU-CRI\u0218","id_county":"2","id_locality":"310","id_uat":"84"},"locality":{"id":"310","code":"9468","name":"CHI\u015eINEU-CRI\u015e","medium":"U","id_uat":"84","id_county":"2"},"uat":{"id":"84","name":"ORA\u015e CHI\u015eINEU-CRI\u015e","code":"2","siruta":"9459","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20656,"uat_id":84,"locality_id":310},{"initial_count_lp":1535,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20657","code":"AR-119","nr":"119","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT \u201eP\u0102DURENI\u201d","id_county":"2","id_locality":"310","id_uat":"84"},"locality":{"id":"310","code":"9468","name":"CHI\u015eINEU-CRI\u015e","medium":"U","id_uat":"84","id_county":"2"},"uat":{"id":"84","name":"ORA\u015e CHI\u015eINEU-CRI\u015e","code":"2","siruta":"9459","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20657,"uat_id":84,"locality_id":310},{"initial_count_lp":1471,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20658","code":"AR-120","nr":"120","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 N\u0102DAB","id_county":"2","id_locality":"311","id_uat":"84"},"locality":{"id":"311","code":"9477","name":"N\u0102DAB","medium":"U","id_uat":"84","id_county":"2"},"uat":{"id":"84","name":"ORA\u015e CHI\u015eINEU-CRI\u015e","code":"2","siruta":"9459","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20658,"uat_id":84,"locality_id":311},{"initial_count_lp":1380,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20659","code":"AR-121","nr":"121","name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201eION CREANG\u0102\u201d","id_county":"2","id_locality":"312","id_uat":"85"},"locality":{"id":"312","code":"9501","name":"CURTICI","medium":"U","id_uat":"85","id_county":"2"},"uat":{"id":"85","name":"ORA\u015e CURTICI","code":"3","siruta":"9495","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20659,"uat_id":85,"locality_id":312},{"initial_count_lp":1430,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20660","code":"AR-122","nr":"122","name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201eION CREANG\u0102\u201d","id_county":"2","id_locality":"312","id_uat":"85"},"locality":{"id":"312","code":"9501","name":"CURTICI","medium":"U","id_uat":"85","id_county":"2"},"uat":{"id":"85","name":"ORA\u015e CURTICI","code":"3","siruta":"9495","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20660,"uat_id":85,"locality_id":312},{"initial_count_lp":1572,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20661","code":"AR-123","nr":"123","name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201eION CREANG\u0102\u201d","id_county":"2","id_locality":"312","id_uat":"85"},"locality":{"id":"312","code":"9501","name":"CURTICI","medium":"U","id_uat":"85","id_county":"2"},"uat":{"id":"85","name":"ORA\u015e CURTICI","code":"3","siruta":"9495","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20661,"uat_id":85,"locality_id":312},{"initial_count_lp":1350,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20662","code":"AR-124","nr":"124","name":"LICEUL TEHNOLOGIC \u201eION CREANG\u0102\u201d","id_county":"2","id_locality":"312","id_uat":"85"},"locality":{"id":"312","code":"9501","name":"CURTICI","medium":"U","id_uat":"85","id_county":"2"},"uat":{"id":"85","name":"ORA\u015e CURTICI","code":"3","siruta":"9495","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20662,"uat_id":85,"locality_id":312},{"initial_count_lp":1342,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20663","code":"AR-125","nr":"125","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM PRELUNGIT \u201eGR\u0102DINI\u0162A VESELIEI\u201d","id_county":"2","id_locality":"312","id_uat":"85"},"locality":{"id":"312","code":"9501","name":"CURTICI","medium":"U","id_uat":"85","id_county":"2"},"uat":{"id":"85","name":"ORA\u015e CURTICI","code":"3","siruta":"9495","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20663,"uat_id":85,"locality_id":312},{"initial_count_lp":1375,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20664","code":"AR-126","nr":"126","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 INEU","id_county":"2","id_locality":"313","id_uat":"86"},"locality":{"id":"313","code":"9547","name":"INEU","medium":"U","id_uat":"86","id_county":"2"},"uat":{"id":"86","name":"ORA\u015e INEU","code":"4","siruta":"9538","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20664,"uat_id":86,"locality_id":313},{"initial_count_lp":1507,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20665","code":"AR-127","nr":"127","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL CU 4 (PATRU) S\u0102LI DE GRUP\u0102","id_county":"2","id_locality":"313","id_uat":"86"},"locality":{"id":"313","code":"9547","name":"INEU","medium":"U","id_uat":"86","id_county":"2"},"uat":{"id":"86","name":"ORA\u015e INEU","code":"4","siruta":"9538","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20665,"uat_id":86,"locality_id":313},{"initial_count_lp":1544,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20666","code":"AR-128","nr":"128","name":"COLEGIUL \u201dMIHAI VITEAZUL\u201d INEU","id_county":"2","id_locality":"313","id_uat":"86"},"locality":{"id":"313","code":"9547","name":"INEU","medium":"U","id_uat":"86","id_county":"2"},"uat":{"id":"86","name":"ORA\u015e INEU","code":"4","siruta":"9538","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20666,"uat_id":86,"locality_id":313},{"initial_count_lp":1342,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20667","code":"AR-129","nr":"129","name":"C\u0102MINUL CULTURAL DIN CARTIERUL TRAIAN","id_county":"2","id_locality":"313","id_uat":"86"},"locality":{"id":"313","code":"9547","name":"INEU","medium":"U","id_uat":"86","id_county":"2"},"uat":{"id":"86","name":"ORA\u015e INEU","code":"4","siruta":"9538","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20667,"uat_id":86,"locality_id":313},{"initial_count_lp":1273,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20668","code":"AR-130","nr":"130","name":"SALA DE SPORT","id_county":"2","id_locality":"313","id_uat":"86"},"locality":{"id":"313","code":"9547","name":"INEU","medium":"U","id_uat":"86","id_county":"2"},"uat":{"id":"86","name":"ORA\u015e INEU","code":"4","siruta":"9538","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20668,"uat_id":86,"locality_id":313},{"initial_count_lp":581,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20669","code":"AR-131","nr":"131","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 MOCREA","id_county":"2","id_locality":"314","id_uat":"86"},"locality":{"id":"314","code":"9556","name":"MOCREA","medium":"U","id_uat":"86","id_county":"2"},"uat":{"id":"86","name":"ORA\u015e INEU","code":"4","siruta":"9538","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20669,"uat_id":86,"locality_id":314},{"initial_count_lp":807,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20670","code":"AR-132","nr":"132","name":"LICEUL ATANASIE MARIENESCU","id_county":"2","id_locality":"315","id_uat":"87"},"locality":{"id":"315","code":"9583","name":"LIPOVA","medium":"U","id_uat":"87","id_county":"2"},"uat":{"id":"87","name":"ORA\u015e LIPOVA","code":"5","siruta":"9574","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20670,"uat_id":87,"locality_id":315},{"initial_count_lp":1114,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20671","code":"AR-133","nr":"133","name":"SEDIUL ASOCIA\u0162IA CARITAS BANAT SANCTUS GERHARDUS LIPOVA","id_county":"2","id_locality":"315","id_uat":"87"},"locality":{"id":"315","code":"9583","name":"LIPOVA","medium":"U","id_uat":"87","id_county":"2"},"uat":{"id":"87","name":"ORA\u015e LIPOVA","code":"5","siruta":"9574","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20671,"uat_id":87,"locality_id":315},{"initial_count_lp":1043,"initial_count_lc":5,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20672","code":"AR-134","nr":"134","name":"CL\u0102DIRE PAROHIA ROMANO-CATOLIC\u0102 LIPOVA","id_county":"2","id_locality":"315","id_uat":"87"},"locality":{"id":"315","code":"9583","name":"LIPOVA","medium":"U","id_uat":"87","id_county":"2"},"uat":{"id":"87","name":"ORA\u015e LIPOVA","code":"5","siruta":"9574","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20672,"uat_id":87,"locality_id":315},{"initial_count_lp":998,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20673","code":"AR-135","nr":"135","name":"CL\u0102DIRE PAROHIA ORTODOX\u0102 LIPOVA","id_county":"2","id_locality":"315","id_uat":"87"},"locality":{"id":"315","code":"9583","name":"LIPOVA","medium":"U","id_uat":"87","id_county":"2"},"uat":{"id":"87","name":"ORA\u015e LIPOVA","code":"5","siruta":"9574","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20673,"uat_id":87,"locality_id":315},{"initial_count_lp":1232,"initial_count_lc":5,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20674","code":"AR-136","nr":"136","name":"CENTRU NA\u021aIONAL DE INFORMARE \u0218I PROMOVARE TURISTIC\u0102 LIPOVA","id_county":"2","id_locality":"315","id_uat":"87"},"locality":{"id":"315","code":"9583","name":"LIPOVA","medium":"U","id_uat":"87","id_county":"2"},"uat":{"id":"87","name":"ORA\u015e LIPOVA","code":"5","siruta":"9574","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20674,"uat_id":87,"locality_id":315},{"initial_count_lp":1165,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20675","code":"AR-137","nr":"137","name":"LICEUL SEVER BOCU (GR\u0102DINI\u0162A P.P. LIPOVA)","id_county":"2","id_locality":"315","id_uat":"87"},"locality":{"id":"315","code":"9583","name":"LIPOVA","medium":"U","id_uat":"87","id_county":"2"},"uat":{"id":"87","name":"ORA\u015e LIPOVA","code":"5","siruta":"9574","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20675,"uat_id":87,"locality_id":315},{"initial_count_lp":1027,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20677","code":"AR-138","nr":"138","name":"SEDIU AGEN\u021aIA DE PL\u0102\u021aI \u0218I INTERVEN\u021aIE PENTRU AGRICULTUR\u0102 RADNA","id_county":"2","id_locality":"316","id_uat":"87"},"locality":{"id":"316","code":"9592","name":"RADNA","medium":"U","id_uat":"87","id_county":"2"},"uat":{"id":"87","name":"ORA\u015e LIPOVA","code":"5","siruta":"9574","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20677,"uat_id":87,"locality_id":316},{"initial_count_lp":937,"initial_count_lc":5,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20678","code":"AR-139","nr":"139","name":"LICEUL ATANASIE MARIENESCU","id_county":"2","id_locality":"316","id_uat":"87"},"locality":{"id":"316","code":"9592","name":"RADNA","medium":"U","id_uat":"87","id_county":"2"},"uat":{"id":"87","name":"ORA\u015e LIPOVA","code":"5","siruta":"9574","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20678,"uat_id":87,"locality_id":316},{"initial_count_lp":658,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20676","code":"AR-140","nr":"140","name":"CL\u0102DIRE PAROHIA ORTODOX\u0102 \u0218OIMO\u0218","id_county":"2","id_locality":"317","id_uat":"87"},"locality":{"id":"317","code":"9609","name":"\u015eOIMO\u015e","medium":"U","id_uat":"87","id_county":"2"},"uat":{"id":"87","name":"ORA\u015e LIPOVA","code":"5","siruta":"9574","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20676,"uat_id":87,"locality_id":317},{"initial_count_lp":1526,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20679","code":"AR-141","nr":"141","name":"LICEUL TEORETIC \u201eJOZEF GREGOR TAJOVSKY\u201d N\u0102DLAC, PIA\u0162A UNIRII","id_county":"2","id_locality":"318","id_uat":"88"},"locality":{"id":"318","code":"9636","name":"N\u0102DLAC","medium":"U","id_uat":"88","id_county":"2"},"uat":{"id":"88","name":"ORA\u015e N\u0102DLAC","code":"6","siruta":"9627","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20679,"uat_id":88,"locality_id":318},{"initial_count_lp":1585,"initial_count_lc":7,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20680","code":"AR-142","nr":"142","name":"CASA DE CULTUR\u0102 N\u0102DLAC, STRADA 1 DECEMBRIE (STRADA 23 AUGUST),","id_county":"2","id_locality":"318","id_uat":"88"},"locality":{"id":"318","code":"9636","name":"N\u0102DLAC","medium":"U","id_uat":"88","id_county":"2"},"uat":{"id":"88","name":"ORA\u015e N\u0102DLAC","code":"6","siruta":"9627","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20680,"uat_id":88,"locality_id":318},{"initial_count_lp":1669,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20681","code":"AR-143","nr":"143","name":"LICEUL TEORETIC \u201eJOZEF GREGOR TAJOVSKY\u201d N\u0102DLAC, STRADA 1 DECEMBRIE (STRADA 23 AUGUST)","id_county":"2","id_locality":"318","id_uat":"88"},"locality":{"id":"318","code":"9636","name":"N\u0102DLAC","medium":"U","id_uat":"88","id_county":"2"},"uat":{"id":"88","name":"ORA\u015e N\u0102DLAC","code":"6","siruta":"9627","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20681,"uat_id":88,"locality_id":318},{"initial_count_lp":1621,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20682","code":"AR-144","nr":"144","name":"LICEUL TEORETIC \u201eJOZEF GREGOR TAJOVSKY\u201d N\u0102DLAC, ORA\u0218UL N\u0102DLAC - GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT NR.2","id_county":"2","id_locality":"318","id_uat":"88"},"locality":{"id":"318","code":"9636","name":"N\u0102DLAC","medium":"U","id_uat":"88","id_county":"2"},"uat":{"id":"88","name":"ORA\u015e N\u0102DLAC","code":"6","siruta":"9627","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20682,"uat_id":88,"locality_id":318},{"initial_count_lp":1074,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20683","code":"AR-145","nr":"145","name":"CL\u0102DIRE \u201eBUCURIA COPIILOR\u201d","id_county":"2","id_locality":"319","id_uat":"89"},"locality":{"id":"319","code":"9663","name":"P\u00c2NCOTA","medium":"U","id_uat":"89","id_county":"2"},"uat":{"id":"89","name":"ORA\u015e P\u00c2NCOTA","code":"7","siruta":"9654","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20683,"uat_id":89,"locality_id":319},{"initial_count_lp":1320,"initial_count_lc":6,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20684","code":"AR-146","nr":"146","name":"LICEUL TEORETIC P\u00c2NCOTA","id_county":"2","id_locality":"319","id_uat":"89"},"locality":{"id":"319","code":"9663","name":"P\u00c2NCOTA","medium":"U","id_uat":"89","id_county":"2"},"uat":{"id":"89","name":"ORA\u015e P\u00c2NCOTA","code":"7","siruta":"9654","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20684,"uat_id":89,"locality_id":319},{"initial_count_lp":1387,"initial_count_lc":5,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20685","code":"AR-147","nr":"147","name":"LICEUL TEORETIC P\u00c2NCOTA","id_county":"2","id_locality":"319","id_uat":"89"},"locality":{"id":"319","code":"9663","name":"P\u00c2NCOTA","medium":"U","id_uat":"89","id_county":"2"},"uat":{"id":"89","name":"ORA\u015e P\u00c2NCOTA","code":"7","siruta":"9654","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20685,"uat_id":89,"locality_id":319},{"initial_count_lp":1355,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20686","code":"AR-148","nr":"148","name":"GR\u0102DINI\u0162A PN P\u00c2NCOTA","id_county":"2","id_locality":"319","id_uat":"89"},"locality":{"id":"319","code":"9663","name":"P\u00c2NCOTA","medium":"U","id_uat":"89","id_county":"2"},"uat":{"id":"89","name":"ORA\u015e P\u00c2NCOTA","code":"7","siruta":"9654","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20686,"uat_id":89,"locality_id":319},{"initial_count_lp":1278,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20687","code":"AR-149","nr":"149","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 M\u0102DERAT","id_county":"2","id_locality":"320","id_uat":"89"},"locality":{"id":"320","code":"9672","name":"M\u0102DERAT","medium":"U","id_uat":"89","id_county":"2"},"uat":{"id":"89","name":"ORA\u015e P\u00c2NCOTA","code":"7","siruta":"9654","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20687,"uat_id":89,"locality_id":320},{"initial_count_lp":1151,"initial_count_lc":5,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20688","code":"AR-150","nr":"150","name":"CASA DE CULTUR\u0102 \u201eDORU IOAN PETESCU\u201d","id_county":"2","id_locality":"460","id_uat":"125"},"locality":{"id":"460","code":"11593","name":"PECICA","medium":"U","id_uat":"125","id_county":"2"},"uat":{"id":"125","name":"ORA\u015e PECICA","code":"8","siruta":"11584","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20688,"uat_id":125,"locality_id":460},{"initial_count_lp":1687,"initial_count_lc":5,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20689","code":"AR-151","nr":"151","name":"LICEUL TEORETIC \u201eGHEORGHE LAZ\u0102R\u201d","id_county":"2","id_locality":"460","id_uat":"125"},"locality":{"id":"460","code":"11593","name":"PECICA","medium":"U","id_uat":"125","id_county":"2"},"uat":{"id":"125","name":"ORA\u015e PECICA","code":"8","siruta":"11584","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20689,"uat_id":125,"locality_id":460},{"initial_count_lp":1359,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20690","code":"AR-152","nr":"152","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT","id_county":"2","id_locality":"460","id_uat":"125"},"locality":{"id":"460","code":"11593","name":"PECICA","medium":"U","id_uat":"125","id_county":"2"},"uat":{"id":"125","name":"ORA\u015e PECICA","code":"8","siruta":"11584","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20690,"uat_id":125,"locality_id":460},{"initial_count_lp":1273,"initial_count_lc":10,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20691","code":"AR-153","nr":"153","name":"PRIM\u0102RIA ORA\u0218ULUI PECICA","id_county":"2","id_locality":"460","id_uat":"125"},"locality":{"id":"460","code":"11593","name":"PECICA","medium":"U","id_uat":"125","id_county":"2"},"uat":{"id":"125","name":"ORA\u015e PECICA","code":"8","siruta":"11584","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20691,"uat_id":125,"locality_id":460},{"initial_count_lp":1346,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20692","code":"AR-154","nr":"154","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 2 PECICA","id_county":"2","id_locality":"460","id_uat":"125"},"locality":{"id":"460","code":"11593","name":"PECICA","medium":"U","id_uat":"125","id_county":"2"},"uat":{"id":"125","name":"ORA\u015e PECICA","code":"8","siruta":"11584","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20692,"uat_id":125,"locality_id":460},{"initial_count_lp":1618,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20693","code":"AR-155","nr":"155","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 3 PECICA","id_county":"2","id_locality":"460","id_uat":"125"},"locality":{"id":"460","code":"11593","name":"PECICA","medium":"U","id_uat":"125","id_county":"2"},"uat":{"id":"125","name":"ORA\u015e PECICA","code":"8","siruta":"11584","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20693,"uat_id":125,"locality_id":460},{"initial_count_lp":1692,"initial_count_lc":6,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20694","code":"AR-156","nr":"156","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 1 PECICA","id_county":"2","id_locality":"460","id_uat":"125"},"locality":{"id":"460","code":"11593","name":"PECICA","medium":"U","id_uat":"125","id_county":"2"},"uat":{"id":"125","name":"ORA\u015e PECICA","code":"8","siruta":"11584","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20694,"uat_id":125,"locality_id":460},{"initial_count_lp":260,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20696","code":"AR-157","nr":"157","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 SEDERHAT","id_county":"2","id_locality":"461","id_uat":"125"},"locality":{"id":"461","code":"11619","name":"SEDERHAT","medium":"U","id_uat":"125","id_county":"2"},"uat":{"id":"125","name":"ORA\u015e PECICA","code":"8","siruta":"11584","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20696,"uat_id":125,"locality_id":461},{"initial_count_lp":1054,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20695","code":"AR-158","nr":"158","name":"\u0218COALA PRIMAR\u0102 TURNU","id_county":"2","id_locality":"462","id_uat":"125"},"locality":{"id":"462","code":"11628","name":"TURNU","medium":"U","id_uat":"125","id_county":"2"},"uat":{"id":"125","name":"ORA\u015e PECICA","code":"8","siruta":"11584","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20695,"uat_id":125,"locality_id":462},{"initial_count_lp":1282,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20697","code":"AR-159","nr":"159","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT NR. 1 S\u00c2NTANA (CU 8 S\u0102LI DE GRUP\u0102) - SAL\u0102 MULTIFUNC\u021aIONAL\u0102","id_county":"2","id_locality":"495","id_uat":"135"},"locality":{"id":"495","code":"12108","name":"S\u00c2NTANA","medium":"U","id_uat":"135","id_county":"2"},"uat":{"id":"135","name":"ORA\u015e S\u00c2NTANA","code":"9","siruta":"12091","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20697,"uat_id":135,"locality_id":495},{"initial_count_lp":1680,"initial_count_lc":7,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20698","code":"AR-160","nr":"160","name":"LICEUL TEHNOLOGIC STEFAN HELL S\u00c2NTANA","id_county":"2","id_locality":"495","id_uat":"135"},"locality":{"id":"495","code":"12108","name":"S\u00c2NTANA","medium":"U","id_uat":"135","id_county":"2"},"uat":{"id":"135","name":"ORA\u015e S\u00c2NTANA","code":"9","siruta":"12091","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20698,"uat_id":135,"locality_id":495},{"initial_count_lp":1040,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20699","code":"AR-161","nr":"161","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dSF\u00c2NTA ANA\u201d S\u00c2NTANA","id_county":"2","id_locality":"495","id_uat":"135"},"locality":{"id":"495","code":"12108","name":"S\u00c2NTANA","medium":"U","id_uat":"135","id_county":"2"},"uat":{"id":"135","name":"ORA\u015e S\u00c2NTANA","code":"9","siruta":"12091","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20699,"uat_id":135,"locality_id":495},{"initial_count_lp":1463,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20700","code":"AR-162","nr":"162","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 S\u00c2NTANA","id_county":"2","id_locality":"495","id_uat":"135"},"locality":{"id":"495","code":"12108","name":"S\u00c2NTANA","medium":"U","id_uat":"135","id_county":"2"},"uat":{"id":"135","name":"ORA\u015e S\u00c2NTANA","code":"9","siruta":"12091","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20700,"uat_id":135,"locality_id":495},{"initial_count_lp":1323,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20701","code":"AR-163","nr":"163","name":"GR\u0102DINI\u021aA PP NR. 2 S\u00c2NTANA","id_county":"2","id_locality":"495","id_uat":"135"},"locality":{"id":"495","code":"12108","name":"S\u00c2NTANA","medium":"U","id_uat":"135","id_county":"2"},"uat":{"id":"135","name":"ORA\u015e S\u00c2NTANA","code":"9","siruta":"12091","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20701,"uat_id":135,"locality_id":495},{"initial_count_lp":1656,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20702","code":"AR-164","nr":"164","name":"GR\u0102DINI\u021aA PP NR. 2 S\u00c2NTANA","id_county":"2","id_locality":"495","id_uat":"135"},"locality":{"id":"495","code":"12108","name":"S\u00c2NTANA","medium":"U","id_uat":"135","id_county":"2"},"uat":{"id":"135","name":"ORA\u015e S\u00c2NTANA","code":"9","siruta":"12091","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20702,"uat_id":135,"locality_id":495},{"initial_count_lp":1008,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20703","code":"AR-165","nr":"165","name":"BIBLIOTECA ORA\u0218ULUI S\u00c2NTANA","id_county":"2","id_locality":"495","id_uat":"135"},"locality":{"id":"495","code":"12108","name":"S\u00c2NTANA","medium":"U","id_uat":"135","id_county":"2"},"uat":{"id":"135","name":"ORA\u015e S\u00c2NTANA","code":"9","siruta":"12091","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20703,"uat_id":135,"locality_id":495},{"initial_count_lp":1068,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20704","code":"AR-166","nr":"166","name":"C\u0102MIN CULTURAL SATU NOU","id_county":"2","id_locality":"495","id_uat":"135"},"locality":{"id":"495","code":"12108","name":"S\u00c2NTANA","medium":"U","id_uat":"135","id_county":"2"},"uat":{"id":"135","name":"ORA\u015e S\u00c2NTANA","code":"9","siruta":"12091","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20704,"uat_id":135,"locality_id":495},{"initial_count_lp":916,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20705","code":"AR-167","nr":"167","name":"GR\u0102DINI\u021aA PP NR. 1 S\u00c2NTANA","id_county":"2","id_locality":"495","id_uat":"135"},"locality":{"id":"495","code":"12108","name":"S\u00c2NTANA","medium":"U","id_uat":"135","id_county":"2"},"uat":{"id":"135","name":"ORA\u015e S\u00c2NTANA","code":"9","siruta":"12091","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20705,"uat_id":135,"locality_id":495},{"initial_count_lp":1200,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20706","code":"AR-168","nr":"168","name":"C\u0102MINUL CULTURAL CAPORAL ALEXA","id_county":"2","id_locality":"496","id_uat":"135"},"locality":{"id":"496","code":"12117","name":"CAPORAL ALEXA","medium":"U","id_uat":"135","id_county":"2"},"uat":{"id":"135","name":"ORA\u015e S\u00c2NTANA","code":"9","siruta":"12091","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20706,"uat_id":135,"locality_id":496},{"initial_count_lp":1543,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20707","code":"AR-169","nr":"169","name":"CASA DE CULTUR\u0102 SEBI\u0218","id_county":"2","id_locality":"321","id_uat":"90"},"locality":{"id":"321","code":"9707","name":"SEBI\u015e","medium":"U","id_uat":"90","id_county":"2"},"uat":{"id":"90","name":"ORA\u015e SEBI\u015e","code":"10","siruta":"9690","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20707,"uat_id":90,"locality_id":321},{"initial_count_lp":1481,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20708","code":"AR-170","nr":"170","name":"LICEUL ORA\u015eULUI SEBI\u015e","id_county":"2","id_locality":"321","id_uat":"90"},"locality":{"id":"321","code":"9707","name":"SEBI\u015e","medium":"U","id_uat":"90","id_county":"2"},"uat":{"id":"90","name":"ORA\u015e SEBI\u015e","code":"10","siruta":"9690","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20708,"uat_id":90,"locality_id":321},{"initial_count_lp":1193,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20709","code":"AR-171","nr":"171","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 SEBI\u015e","id_county":"2","id_locality":"321","id_uat":"90"},"locality":{"id":"321","code":"9707","name":"SEBI\u015e","medium":"U","id_uat":"90","id_county":"2"},"uat":{"id":"90","name":"ORA\u015e SEBI\u015e","code":"10","siruta":"9690","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20709,"uat_id":90,"locality_id":321},{"initial_count_lp":195,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20710","code":"AR-172","nr":"172","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 PR\u0102JE\u015eTI","id_county":"2","id_locality":"321","id_uat":"90"},"locality":{"id":"321","code":"9707","name":"SEBI\u015e","medium":"U","id_uat":"90","id_county":"2"},"uat":{"id":"90","name":"ORA\u015e SEBI\u015e","code":"10","siruta":"9690","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20710,"uat_id":90,"locality_id":321},{"initial_count_lp":120,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20712","code":"AR-173","nr":"173","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 DONCENI","id_county":"2","id_locality":"322","id_uat":"90"},"locality":{"id":"322","code":"9716","name":"DONCENI","medium":"U","id_uat":"90","id_county":"2"},"uat":{"id":"90","name":"ORA\u015e SEBI\u015e","code":"10","siruta":"9690","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20712,"uat_id":90,"locality_id":322},{"initial_count_lp":466,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20711","code":"AR-174","nr":"174","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 PRUNI\u015eOR","id_county":"2","id_locality":"323","id_uat":"90"},"locality":{"id":"323","code":"9725","name":"PRUNI\u015eOR","medium":"U","id_uat":"90","id_county":"2"},"uat":{"id":"90","name":"ORA\u015e SEBI\u015e","code":"10","siruta":"9690","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20711,"uat_id":90,"locality_id":323},{"initial_count_lp":127,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20713","code":"AR-175","nr":"175","name":"C\u0102MINUL CULTURAL S\u0102L\u0102JENI","id_county":"2","id_locality":"324","id_uat":"90"},"locality":{"id":"324","code":"9734","name":"S\u0102L\u0102JENI","medium":"U","id_uat":"90","id_county":"2"},"uat":{"id":"90","name":"ORA\u015e SEBI\u015e","code":"10","siruta":"9690","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20713,"uat_id":90,"locality_id":324},{"initial_count_lp":1083,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20714","code":"AR-176","nr":"176","name":"C\u0102MINUL CULTURAL ALMA\u015e","id_county":"2","id_locality":"325","id_uat":"91"},"locality":{"id":"325","code":"9752","name":"ALMA\u015e","medium":"R","id_uat":"91","id_county":"2"},"uat":{"id":"91","name":"ALMA\u015e","code":"11","siruta":"9743","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20714,"uat_id":91,"locality_id":325},{"initial_count_lp":442,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20715","code":"AR-177","nr":"177","name":"C\u0102MINUL CULTURAL CIL","id_county":"2","id_locality":"326","id_uat":"91"},"locality":{"id":"326","code":"9761","name":"CIL","medium":"R","id_uat":"91","id_county":"2"},"uat":{"id":"91","name":"ALMA\u015e","code":"11","siruta":"9743","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20715,"uat_id":91,"locality_id":326},{"initial_count_lp":143,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20717","code":"AR-178","nr":"178","name":"C\u0102MINUL CULTURAL JOIA MARE","id_county":"2","id_locality":"327","id_uat":"91"},"locality":{"id":"327","code":"9770","name":"JOIA MARE","medium":"R","id_uat":"91","id_county":"2"},"uat":{"id":"91","name":"ALMA\u015e","code":"11","siruta":"9743","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20717,"uat_id":91,"locality_id":327},{"initial_count_lp":337,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20716","code":"AR-179","nr":"179","name":"C\u0102MINUL CULTURAL R\u0102DE\u015eTI","id_county":"2","id_locality":"328","id_uat":"91"},"locality":{"id":"328","code":"9789","name":"R\u0102DE\u015eTI","medium":"R","id_uat":"91","id_county":"2"},"uat":{"id":"91","name":"ALMA\u015e","code":"11","siruta":"9743","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20716,"uat_id":91,"locality_id":328},{"initial_count_lp":919,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20718","code":"AR-180","nr":"180","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dGHEORGHE POPOVICI\u201d APATEU,","id_county":"2","id_locality":"329","id_uat":"92"},"locality":{"id":"329","code":"9805","name":"APATEU","medium":"R","id_uat":"92","id_county":"2"},"uat":{"id":"92","name":"APATEU","code":"12","siruta":"9798","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20718,"uat_id":92,"locality_id":329},{"initial_count_lp":920,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20719","code":"AR-181","nr":"181","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dGHEORGHE POPOVICI\u201d APATEU,","id_county":"2","id_locality":"329","id_uat":"92"},"locality":{"id":"329","code":"9805","name":"APATEU","medium":"R","id_uat":"92","id_county":"2"},"uat":{"id":"92","name":"APATEU","code":"12","siruta":"9798","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20719,"uat_id":92,"locality_id":329},{"initial_count_lp":657,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20720","code":"AR-182","nr":"182","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 BERECHIU","id_county":"2","id_locality":"330","id_uat":"92"},"locality":{"id":"330","code":"9814","name":"BERECHIU","medium":"R","id_uat":"92","id_county":"2"},"uat":{"id":"92","name":"APATEU","code":"12","siruta":"9798","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20720,"uat_id":92,"locality_id":330},{"initial_count_lp":224,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20721","code":"AR-183","nr":"183","name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102 MO\u0162IORI","id_county":"2","id_locality":"331","id_uat":"92"},"locality":{"id":"331","code":"9823","name":"MO\u0162IORI","medium":"R","id_uat":"92","id_county":"2"},"uat":{"id":"92","name":"APATEU","code":"12","siruta":"9798","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20721,"uat_id":92,"locality_id":331},{"initial_count_lp":281,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20722","code":"AR-184","nr":"184","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI ARCHI\u015e","id_county":"2","id_locality":"332","id_uat":"93"},"locality":{"id":"332","code":"9841","name":"ARCHI\u015e","medium":"R","id_uat":"93","id_county":"2"},"uat":{"id":"93","name":"ARCHI\u015e","code":"13","siruta":"9832","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20722,"uat_id":93,"locality_id":332},{"initial_count_lp":127,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20724","code":"AR-185","nr":"185","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM NORMAL B\u00c2RZE\u015eTI","id_county":"2","id_locality":"333","id_uat":"93"},"locality":{"id":"333","code":"9850","name":"B\u00c2RZE\u015eTI","medium":"R","id_uat":"93","id_county":"2"},"uat":{"id":"93","name":"ARCHI\u015e","code":"13","siruta":"9832","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20724,"uat_id":93,"locality_id":333},{"initial_count_lp":624,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20725","code":"AR-186","nr":"186","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 GRO\u015eENI","id_county":"2","id_locality":"334","id_uat":"93"},"locality":{"id":"334","code":"9869","name":"GRO\u015eENI","medium":"R","id_uat":"93","id_county":"2"},"uat":{"id":"93","name":"ARCHI\u015e","code":"13","siruta":"9832","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20725,"uat_id":93,"locality_id":334},{"initial_count_lp":153,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20723","code":"AR-187","nr":"187","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM NORMAL NERMI\u0218","id_county":"2","id_locality":"335","id_uat":"93"},"locality":{"id":"335","code":"9878","name":"NERMI\u015e","medium":"R","id_uat":"93","id_county":"2"},"uat":{"id":"93","name":"ARCHI\u015e","code":"13","siruta":"9832","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20723,"uat_id":93,"locality_id":335},{"initial_count_lp":350,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20726","code":"AR-188","nr":"188","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI BATA","id_county":"2","id_locality":"336","id_uat":"94"},"locality":{"id":"336","code":"9896","name":"BATA","medium":"R","id_uat":"94","id_county":"2"},"uat":{"id":"94","name":"BATA","code":"14","siruta":"9887","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20726,"uat_id":94,"locality_id":336},{"initial_count_lp":143,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20728","code":"AR-189","nr":"189","name":"C\u0102MINUL CULTURAL BAC\u0102UL DE MIJLOC","id_county":"2","id_locality":"337","id_uat":"94"},"locality":{"id":"337","code":"9903","name":"BAC\u0102U DE MIJLOC","medium":"R","id_uat":"94","id_county":"2"},"uat":{"id":"94","name":"BATA","code":"14","siruta":"9887","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20728,"uat_id":94,"locality_id":337},{"initial_count_lp":70,"initial_count_lc":5,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20729","code":"AR-190","nr":"190","name":"C\u0102MINUL CULTURAL BULCI","id_county":"2","id_locality":"338","id_uat":"94"},"locality":{"id":"338","code":"9912","name":"BULCI","medium":"R","id_uat":"94","id_county":"2"},"uat":{"id":"94","name":"BATA","code":"14","siruta":"9887","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20729,"uat_id":94,"locality_id":338},{"initial_count_lp":258,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20727","code":"AR-191","nr":"191","name":"CAMIN CULTURAL \u021aELA","id_county":"2","id_locality":"339","id_uat":"94"},"locality":{"id":"339","code":"9921","name":"\u0162ELA","medium":"R","id_uat":"94","id_county":"2"},"uat":{"id":"94","name":"BATA","code":"14","siruta":"9887","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20727,"uat_id":94,"locality_id":339},{"initial_count_lp":748,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20730","code":"AR-192","nr":"192","name":"GR\u0102DINI\u0162A PN B\u00c2RSA","id_county":"2","id_locality":"349","id_uat":"97"},"locality":{"id":"349","code":"10060","name":"B\u00c2RSA","medium":"R","id_uat":"97","id_county":"2"},"uat":{"id":"97","name":"B\u00c2RSA","code":"15","siruta":"10051","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20730,"uat_id":97,"locality_id":349},{"initial_count_lp":423,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20731","code":"AR-193","nr":"193","name":"C\u0102MIN CULTURAL ALDE\u015eTI","id_county":"2","id_locality":"350","id_uat":"97"},"locality":{"id":"350","code":"10079","name":"ALDE\u015eTI","medium":"R","id_uat":"97","id_county":"2"},"uat":{"id":"97","name":"B\u00c2RSA","code":"15","siruta":"10051","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20731,"uat_id":97,"locality_id":350},{"initial_count_lp":135,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20732","code":"AR-194","nr":"194","name":"CL\u0102DIREA COMUNEI B\u00c2RSA (FOSTA \u015eCOAL\u0102 CU CLASELE I-IV HODI\u015e)","id_county":"2","id_locality":"351","id_uat":"97"},"locality":{"id":"351","code":"10088","name":"HODI\u015e","medium":"R","id_uat":"97","id_county":"2"},"uat":{"id":"97","name":"B\u00c2RSA","code":"15","siruta":"10051","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20732,"uat_id":97,"locality_id":351},{"initial_count_lp":148,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20733","code":"AR-195","nr":"195","name":"CL\u0102DIREA COMUNEI B\u00c2RSA (FOSTA \u015eCOAL\u0102 CU CLASELE I-IV VOIVODENI)","id_county":"2","id_locality":"352","id_uat":"97"},"locality":{"id":"352","code":"10097","name":"VOIVODENI","medium":"R","id_uat":"97","id_county":"2"},"uat":{"id":"97","name":"B\u00c2RSA","code":"15","siruta":"10051","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20733,"uat_id":97,"locality_id":352},{"initial_count_lp":735,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20734","code":"AR-196","nr":"196","name":"C\u0102MINUL CULTURAL B\u00c2RZAVA","id_county":"2","id_locality":"353","id_uat":"98"},"locality":{"id":"353","code":"10113","name":"B\u00c2RZAVA","medium":"R","id_uat":"98","id_county":"2"},"uat":{"id":"98","name":"B\u00c2RZAVA","code":"16","siruta":"10104","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20734,"uat_id":98,"locality_id":353},{"initial_count_lp":47,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20740","code":"AR-197","nr":"197","name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102 B\u0102TU\u0162A","id_county":"2","id_locality":"354","id_uat":"98"},"locality":{"id":"354","code":"10122","name":"B\u0102TU\u0162A","medium":"R","id_uat":"98","id_county":"2"},"uat":{"id":"98","name":"B\u00c2RZAVA","code":"16","siruta":"10104","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20740,"uat_id":98,"locality_id":354},{"initial_count_lp":193,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20736","code":"AR-198","nr":"198","name":"CENTRU LOCAL DE INFORMARE \u0218I PROMOVARE TURISTIC\u0102 C\u0102PRU\u021aA","id_county":"2","id_locality":"355","id_uat":"98"},"locality":{"id":"355","code":"10131","name":"C\u0102PRU\u0162A","medium":"R","id_uat":"98","id_county":"2"},"uat":{"id":"98","name":"B\u00c2RZAVA","code":"16","siruta":"10104","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20736,"uat_id":98,"locality_id":355},{"initial_count_lp":207,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20737","code":"AR-199","nr":"199","name":"C\u0102MINUL CULTURAL DUMBR\u0102VI\u0162A","id_county":"2","id_locality":"356","id_uat":"98"},"locality":{"id":"356","code":"10140","name":"DUMBR\u0102VI\u0162A","medium":"R","id_uat":"98","id_county":"2"},"uat":{"id":"98","name":"B\u00c2RZAVA","code":"16","siruta":"10104","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20737,"uat_id":98,"locality_id":356},{"initial_count_lp":149,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20738","code":"AR-200","nr":"200","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 GRO\u015eII NOI","id_county":"2","id_locality":"357","id_uat":"98"},"locality":{"id":"357","code":"10159","name":"GRO\u015eII NOI","medium":"R","id_uat":"98","id_county":"2"},"uat":{"id":"98","name":"B\u00c2RZAVA","code":"16","siruta":"10104","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20738,"uat_id":98,"locality_id":357},{"initial_count_lp":242,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20741","code":"AR-201","nr":"201","name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102 LALA\u015eIN\u0162","id_county":"2","id_locality":"358","id_uat":"98"},"locality":{"id":"358","code":"10168","name":"LALA\u015eIN\u0162","medium":"R","id_uat":"98","id_county":"2"},"uat":{"id":"98","name":"B\u00c2RZAVA","code":"16","siruta":"10104","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20741,"uat_id":98,"locality_id":358},{"initial_count_lp":243,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20735","code":"AR-202","nr":"202","name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102 MONORO\u015eTIA","id_county":"2","id_locality":"359","id_uat":"98"},"locality":{"id":"359","code":"10177","name":"MONORO\u015eTIA","medium":"R","id_uat":"98","id_county":"2"},"uat":{"id":"98","name":"B\u00c2RZAVA","code":"16","siruta":"10104","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20735,"uat_id":98,"locality_id":359},{"initial_count_lp":122,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20739","code":"AR-203","nr":"203","name":"C\u0102MIN CULTURAL SLATINA DE MURE\u015e","id_county":"2","id_locality":"360","id_uat":"98"},"locality":{"id":"360","code":"10186","name":"SLATINA DE MURE\u015e","medium":"R","id_uat":"98","id_county":"2"},"uat":{"id":"98","name":"B\u00c2RZAVA","code":"16","siruta":"10104","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20739,"uat_id":98,"locality_id":360},{"initial_count_lp":1417,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20742","code":"AR-204","nr":"204","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI BELIU","id_county":"2","id_locality":"340","id_uat":"95"},"locality":{"id":"340","code":"9949","name":"BELIU","medium":"R","id_uat":"95","id_county":"2"},"uat":{"id":"95","name":"BELIU","code":"17","siruta":"9930","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20742,"uat_id":95,"locality_id":340},{"initial_count_lp":98,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20744","code":"AR-205","nr":"205","name":"C\u0102MINUL CULTURAL BENE\u015eTI","id_county":"2","id_locality":"341","id_uat":"95"},"locality":{"id":"341","code":"9958","name":"BENE\u015eTI","medium":"R","id_uat":"95","id_county":"2"},"uat":{"id":"95","name":"BELIU","code":"17","siruta":"9930","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20744,"uat_id":95,"locality_id":341},{"initial_count_lp":41,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20745","code":"AR-206","nr":"206","name":"C\u0102MINUL CULTURAL BOCHIA","id_county":"2","id_locality":"342","id_uat":"95"},"locality":{"id":"342","code":"9967","name":"BOCHIA","medium":"R","id_uat":"95","id_county":"2"},"uat":{"id":"95","name":"BELIU","code":"17","siruta":"9930","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20745,"uat_id":95,"locality_id":342},{"initial_count_lp":119,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20746","code":"AR-207","nr":"207","name":"C\u0102MINUL CULTURAL SECACI","id_county":"2","id_locality":"344","id_uat":"95"},"locality":{"id":"344","code":"9985","name":"SECACI","medium":"R","id_uat":"95","id_county":"2"},"uat":{"id":"95","name":"BELIU","code":"17","siruta":"9930","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20746,"uat_id":95,"locality_id":344},{"initial_count_lp":394,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20743","code":"AR-208","nr":"208","name":"C\u0102MINUL CULTURAL T\u0102G\u0102D\u0102U","id_county":"2","id_locality":"345","id_uat":"95"},"locality":{"id":"345","code":"9994","name":"T\u0102G\u0102D\u0102U","medium":"R","id_uat":"95","id_county":"2"},"uat":{"id":"95","name":"BELIU","code":"17","siruta":"9930","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20743,"uat_id":95,"locality_id":345},{"initial_count_lp":415,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20747","code":"AR-209","nr":"209","name":"\u0218COALA PRIMAR\u0102 VASILE GOLDI\u015e","id_county":"2","id_locality":"343","id_uat":"95"},"locality":{"id":"343","code":"9976","name":"VASILE GOLDI\u015e","medium":"R","id_uat":"95","id_county":"2"},"uat":{"id":"95","name":"BELIU","code":"17","siruta":"9930","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20747,"uat_id":95,"locality_id":343},{"initial_count_lp":518,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20748","code":"AR-210","nr":"210","name":"C\u0102MINUL CULTURAL BIRCHI\u015e","id_county":"2","id_locality":"346","id_uat":"96"},"locality":{"id":"346","code":"10015","name":"BIRCHI\u015e","medium":"R","id_uat":"96","id_county":"2"},"uat":{"id":"96","name":"BIRCHI\u015e","code":"18","siruta":"10006","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20748,"uat_id":96,"locality_id":346},{"initial_count_lp":725,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20749","code":"AR-211","nr":"211","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 C\u0102P\u0102LNA\u015e","id_county":"2","id_locality":"347","id_uat":"96"},"locality":{"id":"347","code":"10024","name":"C\u0102P\u0102LNA\u015e","medium":"R","id_uat":"96","id_county":"2"},"uat":{"id":"96","name":"BIRCHI\u015e","code":"18","siruta":"10006","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20749,"uat_id":96,"locality_id":347},{"initial_count_lp":206,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20750","code":"AR-212","nr":"212","name":"C\u0102MINUL CULTURAL OSTROV","id_county":"2","id_locality":"348","id_uat":"96"},"locality":{"id":"348","code":"10033","name":"OSTROV","medium":"R","id_uat":"96","id_county":"2"},"uat":{"id":"96","name":"BIRCHI\u015e","code":"18","siruta":"10006","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20750,"uat_id":96,"locality_id":348},{"initial_count_lp":1488,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20751","code":"AR-213","nr":"213","name":"C\u0102MINUL CULTURAL BOCSIG","id_county":"2","id_locality":"361","id_uat":"99"},"locality":{"id":"361","code":"10202","name":"BOCSIG","medium":"R","id_uat":"99","id_county":"2"},"uat":{"id":"99","name":"BOCSIG","code":"19","siruta":"10195","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20751,"uat_id":99,"locality_id":361},{"initial_count_lp":307,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20752","code":"AR-214","nr":"214","name":"\u0218COALA PRIMAR\u0102 BOCSIG CARTIER","id_county":"2","id_locality":"361","id_uat":"99"},"locality":{"id":"361","code":"10202","name":"BOCSIG","medium":"R","id_uat":"99","id_county":"2"},"uat":{"id":"99","name":"BOCSIG","code":"19","siruta":"10195","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20752,"uat_id":99,"locality_id":361},{"initial_count_lp":269,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20753","code":"AR-215","nr":"215","name":"C\u0102MINUL CULTURAL M\u00c2NER\u0102U","id_county":"2","id_locality":"362","id_uat":"99"},"locality":{"id":"362","code":"10211","name":"M\u00c2NER\u0102U","medium":"R","id_uat":"99","id_county":"2"},"uat":{"id":"99","name":"BOCSIG","code":"19","siruta":"10195","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20753,"uat_id":99,"locality_id":362},{"initial_count_lp":569,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20754","code":"AR-216","nr":"216","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 R\u0102PSIG","id_county":"2","id_locality":"363","id_uat":"99"},"locality":{"id":"363","code":"10220","name":"R\u0102PSIG","medium":"R","id_uat":"99","id_county":"2"},"uat":{"id":"99","name":"BOCSIG","code":"19","siruta":"10195","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20754,"uat_id":99,"locality_id":363},{"initial_count_lp":63,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20755","code":"AR-217","nr":"217","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI BRAZII","id_county":"2","id_locality":"364","id_uat":"100"},"locality":{"id":"364","code":"10248","name":"BRAZII","medium":"R","id_uat":"100","id_county":"2"},"uat":{"id":"100","name":"BRAZII","code":"20","siruta":"10239","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20755,"uat_id":100,"locality_id":364},{"initial_count_lp":68,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20758","code":"AR-218","nr":"218","name":"C\u0102MINUL CULTURAL BUCEAVA","id_county":"2","id_locality":"365","id_uat":"100"},"locality":{"id":"365","code":"10257","name":"BUCEAVA-\u015eOIMU\u015e","medium":"R","id_uat":"100","id_county":"2"},"uat":{"id":"100","name":"BRAZII","code":"20","siruta":"10239","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20758,"uat_id":100,"locality_id":365},{"initial_count_lp":71,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20759","code":"AR-219","nr":"219","name":"C\u0102MINUL CULTURAL \u015eOIMU\u015e","id_county":"2","id_locality":"365","id_uat":"100"},"locality":{"id":"365","code":"10257","name":"BUCEAVA-\u015eOIMU\u015e","medium":"R","id_uat":"100","id_county":"2"},"uat":{"id":"100","name":"BRAZII","code":"20","siruta":"10239","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20759,"uat_id":100,"locality_id":365},{"initial_count_lp":167,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20756","code":"AR-220","nr":"220","name":"C\u0102MINUL CULTURAL IACOBINI","id_county":"2","id_locality":"366","id_uat":"100"},"locality":{"id":"366","code":"10266","name":"IACOBINI","medium":"R","id_uat":"100","id_county":"2"},"uat":{"id":"100","name":"BRAZII","code":"20","siruta":"10239","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20756,"uat_id":100,"locality_id":366},{"initial_count_lp":215,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20760","code":"AR-221","nr":"221","name":"C\u0102MINUL CULTURAL M\u0102DRIGE\u015eTI","id_county":"2","id_locality":"367","id_uat":"100"},"locality":{"id":"367","code":"10275","name":"M\u0102DRIGE\u015eTI","medium":"R","id_uat":"100","id_county":"2"},"uat":{"id":"100","name":"BRAZII","code":"20","siruta":"10239","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20760,"uat_id":100,"locality_id":367},{"initial_count_lp":391,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20757","code":"AR-222","nr":"222","name":"C\u0102MINUL CULTURAL SECA\u015e","id_county":"2","id_locality":"368","id_uat":"100"},"locality":{"id":"368","code":"10284","name":"SECA\u015e","medium":"R","id_uat":"100","id_county":"2"},"uat":{"id":"100","name":"BRAZII","code":"20","siruta":"10239","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20757,"uat_id":100,"locality_id":368},{"initial_count_lp":752,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20761","code":"AR-223","nr":"223","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI BUTENI","id_county":"2","id_locality":"369","id_uat":"101"},"locality":{"id":"369","code":"10300","name":"BUTENI","medium":"R","id_uat":"101","id_county":"2"},"uat":{"id":"101","name":"BUTENI","code":"21","siruta":"10293","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20761,"uat_id":101,"locality_id":369},{"initial_count_lp":940,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20762","code":"AR-224","nr":"224","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dGABRIEL BROLA\u201d BUTENI","id_county":"2","id_locality":"369","id_uat":"101"},"locality":{"id":"369","code":"10300","name":"BUTENI","medium":"R","id_uat":"101","id_county":"2"},"uat":{"id":"101","name":"BUTENI","code":"21","siruta":"10293","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20762,"uat_id":101,"locality_id":369},{"initial_count_lp":175,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20765","code":"AR-225","nr":"225","name":"C\u0102MINUL CULTURAL BERINDIA","id_county":"2","id_locality":"370","id_uat":"101"},"locality":{"id":"370","code":"10319","name":"BERINDIA","medium":"R","id_uat":"101","id_county":"2"},"uat":{"id":"101","name":"BUTENI","code":"21","siruta":"10293","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20765,"uat_id":101,"locality_id":370},{"initial_count_lp":532,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20763","code":"AR-226","nr":"226","name":"\u0218COALA PRIMAR\u0102 CUIED","id_county":"2","id_locality":"371","id_uat":"101"},"locality":{"id":"371","code":"10328","name":"CUIED","medium":"R","id_uat":"101","id_county":"2"},"uat":{"id":"101","name":"BUTENI","code":"21","siruta":"10293","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20763,"uat_id":101,"locality_id":371},{"initial_count_lp":248,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20764","code":"AR-227","nr":"227","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL P\u0102ULIAN","id_county":"2","id_locality":"372","id_uat":"101"},"locality":{"id":"372","code":"10337","name":"P\u0102ULIAN","medium":"R","id_uat":"101","id_county":"2"},"uat":{"id":"101","name":"BUTENI","code":"21","siruta":"10293","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20764,"uat_id":101,"locality_id":372},{"initial_count_lp":477,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20766","code":"AR-228","nr":"228","name":"C\u0102MINUL CULTURAL C\u0102RAND","id_county":"2","id_locality":"373","id_uat":"102"},"locality":{"id":"373","code":"10355","name":"C\u0102RAND","medium":"R","id_uat":"102","id_county":"2"},"uat":{"id":"102","name":"C\u0102RAND","code":"22","siruta":"10346","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20766,"uat_id":102,"locality_id":373},{"initial_count_lp":406,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20767","code":"AR-229","nr":"229","name":"C\u0102MINUL CULTURAL SELI\u015eTEA","id_county":"2","id_locality":"374","id_uat":"102"},"locality":{"id":"374","code":"10364","name":"SELI\u015eTEA","medium":"R","id_uat":"102","id_county":"2"},"uat":{"id":"102","name":"C\u0102RAND","code":"22","siruta":"10346","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20767,"uat_id":102,"locality_id":374},{"initial_count_lp":1487,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20768","code":"AR-230","nr":"230","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI CERMEI","id_county":"2","id_locality":"375","id_uat":"103"},"locality":{"id":"375","code":"10382","name":"CERMEI","medium":"R","id_uat":"103","id_county":"2"},"uat":{"id":"103","name":"CERMEI","code":"23","siruta":"10373","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20768,"uat_id":103,"locality_id":375},{"initial_count_lp":695,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20769","code":"AR-231","nr":"231","name":"PUNCT DE LUCRU AL PRIM\u0102RIEI","id_county":"2","id_locality":"376","id_uat":"103"},"locality":{"id":"376","code":"10408","name":"\u015eOMO\u015eCHE\u015e","medium":"R","id_uat":"103","id_county":"2"},"uat":{"id":"103","name":"CERMEI","code":"23","siruta":"10373","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20769,"uat_id":103,"locality_id":376},{"initial_count_lp":691,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20770","code":"AR-232","nr":"232","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI CHISINDIA","id_county":"2","id_locality":"377","id_uat":"104"},"locality":{"id":"377","code":"10426","name":"CHISINDIA","medium":"R","id_uat":"104","id_county":"2"},"uat":{"id":"104","name":"CHISINDIA","code":"24","siruta":"10417","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20770,"uat_id":104,"locality_id":377},{"initial_count_lp":284,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20771","code":"AR-233","nr":"233","name":"C\u0102MIN CULTURAL P\u0102IU\u015eENI","id_county":"2","id_locality":"378","id_uat":"104"},"locality":{"id":"378","code":"10435","name":"P\u0102IU\u015eENI","medium":"R","id_uat":"104","id_county":"2"},"uat":{"id":"104","name":"CHISINDIA","code":"24","siruta":"10417","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20771,"uat_id":104,"locality_id":378},{"initial_count_lp":33,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20772","code":"AR-234","nr":"234","name":"C\u0102MIN CULTURAL V\u0102SOAIA","id_county":"2","id_locality":"379","id_uat":"104"},"locality":{"id":"379","code":"10444","name":"V\u0102SOAIA","medium":"R","id_uat":"104","id_county":"2"},"uat":{"id":"104","name":"CHISINDIA","code":"24","siruta":"10417","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20772,"uat_id":104,"locality_id":379},{"initial_count_lp":441,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20773","code":"AR-235","nr":"235","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 CONOP","id_county":"2","id_locality":"380","id_uat":"105"},"locality":{"id":"380","code":"10462","name":"CONOP","medium":"R","id_uat":"105","id_county":"2"},"uat":{"id":"105","name":"CONOP","code":"25","siruta":"10453","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20773,"uat_id":105,"locality_id":380},{"initial_count_lp":235,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20774","code":"AR-236","nr":"236","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 BELOTIN\u0162","id_county":"2","id_locality":"381","id_uat":"105"},"locality":{"id":"381","code":"10471","name":"BELOTIN\u0162","medium":"R","id_uat":"105","id_county":"2"},"uat":{"id":"105","name":"CONOP","code":"25","siruta":"10453","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20774,"uat_id":105,"locality_id":381},{"initial_count_lp":224,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20775","code":"AR-237","nr":"237","name":"\u0218COALA PRIMAR\u0102 CHELMAC","id_county":"2","id_locality":"382","id_uat":"105"},"locality":{"id":"382","code":"10480","name":"CHELMAC","medium":"R","id_uat":"105","id_county":"2"},"uat":{"id":"105","name":"CONOP","code":"25","siruta":"10453","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20775,"uat_id":105,"locality_id":382},{"initial_count_lp":446,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20776","code":"AR-238","nr":"238","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 MILOVA","id_county":"2","id_locality":"383","id_uat":"105"},"locality":{"id":"383","code":"10499","name":"MILOVA","medium":"R","id_uat":"105","id_county":"2"},"uat":{"id":"105","name":"CONOP","code":"25","siruta":"10453","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20776,"uat_id":105,"locality_id":383},{"initial_count_lp":360,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20777","code":"AR-239","nr":"239","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 ODVO\u015e","id_county":"2","id_locality":"384","id_uat":"105"},"locality":{"id":"384","code":"10505","name":"ODVO\u015e","medium":"R","id_uat":"105","id_county":"2"},"uat":{"id":"105","name":"CONOP","code":"25","siruta":"10453","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20777,"uat_id":105,"locality_id":384},{"initial_count_lp":1002,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20779","code":"AR-240","nr":"240","name":"C\u0102MIN CULTURAL COV\u0102SIN\u021a","id_county":"2","id_locality":"385","id_uat":"106"},"locality":{"id":"385","code":"10523","name":"COV\u0102SIN\u0162","medium":"R","id_uat":"106","id_county":"2"},"uat":{"id":"106","name":"COV\u0102SIN\u0162","code":"26","siruta":"10514","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20779,"uat_id":106,"locality_id":385},{"initial_count_lp":1064,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20778","code":"AR-241","nr":"241","name":"C\u0102MINUL CULTURAL COV\u0102SIN\u0162","id_county":"2","id_locality":"385","id_uat":"106"},"locality":{"id":"385","code":"10523","name":"COV\u0102SIN\u0162","medium":"R","id_uat":"106","id_county":"2"},"uat":{"id":"106","name":"COV\u0102SIN\u0162","code":"26","siruta":"10514","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20778,"uat_id":106,"locality_id":385},{"initial_count_lp":495,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20780","code":"AR-242","nr":"242","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI CRAIVA","id_county":"2","id_locality":"386","id_uat":"107"},"locality":{"id":"386","code":"10541","name":"CRAIVA","medium":"R","id_uat":"107","id_county":"2"},"uat":{"id":"107","name":"CRAIVA","code":"27","siruta":"10532","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20780,"uat_id":107,"locality_id":386},{"initial_count_lp":601,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20781","code":"AR-243","nr":"243","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 CHI\u015eLACA","id_county":"2","id_locality":"387","id_uat":"107"},"locality":{"id":"387","code":"10550","name":"CHI\u015eLACA","medium":"R","id_uat":"107","id_county":"2"},"uat":{"id":"107","name":"CRAIVA","code":"27","siruta":"10532","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20781,"uat_id":107,"locality_id":387},{"initial_count_lp":106,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20788","code":"AR-244","nr":"244","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 CIUNTE\u015eTI","id_county":"2","id_locality":"388","id_uat":"107"},"locality":{"id":"388","code":"10569","name":"CIUNTE\u015eTI","medium":"R","id_uat":"107","id_county":"2"},"uat":{"id":"107","name":"CRAIVA","code":"27","siruta":"10532","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20788,"uat_id":107,"locality_id":388},{"initial_count_lp":125,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20785","code":"AR-245","nr":"245","name":"C\u0102MINUL CULTURAL COROI","id_county":"2","id_locality":"389","id_uat":"107"},"locality":{"id":"389","code":"10578","name":"COROI","medium":"R","id_uat":"107","id_county":"2"},"uat":{"id":"107","name":"CRAIVA","code":"27","siruta":"10532","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20785,"uat_id":107,"locality_id":389},{"initial_count_lp":227,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20782","code":"AR-246","nr":"246","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 M\u0102R\u0102U\u015e","id_county":"2","id_locality":"390","id_uat":"107"},"locality":{"id":"390","code":"10587","name":"M\u0102R\u0102U\u015e","medium":"R","id_uat":"107","id_county":"2"},"uat":{"id":"107","name":"CRAIVA","code":"27","siruta":"10532","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20782,"uat_id":107,"locality_id":390},{"initial_count_lp":89,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20787","code":"AR-247","nr":"247","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 ROGOZ DE BELIU","id_county":"2","id_locality":"391","id_uat":"107"},"locality":{"id":"391","code":"10596","name":"ROGOZ DE BELIU","medium":"R","id_uat":"107","id_county":"2"},"uat":{"id":"107","name":"CRAIVA","code":"27","siruta":"10532","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20787,"uat_id":107,"locality_id":391},{"initial_count_lp":121,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20783","code":"AR-248","nr":"248","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 STOINE\u015eTI","id_county":"2","id_locality":"392","id_uat":"107"},"locality":{"id":"392","code":"10603","name":"STOINE\u015eTI","medium":"R","id_uat":"107","id_county":"2"},"uat":{"id":"107","name":"CRAIVA","code":"27","siruta":"10532","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20783,"uat_id":107,"locality_id":392},{"initial_count_lp":284,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20784","code":"AR-249","nr":"249","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 SUSAG","id_county":"2","id_locality":"393","id_uat":"107"},"locality":{"id":"393","code":"10612","name":"SUSAG","medium":"R","id_uat":"107","id_county":"2"},"uat":{"id":"107","name":"CRAIVA","code":"27","siruta":"10532","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20784,"uat_id":107,"locality_id":393},{"initial_count_lp":187,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20786","code":"AR-250","nr":"250","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 \u015eIAD","id_county":"2","id_locality":"394","id_uat":"107"},"locality":{"id":"394","code":"10621","name":"\u015eIAD","medium":"R","id_uat":"107","id_county":"2"},"uat":{"id":"107","name":"CRAIVA","code":"27","siruta":"10532","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20786,"uat_id":107,"locality_id":394},{"initial_count_lp":619,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20789","code":"AR-251","nr":"251","name":"C\u0102MINUL CULTURAL DEZNA","id_county":"2","id_locality":"395","id_uat":"108"},"locality":{"id":"395","code":"10658","name":"DEZNA","medium":"R","id_uat":"108","id_county":"2"},"uat":{"id":"108","name":"DEZNA","code":"28","siruta":"10649","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20789,"uat_id":108,"locality_id":395},{"initial_count_lp":142,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20790","code":"AR-252","nr":"252","name":"C\u0102MINUL CULTURAL BUHANI","id_county":"2","id_locality":"396","id_uat":"108"},"locality":{"id":"396","code":"10667","name":"BUHANI","medium":"R","id_uat":"108","id_county":"2"},"uat":{"id":"108","name":"DEZNA","code":"28","siruta":"10649","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20790,"uat_id":108,"locality_id":396},{"initial_count_lp":23,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20793","code":"AR-253","nr":"253","name":"C\u0102MINUL CULTURAL LAZ","id_county":"2","id_locality":"397","id_uat":"108"},"locality":{"id":"397","code":"10676","name":"LAZ","medium":"R","id_uat":"108","id_county":"2"},"uat":{"id":"108","name":"DEZNA","code":"28","siruta":"10649","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20793,"uat_id":108,"locality_id":397},{"initial_count_lp":87,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20791","code":"AR-254","nr":"254","name":"C\u0102MINUL CULTURAL NEAGRA","id_county":"2","id_locality":"398","id_uat":"108"},"locality":{"id":"398","code":"10685","name":"NEAGRA","medium":"R","id_uat":"108","id_county":"2"},"uat":{"id":"108","name":"DEZNA","code":"28","siruta":"10649","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20791,"uat_id":108,"locality_id":398},{"initial_count_lp":94,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20792","code":"AR-255","nr":"255","name":"C\u0102MINUL CULTURAL SLATINA DE CRI\u0218","id_county":"2","id_locality":"399","id_uat":"108"},"locality":{"id":"399","code":"10694","name":"SLATINA DE CRI\u015e","medium":"R","id_uat":"108","id_county":"2"},"uat":{"id":"108","name":"DEZNA","code":"28","siruta":"10649","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20792,"uat_id":108,"locality_id":399},{"initial_count_lp":585,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20794","code":"AR-256","nr":"256","name":"C\u0102MINUL CULTURAL DIECI","id_county":"2","id_locality":"400","id_uat":"109"},"locality":{"id":"400","code":"10710","name":"DIECI","medium":"R","id_uat":"109","id_county":"2"},"uat":{"id":"109","name":"DIECI","code":"29","siruta":"10701","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20794,"uat_id":109,"locality_id":400},{"initial_count_lp":298,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20795","code":"AR-257","nr":"257","name":"C\u0102MINUL CULTURAL CROCNA","id_county":"2","id_locality":"401","id_uat":"109"},"locality":{"id":"401","code":"10738","name":"CROCNA","medium":"R","id_uat":"109","id_county":"2"},"uat":{"id":"109","name":"DIECI","code":"29","siruta":"10701","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20795,"uat_id":109,"locality_id":401},{"initial_count_lp":270,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20796","code":"AR-258","nr":"258","name":"C\u0102MINUL CULTURAL REVETI\u015e","id_county":"2","id_locality":"402","id_uat":"109"},"locality":{"id":"402","code":"10747","name":"REVETI\u015e","medium":"R","id_uat":"109","id_county":"2"},"uat":{"id":"109","name":"DIECI","code":"29","siruta":"10701","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20796,"uat_id":109,"locality_id":402},{"initial_count_lp":35,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20797","code":"AR-259","nr":"259","name":"C\u0102MINUL CULTURAL RO\u015eIA","id_county":"2","id_locality":"403","id_uat":"109"},"locality":{"id":"403","code":"10756","name":"RO\u015eIA","medium":"R","id_uat":"109","id_county":"2"},"uat":{"id":"109","name":"DIECI","code":"29","siruta":"10701","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20797,"uat_id":109,"locality_id":403},{"initial_count_lp":1334,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20798","code":"AR-260","nr":"260","name":"C\u0102MIN CULTURAL DOROBAN\u0162I","id_county":"2","id_locality":"546","id_uat":"154"},"locality":{"id":"546","code":"9510","name":"DOROBAN\u0162I","medium":"R","id_uat":"154","id_county":"2"},"uat":{"id":"154","name":"DOROBAN\u0162I","code":"30","siruta":"12912","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20798,"uat_id":154,"locality_id":546},{"initial_count_lp":1105,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20799","code":"AR-261","nr":"261","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI F\u00c2NT\u00c2NELE","id_county":"2","id_locality":"300","id_uat":"80"},"locality":{"id":"300","code":"9299","name":"F\u00c2NT\u00c2NELE","medium":"R","id_uat":"80","id_county":"2"},"uat":{"id":"80","name":"F\u00c2NT\u00c2NELE","code":"31","siruta":"9280","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20799,"uat_id":80,"locality_id":300},{"initial_count_lp":1195,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20800","code":"AR-262","nr":"262","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM PRELUNGIT F\u00c2NT\u00c2NELE","id_county":"2","id_locality":"300","id_uat":"80"},"locality":{"id":"300","code":"9299","name":"F\u00c2NT\u00c2NELE","medium":"R","id_uat":"80","id_county":"2"},"uat":{"id":"80","name":"F\u00c2NT\u00c2NELE","code":"31","siruta":"9280","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20800,"uat_id":80,"locality_id":300},{"initial_count_lp":851,"initial_count_lc":9,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20801","code":"AR-263","nr":"263","name":"C\u0102MINUL CULTURAL TISA NOU\u0102","id_county":"2","id_locality":"301","id_uat":"80"},"locality":{"id":"301","code":"9324","name":"TISA NOU\u0102","medium":"R","id_uat":"80","id_county":"2"},"uat":{"id":"80","name":"F\u00c2NT\u00c2NELE","code":"31","siruta":"9280","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20801,"uat_id":80,"locality_id":301},{"initial_count_lp":1013,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20802","code":"AR-264","nr":"264","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eAUREL SEBE\u0218AN\u201d FELNAC","id_county":"2","id_locality":"408","id_uat":"111"},"locality":{"id":"408","code":"10836","name":"FELNAC","medium":"R","id_uat":"111","id_county":"2"},"uat":{"id":"111","name":"FELNAC","code":"32","siruta":"10827","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20802,"uat_id":111,"locality_id":408},{"initial_count_lp":1288,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20803","code":"AR-265","nr":"265","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eAUREL SEBE\u0218AN\u201d FELNAC - SALA DE SPORT","id_county":"2","id_locality":"408","id_uat":"111"},"locality":{"id":"408","code":"10836","name":"FELNAC","medium":"R","id_uat":"111","id_county":"2"},"uat":{"id":"111","name":"FELNAC","code":"32","siruta":"10827","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20803,"uat_id":111,"locality_id":408},{"initial_count_lp":261,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20804","code":"AR-266","nr":"266","name":"FOSTA \u015eCOALA PRIMAR\u0102 C\u0102LUG\u0102RENI","id_county":"2","id_locality":"409","id_uat":"111"},"locality":{"id":"409","code":"10854","name":"C\u0102LUG\u0102RENI","medium":"R","id_uat":"111","id_county":"2"},"uat":{"id":"111","name":"FELNAC","code":"32","siruta":"10827","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20804,"uat_id":111,"locality_id":409},{"initial_count_lp":1475,"initial_count_lc":6,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20805","code":"AR-267","nr":"267","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 FRUMU\u015eENI","id_county":"2","id_locality":"548","id_uat":"155"},"locality":{"id":"548","code":"9315","name":"FRUMU\u015eENI","medium":"R","id_uat":"155","id_county":"2"},"uat":{"id":"155","name":"FRUMU\u015eENI","code":"33","siruta":"12920","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20805,"uat_id":155,"locality_id":548},{"initial_count_lp":880,"initial_count_lc":5,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20806","code":"AR-268","nr":"268","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM NORMAL ALUNI\u015e","id_county":"2","id_locality":"547","id_uat":"155"},"locality":{"id":"547","code":"9306","name":"ALUNI\u015e","medium":"R","id_uat":"155","id_county":"2"},"uat":{"id":"155","name":"FRUMU\u015eENI","code":"33","siruta":"12920","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20806,"uat_id":155,"locality_id":547},{"initial_count_lp":1581,"initial_count_lc":16,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20807","code":"AR-269","nr":"269","name":"LICEUL TEHNOLOGIC VASILE JUNCU MINI\u0218-CORP B","id_county":"2","id_locality":"410","id_uat":"112"},"locality":{"id":"410","code":"10881","name":"GHIOROC","medium":"R","id_uat":"112","id_county":"2"},"uat":{"id":"112","name":"GHIOROC","code":"34","siruta":"10872","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20807,"uat_id":112,"locality_id":410},{"initial_count_lp":1355,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20808","code":"AR-270","nr":"270","name":"C\u0102MINUL CULTURAL CUVIN","id_county":"2","id_locality":"411","id_uat":"112"},"locality":{"id":"411","code":"10890","name":"CUVIN","medium":"R","id_uat":"112","id_county":"2"},"uat":{"id":"112","name":"GHIOROC","code":"34","siruta":"10872","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20808,"uat_id":112,"locality_id":411},{"initial_count_lp":562,"initial_count_lc":8,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20809","code":"AR-271","nr":"271","name":"C\u0102MINUL CULTURAL MINI\u015e","id_county":"2","id_locality":"412","id_uat":"112"},"locality":{"id":"412","code":"10907","name":"MINI\u015e","medium":"R","id_uat":"112","id_county":"2"},"uat":{"id":"112","name":"GHIOROC","code":"34","siruta":"10872","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20809,"uat_id":112,"locality_id":412},{"initial_count_lp":1064,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20810","code":"AR-272","nr":"272","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI GR\u0102NICERI","id_county":"2","id_locality":"413","id_uat":"113"},"locality":{"id":"413","code":"10925","name":"GR\u0102NICERI","medium":"R","id_uat":"113","id_county":"2"},"uat":{"id":"113","name":"GR\u0102NICERI","code":"35","siruta":"10916","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20810,"uat_id":113,"locality_id":413},{"initial_count_lp":953,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20811","code":"AR-273","nr":"273","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u015eICL\u0102U","id_county":"2","id_locality":"414","id_uat":"113"},"locality":{"id":"414","code":"10934","name":"\u015eICL\u0102U","medium":"R","id_uat":"113","id_county":"2"},"uat":{"id":"113","name":"GR\u0102NICERI","code":"35","siruta":"10916","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20811,"uat_id":113,"locality_id":414},{"initial_count_lp":720,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20812","code":"AR-274","nr":"274","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI GURAHON\u0162","id_county":"2","id_locality":"415","id_uat":"114"},"locality":{"id":"415","code":"10952","name":"GURAHON\u0162","medium":"R","id_uat":"114","id_county":"2"},"uat":{"id":"114","name":"GURAHON\u0162","code":"36","siruta":"10943","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20812,"uat_id":114,"locality_id":415},{"initial_count_lp":687,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20813","code":"AR-275","nr":"275","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI GURAHON\u0162","id_county":"2","id_locality":"415","id_uat":"114"},"locality":{"id":"415","code":"10952","name":"GURAHON\u0162","medium":"R","id_uat":"114","id_county":"2"},"uat":{"id":"114","name":"GURAHON\u0162","code":"36","siruta":"10943","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20813,"uat_id":114,"locality_id":415},{"initial_count_lp":525,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20814","code":"AR-276","nr":"276","name":"C\u0102MIN CULTURAL","id_county":"2","id_locality":"416","id_uat":"114"},"locality":{"id":"416","code":"10961","name":"BON\u0162E\u015eTI","medium":"R","id_uat":"114","id_county":"2"},"uat":{"id":"114","name":"GURAHON\u0162","code":"36","siruta":"10943","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20814,"uat_id":114,"locality_id":416},{"initial_count_lp":55,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"39876","code":"AR-277","nr":"277","name":"C\u0102MIN CULTURAL","id_county":"2","id_locality":"12546","id_uat":"114"},"locality":{"id":"12546","code":"10970","name":"DULCELE","medium":"R","id_uat":"114","id_county":"2"},"uat":{"id":"114","name":"GURAHON\u0162","code":"36","siruta":"10943","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":39876,"uat_id":114,"locality_id":12546},{"initial_count_lp":78,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20815","code":"AR-278","nr":"278","name":"C\u0102MINUL CULTURAL FENI\u015e","id_county":"2","id_locality":"417","id_uat":"114"},"locality":{"id":"417","code":"10989","name":"FENI\u015e","medium":"R","id_uat":"114","id_county":"2"},"uat":{"id":"114","name":"GURAHON\u0162","code":"36","siruta":"10943","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20815,"uat_id":114,"locality_id":417},{"initial_count_lp":261,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20816","code":"AR-279","nr":"279","name":"C\u0102MINUL CULTURAL HON\u0162I\u015eOR","id_county":"2","id_locality":"418","id_uat":"114"},"locality":{"id":"418","code":"10998","name":"HON\u0162I\u015eOR","medium":"R","id_uat":"114","id_county":"2"},"uat":{"id":"114","name":"GURAHON\u0162","code":"36","siruta":"10943","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20816,"uat_id":114,"locality_id":418},{"initial_count_lp":179,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20817","code":"AR-280","nr":"280","name":"C\u0102MINUL CULTURAL IOSA\u015e","id_county":"2","id_locality":"419","id_uat":"114"},"locality":{"id":"419","code":"11003","name":"IOSA\u015e","medium":"R","id_uat":"114","id_county":"2"},"uat":{"id":"114","name":"GURAHON\u0162","code":"36","siruta":"10943","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20817,"uat_id":114,"locality_id":419},{"initial_count_lp":227,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20818","code":"AR-281","nr":"281","name":"C\u0102MINUL CULTURAL PESCARI","id_county":"2","id_locality":"420","id_uat":"114"},"locality":{"id":"420","code":"11021","name":"PESCARI","medium":"R","id_uat":"114","id_county":"2"},"uat":{"id":"114","name":"GURAHON\u0162","code":"36","siruta":"10943","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20818,"uat_id":114,"locality_id":420},{"initial_count_lp":291,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20819","code":"AR-282","nr":"282","name":"C\u0102MINUL CULTURAL ZIMBRU","id_county":"2","id_locality":"421","id_uat":"114"},"locality":{"id":"421","code":"11049","name":"ZIMBRU","medium":"R","id_uat":"114","id_county":"2"},"uat":{"id":"114","name":"GURAHON\u0162","code":"36","siruta":"10943","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20819,"uat_id":114,"locality_id":421},{"initial_count_lp":899,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20820","code":"AR-283","nr":"283","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI H\u0102LMAGIU","id_county":"2","id_locality":"422","id_uat":"115"},"locality":{"id":"422","code":"11067","name":"H\u0102LMAGIU","medium":"R","id_uat":"115","id_county":"2"},"uat":{"id":"115","name":"H\u0102LMAGIU","code":"37","siruta":"11058","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20820,"uat_id":115,"locality_id":422},{"initial_count_lp":208,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20821","code":"AR-284","nr":"284","name":"C\u0102MINUL CULTURAL B\u0102NE\u0218TI","id_county":"2","id_locality":"423","id_uat":"115"},"locality":{"id":"423","code":"11076","name":"B\u0102NE\u015eTI","medium":"R","id_uat":"115","id_county":"2"},"uat":{"id":"115","name":"H\u0102LMAGIU","code":"37","siruta":"11058","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20821,"uat_id":115,"locality_id":423},{"initial_count_lp":251,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20822","code":"AR-285","nr":"285","name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102","id_county":"2","id_locality":"424","id_uat":"115"},"locality":{"id":"424","code":"11094","name":"BRUSTURI","medium":"R","id_uat":"115","id_county":"2"},"uat":{"id":"115","name":"H\u0102LMAGIU","code":"37","siruta":"11058","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20822,"uat_id":115,"locality_id":424},{"initial_count_lp":154,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20825","code":"AR-286","nr":"286","name":"C\u0102MINUL CULTURAL LEASA","id_county":"2","id_locality":"425","id_uat":"115"},"locality":{"id":"425","code":"11129","name":"LEASA","medium":"R","id_uat":"115","id_county":"2"},"uat":{"id":"115","name":"H\u0102LMAGIU","code":"37","siruta":"11058","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20825,"uat_id":115,"locality_id":425},{"initial_count_lp":126,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20826","code":"AR-287","nr":"287","name":"C\u0102MINUL CULTURAL POIENARI","id_county":"2","id_locality":"426","id_uat":"115"},"locality":{"id":"426","code":"11147","name":"POIENARI","medium":"R","id_uat":"115","id_county":"2"},"uat":{"id":"115","name":"H\u0102LMAGIU","code":"37","siruta":"11058","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20826,"uat_id":115,"locality_id":426},{"initial_count_lp":139,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20823","code":"AR-288","nr":"288","name":"C\u0102MINUL CULTURAL TISA","id_county":"2","id_locality":"427","id_uat":"115"},"locality":{"id":"427","code":"11156","name":"TISA","medium":"R","id_uat":"115","id_county":"2"},"uat":{"id":"115","name":"H\u0102LMAGIU","code":"37","siruta":"11058","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20823,"uat_id":115,"locality_id":427},{"initial_count_lp":245,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20824","code":"AR-289","nr":"289","name":"C\u0102MIN CULTURAL \u0162\u0102RMURE","id_county":"2","id_locality":"428","id_uat":"115"},"locality":{"id":"428","code":"11165","name":"\u0162\u0102RMURE","medium":"R","id_uat":"115","id_county":"2"},"uat":{"id":"115","name":"H\u0102LMAGIU","code":"37","siruta":"11058","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20824,"uat_id":115,"locality_id":428},{"initial_count_lp":445,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20827","code":"AR-290","nr":"290","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI H\u0102LM\u0102GEL","id_county":"2","id_locality":"429","id_uat":"116"},"locality":{"id":"429","code":"11183","name":"H\u0102LM\u0102GEL","medium":"R","id_uat":"116","id_county":"2"},"uat":{"id":"116","name":"H\u0102LM\u0102GEL","code":"38","siruta":"11174","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20827,"uat_id":116,"locality_id":429},{"initial_count_lp":256,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20828","code":"AR-291","nr":"291","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 LUNC\u015eOARA","id_county":"2","id_locality":"430","id_uat":"116"},"locality":{"id":"430","code":"11192","name":"LUNC\u015eOARA","medium":"R","id_uat":"116","id_county":"2"},"uat":{"id":"116","name":"H\u0102LM\u0102GEL","code":"38","siruta":"11174","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20828,"uat_id":116,"locality_id":430},{"initial_count_lp":70,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20829","code":"AR-292","nr":"292","name":"C\u0102MINUL CULTURAL S\u00c2RBI","id_county":"2","id_locality":"431","id_uat":"116"},"locality":{"id":"431","code":"11209","name":"S\u00c2RBI","medium":"R","id_uat":"116","id_county":"2"},"uat":{"id":"116","name":"H\u0102LM\u0102GEL","code":"38","siruta":"11174","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20829,"uat_id":116,"locality_id":431},{"initial_count_lp":97,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20830","code":"AR-293","nr":"293","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 T\u00c2RN\u0102VI\u0162A","id_county":"2","id_locality":"432","id_uat":"116"},"locality":{"id":"432","code":"11218","name":"T\u00c2RN\u0102VI\u0162A","medium":"R","id_uat":"116","id_county":"2"},"uat":{"id":"116","name":"H\u0102LM\u0102GEL","code":"38","siruta":"11174","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20830,"uat_id":116,"locality_id":432},{"initial_count_lp":322,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20831","code":"AR-294","nr":"294","name":"C\u0102MINUL CULTURAL H\u0102\u015eMA\u015e","id_county":"2","id_locality":"433","id_uat":"117"},"locality":{"id":"433","code":"11245","name":"H\u0102\u015eMA\u015e","medium":"R","id_uat":"117","id_county":"2"},"uat":{"id":"117","name":"H\u0102\u015eMA\u015e","code":"39","siruta":"11236","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20831,"uat_id":117,"locality_id":433},{"initial_count_lp":153,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20833","code":"AR-295","nr":"295","name":"C\u0102MINUL CULTURAL AGRI\u015eU MIC","id_county":"2","id_locality":"434","id_uat":"117"},"locality":{"id":"434","code":"11254","name":"AGRI\u015eU MIC","medium":"R","id_uat":"117","id_county":"2"},"uat":{"id":"117","name":"H\u0102\u015eMA\u015e","code":"39","siruta":"11236","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20833,"uat_id":117,"locality_id":434},{"initial_count_lp":184,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20834","code":"AR-296","nr":"296","name":"CENTRU DE ZI PENTRU PREVENIREA SEPARARII COPILULUI DE FAMILIA SA","id_county":"2","id_locality":"435","id_uat":"117"},"locality":{"id":"435","code":"11263","name":"BOTFEI","medium":"R","id_uat":"117","id_county":"2"},"uat":{"id":"117","name":"H\u0102\u015eMA\u015e","code":"39","siruta":"11236","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20834,"uat_id":117,"locality_id":435},{"initial_count_lp":56,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20836","code":"AR-297","nr":"297","name":"C\u0102MINUL CULTURAL CLIT","id_county":"2","id_locality":"436","id_uat":"117"},"locality":{"id":"436","code":"11272","name":"CLIT","medium":"R","id_uat":"117","id_county":"2"},"uat":{"id":"117","name":"H\u0102\u015eMA\u015e","code":"39","siruta":"11236","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20836,"uat_id":117,"locality_id":436},{"initial_count_lp":82,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20832","code":"AR-298","nr":"298","name":"C\u0102MINUL CULTURAL COM\u0102NE\u015eTI","id_county":"2","id_locality":"437","id_uat":"117"},"locality":{"id":"437","code":"11281","name":"COM\u0102NE\u015eTI","medium":"R","id_uat":"117","id_county":"2"},"uat":{"id":"117","name":"H\u0102\u015eMA\u015e","code":"39","siruta":"11236","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20832,"uat_id":117,"locality_id":437},{"initial_count_lp":167,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20835","code":"AR-299","nr":"299","name":"C\u0102MINUL CULTURAL URVI\u015eU DE BELIU","id_county":"2","id_locality":"438","id_uat":"117"},"locality":{"id":"438","code":"11290","name":"URVI\u015eU DE BELIU","medium":"R","id_uat":"117","id_county":"2"},"uat":{"id":"117","name":"H\u0102\u015eMA\u015e","code":"39","siruta":"11236","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20835,"uat_id":117,"locality_id":438},{"initial_count_lp":221,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20837","code":"AR-300","nr":"300","name":"C\u0102MINUL CULTURAL IGNE\u015eTI","id_county":"2","id_locality":"439","id_uat":"118"},"locality":{"id":"439","code":"11316","name":"IGNE\u015eTI","medium":"R","id_uat":"118","id_county":"2"},"uat":{"id":"118","name":"IGNE\u015eTI","code":"40","siruta":"11307","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20837,"uat_id":118,"locality_id":439},{"initial_count_lp":70,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20838","code":"AR-301","nr":"301","name":"CL\u0102DIREA FOSTEI \u0218COLI PRIMARE MINEAD","id_county":"2","id_locality":"440","id_uat":"118"},"locality":{"id":"440","code":"11325","name":"MINEAD","medium":"R","id_uat":"118","id_county":"2"},"uat":{"id":"118","name":"IGNE\u015eTI","code":"40","siruta":"11307","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20838,"uat_id":118,"locality_id":440},{"initial_count_lp":106,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20839","code":"AR-302","nr":"302","name":"C\u0102MINUL CULTURAL N\u0102D\u0102LBE\u0218TI","id_county":"2","id_locality":"441","id_uat":"118"},"locality":{"id":"441","code":"11334","name":"N\u0102D\u0102LBE\u015eTI","medium":"R","id_uat":"118","id_county":"2"},"uat":{"id":"118","name":"IGNE\u015eTI","code":"40","siruta":"11307","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20839,"uat_id":118,"locality_id":441},{"initial_count_lp":172,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20840","code":"AR-303","nr":"303","name":"C\u0102MIN CULTURAL","id_county":"2","id_locality":"442","id_uat":"118"},"locality":{"id":"442","code":"11343","name":"SUSANI","medium":"R","id_uat":"118","id_county":"2"},"uat":{"id":"118","name":"IGNE\u015eTI","code":"40","siruta":"11307","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20840,"uat_id":118,"locality_id":442},{"initial_count_lp":1616,"initial_count_lc":7,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20841","code":"AR-304","nr":"304","name":"CONSILIUL LOCAL IRATO\u015eU","id_county":"2","id_locality":"443","id_uat":"119"},"locality":{"id":"443","code":"11361","name":"IRATO\u015eU","medium":"R","id_uat":"119","id_county":"2"},"uat":{"id":"119","name":"IRATO\u015eU","code":"41","siruta":"11352","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20841,"uat_id":119,"locality_id":443},{"initial_count_lp":424,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20842","code":"AR-305","nr":"305","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 VARIA\u015eU MARE","id_county":"2","id_locality":"444","id_uat":"119"},"locality":{"id":"444","code":"11370","name":"VARIA\u015eU MARE","medium":"R","id_uat":"119","id_county":"2"},"uat":{"id":"119","name":"IRATO\u015eU","code":"41","siruta":"11352","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20842,"uat_id":119,"locality_id":444},{"initial_count_lp":97,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20843","code":"AR-306","nr":"306","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 VARIA\u015eU MIC","id_county":"2","id_locality":"445","id_uat":"119"},"locality":{"id":"445","code":"11389","name":"VARIA\u015eU MIC","medium":"R","id_uat":"119","id_county":"2"},"uat":{"id":"119","name":"IRATO\u015eU","code":"41","siruta":"11352","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20843,"uat_id":119,"locality_id":445},{"initial_count_lp":1342,"initial_count_lc":5,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20844","code":"AR-307","nr":"307","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 LIVADA","id_county":"2","id_locality":"302","id_uat":"81"},"locality":{"id":"302","code":"9342","name":"LIVADA","medium":"R","id_uat":"81","id_county":"2"},"uat":{"id":"81","name":"LIVADA","code":"42","siruta":"9333","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20844,"uat_id":81,"locality_id":302},{"initial_count_lp":684,"initial_count_lc":5,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"39878","code":"AR-308","nr":"308","name":"CAMINUL CULTURAL LIVADA","id_county":"2","id_locality":"302","id_uat":"81"},"locality":{"id":"302","code":"9342","name":"LIVADA","medium":"R","id_uat":"81","id_county":"2"},"uat":{"id":"81","name":"LIVADA","code":"42","siruta":"9333","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":39878,"uat_id":81,"locality_id":302},{"initial_count_lp":1479,"initial_count_lc":9,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20845","code":"AR-309","nr":"309","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 S\u00c2NLEANI","id_county":"2","id_locality":"303","id_uat":"81"},"locality":{"id":"303","code":"9351","name":"S\u00c2NLEANI","medium":"R","id_uat":"81","id_county":"2"},"uat":{"id":"81","name":"LIVADA","code":"42","siruta":"9333","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20845,"uat_id":81,"locality_id":303},{"initial_count_lp":1844,"initial_count_lc":19,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20847","code":"AR-310","nr":"310","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 PAVEL COVACI MACEA","id_county":"2","id_locality":"446","id_uat":"120"},"locality":{"id":"446","code":"11405","name":"MACEA","medium":"R","id_uat":"120","id_county":"2"},"uat":{"id":"120","name":"MACEA","code":"43","siruta":"11398","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20847,"uat_id":120,"locality_id":446},{"initial_count_lp":1884,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20846","code":"AR-311","nr":"311","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 PAVEL COVACI MACEA","id_county":"2","id_locality":"446","id_uat":"120"},"locality":{"id":"446","code":"11405","name":"MACEA","medium":"R","id_uat":"120","id_county":"2"},"uat":{"id":"120","name":"MACEA","code":"43","siruta":"11398","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20846,"uat_id":120,"locality_id":446},{"initial_count_lp":1156,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20848","code":"AR-312","nr":"312","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 PAVEL COVACI MACEA","id_county":"2","id_locality":"447","id_uat":"120"},"locality":{"id":"447","code":"11414","name":"S\u00c2NMARTIN","medium":"R","id_uat":"120","id_county":"2"},"uat":{"id":"120","name":"MACEA","code":"43","siruta":"11398","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20848,"uat_id":120,"locality_id":447},{"initial_count_lp":1029,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20849","code":"AR-313","nr":"313","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 PAVEL COVACI MACEA","id_county":"2","id_locality":"447","id_uat":"120"},"locality":{"id":"447","code":"11414","name":"S\u00c2NMARTIN","medium":"R","id_uat":"120","id_county":"2"},"uat":{"id":"120","name":"MACEA","code":"43","siruta":"11398","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20849,"uat_id":120,"locality_id":447},{"initial_count_lp":990,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20850","code":"AR-314","nr":"314","name":"C\u0102MINUL CULTURAL MI\u0218CA","id_county":"2","id_locality":"448","id_uat":"121"},"locality":{"id":"448","code":"11432","name":"MI\u015eCA","medium":"R","id_uat":"121","id_county":"2"},"uat":{"id":"121","name":"MI\u015eCA","code":"44","siruta":"11423","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20850,"uat_id":121,"locality_id":448},{"initial_count_lp":686,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20851","code":"AR-315","nr":"315","name":"CL\u0102DIREA PRIM\u0102RIEI DIN SATUL SATU NOU","id_county":"2","id_locality":"449","id_uat":"121"},"locality":{"id":"449","code":"11441","name":"SATU NOU","medium":"R","id_uat":"121","id_county":"2"},"uat":{"id":"121","name":"MI\u015eCA","code":"44","siruta":"11423","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20851,"uat_id":121,"locality_id":449},{"initial_count_lp":1030,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20852","code":"AR-316","nr":"316","name":"CL\u0102DIREA PRIM\u0102RIEI DIN SATUL V\u00c2N\u0102TORI","id_county":"2","id_locality":"450","id_uat":"121"},"locality":{"id":"450","code":"11450","name":"V\u00c2N\u0102TORI","medium":"R","id_uat":"121","id_county":"2"},"uat":{"id":"121","name":"MI\u015eCA","code":"44","siruta":"11423","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20852,"uat_id":121,"locality_id":450},{"initial_count_lp":151,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20853","code":"AR-317","nr":"317","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 DIN SATUL ZERINDU MIC","id_county":"2","id_locality":"451","id_uat":"121"},"locality":{"id":"451","code":"11469","name":"ZERINDU MIC","medium":"R","id_uat":"121","id_county":"2"},"uat":{"id":"121","name":"MI\u015eCA","code":"44","siruta":"11423","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20853,"uat_id":121,"locality_id":451},{"initial_count_lp":541,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20854","code":"AR-318","nr":"318","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eGHEORGHE GROZA\u201d","id_county":"2","id_locality":"452","id_uat":"122"},"locality":{"id":"452","code":"11487","name":"MONEASA","medium":"R","id_uat":"122","id_county":"2"},"uat":{"id":"122","name":"MONEASA","code":"45","siruta":"11478","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20854,"uat_id":122,"locality_id":452},{"initial_count_lp":200,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20855","code":"AR-319","nr":"319","name":"FOSTA \u015eCOAL\u0102 R\u0102NU\u015eA","id_county":"2","id_locality":"453","id_uat":"122"},"locality":{"id":"453","code":"11496","name":"R\u0102NU\u015eA","medium":"R","id_uat":"122","id_county":"2"},"uat":{"id":"122","name":"MONEASA","code":"45","siruta":"11478","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20855,"uat_id":122,"locality_id":453},{"initial_count_lp":1256,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20856","code":"AR-320","nr":"320","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI OLARI","id_county":"2","id_locality":"454","id_uat":"123"},"locality":{"id":"454","code":"11511","name":"OLARI","medium":"R","id_uat":"123","id_county":"2"},"uat":{"id":"123","name":"OLARI","code":"46","siruta":"11502","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20856,"uat_id":123,"locality_id":454},{"initial_count_lp":319,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20857","code":"AR-321","nr":"321","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 SINTEA MIC\u0102","id_county":"2","id_locality":"455","id_uat":"123"},"locality":{"id":"455","code":"11520","name":"SINTEA MIC\u0102","medium":"R","id_uat":"123","id_county":"2"},"uat":{"id":"123","name":"OLARI","code":"46","siruta":"11502","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20857,"uat_id":123,"locality_id":455},{"initial_count_lp":1523,"initial_count_lc":18,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20858","code":"AR-322","nr":"322","name":"C\u0102MIN CULTURAL P\u0102ULI\u015e","id_county":"2","id_locality":"456","id_uat":"124"},"locality":{"id":"456","code":"11548","name":"P\u0102ULI\u015e","medium":"R","id_uat":"124","id_county":"2"},"uat":{"id":"124","name":"P\u0102ULI\u015e","code":"47","siruta":"11539","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20858,"uat_id":124,"locality_id":456},{"initial_count_lp":211,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20861","code":"AR-323","nr":"323","name":"CENTRUL LOCAL DE INFORMARE TURISTIC\u0102 BARA\u0162CA","id_county":"2","id_locality":"457","id_uat":"124"},"locality":{"id":"457","code":"11557","name":"BARA\u0162CA","medium":"R","id_uat":"124","id_county":"2"},"uat":{"id":"124","name":"P\u0102ULI\u015e","code":"47","siruta":"11539","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20861,"uat_id":124,"locality_id":457},{"initial_count_lp":227,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20860","code":"AR-324","nr":"324","name":"C\u0102MINUL CULTURAL CLADOVA","id_county":"2","id_locality":"458","id_uat":"124"},"locality":{"id":"458","code":"11566","name":"CLADOVA","medium":"R","id_uat":"124","id_county":"2"},"uat":{"id":"124","name":"P\u0102ULI\u015e","code":"47","siruta":"11539","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20860,"uat_id":124,"locality_id":458},{"initial_count_lp":1671,"initial_count_lc":7,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20859","code":"AR-325","nr":"325","name":"C\u0102MIN CULTURAL S\u00c2MB\u0102TENI","id_county":"2","id_locality":"459","id_uat":"124"},"locality":{"id":"459","code":"11575","name":"S\u00c2MB\u0102TENI","medium":"R","id_uat":"124","id_county":"2"},"uat":{"id":"124","name":"P\u0102ULI\u015e","code":"47","siruta":"11539","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20859,"uat_id":124,"locality_id":459},{"initial_count_lp":740,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20862","code":"AR-326","nr":"326","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI PEREGU MARE","id_county":"2","id_locality":"463","id_uat":"126"},"locality":{"id":"463","code":"11646","name":"PEREGU MARE","medium":"R","id_uat":"126","id_county":"2"},"uat":{"id":"126","name":"PEREGU MARE","code":"48","siruta":"11637","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20862,"uat_id":126,"locality_id":463},{"initial_count_lp":762,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20863","code":"AR-327","nr":"327","name":"CL\u0102DIREA PRIM\u0102RIEI DIN SATUL PEREGU MIC","id_county":"2","id_locality":"464","id_uat":"126"},"locality":{"id":"464","code":"11655","name":"PEREGU MIC","medium":"R","id_uat":"126","id_county":"2"},"uat":{"id":"126","name":"PEREGU MARE","code":"48","siruta":"11637","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20863,"uat_id":126,"locality_id":464},{"initial_count_lp":393,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20864","code":"AR-328","nr":"328","name":"PRIM\u0102RIA PETRI\u015e","id_county":"2","id_locality":"465","id_uat":"127"},"locality":{"id":"465","code":"11673","name":"PETRI\u015e","medium":"R","id_uat":"127","id_county":"2"},"uat":{"id":"127","name":"PETRI\u015e","code":"49","siruta":"11664","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20864,"uat_id":127,"locality_id":465},{"initial_count_lp":147,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20867","code":"AR-329","nr":"329","name":"C\u0102MINUL CULTURAL CORBE\u015eTI","id_county":"2","id_locality":"466","id_uat":"127"},"locality":{"id":"466","code":"11682","name":"CORBE\u015eTI","medium":"R","id_uat":"127","id_county":"2"},"uat":{"id":"127","name":"PETRI\u015e","code":"49","siruta":"11664","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20867,"uat_id":127,"locality_id":466},{"initial_count_lp":184,"initial_count_lc":6,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20865","code":"AR-330","nr":"330","name":"C\u0102MINUL CULTURAL ILTEU","id_county":"2","id_locality":"467","id_uat":"127"},"locality":{"id":"467","code":"11691","name":"ILTEU","medium":"R","id_uat":"127","id_county":"2"},"uat":{"id":"127","name":"PETRI\u015e","code":"49","siruta":"11664","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20865,"uat_id":127,"locality_id":467},{"initial_count_lp":79,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20869","code":"AR-331","nr":"331","name":"C\u0102MINUL CULTURAL OB\u00c2R\u015eIA","id_county":"2","id_locality":"468","id_uat":"127"},"locality":{"id":"468","code":"11708","name":"OB\u00c2R\u015eIA","medium":"R","id_uat":"127","id_county":"2"},"uat":{"id":"127","name":"PETRI\u015e","code":"49","siruta":"11664","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20869,"uat_id":127,"locality_id":468},{"initial_count_lp":209,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20868","code":"AR-332","nr":"332","name":"C\u0102MINUL CULTURAL RO\u015eIA NOU\u0102","id_county":"2","id_locality":"469","id_uat":"127"},"locality":{"id":"469","code":"11717","name":"RO\u015eIA NOU\u0102","medium":"R","id_uat":"127","id_county":"2"},"uat":{"id":"127","name":"PETRI\u015e","code":"49","siruta":"11664","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20868,"uat_id":127,"locality_id":469},{"initial_count_lp":90,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20866","code":"AR-333","nr":"333","name":"C\u0102MINUL CULTURAL SELI\u015eTE","id_county":"2","id_locality":"470","id_uat":"127"},"locality":{"id":"470","code":"11726","name":"SELI\u015eTE","medium":"R","id_uat":"127","id_county":"2"},"uat":{"id":"127","name":"PETRI\u015e","code":"49","siruta":"11664","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20866,"uat_id":127,"locality_id":470},{"initial_count_lp":897,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20870","code":"AR-334","nr":"334","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI PILU","id_county":"2","id_locality":"471","id_uat":"128"},"locality":{"id":"471","code":"11744","name":"PILU","medium":"R","id_uat":"128","id_county":"2"},"uat":{"id":"128","name":"PILU","code":"50","siruta":"11735","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20870,"uat_id":128,"locality_id":471},{"initial_count_lp":805,"initial_count_lc":5,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20871","code":"AR-335","nr":"335","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 V\u0102R\u0218AND","id_county":"2","id_locality":"472","id_uat":"128"},"locality":{"id":"472","code":"11753","name":"V\u0102R\u015eAND","medium":"R","id_uat":"128","id_county":"2"},"uat":{"id":"128","name":"PILU","code":"50","siruta":"11735","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20871,"uat_id":128,"locality_id":472},{"initial_count_lp":210,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20872","code":"AR-336","nr":"336","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI PLE\u015eCU\u0162A","id_county":"2","id_locality":"473","id_uat":"129"},"locality":{"id":"473","code":"11771","name":"PLE\u015eCU\u0162A","medium":"R","id_uat":"129","id_county":"2"},"uat":{"id":"129","name":"PLE\u015eCU\u0162A","code":"51","siruta":"11762","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20872,"uat_id":129,"locality_id":473},{"initial_count_lp":166,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20874","code":"AR-337","nr":"337","name":"C\u0102MINUL CULTURAL ACIU\u0162A","id_county":"2","id_locality":"474","id_uat":"129"},"locality":{"id":"474","code":"11780","name":"ACIU\u0162A","medium":"R","id_uat":"129","id_county":"2"},"uat":{"id":"129","name":"PLE\u015eCU\u0162A","code":"51","siruta":"11762","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20874,"uat_id":129,"locality_id":474},{"initial_count_lp":224,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20875","code":"AR-338","nr":"338","name":"C\u0102MINUL CULTURAL GURA V\u0102II","id_county":"2","id_locality":"475","id_uat":"129"},"locality":{"id":"475","code":"11815","name":"GURA V\u0102II","medium":"R","id_uat":"129","id_county":"2"},"uat":{"id":"129","name":"PLE\u015eCU\u0162A","code":"51","siruta":"11762","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20875,"uat_id":129,"locality_id":475},{"initial_count_lp":295,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20873","code":"AR-339","nr":"339","name":"C\u0102MINUL CULTURAL T\u0102LAGIU","id_county":"2","id_locality":"476","id_uat":"129"},"locality":{"id":"476","code":"11833","name":"T\u0102LAGIU","medium":"R","id_uat":"129","id_county":"2"},"uat":{"id":"129","name":"PLE\u015eCU\u0162A","code":"51","siruta":"11762","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20873,"uat_id":129,"locality_id":476},{"initial_count_lp":1253,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20876","code":"AR-340","nr":"340","name":"C\u0102MINUL CULTURAL S\u0102V\u00c2R\u0218IN","id_county":"2","id_locality":"477","id_uat":"130"},"locality":{"id":"477","code":"11851","name":"S\u0102V\u00c2R\u015eIN","medium":"R","id_uat":"130","id_county":"2"},"uat":{"id":"130","name":"S\u0102V\u00c2R\u015eIN","code":"52","siruta":"11842","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20876,"uat_id":130,"locality_id":477},{"initial_count_lp":219,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20881","code":"AR-341","nr":"341","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 C\u0102PRIOARA","id_county":"2","id_locality":"478","id_uat":"130"},"locality":{"id":"478","code":"11860","name":"C\u0102PRIOARA","medium":"R","id_uat":"130","id_county":"2"},"uat":{"id":"130","name":"S\u0102V\u00c2R\u015eIN","code":"52","siruta":"11842","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20881,"uat_id":130,"locality_id":478},{"initial_count_lp":131,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20877","code":"AR-342","nr":"342","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 P\u00c2RNE\u015eTI","id_county":"2","id_locality":"479","id_uat":"130"},"locality":{"id":"479","code":"11897","name":"P\u00c2RNE\u015eTI","medium":"R","id_uat":"130","id_county":"2"},"uat":{"id":"130","name":"S\u0102V\u00c2R\u015eIN","code":"52","siruta":"11842","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20877,"uat_id":130,"locality_id":479},{"initial_count_lp":101,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20879","code":"AR-343","nr":"343","name":"C\u0102MINUL CULTURAL TEME\u015eE\u015eTI","id_county":"2","id_locality":"480","id_uat":"130"},"locality":{"id":"480","code":"11904","name":"TEME\u015eE\u015eTI","medium":"R","id_uat":"130","id_county":"2"},"uat":{"id":"130","name":"S\u0102V\u00c2R\u015eIN","code":"52","siruta":"11842","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20879,"uat_id":130,"locality_id":480},{"initial_count_lp":337,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20880","code":"AR-344","nr":"344","name":"C\u0102MINUL CULTURAL TOC","id_county":"2","id_locality":"481","id_uat":"130"},"locality":{"id":"481","code":"11913","name":"TOC","medium":"R","id_uat":"130","id_county":"2"},"uat":{"id":"130","name":"S\u0102V\u00c2R\u015eIN","code":"52","siruta":"11842","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20880,"uat_id":130,"locality_id":481},{"initial_count_lp":130,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20878","code":"AR-345","nr":"345","name":"C\u0102MINUL CULTURAL TROA\u0218","id_county":"2","id_locality":"482","id_uat":"130"},"locality":{"id":"482","code":"11922","name":"TROA\u015e","medium":"R","id_uat":"130","id_county":"2"},"uat":{"id":"130","name":"S\u0102V\u00c2R\u015eIN","code":"52","siruta":"11842","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20878,"uat_id":130,"locality_id":482},{"initial_count_lp":162,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20882","code":"AR-346","nr":"346","name":"C\u0102MIN CULTURAL VALEA MARE","id_county":"2","id_locality":"483","id_uat":"130"},"locality":{"id":"483","code":"11931","name":"VALEA MARE","medium":"R","id_uat":"130","id_county":"2"},"uat":{"id":"130","name":"S\u0102V\u00c2R\u015eIN","code":"52","siruta":"11842","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20882,"uat_id":130,"locality_id":483},{"initial_count_lp":902,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20883","code":"AR-347","nr":"347","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI SECUSIGIU","id_county":"2","id_locality":"484","id_uat":"131"},"locality":{"id":"484","code":"11959","name":"SECUSIGIU","medium":"R","id_uat":"131","id_county":"2"},"uat":{"id":"131","name":"SECUSIGIU","code":"53","siruta":"11940","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20883,"uat_id":131,"locality_id":484},{"initial_count_lp":943,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20884","code":"AR-348","nr":"348","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 SECUSIGIU","id_county":"2","id_locality":"484","id_uat":"131"},"locality":{"id":"484","code":"11959","name":"SECUSIGIU","medium":"R","id_uat":"131","id_county":"2"},"uat":{"id":"131","name":"SECUSIGIU","code":"53","siruta":"11940","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20884,"uat_id":131,"locality_id":484},{"initial_count_lp":424,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20886","code":"AR-349","nr":"349","name":"C\u0102MINUL CULTURAL MUNAR","id_county":"2","id_locality":"485","id_uat":"131"},"locality":{"id":"485","code":"11968","name":"MUNAR","medium":"R","id_uat":"131","id_county":"2"},"uat":{"id":"131","name":"SECUSIGIU","code":"53","siruta":"11940","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20886,"uat_id":131,"locality_id":485},{"initial_count_lp":803,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20885","code":"AR-350","nr":"350","name":"CL\u0102DIREA PRIM\u0102RIEI DIN SATU MARE","id_county":"2","id_locality":"486","id_uat":"131"},"locality":{"id":"486","code":"11977","name":"SATU MARE","medium":"R","id_uat":"131","id_county":"2"},"uat":{"id":"131","name":"SECUSIGIU","code":"53","siruta":"11940","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20885,"uat_id":131,"locality_id":486},{"initial_count_lp":832,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20887","code":"AR-351","nr":"351","name":"REMIZA P.S.I S\u00ceNPETRU GERMAN","id_county":"2","id_locality":"487","id_uat":"131"},"locality":{"id":"487","code":"11986","name":"S\u00c2NPETRU GERMAN","medium":"R","id_uat":"131","id_county":"2"},"uat":{"id":"131","name":"SECUSIGIU","code":"53","siruta":"11940","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20887,"uat_id":131,"locality_id":487},{"initial_count_lp":877,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20888","code":"AR-352","nr":"352","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 S\u00ceNPETRU GERMAN","id_county":"2","id_locality":"487","id_uat":"131"},"locality":{"id":"487","code":"11986","name":"S\u00c2NPETRU GERMAN","medium":"R","id_uat":"131","id_county":"2"},"uat":{"id":"131","name":"SECUSIGIU","code":"53","siruta":"11940","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20888,"uat_id":131,"locality_id":487},{"initial_count_lp":1474,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20889","code":"AR-353","nr":"353","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI SELEU\u015e","id_county":"2","id_locality":"488","id_uat":"132"},"locality":{"id":"488","code":"12000","name":"SELEU\u015e","medium":"R","id_uat":"132","id_county":"2"},"uat":{"id":"132","name":"SELEU\u015e","code":"54","siruta":"11995","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20889,"uat_id":132,"locality_id":488},{"initial_count_lp":318,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20890","code":"AR-354","nr":"354","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 IERMATA","id_county":"2","id_locality":"489","id_uat":"132"},"locality":{"id":"489","code":"12019","name":"IERMATA","medium":"R","id_uat":"132","id_county":"2"},"uat":{"id":"132","name":"SELEU\u015e","code":"54","siruta":"11995","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20890,"uat_id":132,"locality_id":489},{"initial_count_lp":572,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20891","code":"AR-355","nr":"355","name":"C\u0102MINUL CULTURAL MORODA","id_county":"2","id_locality":"490","id_uat":"132"},"locality":{"id":"490","code":"12028","name":"MORODA","medium":"R","id_uat":"132","id_county":"2"},"uat":{"id":"132","name":"SELEU\u015e","code":"54","siruta":"11995","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20891,"uat_id":132,"locality_id":490},{"initial_count_lp":1742,"initial_count_lc":5,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20892","code":"AR-356","nr":"356","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201eDR. IOAN DANICICO\u201d","id_county":"2","id_locality":"491","id_uat":"133"},"locality":{"id":"491","code":"12046","name":"SEMLAC","medium":"R","id_uat":"133","id_county":"2"},"uat":{"id":"133","name":"SEMLAC","code":"55","siruta":"12037","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20892,"uat_id":133,"locality_id":491},{"initial_count_lp":1628,"initial_count_lc":10,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20893","code":"AR-357","nr":"357","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 SEMLAC","id_county":"2","id_locality":"491","id_uat":"133"},"locality":{"id":"491","code":"12046","name":"SEMLAC","medium":"R","id_uat":"133","id_county":"2"},"uat":{"id":"133","name":"SEMLAC","code":"55","siruta":"12037","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20893,"uat_id":133,"locality_id":491},{"initial_count_lp":1017,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20894","code":"AR-358","nr":"358","name":"CLUBUL TINERETULUI","id_county":"2","id_locality":"492","id_uat":"134"},"locality":{"id":"492","code":"12064","name":"SINTEA MARE","medium":"R","id_uat":"134","id_county":"2"},"uat":{"id":"134","name":"SINTEA MARE","code":"56","siruta":"12055","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20894,"uat_id":134,"locality_id":492},{"initial_count_lp":831,"initial_count_lc":6,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20895","code":"AR-359","nr":"359","name":"C\u0102MINUL CULTURAL ADEA","id_county":"2","id_locality":"493","id_uat":"134"},"locality":{"id":"493","code":"12073","name":"ADEA","medium":"R","id_uat":"134","id_county":"2"},"uat":{"id":"134","name":"SINTEA MARE","code":"56","siruta":"12055","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20895,"uat_id":134,"locality_id":493},{"initial_count_lp":1119,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20896","code":"AR-360","nr":"360","name":"C\u0102MINUL CULTURAL \u0162IPAR I","id_county":"2","id_locality":"494","id_uat":"134"},"locality":{"id":"494","code":"12082","name":"\u0162IPAR","medium":"R","id_uat":"134","id_county":"2"},"uat":{"id":"134","name":"SINTEA MARE","code":"56","siruta":"12055","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20896,"uat_id":134,"locality_id":494},{"initial_count_lp":893,"initial_count_lc":5,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20897","code":"AR-361","nr":"361","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI SOCODOR","id_county":"2","id_locality":"497","id_uat":"136"},"locality":{"id":"497","code":"12135","name":"SOCODOR","medium":"R","id_uat":"136","id_county":"2"},"uat":{"id":"136","name":"SOCODOR","code":"57","siruta":"12126","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20897,"uat_id":136,"locality_id":497},{"initial_count_lp":940,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20898","code":"AR-362","nr":"362","name":"C\u0102MINUL CULTURAL SOCODOR","id_county":"2","id_locality":"497","id_uat":"136"},"locality":{"id":"497","code":"12135","name":"SOCODOR","medium":"R","id_uat":"136","id_county":"2"},"uat":{"id":"136","name":"SOCODOR","code":"57","siruta":"12126","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20898,"uat_id":136,"locality_id":497},{"initial_count_lp":1113,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20899","code":"AR-363","nr":"363","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI \u0218AGU","id_county":"2","id_locality":"498","id_uat":"137"},"locality":{"id":"498","code":"12153","name":"\u015eAGU","medium":"R","id_uat":"137","id_county":"2"},"uat":{"id":"137","name":"\u015eAGU","code":"58","siruta":"12144","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20899,"uat_id":137,"locality_id":498},{"initial_count_lp":690,"initial_count_lc":23,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20900","code":"AR-364","nr":"364","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI \u0218AGU","id_county":"2","id_locality":"498","id_uat":"137"},"locality":{"id":"498","code":"12153","name":"\u015eAGU","medium":"R","id_uat":"137","id_county":"2"},"uat":{"id":"137","name":"\u015eAGU","code":"58","siruta":"12144","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20900,"uat_id":137,"locality_id":498},{"initial_count_lp":598,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20901","code":"AR-365","nr":"365","name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102","id_county":"2","id_locality":"499","id_uat":"137"},"locality":{"id":"499","code":"12162","name":"CRUCENI","medium":"R","id_uat":"137","id_county":"2"},"uat":{"id":"137","name":"\u015eAGU","code":"58","siruta":"12144","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20901,"uat_id":137,"locality_id":499},{"initial_count_lp":370,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20902","code":"AR-366","nr":"366","name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102","id_county":"2","id_locality":"500","id_uat":"137"},"locality":{"id":"500","code":"12171","name":"FIRITEAZ","medium":"R","id_uat":"137","id_county":"2"},"uat":{"id":"137","name":"\u015eAGU","code":"58","siruta":"12144","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20902,"uat_id":137,"locality_id":500},{"initial_count_lp":463,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20903","code":"AR-367","nr":"367","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102","id_county":"2","id_locality":"501","id_uat":"137"},"locality":{"id":"501","code":"12180","name":"FISCUT","medium":"R","id_uat":"137","id_county":"2"},"uat":{"id":"137","name":"\u015eAGU","code":"58","siruta":"12144","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20903,"uat_id":137,"locality_id":501},{"initial_count_lp":160,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20904","code":"AR-368","nr":"368","name":"C\u0102MINUL CULTURAL HUNEDOARA TIMI\u0218AN\u0102","id_county":"2","id_locality":"502","id_uat":"137"},"locality":{"id":"502","code":"12199","name":"HUNEDOARA TIMI\u015eAN\u0102","medium":"R","id_uat":"137","id_county":"2"},"uat":{"id":"137","name":"\u015eAGU","code":"58","siruta":"12144","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20904,"uat_id":137,"locality_id":502},{"initial_count_lp":1197,"initial_count_lc":5,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20905","code":"AR-369","nr":"369","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI \u0218EITIN","id_county":"2","id_locality":"503","id_uat":"138"},"locality":{"id":"503","code":"12215","name":"\u015eEITIN","medium":"R","id_uat":"138","id_county":"2"},"uat":{"id":"138","name":"\u015eEITIN","code":"59","siruta":"12206","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20905,"uat_id":138,"locality_id":503},{"initial_count_lp":1266,"initial_count_lc":6,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20906","code":"AR-370","nr":"370","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u201e\u0218TEFAN BOZIAN\u201d \u0218EITIN","id_county":"2","id_locality":"503","id_uat":"138"},"locality":{"id":"503","code":"12215","name":"\u015eEITIN","medium":"R","id_uat":"138","id_county":"2"},"uat":{"id":"138","name":"\u015eEITIN","code":"59","siruta":"12206","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20906,"uat_id":138,"locality_id":503},{"initial_count_lp":1022,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20907","code":"AR-371","nr":"371","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dMIHAI VELICIU\u201d","id_county":"2","id_locality":"504","id_uat":"139"},"locality":{"id":"504","code":"12233","name":"\u015eEPREU\u015e","medium":"R","id_uat":"139","id_county":"2"},"uat":{"id":"139","name":"\u015eEPREU\u015e","code":"60","siruta":"12224","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20907,"uat_id":139,"locality_id":504},{"initial_count_lp":1175,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20908","code":"AR-372","nr":"372","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dMIHAI VELICIU\u201d","id_county":"2","id_locality":"504","id_uat":"139"},"locality":{"id":"504","code":"12233","name":"\u015eEPREU\u015e","medium":"R","id_uat":"139","id_county":"2"},"uat":{"id":"139","name":"\u015eEPREU\u015e","code":"60","siruta":"12224","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20908,"uat_id":139,"locality_id":504},{"initial_count_lp":878,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20911","code":"AR-373","nr":"373","name":"C\u0102MINUL CULTURAL \u0218ICULA","id_county":"2","id_locality":"505","id_uat":"140"},"locality":{"id":"505","code":"12251","name":"\u015eICULA","medium":"R","id_uat":"140","id_county":"2"},"uat":{"id":"140","name":"\u015eICULA","code":"61","siruta":"12242","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20911,"uat_id":140,"locality_id":505},{"initial_count_lp":876,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20912","code":"AR-374","nr":"374","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u0218ICULA","id_county":"2","id_locality":"505","id_uat":"140"},"locality":{"id":"505","code":"12251","name":"\u015eICULA","medium":"R","id_uat":"140","id_county":"2"},"uat":{"id":"140","name":"\u015eICULA","code":"61","siruta":"12242","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20912,"uat_id":140,"locality_id":505},{"initial_count_lp":736,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20910","code":"AR-375","nr":"375","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 CHERELU\u0218","id_county":"2","id_locality":"506","id_uat":"140"},"locality":{"id":"506","code":"12260","name":"CHERELU\u015e","medium":"R","id_uat":"140","id_county":"2"},"uat":{"id":"140","name":"\u015eICULA","code":"61","siruta":"12242","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20910,"uat_id":140,"locality_id":506},{"initial_count_lp":895,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20909","code":"AR-376","nr":"376","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 GURBA","id_county":"2","id_locality":"507","id_uat":"140"},"locality":{"id":"507","code":"12279","name":"GURBA","medium":"R","id_uat":"140","id_county":"2"},"uat":{"id":"140","name":"\u015eICULA","code":"61","siruta":"12242","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20909,"uat_id":140,"locality_id":507},{"initial_count_lp":664,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20913","code":"AR-377","nr":"377","name":"C\u0102MINUL CULTURAL \u0218ILINDIA","id_county":"2","id_locality":"508","id_uat":"141"},"locality":{"id":"508","code":"12297","name":"\u015eILINDIA","medium":"R","id_uat":"141","id_county":"2"},"uat":{"id":"141","name":"\u015eILINDIA","code":"62","siruta":"12288","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20913,"uat_id":141,"locality_id":508},{"initial_count_lp":1425,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20914","code":"AR-378","nr":"378","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u015eIMAND","id_county":"2","id_locality":"509","id_uat":"142"},"locality":{"id":"509","code":"12359","name":"\u015eIMAND","medium":"R","id_uat":"142","id_county":"2"},"uat":{"id":"142","name":"\u015eIMAND","code":"63","siruta":"12340","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20914,"uat_id":142,"locality_id":509},{"initial_count_lp":1208,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20915","code":"AR-379","nr":"379","name":"\u0218COALA PRIMAR\u0102 \u015eIMAND","id_county":"2","id_locality":"509","id_uat":"142"},"locality":{"id":"509","code":"12359","name":"\u015eIMAND","medium":"R","id_uat":"142","id_county":"2"},"uat":{"id":"142","name":"\u015eIMAND","code":"63","siruta":"12340","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20915,"uat_id":142,"locality_id":509},{"initial_count_lp":772,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20916","code":"AR-380","nr":"380","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \u0218IMAND - GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL NR.2","id_county":"2","id_locality":"509","id_uat":"142"},"locality":{"id":"509","code":"12359","name":"\u015eIMAND","medium":"R","id_uat":"142","id_county":"2"},"uat":{"id":"142","name":"\u015eIMAND","code":"63","siruta":"12340","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20916,"uat_id":142,"locality_id":509},{"initial_count_lp":1362,"initial_count_lc":9,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20917","code":"AR-381","nr":"381","name":"C\u0102MINUL CULTURAL \u0218IRIA","id_county":"2","id_locality":"510","id_uat":"143"},"locality":{"id":"510","code":"12377","name":"\u015eIRIA","medium":"R","id_uat":"143","id_county":"2"},"uat":{"id":"143","name":"\u015eIRIA","code":"64","siruta":"12368","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20917,"uat_id":143,"locality_id":510},{"initial_count_lp":1352,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20918","code":"AR-382","nr":"382","name":"C\u0102MINUL CULTURAL \u0218IRIA","id_county":"2","id_locality":"510","id_uat":"143"},"locality":{"id":"510","code":"12377","name":"\u015eIRIA","medium":"R","id_uat":"143","id_county":"2"},"uat":{"id":"143","name":"\u015eIRIA","code":"64","siruta":"12368","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20918,"uat_id":143,"locality_id":510},{"initial_count_lp":1801,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20921","code":"AR-383","nr":"383","name":"CENTRU SOCIAL COMUNITAR \u201dPROF. MARCEL IOAN PRIESCU\u201d","id_county":"2","id_locality":"510","id_uat":"143"},"locality":{"id":"510","code":"12377","name":"\u015eIRIA","medium":"R","id_uat":"143","id_county":"2"},"uat":{"id":"143","name":"\u015eIRIA","code":"64","siruta":"12368","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20921,"uat_id":143,"locality_id":510},{"initial_count_lp":1863,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20919","code":"AR-384","nr":"384","name":"C\u0102MINUL CULTURAL GAL\u0218A","id_county":"2","id_locality":"511","id_uat":"143"},"locality":{"id":"511","code":"12386","name":"GAL\u015eA","medium":"R","id_uat":"143","id_county":"2"},"uat":{"id":"143","name":"\u015eIRIA","code":"64","siruta":"12368","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20919,"uat_id":143,"locality_id":511},{"initial_count_lp":754,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20920","code":"AR-385","nr":"385","name":"C\u0102MINUL CULTURAL M\u00c2SCA","id_county":"2","id_locality":"512","id_uat":"143"},"locality":{"id":"512","code":"12395","name":"M\u00c2SCA","medium":"R","id_uat":"143","id_county":"2"},"uat":{"id":"143","name":"\u015eIRIA","code":"64","siruta":"12368","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20920,"uat_id":143,"locality_id":512},{"initial_count_lp":333,"initial_count_lc":5,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20922","code":"AR-386","nr":"386","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI \u0218I\u0218TAROV\u0102\u021a","id_county":"2","id_locality":"513","id_uat":"144"},"locality":{"id":"513","code":"12411","name":"\u015eI\u015eTAROV\u0102\u0162","medium":"R","id_uat":"144","id_county":"2"},"uat":{"id":"144","name":"\u015eI\u015eTAROV\u0102\u0162","code":"65","siruta":"12402","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20922,"uat_id":144,"locality_id":513},{"initial_count_lp":1872,"initial_count_lc":6,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20923","code":"AR-387","nr":"387","name":"C\u0102MINUL CULTURAL \u015eOFRONEA","id_county":"2","id_locality":"304","id_uat":"82"},"locality":{"id":"304","code":"9379","name":"\u015eOFRONEA","medium":"R","id_uat":"82","id_county":"2"},"uat":{"id":"82","name":"\u015eOFRONEA","code":"66","siruta":"9360","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20923,"uat_id":82,"locality_id":304},{"initial_count_lp":696,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20924","code":"AR-388","nr":"388","name":"C\u0102MINUL CULTURAL S\u00c2NPAUL","id_county":"2","id_locality":"305","id_uat":"82"},"locality":{"id":"305","code":"9388","name":"S\u00c2NPAUL","medium":"R","id_uat":"82","id_county":"2"},"uat":{"id":"82","name":"\u015eOFRONEA","code":"66","siruta":"9360","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20924,"uat_id":82,"locality_id":305},{"initial_count_lp":545,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20926","code":"AR-389","nr":"389","name":"C\u0102MINUL CULTURAL TAU\u0162","id_county":"2","id_locality":"514","id_uat":"145"},"locality":{"id":"514","code":"12466","name":"TAU\u0162","medium":"R","id_uat":"145","id_county":"2"},"uat":{"id":"145","name":"TAU\u0162","code":"67","siruta":"12457","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20926,"uat_id":145,"locality_id":514},{"initial_count_lp":111,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20925","code":"AR-390","nr":"390","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 MINI\u015eEL","id_county":"2","id_locality":"515","id_uat":"145"},"locality":{"id":"515","code":"12475","name":"MINI\u015eEL","medium":"R","id_uat":"145","id_county":"2"},"uat":{"id":"145","name":"TAU\u0162","code":"67","siruta":"12457","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20925,"uat_id":145,"locality_id":515},{"initial_count_lp":41,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20928","code":"AR-391","nr":"391","name":"C\u0102MINUL CULTURAL MINI\u015eU DE SUS","id_county":"2","id_locality":"516","id_uat":"145"},"locality":{"id":"516","code":"12484","name":"MINI\u015eU DE SUS","medium":"R","id_uat":"145","id_county":"2"},"uat":{"id":"145","name":"TAU\u0162","code":"67","siruta":"12457","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20928,"uat_id":145,"locality_id":516},{"initial_count_lp":576,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20927","code":"AR-392","nr":"392","name":"C\u0102MINUL CULTURAL NAD\u0102\u015e","id_county":"2","id_locality":"517","id_uat":"145"},"locality":{"id":"517","code":"12493","name":"NAD\u0102\u015e","medium":"R","id_uat":"145","id_county":"2"},"uat":{"id":"145","name":"TAU\u0162","code":"67","siruta":"12457","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20927,"uat_id":145,"locality_id":517},{"initial_count_lp":1445,"initial_count_lc":5,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20929","code":"AR-393","nr":"393","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 T\u00c2RNOVA","id_county":"2","id_locality":"518","id_uat":"146"},"locality":{"id":"518","code":"12518","name":"T\u00c2RNOVA","medium":"R","id_uat":"146","id_county":"2"},"uat":{"id":"146","name":"T\u00c2RNOVA","code":"68","siruta":"12509","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20929,"uat_id":146,"locality_id":518},{"initial_count_lp":939,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20931","code":"AR-394","nr":"394","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 AGRI\u015eU MARE","id_county":"2","id_locality":"519","id_uat":"146"},"locality":{"id":"519","code":"12527","name":"AGRI\u015eU MARE","medium":"R","id_uat":"146","id_county":"2"},"uat":{"id":"146","name":"T\u00c2RNOVA","code":"68","siruta":"12509","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20931,"uat_id":146,"locality_id":519},{"initial_count_lp":346,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20932","code":"AR-395","nr":"395","name":"C\u0102MINUL CULTURAL AR\u0102NEAG","id_county":"2","id_locality":"520","id_uat":"146"},"locality":{"id":"520","code":"12536","name":"AR\u0102NEAG","medium":"R","id_uat":"146","id_county":"2"},"uat":{"id":"146","name":"T\u00c2RNOVA","code":"68","siruta":"12509","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20932,"uat_id":146,"locality_id":520},{"initial_count_lp":955,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20930","code":"AR-396","nr":"396","name":"C\u0102MINUL CULTURAL CHIER","id_county":"2","id_locality":"521","id_uat":"146"},"locality":{"id":"521","code":"12545","name":"CHIER","medium":"R","id_uat":"146","id_county":"2"},"uat":{"id":"146","name":"T\u00c2RNOVA","code":"68","siruta":"12509","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20930,"uat_id":146,"locality_id":521},{"initial_count_lp":647,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20933","code":"AR-397","nr":"397","name":"C\u0102MINUL CULTURAL DRAU\u0162","id_county":"2","id_locality":"522","id_uat":"146"},"locality":{"id":"522","code":"12554","name":"DRAU\u0162","medium":"R","id_uat":"146","id_county":"2"},"uat":{"id":"146","name":"T\u00c2RNOVA","code":"68","siruta":"12509","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20933,"uat_id":146,"locality_id":522},{"initial_count_lp":548,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20934","code":"AR-398","nr":"398","name":"C\u0102MINUL CULTURAL DUD","id_county":"2","id_locality":"523","id_uat":"146"},"locality":{"id":"523","code":"12563","name":"DUD","medium":"R","id_uat":"146","id_county":"2"},"uat":{"id":"146","name":"T\u00c2RNOVA","code":"68","siruta":"12509","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20934,"uat_id":146,"locality_id":523},{"initial_count_lp":524,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20935","code":"AR-399","nr":"399","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \u201dTEODOR P\u0102C\u0102\u0162IAN\u201d USUS\u0102U","id_county":"2","id_locality":"406","id_uat":"110"},"locality":{"id":"406","code":"10809","name":"USUS\u0102U","medium":"R","id_uat":"110","id_county":"2"},"uat":{"id":"110","name":"USUS\u0102U","code":"69","siruta":"10765","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20935,"uat_id":110,"locality_id":406},{"initial_count_lp":82,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20938","code":"AR-400","nr":"400","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM NORMAL BRUZNIC","id_county":"2","id_locality":"405","id_uat":"110"},"locality":{"id":"405","code":"10783","name":"BRUZNIC","medium":"R","id_uat":"110","id_county":"2"},"uat":{"id":"110","name":"USUS\u0102U","code":"69","siruta":"10765","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20938,"uat_id":110,"locality_id":405},{"initial_count_lp":250,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20936","code":"AR-401","nr":"401","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM NORMAL DORGO\u015e","id_county":"2","id_locality":"404","id_uat":"110"},"locality":{"id":"404","code":"10774","name":"DORGO\u015e","medium":"R","id_uat":"110","id_county":"2"},"uat":{"id":"110","name":"USUS\u0102U","code":"69","siruta":"10765","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20936,"uat_id":110,"locality_id":404},{"initial_count_lp":225,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20937","code":"AR-402","nr":"402","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 Z\u0102BAL\u0162","id_county":"2","id_locality":"407","id_uat":"110"},"locality":{"id":"407","code":"10818","name":"Z\u0102BAL\u0162","medium":"R","id_uat":"110","id_county":"2"},"uat":{"id":"110","name":"USUS\u0102U","code":"69","siruta":"10765","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20937,"uat_id":110,"locality_id":407},{"initial_count_lp":469,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20939","code":"AR-403","nr":"403","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI V\u0102R\u0102DIA DE MURE\u0218","id_county":"2","id_locality":"524","id_uat":"147"},"locality":{"id":"524","code":"12581","name":"V\u0102R\u0102DIA DE MURE\u015e","medium":"R","id_uat":"147","id_county":"2"},"uat":{"id":"147","name":"V\u0102R\u0102DIA DE MURE\u015e","code":"70","siruta":"12572","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20939,"uat_id":147,"locality_id":524},{"initial_count_lp":99,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20941","code":"AR-404","nr":"404","name":"C\u0102MINUL CULTURAL BAIA","id_county":"2","id_locality":"525","id_uat":"147"},"locality":{"id":"525","code":"12590","name":"BAIA","medium":"R","id_uat":"147","id_county":"2"},"uat":{"id":"147","name":"V\u0102R\u0102DIA DE MURE\u015e","code":"70","siruta":"12572","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20941,"uat_id":147,"locality_id":525},{"initial_count_lp":278,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20942","code":"AR-405","nr":"405","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 JULI\u021aA","id_county":"2","id_locality":"526","id_uat":"147"},"locality":{"id":"526","code":"12607","name":"JULI\u0162A","medium":"R","id_uat":"147","id_county":"2"},"uat":{"id":"147","name":"V\u0102R\u0102DIA DE MURE\u015e","code":"70","siruta":"12572","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20942,"uat_id":147,"locality_id":526},{"initial_count_lp":189,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20940","code":"AR-406","nr":"406","name":"C\u0102MINUL CULTURAL LUPE\u0218TI","id_county":"2","id_locality":"527","id_uat":"147"},"locality":{"id":"527","code":"12616","name":"LUPE\u015eTI","medium":"R","id_uat":"147","id_county":"2"},"uat":{"id":"147","name":"V\u0102R\u0102DIA DE MURE\u015e","code":"70","siruta":"12572","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20940,"uat_id":147,"locality_id":527},{"initial_count_lp":196,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20943","code":"AR-407","nr":"407","name":"C\u0102MINUL CULTURAL NICOLAE B\u0102LCESCU","id_county":"2","id_locality":"528","id_uat":"147"},"locality":{"id":"528","code":"12625","name":"NICOLAE B\u0102LCESCU","medium":"R","id_uat":"147","id_county":"2"},"uat":{"id":"147","name":"V\u0102R\u0102DIA DE MURE\u015e","code":"70","siruta":"12572","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20943,"uat_id":147,"locality_id":528},{"initial_count_lp":107,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20944","code":"AR-408","nr":"408","name":"C\u0102MINUL CULTURAL STEJAR","id_county":"2","id_locality":"529","id_uat":"147"},"locality":{"id":"529","code":"12634","name":"STEJAR","medium":"R","id_uat":"147","id_county":"2"},"uat":{"id":"147","name":"V\u0102R\u0102DIA DE MURE\u015e","code":"70","siruta":"12572","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20944,"uat_id":147,"locality_id":529},{"initial_count_lp":888,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20945","code":"AR-409","nr":"409","name":"C\u0102MINUL CULTURAL V\u00ceRFURILE","id_county":"2","id_locality":"533","id_uat":"149"},"locality":{"id":"533","code":"12698","name":"V\u00c2RFURILE","medium":"R","id_uat":"149","id_county":"2"},"uat":{"id":"149","name":"V\u00c2RFURILE","code":"71","siruta":"12689","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20945,"uat_id":149,"locality_id":533},{"initial_count_lp":588,"initial_count_lc":5,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20946","code":"AR-410","nr":"410","name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102 AVRAM IANCU","id_county":"2","id_locality":"534","id_uat":"149"},"locality":{"id":"534","code":"12705","name":"AVRAM IANCU","medium":"R","id_uat":"149","id_county":"2"},"uat":{"id":"149","name":"V\u00c2RFURILE","code":"71","siruta":"12689","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20946,"uat_id":149,"locality_id":534},{"initial_count_lp":583,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20947","code":"AR-411","nr":"411","name":"C\u0102MIN CULTURAL LAZURI","id_county":"2","id_locality":"535","id_uat":"149"},"locality":{"id":"535","code":"12723","name":"LAZURI","medium":"R","id_uat":"149","id_county":"2"},"uat":{"id":"149","name":"V\u00c2RFURILE","code":"71","siruta":"12689","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20947,"uat_id":149,"locality_id":535},{"initial_count_lp":902,"initial_count_lc":7,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20948","code":"AR-412","nr":"412","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI VINGA","id_county":"2","id_locality":"530","id_uat":"148"},"locality":{"id":"530","code":"12652","name":"VINGA","medium":"R","id_uat":"148","id_county":"2"},"uat":{"id":"148","name":"VINGA","code":"72","siruta":"12643","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20948,"uat_id":148,"locality_id":530},{"initial_count_lp":1362,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20949","code":"AR-413","nr":"413","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 NR. 2 VINGA","id_county":"2","id_locality":"530","id_uat":"148"},"locality":{"id":"530","code":"12652","name":"VINGA","medium":"R","id_uat":"148","id_county":"2"},"uat":{"id":"148","name":"VINGA","code":"72","siruta":"12643","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20949,"uat_id":148,"locality_id":530},{"initial_count_lp":1645,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20950","code":"AR-414","nr":"414","name":"GR\u0102DINI\u0162A PN VINGA","id_county":"2","id_locality":"530","id_uat":"148"},"locality":{"id":"530","code":"12652","name":"VINGA","medium":"R","id_uat":"148","id_county":"2"},"uat":{"id":"148","name":"VINGA","code":"72","siruta":"12643","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20950,"uat_id":148,"locality_id":530},{"initial_count_lp":827,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20951","code":"AR-415","nr":"415","name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102 MAILAT","id_county":"2","id_locality":"531","id_uat":"148"},"locality":{"id":"531","code":"12661","name":"MAILAT","medium":"R","id_uat":"148","id_county":"2"},"uat":{"id":"148","name":"VINGA","code":"72","siruta":"12643","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20951,"uat_id":148,"locality_id":531},{"initial_count_lp":988,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20952","code":"AR-416","nr":"416","name":"\u015eCOALA GENERAL\u0102 M\u0102N\u0102\u015eTUR","id_county":"2","id_locality":"532","id_uat":"148"},"locality":{"id":"532","code":"12670","name":"M\u0102N\u0102\u015eTUR","medium":"R","id_uat":"148","id_county":"2"},"uat":{"id":"148","name":"VINGA","code":"72","siruta":"12643","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20952,"uat_id":148,"locality_id":532},{"initial_count_lp":1686,"initial_count_lc":8,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20955","code":"AR-417","nr":"417","name":"C\u0102MINUL CULTURAL VLADIMIRESCU","id_county":"2","id_locality":"306","id_uat":"83"},"locality":{"id":"306","code":"9404","name":"VLADIMIRESCU","medium":"R","id_uat":"83","id_county":"2"},"uat":{"id":"83","name":"VLADIMIRESCU","code":"73","siruta":"9397","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20955,"uat_id":83,"locality_id":306},{"initial_count_lp":1590,"initial_count_lc":7,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20956","code":"AR-418","nr":"418","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI VLADIMIRESCU","id_county":"2","id_locality":"306","id_uat":"83"},"locality":{"id":"306","code":"9404","name":"VLADIMIRESCU","medium":"R","id_uat":"83","id_county":"2"},"uat":{"id":"83","name":"VLADIMIRESCU","code":"73","siruta":"9397","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20956,"uat_id":83,"locality_id":306},{"initial_count_lp":1716,"initial_count_lc":6,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20957","code":"AR-419","nr":"419","name":"CENTRU DE ZI V\u00c2RSTNICI VLADIMIRESCU","id_county":"2","id_locality":"306","id_uat":"83"},"locality":{"id":"306","code":"9404","name":"VLADIMIRESCU","medium":"R","id_uat":"83","id_county":"2"},"uat":{"id":"83","name":"VLADIMIRESCU","code":"73","siruta":"9397","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20957,"uat_id":83,"locality_id":306},{"initial_count_lp":1440,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20958","code":"AR-420","nr":"420","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 VLADIMIRESCU","id_county":"2","id_locality":"306","id_uat":"83"},"locality":{"id":"306","code":"9404","name":"VLADIMIRESCU","medium":"R","id_uat":"83","id_county":"2"},"uat":{"id":"83","name":"VLADIMIRESCU","code":"73","siruta":"9397","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20958,"uat_id":83,"locality_id":306},{"initial_count_lp":1681,"initial_count_lc":20,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"39877","code":"AR-421","nr":"421","name":"CENTRUL DE CONSILIERE \u0218I SPRIJIN PENTRU COPII \u0218I ADUL\u021aI","id_county":"2","id_locality":"306","id_uat":"83"},"locality":{"id":"306","code":"9404","name":"VLADIMIRESCU","medium":"R","id_uat":"83","id_county":"2"},"uat":{"id":"83","name":"VLADIMIRESCU","code":"73","siruta":"9397","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":39877,"uat_id":83,"locality_id":306},{"initial_count_lp":868,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20954","code":"AR-422","nr":"422","name":"GR\u0102DINI\u021aA CU PROGRAM NORMAL CICIR","id_county":"2","id_locality":"307","id_uat":"83"},"locality":{"id":"307","code":"9413","name":"CICIR","medium":"R","id_uat":"83","id_county":"2"},"uat":{"id":"83","name":"VLADIMIRESCU","code":"73","siruta":"9397","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20954,"uat_id":83,"locality_id":307},{"initial_count_lp":1057,"initial_count_lc":7,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20959","code":"AR-423","nr":"423","name":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 HORIA","id_county":"2","id_locality":"308","id_uat":"83"},"locality":{"id":"308","code":"9422","name":"HORIA","medium":"R","id_uat":"83","id_county":"2"},"uat":{"id":"83","name":"VLADIMIRESCU","code":"73","siruta":"9397","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20959,"uat_id":83,"locality_id":308},{"initial_count_lp":1163,"initial_count_lc":6,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20960","code":"AR-424","nr":"424","name":"CL\u0102DIRE TAXE \u015eI IMPOZITE HORIA","id_county":"2","id_locality":"308","id_uat":"83"},"locality":{"id":"308","code":"9422","name":"HORIA","medium":"R","id_uat":"83","id_county":"2"},"uat":{"id":"83","name":"VLADIMIRESCU","code":"73","siruta":"9397","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20960,"uat_id":83,"locality_id":308},{"initial_count_lp":1230,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20953","code":"AR-425","nr":"425","name":"\u015eCOALA PRIMAR\u0102 M\u00c2NDRULOC","id_county":"2","id_locality":"309","id_uat":"83"},"locality":{"id":"309","code":"9431","name":"M\u00c2NDRULOC","medium":"R","id_uat":"83","id_county":"2"},"uat":{"id":"83","name":"VLADIMIRESCU","code":"73","siruta":"9397","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20953,"uat_id":83,"locality_id":309},{"initial_count_lp":973,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20962","code":"AR-426","nr":"426","name":"C\u0102MIN CULTURAL Z\u0102BRANI","id_county":"2","id_locality":"536","id_uat":"150"},"locality":{"id":"536","code":"12787","name":"Z\u0102BRANI","medium":"R","id_uat":"150","id_county":"2"},"uat":{"id":"150","name":"Z\u0102BRANI","code":"74","siruta":"12778","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20962,"uat_id":150,"locality_id":536},{"initial_count_lp":876,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20963","code":"AR-427","nr":"427","name":"GR\u0102DINI\u0162A CU PROGRAM NORMAL Z\u0102BRANI","id_county":"2","id_locality":"536","id_uat":"150"},"locality":{"id":"536","code":"12787","name":"Z\u0102BRANI","medium":"R","id_uat":"150","id_county":"2"},"uat":{"id":"150","name":"Z\u0102BRANI","code":"74","siruta":"12778","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20963,"uat_id":150,"locality_id":536},{"initial_count_lp":898,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20964","code":"AR-428","nr":"428","name":"GR\u0102DINI\u0162A PROGRAM NORMAL CHESIN\u0162","id_county":"2","id_locality":"537","id_uat":"150"},"locality":{"id":"537","code":"12796","name":"CHESIN\u0162","medium":"R","id_uat":"150","id_county":"2"},"uat":{"id":"150","name":"Z\u0102BRANI","code":"74","siruta":"12778","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20964,"uat_id":150,"locality_id":537},{"initial_count_lp":849,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20961","code":"AR-429","nr":"429","name":"C\u0102MINUL CULTURAL NEUDORF","id_county":"2","id_locality":"538","id_uat":"150"},"locality":{"id":"538","code":"12803","name":"NEUDORF","medium":"R","id_uat":"150","id_county":"2"},"uat":{"id":"150","name":"Z\u0102BRANI","code":"74","siruta":"12778","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20961,"uat_id":150,"locality_id":538},{"initial_count_lp":1006,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20966","code":"AR-430","nr":"430","name":"SALA DE \u015eEDIN\u0162E A CONSILIULUI LOCAL Z\u0102D\u0102RENI","id_county":"2","id_locality":"550","id_uat":"156"},"locality":{"id":"550","code":"10863","name":"Z\u0102D\u0102RENI","medium":"R","id_uat":"156","id_county":"2"},"uat":{"id":"156","name":"Z\u0102D\u0102RENI","code":"75","siruta":"12938","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20966,"uat_id":156,"locality_id":550},{"initial_count_lp":1211,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20967","code":"AR-431","nr":"431","name":"SEDIU S.V.S.U. Z\u0102D\u0102RENI","id_county":"2","id_locality":"550","id_uat":"156"},"locality":{"id":"550","code":"10863","name":"Z\u0102D\u0102RENI","medium":"R","id_uat":"156","id_county":"2"},"uat":{"id":"156","name":"Z\u0102D\u0102RENI","code":"75","siruta":"12938","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20967,"uat_id":156,"locality_id":550},{"initial_count_lp":228,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20965","code":"AR-432","nr":"432","name":"C\u0102MINUL CULTURAL BODROGU NOU","id_county":"2","id_locality":"549","id_uat":"156"},"locality":{"id":"549","code":"10845","name":"BODROGU NOU","medium":"R","id_uat":"156","id_county":"2"},"uat":{"id":"156","name":"Z\u0102D\u0102RENI","code":"75","siruta":"12938","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20965,"uat_id":156,"locality_id":549},{"initial_count_lp":1192,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20969","code":"AR-433","nr":"433","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI Z\u0102RAND","id_county":"2","id_locality":"539","id_uat":"151"},"locality":{"id":"539","code":"12821","name":"Z\u0102RAND","medium":"R","id_uat":"151","id_county":"2"},"uat":{"id":"151","name":"Z\u0102RAND","code":"76","siruta":"12812","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20969,"uat_id":151,"locality_id":539},{"initial_count_lp":974,"initial_count_lc":1,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20968","code":"AR-434","nr":"434","name":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 CINTEI","id_county":"2","id_locality":"540","id_uat":"151"},"locality":{"id":"540","code":"12830","name":"CINTEI","medium":"R","id_uat":"151","id_county":"2"},"uat":{"id":"151","name":"Z\u0102RAND","code":"76","siruta":"12812","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20968,"uat_id":151,"locality_id":540},{"initial_count_lp":740,"initial_count_lc":4,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20970","code":"AR-435","nr":"435","name":"PRIM\u0102RIA COMUNEI ZERIND","id_county":"2","id_locality":"541","id_uat":"152"},"locality":{"id":"541","code":"12858","name":"ZERIND","medium":"R","id_uat":"152","id_county":"2"},"uat":{"id":"152","name":"ZERIND","code":"77","siruta":"12849","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20970,"uat_id":152,"locality_id":541},{"initial_count_lp":470,"initial_count_lc":3,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20971","code":"AR-436","nr":"436","name":"\u015eCOALA PRIMARA IERMATA NEAGRA","id_county":"2","id_locality":"542","id_uat":"152"},"locality":{"id":"542","code":"12867","name":"IERMATA NEAGR\u0102","medium":"R","id_uat":"152","id_county":"2"},"uat":{"id":"152","name":"ZERIND","code":"77","siruta":"12849","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20971,"uat_id":152,"locality_id":542},{"initial_count_lp":1509,"initial_count_lc":6,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20972","code":"AR-437","nr":"437","name":"C\u0102MINUL CULTURAL ZIMANDU NOU","id_county":"2","id_locality":"543","id_uat":"153"},"locality":{"id":"543","code":"12885","name":"ZIMANDU NOU","medium":"R","id_uat":"153","id_county":"2"},"uat":{"id":"153","name":"ZIMANDU NOU","code":"78","siruta":"12876","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20972,"uat_id":153,"locality_id":543},{"initial_count_lp":184,"initial_count_lc":2,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20975","code":"AR-438","nr":"438","name":"C\u0102MINUL CULTURAL UTVINI\u0218","id_county":"2","id_locality":"543","id_uat":"153"},"locality":{"id":"543","code":"12885","name":"ZIMANDU NOU","medium":"R","id_uat":"153","id_county":"2"},"uat":{"id":"153","name":"ZIMANDU NOU","code":"78","siruta":"12876","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20975,"uat_id":153,"locality_id":543},{"initial_count_lp":1184,"initial_count_lc":0,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20973","code":"AR-439","nr":"439","name":"C\u0102MINUL CULTURAL ANDREI \u0218AGUNA","id_county":"2","id_locality":"544","id_uat":"153"},"locality":{"id":"544","code":"12894","name":"ANDREI \u015eAGUNA","medium":"R","id_uat":"153","id_county":"2"},"uat":{"id":"153","name":"ZIMANDU NOU","code":"78","siruta":"12876","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20973,"uat_id":153,"locality_id":544},{"initial_count_lp":1493,"initial_count_lc":8,"LP":0,"LC":0,"LS":0,"UM":0,"LT":0,"presence":0,"age_ranges":{"men_18_24":0,"men_25_34":0,"men_35_44":0,"men_45_64":0,"men_65+":0,"women_18_24":0,"women_25_34":0,"women_35_44":0,"women_45_64":0,"women_65+":0},"activity":null,"precinct_nr":0,"precinct":{"id":"20974","code":"AR-440","nr":"440","name":"C\u0102MIN CULTURAL ZIMANDCUZ","id_county":"2","id_locality":"545","id_uat":"153"},"locality":{"id":"545","code":"12901","name":"ZIMANDCUZ","medium":"R","id_uat":"153","id_county":"2"},"uat":{"id":"153","name":"ZIMANDU NOU","code":"78","siruta":"12876","id_county":"2"},"county":{"id":"2","nce":"2","code":"AR","name":"ARAD","updated_at":"2016-03-09 12:15:24"},"county_id":2,"precinct_id":20974,"uat_id":153,"locality_id":545}]}